第361章 达到27就！

“告诉我，我的仆人，你们的聚集地在什么地方？”陈锋装模作样的看着那堕落者说道，那堕落者早就换上了一脸的恐惧。
“魔王饶命，魔王饶命！”只见那堕落者忽然“咕隆”一下爬了起来，陈锋身边的狄维娜等人吓了一跳，立刻要攻击，陈锋却一下子挡在了那家伙的面前。
“仆人，告诉你，你们的据点在什么的地方，本魔王要亲自前去，寻找更多的仆人，救出墨菲斯托大哥！”陈锋像模像样的说道。
如果是恶魔真身在的话，那绝对不会相信陈锋，因为恶魔有恶魔自己的语言，没有一个魔王会在恶魔面前使用人类的语言。
但是，在这个堕落者面前，他可是完全的相信，一来本来就害怕，本来以为要死了，可是没想到要杀死自己的人变成了魔王，这让那个堕落者变得更加的恐惧。
二来，堕落者也是人类，所以只能用人类的语言，这样反而人家不会怀疑。
“在....在一百公里以外的一个山谷内！”
库莱斯特虽然多为平地森林，可是也还有一些小山丘，可是普遍不高，所以有时候这些山丘就成为堕落者的躲藏地点，在茂密的丛林里头，谁能发现他们？
“我要地图！”陈锋眯着眼睛眼睛说道。
督瑞尔的外貌本来就十分的狰狞，一张血盆大口在缩小的眼睛下，显得更加的恐怖，只见那堕落者颤抖的从身上掏出了一张羊皮纸，陈锋对着朱利安一个眼色，朱利安立刻抢夺了过来，看了一眼，然后对着陈锋点点头。
那堕落者还在奇怪，为什么魔王大人的身边会有5个美貌如花的女人，这难道是魔王大人的侍女？
“我现在把这么重要的消息给了魔王大人，魔王大人就可以救出墨菲斯托魔神大人，那到时候2个大人会不会一高兴，把侍女赏赐一个给我！”
那堕落者正流着口水看着朱利安等人，他最中意的就是朱利安了，那高贵的气质让这个可怜娃完全忘记了自己的所在的环境。
“噗！”忽然，一只锋利的镰刀爪子直接穿透了堕落者的身体，堕落者不可思议的转过头，只见又是一只巨大镰刀爪子，朝着他的脑袋狠狠的飞了过来。
“那是我的身体.......”那堕落者临死前最后一个念头，赫然看见了自己的身体，不知道为什么，他总是感觉很奇怪，仿佛那身体上面少了一个东西。
“我的头.......”
“咕隆 ！”脑袋滚在了地上，陈锋冷漠的在旁边的大树上擦了几下，仿佛是嫌弃堕落者的血有多么的肮脏一样。
变回了人类的形态，朱利安把东西递给了陈锋，陈锋一脚把已经冻成冰块的尸体给踹飞了，刚才为了套话，陈锋下意识的关闭了装备上附带的“神圣冰冻”，所以那人才没死。
可是在陈锋攻击的一刹那，神圣冰冻直接攻击，瞬间把尸体变成了冰雕。
“地图是真的？”陈锋朝着朱利安问道，可是朱利安却是耸耸肩，她又不是堕落者，怎么会知道地图是不是真的。
“好吧，等把装备找到，要不我们过去看看？”陈锋看着朱利安问道，不过显然朱利安并不同意。
“不行，如果那边是真的，谁也不知道会有多少堕落者在里头，万一碰到几个和波拉图，还有马特一个级别的，我们连逃跑的机会都没有！”朱利安严肃的说道。
“也对！”陈锋一想，虽然陈锋有自信，自己的骷髅可以伤到波拉图之列，可是陈锋靠的就是火枪手骷髅和火枪手王，现在火枪手王的最强大技能已经用掉了，陈锋也不敢轻易的去冒险。
如果是陈锋自己一个人，那陈锋很光棍，反正就一张暗金卷轴的问题，暗金卷轴撕裂空间只需要1秒钟，陈锋的几百个骷髅足够阻挡1秒钟了。
而且如今陈锋可以进入墓地，虽然一天只有3分钟，但是这总比以前召唤出几十万个骷髅挑选要好的多。
但是陈锋的身边还有一群女孩子，陈锋不能就这么自私，所以只能放弃了这个诱人的想法，起码要等到自己的火枪王技能CD冷却之后，等那恐怖的技能再次可以使用，陈锋才有想法。
至于现在，还是安心的打暗金怪物吧。
继续扩大搜索，不一会儿众人就找到了5件绿装，不过一来不成套，二来属性不是陈锋想要的，三来等级又偏高，所以陈锋连鉴定出来的心思都没有，反正看一眼就猜到什么装备了。
整整3个小时，陈锋等人找遍了附近，找到了9件暗金装备，5件绿色装备，亮金装备不计其数，主要还是在陆地上还是有怪物进攻，爆出来的装备大家都本着不浪费心理，全部捡起来。
具体多少，还是等回去了之后在统计。
怪物的数量实在是太多了，仅仅3个小时的时间，陈锋已经累的脸双手都快抬不起来，三个小时不断的召唤召唤召唤，陈锋甚至感觉自己的脑袋都有点刺痛了。
召唤回来了尸鹫，这个家伙在天空中肆意的战斗，没有任何的暗金秃鹫蝙蝠什么的是秃鹫的对手，被虐的无比的凄惨。
尸鹫快速的飞到了林子里，巨大的翅膀不断的把四周的树木吹的东倒西歪的，陈锋立刻带着自己身边的几个女人和骷髅冲了上去，尸鹫再次起飞。
一群秃鹫蝙蝠立刻包围了上来，陈锋只感觉四周一阵阵刺耳的震动，这群秃鹫和蝙蝠一起煽动翅膀，那声音还真的让人烦躁。
“砰，砰！”
火枪的声音依然是那么的刺耳，直接撕裂了敌人的翅膀煽动的声音，直接暴击秒杀了一群秃鹫，顿时一脸蓝色夹杂着金色的光芒，从天而落。
对于秃鹫，现在火枪手骷髅已经越来越得心应手了，如果有人统计一下秃鹫的死因的话，99%都是被一枪爆头，谁让这群可怜的孩子脑子不够大呢？
如果脑子只要大那么一圈，那脑子就不会被整个爆掉，只要还剩下一点点的脑子，那就不会死，一切天注定啊。
继续战斗，陈锋偶尔会看到一两件暗金装备，经过慢慢的测试，陈锋从几百米的高空降落到了十几米的空中，这样陈锋就可以看到地面上的装备。
虽然对陈锋来说装备的已经无所谓了，毕竟这个等级的东西陈锋穿不上，但是对于其他人来说，那都是好东西。
陈锋相信，这些装备可以用来最大程度的发展自己需要的东西，如今甚至连朱利安都不知道，陈锋的仓库里头，早就存放了一批可以增强死灵法师召唤物的珠宝宝石之类的东西。
只要陈锋找的好的材料，就会立刻镶嵌上去，到时候不但技能可以强化骷髅，连装备都可以强化骷髅。
就好像是血石，完美想血石只需要24级就可以镶嵌，陈锋的等级已经达到了，而完美的血石可以增加10%召唤兽的生命上限。
虽然只能增加在武器上，可是只要陈锋把武器打孔，就可以镶嵌最少一枚，要知道陈锋的骷髅血量可都是相当的高，例如普通骷髅。
血量30750点，10%那就是3075点，这已经比一般的职业者都要高了，而且陈锋还不仅仅镶嵌一枚，如果是6枚，那就等于强化所有骷髅60%的血量，绝对牛逼。
当然，这不太可能，毕竟到时候打孔，陈锋可不认为可以出现最高级别的6孔，只要有3个孔，陈锋就心满意足了。
一路的杀戮让陈锋等人的经验狂飙，陈锋的经验条也不断的提高，只可惜陈锋所需要的经验值太惊人了。
1个小时之后，塔维纳光荣的进入了28级。
2个小时之后，塔维纳再次进入到了29级，而与此同时，狄维娜则到达了27级，就快要追上塔维纳了。
3个小时之后，朱利安，莉莉丝和艾米丽各自升了一级，达到了惊人的31级，总算是学会了2个30级的技能，战斗力瞬间飙升。
5个小时之后，塔维纳升到了30级，没想到29级到30级所需要的经验居然会这么多，这也让陈锋大吃一惊，与此同时狄维娜到达28级。
升级的速度快的惊人，在第7个小时的时候，陈锋的身上金光一闪，陈锋正式进入了27级，而陈锋二话不说，直接点下了技能点，召唤骷髅立刻变成了43级，距离72级还相差29级！
陈锋的骷髅技能再次提高，让陈锋实力有增强了几分，每一次提高对陈锋来说都是一次盛宴，立刻进入了墓地，找到了一只火枪手骷髅，陈锋直接签下了契约，瞬间把火枪手骷髅给召唤了过来。
而一下子，陈锋手中的普通火枪手骷髅多达14个，外加一个火枪手王，一共15个火枪手骷髅， 一轮点射下来谁都吃不消。
27级的陈锋，心满意足的看着身边的骷髅，可是在墓地内的三分钟还没有过去，陈锋只感觉到一股无比强悍的灼热直接扑面而来。
陈锋瞬间瞪大了眼睛。
这个感觉......
帝皇骷髅！
堪比黑暗火枪骷髅王的存在！

第362章 地上最强，岩石强森！

陈锋计算了一下时间，前后才过去不但半分钟的时间，这个三分钟陈锋可是可以分开来用，一般情况下陈锋都会一次性用完。

不过今天陈锋只抓了一只火枪手骷髅就闪人了，可是在闪人的一刹那，感觉到了一股绝强的力量，让陈锋整个人都激动了起来。

不过，陈锋已经退出了墓地，好在可以立刻再次进去，只见一阵尸山血海之后，陈锋出现在了墓地，还有两分半钟，陈锋立刻朝着那绝强气息的方向赶去。

“好远！”陈锋整整飞了一分钟，按道理已经相当远了，要知道当初陈锋飞半分钟，已经飞了数万里了。

可是现在却是整整一分钟，陈锋可以清晰的感觉到那存放自己骷髅的墓碑区域，距离自己越来越远，不过好在这个时候，陈锋已经感觉到了那绝强的气息越来越近了。

忽然，陈锋感觉到那气息就在自己的附近，距离自己相当近的，就好像是站在自己的身边一样，可是陈锋却怎么也感觉不到。

陈锋看着四周，朝着身边的一块石头直接踹了过去，那石头突出地面，看起来就好像是一个倒扣的弯月亮一样。

“奇怪了！”陈锋看着四周，可是就是没有任何的怪物，陈锋忽然猛然的抬起头，莫非是在天上？

可是，天空就宛如是灾难刚开始的噩梦之月，灰茫茫的一片，没有任何的星辰，更别提月亮了，灰茫茫的一片看着无比的压抑。

“不在天上........那就在.......”

陈锋愕然的看了一眼地面上，吨水差点没把自己给吓死。

只见在地面上，一双硕大的眼睛正看着陈锋，而陈锋好死不死的正站在一个鼻子上，那鼻子居然就是陈锋刚才踹了一脚的岩石。

“吼！”一阵怒吼从脚下传来，陈锋顿时吓的连滚带爬的走到了一旁，只见整个地面疯狂的震动了起来，那岩石的打脸直接从地面上挤压了出来。

岩石骷髅（帝皇骷髅）

看着那闪耀的名字，陈锋顿时一阵激动，可是陈锋没有立刻签下契约，反而在一旁好奇的看着那岩石骷髅。

岩石骷髅虽然恼怒陈锋踩在自己的脸上，更是踹了一脚自己的鼻子，可是不知道为什么，岩石骷髅居然没有进攻陈锋，反而是怒吼了一声，一步一个脚印的朝着远处走了过去。

“好大啊！”陈锋总算是看到了岩石骷髅的全身了，只见高达5米的巨大身体，那脑袋就占据了身体的五分之一，那鼻子现在看起来格外的搞笑。

“吼！”如此巨大的身体，陈锋岂有不签契约的道理，仅仅这个体格，就知道这个家伙到底有多强大了。

陈锋二话不说，直接签下契约，只见整个岩石骷髅瞬间消失在空中，而那时间却刚刚好，陈锋被直接扔出了墓地，回到了现实世界。

“哈哈哈哈！”陈锋顿时仰头大笑，一回到现实世界，陈锋就立刻查看了岩石骷髅的属性，果然没有让陈锋有丝毫的失望啊。

太厉害了！

太牛逼了！

岩石骷髅（帝皇骷髅）

传说中，上古岩石巨人死后，溶于岩石地带，慢慢的岩石附着在骷髅骨骼之上，再次以岩石战士的身体复活，继续战斗。

命中率：10000000

防御：8000000

血量：8000000

伤害：4200-6000

雷霆震击LV8：用拳头狠狠的重击地面，并灌输大地的力量，让整个大地颤抖的招数，造成1000%物理伤害，并在范围100米内，造成震荡区域，区域内所有敌人陷入晕眩状态，持续20秒。

绝对一拳LV1：以无敌的力量造成最恐怖的一拳，造成对敌人5000%的无敌伤害，并对敌人造成击退效果，依照敌人提醒计算具体击退距离，CD：2天。

“啧啧，仅仅2个技能，完全比任何的家伙都牛逼啊！”陈锋笑着说道，这个家伙真的太给力了。

高达1000W的命中，800W的防御和血量，2个技能，一个牛逼的雷霆震击，尼玛这不就是传说中魔兽争霸里山丘那个死矮子的技能么。

高达1000%的伤害，而且范围100米内持续20秒的晕眩，陈锋相信20秒的时间，就算是现在对上墨菲斯托，陈锋也有可能吧墨菲斯托给达成残废。

高达5000%的绝对一拳，不但可有重伤敌人，更可以造成击退效果，陈锋想象了一下，5米高的岩石骷髅，一拳头砸向迪亚波罗，迪亚波罗直接被打退了数百米，那样子真他娘的帅气啊。

陈锋看着5个女孩一脸愕然的样子，这才想到自己忘记把岩石骷髅给叫出来了，不过看了一眼自己在天上，陈锋立刻让尸鹫朝着地面飞去。

“看好了！”陈锋对着5个女孩子说道，一群普通骷髅瞬间组成圆圈保护好了众人，众女不解 的看着陈锋，不知道陈锋又要玩什么花招。

“出来吧，岩石强森！”陈锋正式给这个岩石骷髅取了一个名字，那就是最著名的“大块头”，欧美的著名明星，更是世界著名的摔跤手，德维恩.约翰逊。

但是，更多人喜欢叫他岩石强森。

而岩石骷髅，那不就是真正的岩石么，陈锋心安理得的给它按上了强森的名字。

巨大的岩石骷髅瞬间出现在了众人的面前，高达 5米的身体其实并不高大，可是配合上那浑身的岩石，就算是尸鹫见了这个家伙也吓了一跳。

估计心里头不断的念叨，不要骑在我身上，不要骑在我身上......

岩石骷髅的造型其实十分的给力，浑身有青白色的岩石包裹着，可是却没有任何粗糙的感觉，反而那岩石宛如花岗岩一样，棱角分明，表面却十分的光滑。

首先，岩石骷髅唯一的一点让陈锋有点不满意的就是脑袋，那脑袋占据了整个身体5分之一的大小，看起来有点别扭。

但是，一旦配合上那宽达3米多的，宛如胖子一样的身躯，陈锋就无视脑袋了，那硕大的身体里头不知道藏着多少石头，可是可以肯定这个岩石一定非常非常的坚固。

值得一提的是，陈锋现在才注意到，那岩石骷髅的手上居然带着一副全套，或者说是天赋异禀，只见那岩石骷髅的爪子握成拳头之后，那拳头上会出现一排排锋利的尖刺，看起来十分的渗人。

两条粗壮的大腿和手臂，让陈锋坚信这个家伙的力量一定无比的恐怖。

“好帅啊！”狄维娜叫了一声，那岩石骷髅的造型的确十分的帅气，不过那脑袋却让帅气降低了一点，冷酷也降低了，反而多了几分可爱。

“哈哈哈，那脑袋好可爱啊！”果然，还没三秒钟，狄维娜就开始嘲笑人家岩石骷髅的长相了，前一秒还夸奖来着，下一秒就鄙视了。

这让陈锋很是无奈，陈锋甚至感觉到你岩石骷髅一阵委屈。

不过，接下来岩石骷髅用自己的实力，完美的展现出了自己的帅气。

只见岩石骷髅直接冲入了敌人的群中，一个说大的拳头狠狠的轰在了一只刺木魔的身上，那刺木魔没想到岩石骷髅居然会来挑衅自己，虽然看起来岩石骷髅比自己高大威武，可是刺木魔可是库拉斯特最难对付的怪物之一，没有丝毫的怯懦，直接引了上去。

“轰！”一阵巨大的声响，陈锋的耳边只听到木头开裂的“咔嚓”声，只见刺木魔的身体直接开裂了出来，那岩石骷髅的拳头直接穿透了刺木魔的身体。

“吼！”岩石骷髅忽然发出了一声怒吼，只见一只手把3米左右的刺木魔直接给举了起来，狄维娜惊呼了一声，岩石骷髅狠狠的带着刺木魔朝着地面砸了过去。

一根木头，然后中间插了一根铁棍，然后高高举起，最后朝着地面狠狠的砸下去，那后果是什么？

完全的碎裂！

只见刺木魔整个身体轰然的破碎了开来，那身体碎片就好像是被劈开的柴火一样到处乱飞， 装备顿时洒落了一地。

“好厉害，好厉害！”狄维娜不断的惊呼着，跳着拍着陈锋的肩膀，陈锋也是一脸激动的看着那岩石强森，果然相当的厉害啊。

不过，这还不是最厉害的。

陈锋看一眼右边，那是陆地上怪物冲过来最多的，陈锋立刻朝着岩石强森指挥了一下，只见岩石强森立刻冲入右边，一瞬间就被所有的怪物给包围了。

“陈锋哥哥！”狄维娜紧张的抓着陈锋手，陈锋拍了拍狄维娜的手，让她放心看着就好了，众女顿时仔细的看着岩石强森的表演。

“吼！”岩石强森的四周包围着上千只怪物，甚至一只只的叠罗汉一样的朝着岩石强森扑过去，可是陈锋却没有任何的担心。

“雷霆震击！”

陈锋大叫了一声，只见岩石强森立刻怒吼了一声，举起了自己的双手，然后双手紧握成一个拳头，狠狠的朝着地面轰了过去。

“轰！”只见一阵恐怖的冲击波疯狂的从岩石强森的手里冲了出来，原本包围在身体四周的怪物，就好像是在风暴中心一样，被一股无法抗拒的力道狠狠的冲飞了出去。

所有的怪物都最少飞出去两三百米远，就好像一个个都被放飞的风筝一样，众女目瞪口呆的看着这个结果，甚至连陈锋字都看呆了。

“强，太强了，不愧是岩石强森，就是强啊！”陈锋大笑着说道。

第363章 绝对一拳！

强森一击，果然不同凡响，一群女孩子得看的眼睛都快瞪出来了，朱利安一脸的后怕，万一这个家伙是敌人，到时候自己的盾牌那是铁定扛不住的。

岩石强森的四周百米之内，地面就宛如是风暴里头的海面一般，不断的摇晃翻滚，一有敌人进来那就是翻江倒海，直接陷入晕眩。

然后随着震动，怪物们不断的被推入最中间，就好像是传送带一样，把边缘地带的敌人快速的推到最中间，然后岩石骷髅一拳头一个把他们给送飞出去。

“哈哈哈，有此骷髅，就算是龙潭虎穴，也敢闯上一闯！”陈锋大笑着说道，一群女孩子也替陈锋高兴，因为陈锋的强大，也是他们的强大。

接下来，就是疯狂的练级。

岩石骷髅的雷霆震击虽然没有CD显示，可是每一次使用之后，最少三十秒次才可以再次使用，这样下来陈锋一次性可以晕眩敌人20秒，然后只要再过十秒钟，那敌人又会被晕眩30秒。

着实的强大。

时间过的飞快，不知不觉已经过去了整整5天多。

别看5天很久，可是陈锋仅仅升级了1级，达到了28级的高度，而其他的女孩子最高的，也才到34级，那是莉莉丝。

莉莉丝后来者居上，不但率先到达34级，更是比朱利安领先整整10%的经验，比艾米丽更是领先了20%的经验。

随着等级的提高，众女的资质也体现了出来，让所有人惊讶的是，居然是莉莉丝的天赋最好，升级所需要的经验最少。

28级，陈锋的召唤骷髅也不例外的达到了44级，陈锋的手下再次多了一只火枪手骷髅，可惜陈锋再也没有碰到帝皇骷髅。

不过让陈锋欣慰的是，岩石骷髅的强大根本无需置疑，5天的时间内，地面上将近十分之一的敌人都是这个家伙一手干掉的。

当然，还有一个家伙的恐怖没有让陈锋始王，那就是一直称霸陆地界的双刀骷髅，其中最少十分之三，是双刀骷髅杀死的。

毕竟双刀骷髅的群杀比岩石骷髅强悍太多了。

算起来，岩石骷髅更好像是一个坦克，拥有无与伦比的单挑能力和守护能力，是身后所有突袭士兵的保护神。

但是，双刀骷髅却是一个特种部队，拥有无敌一般的单独战斗能力，他不和坦克一样，有群攻的炮弹也无比的碾压能力。

但是人家手里的武器就好像是狙击步枪一样，一刀下去就是秒杀一个敌人，然后还会使用地雷等等群体伤害的武器，一瞬间就可以把大批的敌人送上西天。

2个的区别其实很简单，一个勇夫，一个杀手。

不过陈锋还是更喜欢岩石骷髅那种硬碰硬的家伙，陈锋在长达快6天的时间内，几乎没见到岩石骷髅有任何的闪避，每次看到血量下降的过多了，陈锋才让骷髅祭祀一个治愈扔过去。

岩石骷髅就是那种一旦开打就绝对不停手，就算是自己遍体鳞伤都无所谓的家伙，陈锋必须让骷髅祭祀看好这个家伙，不然它实在是有点鲁莽了。

而双刀骷髅，陈锋压根就不用担心，双刀骷髅根本不会让敌人击中，就算是真的不小心被击中了，那也是敌人的群体魔法，单体攻击对双刀骷髅来说，完全就是儿戏。

当然，2个骷髅大发异彩，陈锋其他的骷髅也是一样，矮人勇士不断灵活的在陈锋转移，不断的把一次次的远程攻击给阻挡了下来。

近战的敌人想要接近陈锋，那是不可能的事情。

陈锋也变身成为了督瑞尔，虽然不亲自战斗，可是督瑞尔的“神圣冰冻”却可以大幅度的限制四周近战敌人的战斗。

要知道，现在包围着陈锋的，可是上百个普通骷髅，这群骷髅的实力虽然比一般的骷髅强悍太多，可是毕竟仅仅是普通骷髅而已。

面对普通怪物他们还有还手的力量，可是面对暗金怪物，基本上是被敌人一巴掌一个，陈锋也早就习惯了，不然5天前怎么会召唤骷髅召唤的头疼手酸的呢。

空中的怪物被陈锋清理的差不多了，主要是尸鹫的功劳，这群蝙蝠和秃鹫，火焰免疫的没几个，尸鹫骷髅一个“俯冲爆炸”，可以轻松的秒杀一大片。

虽然这群怪物都是暗金怪物，可是本质还是普通怪物，实力并没有真正的暗金怪物那么强大，只不过比亮金怪物强大，比真正的暗金弱小一点。

但是真正的暗金怪物那就不同了，基本上真正的暗金怪物经过了这里恶魔气息的强化，可以达到魔王分身的档次，当然有些可以，有些却不行。

例如眼前这只高达8米的巨大刺木魔，就是堪比魔王分身的存在。

“轰！”岩石骷髅和那刺木魔狠狠的撞击在了一起，可是倒退的却不是只有5米的岩石骷髅，而是高达8米的刺木魔。

陈锋嘴角一阵笑意，岩石骷髅的体重这几天一直都是众人争吵的对象，一开始是狄维娜好奇的提问，岩石骷髅一脚一个脚印，那体重是多么重啊？

结果，一群人纷纷开始猜测，但是陈锋可以肯定，最少在8吨以上，那刺木魔看起来人高马大，可是单单比力量，完全不是岩石骷髅的对手。

岩石骷髅可不是什么善茬，一看敌人倒退了两步，立刻欺身上前，直接狠狠一个直拳，只见那刺木魔身上顿时一块木头狠狠的干瘪了下去，一个小坑出现在了那拳头当中。

“吼！”刺木魔惨叫了一声，它可是最早一批躲在这里头汲取力量的存在，现在他的实力已经比以前强大太多了，如果论等级，最起码在60级左右。

60级的暗金怪物，这还是陈锋第一次遇到，就算是上一次的火之翼，那只蝙蝠，也仅仅55级左右。

而被小看5级的差距，这就是天和地的差距，那刺木魔可以一个人单挑几十只的火之翼，不过前提是火之翼不飞，或者火之翼的能力变成陆地上的，可以对打。

当然，就算火之翼会飞，十来只依然不是刺木魔的对手，刺木魔的一招就可以把火之翼从天上打下来，弄成伤残。

然后随意的攻击几下，火之翼估计就挂了，这就是55级和60级的差距，如果一旦这个刺木魔突破60级，那就完全不是一挑几十了，而是一挑数万了。

因为，一旦怪物的等级超过61级，那就产生了灵智，就算是投影也是如此，有了灵智的怪物就可以慢慢的自动升级了，不仅仅是吸收力量，甚至可以学习一些修炼的方法之类的，类似玄幻小说里头的功法。

当然，这些只有真正的恶魔才有，而且比起人家玄幻世界里的功法，实在是无比的粗浅，无比的垃圾。

不过，有了练级的能力，自然比慢慢的吸收地狱的力量进化来得好。

“吼！”

两只怪物打的天翻地覆，陈锋等人压根就没打算上去帮忙，因为陈锋想看看自己的实力和60级的暗金怪物相差多少。

如果岩石骷髅可以单挑的过这只刺木魔，那陈锋的实力就可以问鼎恶魔真身之下，只要不是恶魔真身出现，那陈锋就等于无敌了。

双方你一拳头我一巴掌的疯狂攻击着，那刺木魔的实力虽然突出，可是却完全没有岩石骷髅的强大。

岩石骷髅一拳头，可以让刺木魔倒退三四步，可是在这里头，岩石骷髅就有1到2次的额外进攻机会。

虽然一两次看起来不厉害，可是每次岩石骷髅都打个两三下，而刺木魔仅仅可以打一下，那刺木魔还不亏死。

加上背后还有一个骷髅祭祀在加血，岩石骷髅可以轻松防御住敌人的攻击，800W的防御和血量可不是开玩笑的。

双方的战斗陈锋等人在一旁看的静静有味，终于陈锋有点忍不住了，想要尝试一下岩石骷髅的CD技能，也就是那个“绝对一拳”。

“强森，绝对一拳！”陈锋立刻朝着岩石骷髅大叫了一声，只见岩石骷髅立刻怒吼了一声，一拳击退了刺木魔，紧接着变化让陈锋等人大吃一惊。

只见岩石骷髅的左手忽然轰然碎裂了开来，左手上的岩石全部掉在了地上，一根修长但却是黑色的骨头直接露在了外面，原来这就是岩石骷髅的骨骼。

紧接着，岩石骷髅怒吼了一声，地面上掉落的左手的岩石，全部飞了起来，在众人惊愕的眼里，那岩石全部来到了岩石骷髅的右手上。

只见，岩石骷髅的右手赫然壮大了整整一大圈。

“吼！”岩石骷髅看着冲过来的刺木魔，顿时爆发出了一阵惊天怒吼，只见原本光滑的花岗岩一样的岩石上，瞬间凝聚出了一阵浓郁的土黄色。

“轰！”那拳头狠狠的重击在了刺木魔的身上，那黄色的光芒顿时剧烈的爆发了出来，众人的耳边只闪过了一声恐怖的轰鸣声。

只看到，一个黑色的身体骤然间化成了一道黑影，朝着天空飞了出去.........

陈锋等人，目瞪口呆.......

第364章 波拉图暴露了！

飞了......

所有人都不可意思的看着那刺木魔首领，人家好歹也是60级的超级暗金BOSS，实力直逼被封印而渗透出来的魔王分身。

可是，却被岩石骷髅给一拳头砸飞了，陈锋顿时一阵不可思议。

忽然，就当那刺木魔就快要飞出众人视野的时候，只见一道刺眼的白色闪电轰然间从天而降，瞬间秒杀了刺木魔。

一瞬间，陈锋等人的经验条直接涨了一大截，陈锋身边的5个女孩子十分干脆的直接升级，莉莉丝直接达到了35级的全新高度。

“有人抢怪？”陈锋皱着眉头，立刻收起了地面上的骷髅，坐上了尸鹫朝着那边走去，抢怪事小，但是好装备被人抢走了，那陈锋可是要悲剧了。

“好家伙，飞出了最少三四公里！”陈锋倒吸了一口冷气，人家刺木魔首领好歹也是8米高的庞然大物，可是被5米高的岩石骷髅一拳头砸飞了三四公里，如果不是那闪电最后击杀了刺木魔，甚至会飞个十公里都有可能。

“咦？陈锋，小心点，好像有点不对！”朱利安忽然皱着眉头说道，陈锋也一愣，尸鹫立刻拔高了空间，飞到了几百米的高空。

“怎么了？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安凝神看着地面上的东西，眉头紧皱，显然是感觉到了什么不好的东西。

“刚才的闪电，残留下来一股好强大的恶魔气息！”朱利安严肃的说道，陈锋等人吓了一跳，恶魔气息？

那就是说，击杀刺木魔的并非是职业者，难道是恶魔？

“不，不一定是恶魔，有可能是什么强大的堕落者，如果堕落者有一件恶魔使用过的东西，那就有可能有这样的变异！”朱利安严肃的说道。

“吸收纯正的地狱力量，类似马特和波拉图？”陈锋皱着眉头问道，朱利安点点头。

陈锋虽然说自己有信心伤害到波拉图，可是靠就是火枪手王最强大的 一击，现在那个技能还在CD当中，还需要整整24天才能恢复。

现在要是波拉图出现和陈锋战斗，陈锋怎么死都不知道，当初那恐怖的战斗陈锋依然记忆犹新，虽然仅仅和卡夏打，但是双方战斗那肆意的恐怖力量，依然是让陈锋颤抖。

“没错，吸收了纯正的地狱力量，就可以获得比马特和波拉图那2个叛徒相同的力量，但是我的力量比他们更加纯正！”

忽然，一个声音在陈锋的背后响了起来，陈锋等人的脸色立刻大变，甚至连陈锋的骷髅都没有发现他......

她？

陈锋等人转过头，陈锋的骷髅瞬间对着那个位置进攻，可是那身影却瞬间消失在了陈锋的面前，紧接着又出现在了空中。

虚空中，直接站立！

陈锋倒吸了一口冷气，这是何等的力量，居然可以凌空虚度！

“等等，这个女的，好眼熟啊？”陈锋愕然的看着那个女人，怎么感觉这个女人无比的眼熟，就好像是在什么地方见过一样。

“卡琳娜？你是卡琳娜？？”朱利安忽然一声惊呼，陈锋的脑海里瞬间浮现出了一个在凯恩家里对着自己冷嘲热讽的女人，甚至当时还想要动手。

“不，不可能，你怎么可能的堕落，你怎么会变成堕落者，你不是最讨厌堕落者的么？”朱利安不可思议的说道。

“哼！”那女的，湖综合叫卡琳娜不屑的笑着，鄙夷的看了一眼朱利安，仿佛朱利安就是一只在乱叫的鸟一样。

朱利安被卡琳娜的表情弄的冒火，可是如今卡琳娜表现出来的实力着实是让所有人惊恐，居然可以凌空虚度，更甚至可以不声不响的出现在自己的身边。

那卡琳娜愤怒的看着陈锋，陈锋总感觉在什么地方见过这种眼神，可是当初的卡琳娜并没有用这种眼神注意过自己。

忽然，陈锋的眼前闪过了一个黑影，一双猩红的瞳孔，一双愤怒的眼睛，陈锋的眼睛瞬间瞪大了起来，不可思议的看着那个女人。

“不，你不是卡琳娜，你是卡珊娜！”

陈锋终于想了起来，这个女人并不是那个修炼雷霆魔法的女巫卡琳娜，而是她的姐姐，那个被陈锋给意外弄成了不知名怪物的堕落者，卡珊娜。

当初，陈锋在血鸟墓地旁边的大陵墓内和这个女人相遇，最后在陈锋骷髅的进攻下，这个女人被陈锋给杀了。

可是，那女人不是已经是死了么？

怎么还可能出现在这里？

不对！

“这个眼神，并不是卡珊娜的，卡珊娜当初已经被自己给干掉了，但是却没有这种眼神，这个眼神是那个怪物的！”

陈锋不断的回忆着，可是发生的事情太多了，陈锋直接开始从自己来到这个世界的情况开始回忆，因为那样还比较接近。

鲜血荒地，然后遇到众女，进入箩格，然后出发去邪恶洞窟，再死人，决斗，回到罗格，出发前往冰冷之原。

冰冷之原！

对！

陈锋的脑海里轰然的一声，往日的记忆疯狂的席卷了过来，陈锋终于回想起了这个眼神的主人！

“你是那个冒牌的堕落箩格？”陈锋惊呼了一声，这个家伙陈锋一直以为已经死了，可是没想到居然再次出现在了自己的面前。

这个眼神的主人，就是当初喝了一整瓶的冥河之水，然后变身成了一只没有名字的暗金怪物，每一次一旦知道陈锋在附近，就会疯狂的冲过来击杀陈锋，陈锋好几次都被弄的狼狈不堪。

最后陈锋有实力了，想要击杀这个家伙，可是却被马特给带走了，从此陈锋再也没有见过这个怪物了。

“记住，我叫维丽儿！”（详见43章）

那女人淡淡的说道，可是那声音却和刚才的不一样了，陈锋一脸的不可思议，难道卡珊娜和维丽儿，居然公用一个身体。

“陈锋啊陈锋，我找你找的太久了，为了你我去了鲁.高因，进入神秘庇护所，然后又来到了库拉斯特，可是怎么都没有找到你，今天总算是让我给碰见了，魔神保佑啊！”

维丽儿满脸的狰狞，看着陈锋一脸的疯狂，让陈锋冷汗不断的流了下来，因为在刚才的话中，陈锋听到了2个声音，一个维丽儿的，一个却是卡珊娜的。

“等下立刻跑！”陈锋转头看了一眼朱利安等人，可是这句话陈锋可不敢说出口，只能用眼神通知朱利安。

朱利安却怒视了一眼陈锋，显然她看懂了陈锋的意思，又要让她们先跑，自己留下来拖延时间，虽然陈锋身上有暗金的传送卷轴，可是朱利安等人依然是不放心。

“飞！”尸鹫忽然朝着地面急速的飞了过去，陈锋等人转过头一看，可是那维丽儿和卡珊娜的结合体，却站在空中鄙夷的看着众人，仿佛众人的行为在她的眼里，就好像是耍猴一样。

“一落地，立刻开门，我们一起回去！”陈锋立刻说道，众女立刻点点头，陈锋立刻把周围的骷髅全部收了起来，只留下一个火枪手王，一连串的技能疯狂的朝着维丽儿射击了过去。

“想要拖延时间逃跑？你们认为你们有这个资格么？”维丽儿不屑的一笑，只见随手一招，地面上轰然间一道火柱冲天而起，尸鹫被吓了一大跳，猛然的一个转身，躲避了过去，好在刚才尸鹫在俯冲的时候，众人就抓紧了尸鹫，不然早就掉下去了。

“轰！”

“轰！”

紧接着，地面疯狂的冲起了一道又一道的火柱，让陈锋的尸鹫完全无处可逃，陈锋就宛如是一只被遥控的小鸟一样，在空中不断的来回飞舞，被戏耍着。

“吼！”忽然，天空中传来了一声怒吼，只见一个巨大的火焰陨石疯狂的朝着那人砸了下来，维丽儿的眉头一皱，手中骤然间凝聚出了一把火红的弓箭，朝着那陨石直接射了过去。

“吼！”忽然，维丽儿只感觉自己的身体一沉，只见地面上不知道什么时候站着一个黄色的巨大石魔，那一股恐怖的重力从它的身上散发了出来。

“重力石魔，波拉图！”维丽儿那夹杂着卡珊娜的声音一声怒吼，这两重合奏真心难听，只见在不远处，一个黑影出现在了半空当中。

凌空虚度。

“波拉图！”陈锋惊呼了一声，没想到波拉图居然会帮助自己，不知道是两虎相斗，还是特意来帮自己的。

“拿着东西，快走，她得到了迪亚波罗的亲自加封，实力比我强大！”波拉图朝着陈锋大叫了一声，直接扔着一个东西过来，陈锋手忙脚乱的接了过来，二话不说直接开启传送门。、

“想走？没那么容易！”维丽儿怒吼了一声，一道火柱直接朝着陈锋等人扑了过来，陈锋等人刚好停下来尸鹫，正在撕开卷轴，如果被火柱给打倒，那会死的十分的干脆。

“哼，你难道当我是摆设么？”波拉图怒吼了一声，只见一道鲜红的闪电瞬间从天而降，直接在尸鹫的骨骼空隙内钻了过去，轰然的劈在了火柱上面。

一瞬间，火柱被直接分成了两半，朝着两边的森林吞噬了过去。

“红色的绝望闪电，波拉图，你愧对伟大的迪亚波罗魔神！”维丽儿愤怒的说道。

“哼，既然已经被你们知道了，愧对又如何？我本来就没打算好好的对待你的那个迪亚波罗魔神！”波拉图不屑的说道。

这样刚走入传送门的陈锋恍然大悟。

原来，波拉图已经暴露了！

第365章 波拉图的实力！

“波拉图，我今天就代替魔神大人，消灭你这个叛徒！”维丽儿对着波拉图大声的说道，波拉图冷哼了一声，一件铠甲直接扔在了地上，大手用力一挥，只见一个巨大无比的钢铁石魔出现在了地面上。
维丽儿不屑的一笑，钢铁石魔虽然强悍，可以反弹无比恐怖的伤害，作为所有近战的噩梦，可是对于维丽儿来说却压根不算什么。
她可是远程单位，就算是钢铁石魔再怎么强大，也不可能强大到这个地步，反弹远程伤害，这不是钢铁石魔应该有的能力。
“轰！”一道火柱瞬间从钢铁石魔的脚下爆发了出来，瞬间把钢铁石魔给笼罩了进去，可是一旁的波拉图却不屑的一笑，仿佛根本没在意一样。
“咦？不好！”维丽儿惊呼了一声，只见钢铁石魔的身上那被火柱照耀的通红的铁块身躯，骤然间爆发出了无与伦比的红色光芒。
仅仅一瞬间，四周的火柱被十分干脆的给吸收了个干净，那冲天的火柱一瞬间成为了钢铁石魔的食物，被全部吞噬了个干净。
“轰！”一道火环直接从钢铁石魔的身上爆发了出来，维丽儿顿时瞪大了眼睛，因为到了她的这个层次，可以清晰的感觉到钢铁石魔的威力瞬间增强了数倍。
“怎么会这样？”维丽儿不可思议的说道，波拉图在一旁不屑的一笑，难道迪亚波罗真的认为自己无所事事，整天只知道培养人类的天才么？
自己的变异技能可是一分都没有落下，虽然不可能给迪亚波罗，可是变异的能力却是提高自己战斗力最好的力量。
“吼！”在不远处，一声咆哮传来，只见一个巨大的火焰巨人从森林大火内站了起来，疯狂的朝着维丽儿冲了过来。
那是刚才的那一枚陨石，波拉图来拖延维丽儿的技能，也是从宇宙当中召唤过来的火焰石魔，拥有比一般火焰石魔更加强大的火焰威力。
方圆几十公里内的森林疯狂的燃烧了起来，火焰石魔一出现，就好像是一枚 毁灭地球的陨石掉落下来一样，好在这枚陨石够小，不然整个星球都毁灭了。
火焰石魔，石魔，钢铁石魔。
三个石魔站成一个三角形，包围住了空中的维丽儿，那三个石魔各个高达几十米，巨大的身体看起来就格外的恐怖。
如果这三个石魔叠加起来，估计可以和地狱火比一下高度，但是现在3个石魔只不过是各自为战，如果是地狱火，可以轻易的战胜它们。
但是，它们的面前不是堪比魔王的地狱火，而是比波拉图强悍几分的维丽儿，一个经过魔神迪亚波罗亲自强化的堕落者。
“怎么，你们死灵法师不是有4个石魔么？火焰石魔，钢铁石魔，石魔，还有你的鲜血石魔呢？也放出来啊！”维丽儿看着包围着自己的3个石魔，身上一阵火红色的光芒保护着自己。
防止火焰石魔的“圣火光环”。
圣火光环，可是朱利安以及陈锋的“神圣冰冻”一样，是光环伤害，可以对范围内的敌人造成周期性的火焰伤害，威力比神圣冰冻都要强大。
但是，维丽儿的另外一个人格，却是卡珊娜，那可是火焰法师，加上迪亚波罗在地狱之中，掌管的就是地狱火焰和地狱雷霆，火焰免疫对维丽儿说简直就是轻而易举。
你见过一条火龙，反而被火给烧熟了么？
“哼，鲜血石魔，你等下就会看见的！”波拉图不屑的笑了一声，率先展开了攻击，天空中一道道的红色雷霆疯狂的劈了下来。
那是地狱闪电，迪亚波罗当初赐予波拉图的能力，可是现在却用来击杀迪亚波罗的走狗，不知道迪亚波罗现在是不是快气的发疯了。
“波拉图，今天我必定让你授首！”维丽儿怒吼了一声， 只见一把长弓瞬间凝聚，那弓身是火焰直接凝聚而成，看起来却宛如火焰的琥珀一般，格外的美艳。
可是，这样的美丽背后却藏着恐惧的力量，只见一道火柱瞬间凝聚成了一枚箭矢，那箭矢直接瞄准了波拉图。
波拉图的瞳孔一缩，面前骤然间出现了无数骨头盾牌，层层环绕著波拉图，瞬间把波拉图给保护的严严实实的。
“哼，变异骨盾，波拉图你果然是个天才，所有技能都变异了一个彻底！”维丽儿笑着说道，可是那眼中的凶光却更加茂盛了。
“可是，就算是你全部的变异都变异，依然挡不住我这一箭！”维丽儿大叫了一声，手中的弓箭瞬间松开，那箭矢瞬间消失。
“噗！”波拉图的耳中只听见了一声沉闷的声音，愕然的只感觉自己的胸口一阵剧痛，不可思议的低头看了一眼自己的胸口。
一支火红的箭矢，赫然穿透了波拉图整个胸口，那出现在胸口之外的箭矢尾巴，就好像是在嘲笑波拉图的不自量力一样。
“绝对力量，迪亚波罗居然把绝对力量给强化到了你的身上！”波拉图不可思议的说道，只见他面前所有的骨盾瞬间燃烧了起来，只见所有骨盾上面，赫然都有一个小孔。
那是箭矢穿透的。
“吼！”波拉图的三个巨大的石魔纷纷怒吼了一声，疯狂的朝着维丽儿冲了过去，可是在它们几十米高的身躯面前，维丽儿仅仅1米6的身高，显得那么的微小，而且是在天空当中，变得更加的无法引人注意。
“轰！”一道巨大无比的火环直接从维丽儿的体内爆发了出来，瞬间三个石魔统统被推到了一边，只见那红色的弓箭再次搭弓，直接朝着波拉图再次射击了一箭。
“不好！”波拉图大叫了一声，整个身体瞬间化成了一团黑雾，可是黑雾才刚覆盖了波拉图半个身躯，波拉图就被一道红光直接穿透了身体。
“噗！”一口鲜血直接从波拉图的口中喷发了出来，波拉图的身体缓缓的再次出现在了空中，可是怎么看怎么踉跄，怎么虚弱。
“哼，波拉图，我本以为你十分强大，可是却也不过如此！”维丽儿不屑的说道，手中的弓箭再次搭弓，想要最后一箭直接杀了波拉图。
忽然，就在这个时候，只见波拉图的身上骤然间一阵阵的鲜血喷发了出来，那浓郁的鲜血就好像是陈锋遇到过的尸山血海一样。
仅仅不到片刻，波拉图整个身体就全部被鲜血给包围住了，维丽儿被突如其来的一招给吓了一跳，可是手中的弓箭却没有停止，直接朝着波拉图射击了过去。
“哼，难道你认为，我真的就这么弱么？”波拉图的声音从血海中传递了出来，只见一个一人高的鲜血石魔缓缓的漂浮在了空中。
“这是什么？”维丽儿惊呼了一声，这是鲜血石魔？
可是怎么和其他的石魔不一样啊，其他的石魔无比巨大，高达几十米，可是这个鲜血石魔却仅仅一人高。
但是，从鲜血石魔的身上，维丽儿感觉到了一股十分恐怖的威压，那威压比三个石魔加起来都要恐怖。
“波拉图呢？”忽然，维丽儿朝着四周不断的寻找着，仅仅一会儿的功夫，波拉图居然不知道躲在了什么地方，维丽儿立刻朝着四周感应了过去。
“哼，白痴！”鲜血石魔忽然开口，不屑的说了一句，维丽儿瞪大了眼睛，不可思议的看着鲜血石魔，只见鲜血石魔瞬间在空中消失了。
“你居然变成鲜血石魔？不可能，死灵法师居然会变身技能？”维丽儿不可思议的怒吼了一声，忽然只感觉背后一阵恐怖的压力袭击了下来。
“没什么不可能的，就好像杀你一样，一样皆有可能！”一个声音从维丽儿的背后传来，维丽儿惊恐的转头，只见一个爪子已经直逼自己的面前。
维丽儿二话不说举起弓箭，可是心中却是猛然的一阵后悔，可是手里头的弓箭已经举起来了，维丽儿只能一狠心。
“轰！”
原来，波拉图的爪子和维丽儿的弓箭撞击的一刹那，弓箭内的火焰能量完全失衡，瞬间产生了巨大的爆炸，维丽儿顿时到喷了一口鲜血，整个人直接飞了出去。
“哈哈哈，你不是很强大么？来杀我啊！”波拉图却丝毫没有受到任何影响一样，站在虚空中对着维丽儿尽情的嘲笑，那样子让维丽儿的眼里充满了不可思议。
“不可能，我的火焰弓箭爆炸，最少有80级暗金级别的火焰强化怪物的自爆一击，你居然没有任何受伤？”维丽儿惊呼了一声。
波拉图不屑的一笑，舔了舔爪子，这时候维丽儿才发现，那爪子上居然充满了鲜血，不由自主的朝着自己身上一看，只见维丽儿的胸口赫然有一排深深的爪子印。
“哼，一个小辈，居然也敢在我面前猖狂，连鲜血石魔的基本能力都没有搞清楚，就妄想无比强大？”
“不要以为迪亚波罗给你强化了，你就天下无敌了，在这个世界上，你需要理解的东西太多了！”
波拉图不屑的说道。

第366章 最后的荣光！

“鲜血石魔，吸血效果！！！”

维丽儿惊呼了一声，鲜血石魔一直都是死灵法师吸血的石魔，可以在战斗的过程中，把吸收到的血量供给给死灵法师，那样死灵法师就可以节省药剂，并且大幅度的提高生命安全。

维丽儿居然忘记了这么一招，一般鲜血石魔的吸血程度，可以达到200%以上，一般的专修石魔的死灵法师，甚至可以达到500%的恐怖程度。

也就是说，伤害敌人1000点血量，那自己却可以吸收5000点血，石魔会把70%的血量留给自己，30%的给死灵法师，毕竟法师本来就血薄，30%的血量足够让他们满血了。

而且，如果吸收的血量超出鲜血石魔最高的血量，那就会把多余的血量全部传输给死灵法师。

换句话说，伤害敌人1000点，吸收5000点的伤害，其中3500点给鲜血石魔，而1500点给死灵法师。

如果鲜血石魔损血只有2000点，那3500点多余出来的1500点血量，又会给死灵法师，那就是说死灵法师可以得到3000点的血量，绝对的威武。

“哼，你是在想，我的鲜血石魔鲜血转换程度是多少么？”波拉图看着维丽儿，他非常享受这样的目光，因为所有死在他变身的鲜血石魔爪下的敌人，都是这么一副表情。

“等你死之前，我会告诉你的！”波拉图再次一个瞬移，出现在了维丽儿的背后，再次狠狠的一爪子。

“哼！”维丽儿胸口的伤势已经缓缓的愈合了，波拉图瞬间出现在了维丽儿的背后，维丽儿的身上骤然间红光一闪，衣服金红色的铠甲瞬间出现在了维丽儿的身上。

紧接着，维丽儿的四周一连串的闪耀着火光的盾牌出现。

“哼，没用的！”波拉图怒吼了一声，只见那锋利的爪子直接穿透了一连串的火焰盾牌，所有的火焰盾牌就好像是被打散的玻璃一样，寸寸破裂。

“轰！”一巴掌狠狠的拍在了维丽儿的身上，维丽儿顿时再次喷了一口鲜血，整个人又是倒飞了出去，那后背上又是一片血光，被爪子狠狠的撕裂开来的。

“不可能，不可能！”维丽儿连身大叫不可能，波拉图一脸的不屑，吹了吹爪子上的血迹，冷漠的看着维丽儿。

“在这个世界上，没什么不可能的！”波拉图不屑的说道，身体再次消失在了空间中，手里的爪子疯狂的朝着维丽儿抓了下去。

“不，我不甘心，你居然会有无视防御的武器，我不甘心！”维丽儿大声的怒吼着，那一爪子疯狂的刺透了她的身体，鲜血顿时疯狂的从伤口里头喷了出来。

“我说过，在这个世界上没有不可能的东西，无视防御的武器，我本来是准备给迪亚波罗的，就先让你尝尝！”波拉图鄙夷的看了一眼维丽儿，然后挑衅的看着天空，那眼神仿佛是跨越了无数的宇宙，直逼迪亚波罗。

“轰！”

天空中一阵惊雷，仿佛是迪亚波罗的怒火一般，波拉图嘴角扯出了一阵不屑，他可不相信的迪亚波罗会这么容易被自己给激怒，然后直接下来。

对于迪亚波罗来说，波拉图只不过是一个不小心丢弃掉的棋子儿而已，迪亚波罗才不会为了一个冒犯自己的人，亲自下来。

现在的庇护所世界，可不是以前那任由他来去无阻的世界了，如果迪亚波罗敢亲自下来，那在十分钟之内，全世界所有超过100级的超级强者，就会出现在他的面前。

并且带来专门给他准备的灵魂之石，把迪亚波罗给完美的封印起来，然后扔到世界的某一个角落了，现在看看地图，估计只有大海最适合它了。

然后，地狱群龙无首，七大魔王只剩下一个阿兹莫丹，对于天使大军来说根本无所谓，一个阿兹莫丹而已，几千万个天使就堆掉的家伙。

可是，波拉图知道迪亚波罗不能下来，所以尽情的虐杀着维丽儿，仿佛要把几十年的怨气全部给发泄出来一样。

“轰隆！”

忽然，天空中一阵惊雷，那鲜红色的雷霆赫然间划破了整个天空，一个巨大的红色身影出现在了天空中。

“吼！”

那红色声音发出了一声惊天的怒吼，全世界的人都看的一清二楚，所有人都惊呆了，不可思议的看着天空。

整个天空赫然变成了鲜红色，那宛如灭世魔神一半的红色怪物，出现在了半空中，疯狂的朝着地面上的世界怒吼着。

“迪亚波罗，那是迪亚波罗！”

“天呐，那是魔王，魔王出现了！”

“迪亚波罗降世了，迪亚波罗降世了！”

“快跑啊，迪亚波罗出现了，迪亚波罗出来灭世了！”

全世界的人群瞬间陷入了无比的慌乱，箩格，坎都拉斯，鲁.高因，库拉斯特，群魔堡垒，各个部落，各个家族，所有人，都是惊慌失措。

“闭嘴！！”

在库拉斯特，一声嘹亮的怒吼瞬间镇压住了所有人，只见教皇缓缓的飞到了天上，手中瞬间凝聚成了一道金光，那金光猛然的变成了一个巨大的符文，狠狠的朝着天空飞了过去。

只见，与此同时四面八方也有一大片的光芒炒着天空飞去，那是庇护所世界所有超过100级的强者们，纷纷利用自己的力量，朝着天空攻击。

“吼！”那天空中，巨大无比的红色虚影，就仿佛是知道人类再朝着它挑衅一般，再次怒吼了一声，一瞬间整个黑暗的空间里充满了红色的雷霆和火焰。

一道道鲜红的雷霆疯狂的冲刷着整个地面，而一道道红色的火柱更是不断的侵蚀着大地，那灭世的气息再次弥漫在了整个庇护所世界。

“放肆！”

忽然，天地间一声怒吼传来，只见海量的进攻瞬间穿破了天空，迪亚波罗的虚影一声咆哮，把所有超过100级的神级强者的攻击狠狠的拍碎，挑衅的朝着人类世界再次怒吼了一声。

“哼，区区投影，也敢放肆！”一个怒吼传来，只见天地之间忽然凝聚出了一只巨大无比的锤子，朝着那迪亚波罗的投影狠狠的砸了下去。

“轰！”

“吼！”

迪亚波罗的投影疯狂的咆哮了一声，巨大的投影被拿金色的锤子硬生生的砸掉了一半，整个身体骤然间咆哮了一声，轰然的破碎在了虚空之中。

所有人都不可思议的看着天空，那原本鲜红的天空再次变成了漆黑色，那迪亚波罗的投影，也消失的无影无踪。

整个场面仅仅不到1分钟，迪亚波罗的投影从出现到嚣张的挑衅到灭亡，仅仅不到1分钟的时间，可是这个一分钟，却成为无数人口中代代相传的神话。

而那神秘的强者，金色的巨大锤子，则更是成为无数人膜拜的对象。

库拉斯特森林内。

波拉图虚弱的倒在了地上，虽然仅仅一分钟的时间，可是被数十道的红色雷霆从上到下劈了个遍，就算是波拉图在强大，也实在是扛不住了。

人家，可是迪亚波罗啊，虽然只有一个投影，可是实力比波拉图不知道强大了多少倍，波拉图无奈只能倒在地上。

而一旁，维丽儿却再次神采奕奕，一脸嘲讽的看着波拉图，没想到波拉图嘲讽了一下迪亚波罗，迪亚波罗居然真的恼怒的投下投影。

要知道，魔王级别的投影，十年才一次，迪亚波罗居然为了打击波拉图，直接用了十年一次的投影，把波拉图打成了重伤。

风水轮流转，刚才还是波拉图在追着维丽儿打，可是下一分钟，波拉图却重伤躺在了地上，维丽儿却站在了他的面前耀武扬威。

让波拉图有一种想死的感觉，这样的反差实在是太大了。

“迪亚波罗，太强大了！”波拉图无奈的看着不断接近的维丽儿，心中一阵无奈的叹息，本来自己以为凭着无视防御和超级吸血能力的鲜血石魔可以和迪亚波罗一战。

可是没想到，迪亚波罗一个分身就把自己虐的惨不忍睹，波拉图倒在地上心中一阵苦笑，无奈啊，可悲啊，这就是命啊。

“哼，现在你知道伟大的魔神迪亚波罗的强大了吧？波拉图，现在你可以告诉我，你的吸血比例是多少吧？我可是很好奇的！”

维丽儿一脚踩在了波拉图的脸上，波拉图不屑的一笑，伸出手朝着维丽儿的身上狠狠就是一爪子，可是还没抓到维丽儿的身上，维丽儿的手中红光一闪，波拉图顿时一声惨叫，只见一只箭矢直接把波拉图的手给钉在了地上。

“告诉你又怎么样？难道你还能放过我不成？”波拉图不屑的说道，直接朝着维丽儿喷了一口口水，可是维丽儿的面前火盾一闪，直接挡住和蒸发了那口水。

“不，只是让你临死前把最大的骄傲给说出来，让你最后得瑟一下！”维丽儿笑着说道，可是那笑容却是无比的骄傲和不屑，对波拉图不屑，和对迪亚波罗的骄傲。

“哦？让我骄傲一下，那我还真的得骄傲骄傲，高达1000倍的吸血比例，天底下舍我其谁！！”

波拉图大笑着说道，忽然眼中凶光一闪，维丽儿猛然的一阵心惊，只见波拉图整个瞬间剧烈的膨胀了起来。

“自爆！”维丽儿怒吼了一声，一脚踹飞了波拉图，想要逃脱出去，可是波拉图却哈哈大笑着，整个人瞬间消失在了空中，直接出现在了维丽儿的身边，一把死死的抱住了维丽儿。

“2个小妞，陪大爷一起走吧！”

“.........................”

“不..................”

“这是我，波拉图.菲尔斯，最后的荣光！”

“轰！！！！！！！！！”

第367章 疯狂的嗜血变身！

陈锋带着卡夏来到了战斗的地方。

看着方圆几十公里内，一个硕大的坑洞，那所有的树木都仿佛是被陨石砸过了一样，燃烧殆尽，这才真正相信卡夏的话。

波拉图，死了！

“怎么会这样，怎么会这样......”陈锋看着那最中间一个巨大无比的坑洞，海量的暗金怪物盘窝在其中，陈锋顿时感到一阵莫名的伤心。

波拉图，那个一直都在培养自己，可是却自己却一直认为那家伙是堕落者，是叛徒的人，居然为了保护自己而死了。

陈锋回到库拉斯特，二话不说直接跑去箩格找来了卡夏，然后带着卡夏来到了这里，期间路上卡夏忽然脸色大变，然后告诉陈锋波拉图的气息消失了，应该是自爆死亡了。

陈锋还不相信，可是来到这里，陈锋这才相信卡夏的话，自爆的威力把方圆几十公里内所有的树木森林给夷为平地，那最中间，浓郁的地狱气息让数以百万的敌人进化，变异。

“陈锋！”朱利安担心的握住了陈锋的手，陈锋看了一眼朱利安，咬着牙看着那巨大的坑洞，这就是自己救命恩人的下场？

其实，陈锋一直都不讨厌波拉图，除了第一次在噩梦之月里头见到波拉图和马特2个家伙朝着城市进攻，那时候陈锋可是恨死了波拉图和马特。

可是，后来马特却出乎意料的是卧底，这让陈锋格外的欣喜，因为一直他都感觉到马特从来都对自己没有任何的杀意，就算是自己指着他的鼻子骂娘，马特依然是一副微笑的表情。

然后，马特公开了自己卧底的身份，从而得到一群80级甚至90级大佬的支持，进入了群魔堡垒和恶魔对抗，这让陈锋格外的激动。

因为陈锋知道自己没有看错人，因为陈锋知道自己一直对马特存有同情心，没想到马特还真的不是坏人。

从那天起，陈锋就有了一点怀疑，马特都可以是卧底，那波拉图会不会也是？

虽然每次波拉图都对陈锋凶神恶煞，那样子恨不得把陈锋给弄死，可是陈锋真的没有感觉到波拉图从心里头发出来的杀意，因为波拉图压根不会杀陈锋。

“啊！”陈锋怒吼了一声，岩石骷髅瞬间召唤了出来，重重的掉入了那爆炸最中间的深坑内，岩石骷髅怒吼了一声，雷霆震击二话不说爆发了出来。

百米内的地面开始疯狂的颤抖了起来，所有的怪物纷纷被岩石骷髅一拳头给砸飞了出去，陈锋再次大手疯狂的挥动着，一群群的骷髅瞬间出现在了岩石骷髅的身边，也咆哮着朝着敌人冲了过来。

“鬼舞！”

只见漆黑的夜空中，一个漆黑的光线瞬间闪了过去，一大片的恶魔瞬间死亡，大量的金币装备洒落了一地，双方骷髅却又再次躲藏在了黑暗里头，伺机偷袭。

“进攻！”陈锋大叫了一声，此时他不知道自己的心里头到底有什么感受，满脑子只剩下一句话，那就是清光这个深坑内所有的敌人。

“卡夏长老，还是让陈锋自己一个人动手吧！”卡夏的手中猛然出现了弓箭，可是朱利安却立刻阻拦了卡夏。

波拉图救了她们一命，她们都恨感激波拉图，尤其是知道波拉图是一个卧底之后，那种对舍己为人的英雄的敬仰和感激，更是让几个女孩子泪流满面。

可是，她们都没有出手，因为陈锋已经帮她们战斗了。

“轰！”督瑞尔那巨大的身体直接降落在了地上，陈锋十分干脆的举起爪子，朝着四周疯狂的撕裂了过去，四周的怪物在陈锋含怒而出的攻击下，被不断的击飞，拍飞，切杀。

“骷髅王之颅！”可是，近战的感觉却没有让陈锋有更加爽快的发泄，只听见陈锋怒吼了一声，只见四周所有已经被陈锋或者是陈锋的骷髅干掉的怪物的尸体，纷纷爆裂了开来。

无数的血水疯狂的朝着陈锋的手中凝聚了过来，仅仅一瞬间的功夫，陈锋的手中赫然多出了一个完全由鲜血构成的骷髅头。

“骷髅王，附身！”

陈锋怒吼了一声，只见那骷髅头瞬间爆发出了通天彻地的血色光芒，骤然间方圆几十公里内被照耀的通红，宛如进入了一个血色的世界一样。

陈锋的瞳孔骤然间变成了红色，猛然间身上一阵恐怖的杀意爆发了出来，陈锋双手缓缓的捧起了 那骷髅头，瞬间如同带头盔一样，朝着自己的投上带来过去。

“轰！”一股绝强的气息从陈锋的身上猛然的爆发了出来，一瞬间包围在陈锋四周的怪物宛如被十二级台风吹过了一样，疯狂的吹飞了出去。

骤然间，陈锋痛苦的怒吼了一声，只见浑身上下的装备骤然间收缩了起来，光秃秃的身子弥漫着无数的鲜红色，让人看不清楚。

猛然间，陈锋的身体却宛如木乃伊一样疯狂的撕裂了开来，那原本光滑的皮肤，那强壮的肌肉，那浓郁的鲜血，瞬间化成了一条条漫天飞舞的绷带。

紧接着，鲜红色的骷髅出现在了所有的面前，绷带瞬间包裹住了那鲜红色的骷髅。

陈锋，骷髅王形态！

猩红的双眼缓缓的睁开，陈锋手中多出了一把2米多高的法杖，众女已经完全一脸的不可思议了，这就是陈锋变身的经过？

太恐怖，太华丽，太血腥了！

陈锋轻轻的张开了眼睛，朝着四周看了过去，那空洞的眼窝内却出现了两团鲜红色的灵魂之火，只见那灵魂之火骤然间冒出了鲜红色的光芒。

那光芒宛如一道道的激光一样的散发了出来，瞬间照射在了附近因为凝聚骷髅，而全部失去了肉体的骷髅身上。

一瞬间，让众女目瞪口呆的事情发生了，那本来倒在地上的白色骷髅，骤然间浑身开始变成红色，然后缓缓的从地上爬了起来。

“哐当！”

一声沉闷的撞击声，只见陈锋狠狠的把手中的法杖朝着地面砸了过去，可是没有那法杖穿透柔软泥土的声音，反而是宛如撞击在了坚固的岩石上一样。

一阵阵鲜红色的波纹疯狂的从陈锋的脚下爆发了出来，只见四周所有的骷髅终于全部站立了起来，浑身鲜红色。

“这是......”卡夏不可思议的看着陈锋，她知道陈锋的技能变异了，可是完全没想到陈锋的变异技能居然如此的恐怖。

周围，数以千计的骷髅疯狂的从地上站了起来，佝偻着身子朝着四周鲜活的恶魔投影疯狂的进攻了过去。

所有的骷髅没有身前的灵活，可是却透露着一股无与伦比的残忍。

没有武器，没有爪子，所有的骷髅居然都是用嘴巴在撕咬，只要是被抓住，身边所有的骷髅都会一拥而上，疯狂的把那只怪物的血肉全部撕咬下来。

“血色骷髅，这是血色骷髅！”卡夏忽然尖叫了起来，不可思议的看着那一群群宛如生化危机里头丧尸一样的骷髅，整个眼睛里充满了恐惧和不可思议。

“吼！”

正当朱利安准备问什么是血色骷髅的时候，陈锋忽然发出了一声 怒吼，只见陈锋右手的法杖忽然交换到了左手。

正当众女不解的时候，只见陈锋猛然的伸出了右手的一个手指头，朝着前面狠狠的一点。

“轰！”

一只残血的暗金怪物骤然间浑身爆炸，那血肉瞬间变成了漫天的血雾，只见四周的宛如丧尸的骷髅立刻冲了上去，嘴巴大口大口的张开着，仿佛是在使用这群骷髅一样。

“好厉害，好厉害啊！”狄维娜拍着手掌说道，激动的想要下去陈锋的身边，可是却被卡夏给一把拦住，卡夏脸色苍白的看着陈锋和陈锋四周数量越来越多的骷髅。

只要是被血色骷髅们吞噬干净血肉，那一副白骨居然也会变成血红色，加入血色骷髅的军队，朝着四面八方疯狂的战斗。

“轰！”一道金光从狄维娜的身上爆发了出来，狄维娜变得更加激动了，可是卡夏依然拦着所有人。

“塔维纳，你把小白放下去，密切关注，我让你收回来，就立刻收回来！”卡夏忽然朝着塔维纳说道，塔维纳点点头，立刻把小白给召唤了出来。

小白出现在了地上，顿时仰天一声长啸，那样子仿佛是在高兴自己又再次出来了，可是让所有人感到不可思议的情况发生了。

只见，迎接小白的居然并非是恶魔的投影，而是陈锋的血色骷髅，只见几十只的血色骷髅疯狂的朝着小白扑了过来，小白被吓了一跳，立刻一口咬住了一只骷髅，直接把骷髅给咬个破碎。

可是，出乎意料的是，所有的骷髅却猛然的转过头，朝着那破碎的血色骷髅冲了过来，一瞬间那破碎的血色骷髅就完全被其他的骷髅给吃掉了，鬼知道那骨架子被吃到什么地方去了。

可是，所有人都明显的感觉到，血色骷髅的实力变得更加强大了。

“塔维纳，快收回来小白！”

“果然，果然是传说中的血色骷髅，吞噬万物的血色骷髅.......凯恩的灾难预言，又降临了！”

卡夏浑身颤抖，满脸苍白的看着陈锋。

第368章 波拉图最后的馈赠！

一万年前，人类才刚开始进入群魔堡垒和恶魔对峙，那时候人类还处于懵懂的状态，那时候天堂和地狱还是和现在一样打的火热。

可是，正当人类慢慢的掌握了长个群魔堡垒的战斗节奏，天外忽然一阵轰鸣传来，紧接着带来了一枚血红色的陨石。

天堂和恶魔都想要得到这枚陨石，人类虽然也好奇，可是毕竟那时候人类的势力和实力都不强悍，所以淡定的躲在一旁，进攻恶魔。

天堂和恶魔为了这块陨石展开了战斗，可是最后却是一个伤残的恶魔闯入了层层的战斗圈，冲到了陨石的面前。

那恶魔本以为美好的未来，就在眼前，只要自己得到了这枚陨石，魔王一定会重重的赏赐自己，可是下一秒他就绝望了。

一只骷髅，浑身鲜红，宛如是在血水里头浸泡过的一样，从那陨石内爬了出来，一把抓住了碰到他的恶魔，瞬间把恶魔身上的血肉啃食了干净。

紧接着，让所有天使和恶魔惊恐的事情发生了，那被啃食的只剩下骷髅的恶魔，居然复活了起来，疯狂的跟随着从陨石内出来的骷髅，朝着另外一只恶魔啃食了过去。

那从陨石内出来的骷髅，魔法免疫，物理防御奇高，各系元素根本无法再它那鲜红色的骨架上留下任何的伤害。

啃食，疯狂的啃食。

一瞬间，所有正在战斗的天使和恶魔都惊恐了，因为它们发现，任何一个鲜红色的骷髅啃食掉的天使或者恶魔，都会变成一样的血红色的骷髅。

然后继续朝着四周，原来的亲朋伙伴啃食，仅仅片刻，原本只有1只血色骷髅，一瞬间就发展到了白只，而且数量还在疯狂的增加当中。

所有天使和恶魔都惊恐的撤退，可是它们一撤退，就已经晚了。

没有在第一时间制止这群骷髅的发展，那接下来就宛如一道红色的海啸一样，开始疯狂的席卷了整个地狱。

骷髅的数量从100只，开始成倍成倍的上涨，等到的二十天的时候，骷髅的数量达到了惊人的一亿。

这，也是促使天使和恶魔第一次齐心协力的原因。

最后，经过了长达半年的战斗，甚至三恶首，安格里斯议会里头的几个老东西亲自出马，才彻底的搞定这一场蔓延在地狱上的灾难。

本来，天堂没打算出手，可是地狱却祸水东引，试图把这群骷髅勾引到天堂去，天堂不得不参与战争，把这群无法无天，但是真心十分恐怖的家伙给收割了。

每一只骷髅，都保留了身前的力量，可是却不会使用任何的魔法什么的技能，只有单纯的用嘴巴撕咬，撕咬，撕咬......

这一场灾难，记录在天堂和地狱历史里头的最深处，被视为是天堂和地狱的耻辱，因为一场战斗下来，天使和恶魔死亡总数，加起来达到惊人的十亿。

十亿啊，就算是群魔堡垒天天开战，也起码得一个月才能累计出来，而且还必须是恶魔天天攻城，全军出动。

可是仅仅不到半年的时间，分散在地狱各处的恶魔们，不但被杀了一亿，在接下来的半年追杀里头，更是损失了十亿。

这里头可不都是恶魔，恶魔毕竟有炮灰，几百亿的炮灰随便死，魔王们眼睛都不眨一下，可是这里头还有好几亿的天使啊。

天堂和地狱纷纷把这个事情视为耻辱，虽然有记载，却是记载在书籍的最深处，后来被一个大贤者给找到了记录，并记录在了赫拉迪克一族的书籍当中。

卡夏也是有时候听凯恩讲故事的时候听到的，一直以为这只是和众多故事一样，是瞎编乱造的，可是今天卡夏知道，凯恩说的是真的了。

“什么灾难？”朱利安的脸色立刻难看了一份，难道这个灾难说的是陈锋？

立刻，所有女孩子都戒备的看着卡夏，却不是看着陈锋，仿佛陈锋就算是那个灾难，这群女孩子也要维护到底的样子。

“不，再看看，我感觉陈锋现在虽然气息很强大，可是在不断的衰弱！”卡夏忽然皱着眉头说道，她也看不好，这个到底是不是一个灾难。

如果陈锋可以控制这群骷髅，那简直就是人类的希望，可是一旦陈锋无法克制，那就彻底悲剧了，到时候不知道要死伤多少天使恶魔，更重要的这里是人类世界，死伤过度的恐怕是人类。

“吼！”陈锋依然是不断的怒吼，那样子仿佛是发泄疯狂的怒气一样，而且聚集着一大群的骷髅，朝着那深坑的最中间一步一步的走去。

“怎么？我感觉陈锋的气息在减弱？”卡夏忽然皱起了眉头，她清晰的感觉到陈锋的力量在不断的减弱，可是实力还是没有变弱。

“陈锋的变异技能有后遗症，会不断的减少自身属性，得半天才能恢复，现在估计属性下降的力量，身上装备掉背包里头了！”朱利安立刻解释了一下，卡夏顿时恍然大悟。

“那没事，我还以为他的身体出问题了。现在看来，除了陈锋用手指召唤出来的骷髅之外，其他的血色骷髅完全不听松陈锋的指挥，随意进攻！”卡夏看着那群骷髅说道。

“就是就是，那群骷髅连小白都打！”狄维娜愤愤不平的说道，忽然就在这个时候，陈锋身上的骷髅王效果也差不多了，骤然间身上所有的布条漫天飞舞了起来，瞬间化成血肉，陈锋再次回复了血肉之躯。

不过，接下来却吓坏了所有人，本来陈锋因为装备脱落，身上压根就没几件装备，好在可以保留下尸鹫，所以众女还是在天上。

可是陈锋一昏迷过去，整个人晕倒在了深坑内，更让所有人女孩子惊吓的是，所有四周的血色骷髅骤然间“咔嚓”一下变得粉碎，而其他的恶魔则疯狂的朝着陈锋冲了过去。

“哼！”卡夏立刻出手，只见大手一招，三个巨大的女武神瞬间呈现三角形保护住了陈锋，紧接着手中的箭矢宛如流星一般的朝着敌人射击了过去，一瞬间数以千计的箭矢疯狂的击中敌人，所有敌人统统一击秒杀。

“快下去！”狄维娜朝着尸鹫拍了拍，可是尸鹫只有最基本的战斗意识，只听陈锋的话，其他人的压根就无视。

狄维娜担心陈锋，可是尸鹫却是无视狄维娜，让狄维娜急的眼泪都快流出来了，最后卡夏一招手，几个人瞬间超着陈锋飞了过去。

“陈锋哥哥！”

狄维娜立刻冲了上去，一把抱住了地上的陈锋，完全不顾及陈锋身上那脏兮兮，甚至还沾染了鲜血碎肉，哭着看着陈锋。

“咳咳，没事，用力过度了！”陈锋忽然醒了过来，不过却十分的虚弱，看着狄维娜笑着说道，不由自主的咳嗽了几下。

“还说没事，你看看你，都这个样子了！”狄维娜焦急的看着陈锋，手中赫然拿出了一瓶紫色的全面恢复药剂。

“别，没用的，我现在属性全部归0，最少2天才能恢复！”陈锋苦笑着说道，挣扎着从地上爬起来，忽然朝着深坑内走了过去。

只见，那地上赫然掉落着一枚金色的戒指，那戒指上面闪耀着暗金色的光芒，但是却有一股血色的光芒比暗金色要更加的茂盛。

鲜血之王的最终惩罚

需要等级：80

+1变身鲜血石魔

+1变身术

+100000%偷取生命在击中时

“这是.......波拉图的遗物？”卡夏看着陈锋手中的戒指，陈锋缓缓的点点头。

如果是在平时，陈锋估计会大笑三声，高兴的跳起来，可是今天陈锋怎么也高兴不起来，整个人都十分的沉闷。

“波拉图，我总有一天，会带着这个戒指，替你报仇的！”陈锋看着戒指低声的说道，那戒指却骤然间爆发出了一阵刺眼的血色光芒，只见整个戒指的形状赫然间改变了。

戒指，原本是一个环状，上面覆盖着一个鲜血石魔的脑袋，可是一瞬间，戒指的外貌居然发生了翻天覆地的变化。

陈锋目瞪口呆的看着这个戒指，只见那戒指最终在一阵血光之中，变成了一个指头。

骨头的手指。

陈锋不可思议的瞪大了眼睛，只见四周所有死去的恶魔投影，尸体骤然间爆炸了开来，瞬间化成了漫天的血雾，疯狂的朝着那指头凝聚了过来。

说时迟那是快，仅仅片刻的功夫，陈锋的手里头赫然多了一只鲜红色的骨骼手指，陈锋只感觉自己一阵激动，立刻查看起了那骨头指头的属性。

血色骷髅王的指骨

LV：？？？

（限陈锋专属）

+1变身鲜血石魔

+1变身术

+100000%偷取生命在击中时

+100%生命值上限

+100%体质

变身骷髅王后，全属性提高200%，+1死亡一指，+1死者苏生

“靠！”虚弱的陈锋不由的大骂了一声，要不是自己的变身时间刚过去，陈锋恨不得立刻变身，因为那个死者苏生正好是陈锋刚才使用的技能。

死者苏生：复活周围所有死去的生灵，成为血色骷髅，重新站起来为你战斗，不过不接受你的控制，攻击除你与血色骷髅之外的所有敌人。

这是在陈锋无比激愤的情况下自动领悟的技能，也就是说，如今陈锋变身骷髅王，不但可以使用死亡一指，更可以使用死者苏生。

而一枚看起来手指头，但是却好似戒指的装备，却可以把陈锋的2个技能，投提高一级，并且那提高全属性200%，可以让陈锋的持续时间增加2倍。

“谢谢你，波拉图！”陈锋看着手中的指骨说道。

“谢谢你，陈锋！”

陈锋一愣，嘴角不由的浮现出了一阵微笑。

波拉图，总有一天，我会带着你的力量，亲自击杀迪亚波罗！

第369章 朱利安的赐福进化

2天之后，陈锋总算是从床上爬起来了，其实昨天身体就已经好了，属性到了夜晚也开始恢复了 ，可是一群女孩子愣是把陈锋按在床上，动弹不得。

甚至，陈锋想要偷偷的和狄维娜来欢快一下，狄维娜都以陈锋的身体还没痊愈拒绝了，这让陈锋只能不能吃，心里痛苦死了。

得到了波拉图的遗物之后，陈锋就被带了回去，虽然骷髅还有不少，但是朱利安等人就是就是不同意，直接把陈锋给抓走了。

陈锋无奈的看着就要升级的经验，万一升级全属性恢复，那不是浪费2天了么，陈锋一阵无奈。

终于可以起床了，陈锋顿时一阵泪流满面，走到了楼下，桌子上已经放好了一大堆的东西，陈锋立刻上前，一群女孩子这才开始招呼着吃饭。

“陈锋哥哥，你那天的那个变异技能，怎么会变得这么厉害啊？”狄维娜在饭桌上朝着陈锋好奇的问道，其他女孩也好奇的看着陈锋。

以前，陈锋的骷髅王只有一个死亡一指的技能，可是没想到那天变身的时候，陈锋猛然的接到提示，领悟了另外一个骷髅王的招牌技能。

死者苏生。

可以把四周所有刚死去，尸体还没有消失的敌人统统复活成为血色骷髅，然后朝四周的任何敌人进攻，无论是陈锋的人还是敌人，都在进攻行列之内。

所以，那时候为什么血色骷髅会攻击小白，这就是因为血色骷髅其实陈锋无法操控，血色骷髅只有陈锋和血色骷髅自己的同类不进攻，其他任何的生物都在血色骷髅进攻的列表内。

陈锋这个招数也不敢在自己人面前使用，血色骷髅实在是太诡异了，比丧尸还要恐怖，不但实力保留身前的力量，而且只要被杀死，就立刻被感染，然后加入血色骷髅的大军。

陈锋也听朱利安说一万年前血色骷髅的战斗，没想到仅仅一只骷髅，居然能发展处数以亿计的恐怖血色骷髅群。

陈锋甚至有想法，如果自己潜入地狱，然后利用所有的骷髅，堆死一只高等恶魔，然后利用死者苏生开始疯狂的制造骷髅，那无论是等级还是装备，简直就是丰收啊。

可惜陈锋又有难题，因为卡夏告诉陈锋，现在陈锋的实力，勉强可以战胜一只恶魔真身，而且是最弱的沉沦魔。

陈锋不知道是相信还是担心，如今自己的实力对一般人来说简直就是惊天动地了，可是却只能对付一只沉沦魔的真身，而且卡夏还说“有可能”，让陈锋十分的郁闷。

本来，陈锋打算出去继续练级的，毕竟现在等级已经28级，而且就快要到达29级了，陈锋想要早点冲上去，冲到30级，争取早日可以接受赐福进化。

可是，无奈卡夏心太好了，直接帮朱利安，艾米丽，莉莉丝和塔维纳申请了赐福进化，原因是4个人全部都超过30级了。

30级一下的，只有陈锋和狄维娜2个人，而且狄维娜已经29了，估计出去晃几天就能变成30级了。

可是，因为30级的关系，尤其是朱利安，艾米丽，莉莉丝和塔维纳30级，这属于大事件，所以教会十分干脆的安排了魔法阵。

等下下午就可以立刻赐福进化了。

这让狄维娜和陈锋想要和众女一起进化的想法彻底的破碎了，2个人看着其他4个女孩子，一阵阵的叹息，闹腾的朱利安不断的拍着陈锋的脑袋和掐着陈锋的小腰。

“好了，赐福进化下午就要开始了， 你们也准备准备，虽然赐福进化不会有向下性质的发展，但是依然有失败的可能，大家都要努力！”

陈锋对着众女说道，赐福进化和技能变异不一样，技能变异看的是对技能的领悟能力，加上运气，可以说一般的领悟一般的运气。

如果运气好，那技能的发展朝着良性发展，那就是变异出好技能了，但是如果运气不好，那就是陈锋一直以来担心的，变异成一个渣一样的技能，这样的例子并不少。

但是赐福进化不一样，赐福进化是所有30级职业者必经之路，无论成功与否，都会发生变化，可是小变化就当做没变化。

只有发生了大变化，那才是真正的进化，不然其他都被称为“赐福”而已。

接受赐福，估计是全技能等级+1，或者是全属性加个几十点之类的，这些赐福其实一件好装备就可以弥补过来。

但是进化却不一样，进化或许会增加数百点，乃至数千点的属性，陈锋一心想要超越的仇人，仙塞岛的冰神，当年30级赐福进化就一次性增加了2500点的精气，直接让这个冰神在初期就拥有无穷无尽的法力，压根用不到法力药剂。

而陈锋见过的布索尔贾，当初增加了1000点的力量，并且旋风斩技能增加了整整5级，堪称野蛮人的一代偶像。

卡夏当初的也是如此，引导箭直接提高了整整10级，并且引导箭还可以附带元素伤害，可是当时的卡夏却苦笑不止，因为技能等级提高过多，法力不够用，卡夏不得不寻找增加法力的装备，才让自己的引导箭释放出来。

所以，这个赐福进化得到好处那是肯定的，但是好处的多少就得看运气了，或者是玄奥的天赋问题了。

到了下午，一个圣骑士来敲门，魔法阵已经准备就绪了，要朱利安等人前往开始赐福进化，狄维娜在一旁撅着嘴，其实只要再过个一天左右，狄维娜也可以了。

“嘿嘿，别担心，咱们2个到时候一起赐福进化！”陈锋抱着狄维娜笑着说道，让原本羡慕的狄维娜一下子得意洋洋的起来。

她可以和陈锋一起赐福进化。

塔维纳苦笑着摇摇头，然后含情脉脉的看了一眼陈锋，陈锋也对着塔维纳温柔的一笑，塔维纳不由的一阵害羞。

对于塔维纳，陈锋其实比对狄维娜更加的疼爱，因为塔维纳的个性实在是柔和，每次陈锋和朱利安或者狄维娜玩闹的时候，都害怕忽略了塔维纳，可是塔维纳每次都是对着陈锋一笑，这让陈锋对这个温柔贤淑的女孩子真的十分疼爱。

教堂，作为唯一几个完好的建筑，这里依然是所有人聚集的地方，许多普通人已经归来，开始重建自己的家园，好在这里的人喜欢用竹子或者木材，在水面上构建家园，使得工作轻松了许多。

因为朱利安等人要赐福进化，所以下午教堂选择关闭，专门等朱利安等人进化完毕了再说，在所有人的眼里，陈锋这只小队所有人赐福进化的时候，进化那是肯定的事情。

进化的方式和技能变异一样，需要走进魔法阵内，然后全身心的祈祷就好了，陈锋把死亡之书交给门口的一个圣骑士，陈锋也不担心人家逃跑，没有赫拉迪克方块，死亡之书就是一个渣。

虽然加了一点技能......

率先开始的是朱利安，作为大姐，朱利安有必要以身作则，如果朱利安成功了，那就是名符其实的开门红了。

朱利安忐忑的进入了魔法阵，魔法阵和技能变异的时候不一样，但是开启之后还是差不多的，一道光柱顿时冲天而起，朱利安开始闭上眼睛。

“轰！”忽然，光柱的上头骤然间一团光圈猛然的冲击了下来，就好像是能量炮加大的能量一样，只见那光圈狠狠的穿透了朱利安的身体，骤然间朱利安四周的光芒统统消失了。

“这就结束了？”陈锋愕然的看着一群人，一群长老点点头，几个人都是一脸的激动。

“太好了，好大的赐福光圈，好大的赐福光圈了，进化成功了，进化成功了！”一个长老激动的说道，陈锋的眼睛猛然的亮堂了起来。

“进化成功了？”立刻跑到朱利安的面前，一把抱住朱利安问道，朱利安这才睁开了眼睛，看着所有人都看着自己和陈锋，朱利安还不习惯陈锋在这么多人面前抱着自己，不过却是羞涩的点点头。

“哈哈哈，太好了，太好了！”陈锋大笑了起来，赐福进化赐福进化，能进化谁高兴赐福啊，当然是进化的越高级越高了。

“得到什么了？”陈锋激动的问道，朱利安看着陈锋，然后轻轻的一点，只见一道光环瞬间从朱利安的脚下浮现了出来。

可是，那光环的范围却不断的突破，一瞬间就冲出了教堂，陈锋看的目瞪口呆，可是陈锋不认识那光环上面的符文啊。

“我得到一个新的光环技能，然后所有光环的等级提高10级！”朱利安对着陈锋说道，四周的长老一片哗然。

圣骑士，其实最主要的就是光环技能，而朱利安的身份大家都知道，朱利安主修的就是守护光环，可是她的赐福进化，居然是所有光环等级提高10级。

“好在我把所有战斗光环和守护光环都点出来了，这一下一点都没吃亏！”朱利安笑着说道，陈锋更是哈哈大笑了起来。

朱利安因为要保护整个队伍，所以把守护光环和战斗光环所有光环都点出来了，哪怕是1级也好。

可是这一下赐福进化，把朱利安的力量整整提高了数十倍，因为所有光环的效果都提高了整整10级。

“包括天使力量哦！”朱利安偷偷的在陈锋的耳边说道，陈锋的瞳孔顿时一阵放大。

天使力量，11级了？

“老婆，你真厉害！”陈锋直接一口吻住了朱利安，朱利安顿时一阵惊呼，不过却挣脱不开陈锋的环抱。

第370章 毒后艾米丽！

朱利安不仅仅是全光环技能等级+10和一个新的技能， 而且朱利安的体质属性也消失了，但是血量却暴增到了整整5W点，让朱利安成为堪比矮人勇士的超级肉盾。
虽然体质消失了，但是朱利安以后再也不用投点到体质了，每次提高1个等级，朱利安的体质就会自动增加5点，和陈锋的体质一样，只不过朱利安是看不到这个体质的。
而且，朱利安的体质与血量的兑换也发生了翻天覆地的变化，1点体质最少提高朱利安10点血量，也就是说现在朱利安的体质，差不多在5000点左右。
相当的恐怖。
不过，朱利安没有告诉陈锋新技能是什么，让陈锋无可奈何，人家说要给自己一个惊喜，那陈锋只能等着打架了，不然朱利安不会用新技能的。
只是，看到陈锋那求知欲急切的样子，朱利安也透露了一点给陈锋，新的技能并非守护系，依然是一个进攻系的光环，而且和天使力量可以相互叠加，2个光环一起出现，十分的强大。
不过，虽然没有把新技能告诉陈锋，但是朱利安还是给了陈锋一个安慰奖，把11级的天使力量光环的属性开启给陈锋看了一眼，看的陈锋是目瞪口呆。
天使力量
被战斗的狂热和守护的意志所吸引，由天使亲自加持的并再次强化的光环力量，拥有守护并提高伙伴的强大力量。
范围：5000码
伤害加成：5000%
全抗性提高：500%
生命值恢复加成：500%
法力值恢复加成：500%
无比强大的天使力量光环，提高整整50倍的伤害，陈锋现在完全有自信可以战胜一只真正的沉沦魔之类的低等恶魔，在高的陈锋可没做这个自信，毕竟人要有自知之明。
“下面一个！”一个长老强忍着激动的心情说道，这才是真正的开门红啊，仅仅第一个居然进化的如此强大，全光环技能等级+10，更是得到了一个新的技能，这个开头彩真的太好了。
接下来一个是艾米丽，艾米丽走了进去，深呼吸了一口气，居然做出了一个十分特别的姿势，陈锋不由的一愣。
“那是亚马逊一族祈祷的姿势！”朱利安趴在陈锋的耳边说道，陈锋顿时点点头，然后仔细的看着艾米丽的情况。
“轰！”一道光柱再次冲天而起，那阵法内的艾米丽脸上不由的浮现出了一丝神圣庄重的气息，这让原本宛如粗神经傻大妞一样的艾米丽，猛然间换上了一副高不可攀的气质。
“天呐！”忽然，一个长老惊呼了一声，只见整个原本白色夹杂金光的光柱，骤然间从上到下开始变绿了起来。
仅仅一瞬间的功夫，艾米丽的周身的光柱骤然间变成了绿色，甚至连整个阵法都变成了绿色，难怪长老发出如此一声惊呼。
“轰！”一个绿色的冲击波猛然的冲了下来，一瞬间艾米丽睁开了眼睛，紧接着四周绿色的光柱骤然间消失的无影无踪。
“太......太厉害了！”艾米丽站在阵法中间颤颤巍巍的说道，一群人期待的看着艾米丽，所有人都想知道艾米丽到底是得到赐福还是进化。
不过看到宛如一圈游泳圈一样的冲击波出现，就知道艾米丽一定是得到了进化，实力必定提升数倍甚至数十倍。
“快看看快看看，进化了什么能力！”狄维娜第一个冲了上去，抱着艾米丽的手臂快速的问道，艾米丽则早就激动的看着自己的变化了。
“剧毒之矛！”忽然，艾米丽大叫了一声，只见手中骤然间凝聚出了一把3米多长的长矛，长矛就宛如是粗制滥造一样，没有任何的纹路，甚至连矛尖都是拿小刀削出来的一样。
可是，一股无与伦比的翠绿却从那长矛上不断的迸发出来，陈锋可以想到，甚至在茂密的绿色森林内，这个绿色光芒依然可以传递甚远。
“剧毒爆发！”艾米丽再次大叫了一声，只见那长矛居然一阵绿色闪过，骤然间变得无比粗大了起来，直接比一棵大树还要粗大。
那艾米丽拿着一把宛如顶梁柱一样的柱子，在教堂内舞动了几下，吓得几个长老连声大喊“放下放下”，艾米丽这才意犹未尽的把长矛给取消了。
“这是我的新技能，剧毒之矛和剧毒爆发，一个可以凝聚出当前总剧毒伤害值的长矛，每一次攻击都汇聚了身上装备之中所有的剧毒攻击，看来我得换装备了！”
“而且这个技能可以用其他提高剧毒攻击的技能使用，例如瘟疫之枪之类的，可以和技能内的剧毒相互叠加！”艾米丽得意洋洋的说道。
有了这个技能，那艾米丽走剧毒路线就完全彻底的确定下来了，就算是她的母亲让她改那也是不可能的了。
因为洗灵药剂虽然可以重设技能和自由属性点，可是却无法让赐福进化和技能变异重来，所以艾米丽这一辈子的道路就这样确定下来了。
“剧毒爆发，可以瞬间爆发出百倍的剧毒威力，也就是说我可以在一瞬间内，把所有毒素攻击提高百倍的威力！”艾米丽激动的说道，整整百倍的威力，可以让艾米丽的剧毒提高到一个不可思议的地步。
实在是太恐怖了。
“我现在全身的剧毒攻击是4226，一旦凝聚成长矛，那长矛的伤害就是4226，持续10秒时间，也就是说每秒可以达到422点的剧毒伤害！”
“使用剧毒爆发之后，那总伤害可以达到422600，每秒可以达到惊人的42260点伤害！”艾米丽激动的说道，这个伤害着实是无比的恐怖。
“有限制吧！”陈锋淡淡的笑着说道，只见艾米丽整个人都干瘪了下来，一脸无奈，然后怒视着陈锋，看来限制还蛮大的。
“15天一次.........”
艾米丽无奈的说道，陈锋等人顿时大笑了起来，不过这个技能真心太恐怖了，整整提高百倍的剧毒威力，到了后期一个护身符就可以提高上百点甚至上千点的剧毒伤害，只要剧毒爆发一爆发，那就是几十万点的剧毒伤害。
太恐怖了。
“啧啧！”一群长老摇头晃脑，显然艾米丽的进化着实是强大，而且相比艾米丽还保留了一点，因为众人可以清晰的感觉到，艾米丽的身体上散发出来的一股力量。
那是属性点融入身体的变化，显然艾米丽也有属性点融入身体了，就是不知道是什么属性点，陈锋也没有追问，毕竟那是艾米丽的事情。
“陈锋，你不问问还有什么变化么？”艾米丽笑着走到了陈锋的边上，一只手勾搭在了陈锋的脖子上，对着陈锋笑着说道。
“嘿嘿，你还有什么变化啊？”陈锋笑着说道，艾米丽那硕大的胸脯抵住了陈锋的肩膀，那饱满的感觉让陈锋一阵心猿意马，不过陈锋不敢多想，因为自己的三个妻子都在身旁，陈锋可不敢再勾搭其他的女人了。
就算那个女人是陈锋熟悉的艾米丽，话说熟人更难下手。
“你叫声姐姐，我就告诉你！”艾米丽趴在陈锋的耳边说道，陈锋顿时整个人变得面红炽热的，这个艾米丽真是一只勾引人的小妖精。
“我叫你一声姐姐，你就告诉我？那好啊，姐姐，告诉我吧！”陈锋笑着说道，一群女孩子也笑了起来，艾米丽本来就比陈锋年纪大。
“乖弟弟！”艾米丽笑着说道，然后直接打开了自己的技能栏，可是却只对陈锋一个人，只有陈锋和艾米丽2个人才可以看到艾米丽的技能栏。
“我去.......”
“嘘！”艾米丽的一根手指骤然出现在了陈锋的嘴边，把陈锋话给封了回去，陈锋一阵惊奇的看着艾米丽，变化居然比朱利安还要大。
原来，艾米丽新增的技能居然不是2个，而是整整3个，而且全技能都提高了整整10级，虽然只有标枪的。
标枪技能全技能提高10级，新增3个技能，更让陈锋目瞪口呆的是，艾米丽居然还打开属性面板，只见上面的“敏捷”一栏， 赫然已经消失了。
“厉害！”陈锋竖起一个大拇指，艾米丽顿时一阵灿烂的笑容，陈锋摇摇头，艾米丽实在是强大，不过仔细一想，对于自己的帮助最大的，还是朱利安。
50倍的攻击，估计艾米丽就算是开了百倍的剧毒，也打不过自己的岩石骷髅，甚至尸鹫就可以虐杀艾米丽了。
“我也要看，我也要看！”狄维娜撅着嘴巴对着艾米丽说道，艾米丽顿时一笑，直接来到了狄维娜的身边，一把捏住了狄维娜的小鼻子。
“看好了！”艾米丽打开了属性面板，正在挣扎的狄维娜顿时一阵惊呼。
“敏捷，敏捷属性不见了！”狄维娜一阵大叫，身边所有人都惊喜的看着艾米丽，居然是最难消失的敏捷属性。
“哼哼，小丫头，让你看看敏捷属性的厉害吧！”艾米丽笑着说道，忽然众人只感觉自己的眼前一花，等下一秒看向狄维娜，只见狄维娜的脖子上，赫然多了一条丝巾。
而且那丝巾，居然绑成了一个蝴蝶结！
“敏捷，代表速度！”
艾米丽笑着说道，可是那话中却透露着一股绝代强者的气息。
从今天开始，名震天下的“毒后艾米丽”，终于在历史的长河上，迈出了最重要的一步！

第371章 全部进化！

朱利安和艾米丽做了一个十分良好的示范，但是对于莉莉丝和塔维纳来说，压根相当大，2个人都进化成功了，剩下2个万一有没进化的，那就等于自己不是这块料了。
所以，莉莉丝和塔维纳的脸色都十分的严肃，就好像有一个旷古的难题摆在面前一样，陈锋走了过来，站在了2个女孩子的中间。
“加油！”轻柔的说了一句，2个女孩同时点点头，不过莉莉丝却率先迈出一步，走入了魔法阵当中。
莉莉丝主修的是刺客的武学艺术，就是战斗技能，里面有各种聚气技能和终结技能，威力相当的惊人。
从最基础的“虎击”，到后来的“龙爪”，“双龙爪”，焰拳“，”眼镜蛇攻击”，到最强大的“神龙摆尾”，“雷电爪”，“寒冰刀”，以及2个终极技能“飞龙在天”和“凤凰攻击”。
这些技能莉莉丝全部精通，甚至可以说使用这些技能比使用自己的手臂还要简单，有时候莉莉丝会无意间的用处聚气的技能，让一群人目瞪口呆。
莉莉丝走入了魔法阵，如果把技能变异比喻成中国学子的中考，那赐福进化就是高考了，只要有钱总能上大学的，但是上的是野鸡大学还是清华北大，那就看个人资历了。
显然，莉莉丝可不希望上野鸡大学，她的目标自然是清华北大甚至是哈佛剑桥。
在场的人都紧张了起来，其实在所有人当中，除了一个无法计算的陈锋之外，所有人里头天赋最好的是莉莉丝这个丫头。
转职成为职业者最早，如果不是因为训练杀人追杀技巧而拖延了好几年，莉莉丝恐怕早就已经名满天下了，而不是和陈锋等人一个队伍。
但是，显然只要今天莉莉丝成功了，那莉莉丝的名头依然会名动天下，四个人里头，已经有2个人经过了赐福进化，成功进化成了新的强者。
陈锋坚信，四个人都会成功，并且莉莉丝才是四个人里头最强大的一个，所以这个丫头一定会成为新一代的暗杀之王。
光柱冲天而起，熟悉的步骤却依然是让所有人紧张万分，陈锋抬着脑袋，试图看清楚那光柱的最上端是不是开始酝酿光圈了。
骤然间，只感觉眼前一阵闪光爆发而过，只见一个巨大无比的光圈轰然间从天而降，瞬间融入了莉莉丝的身体。
可是，本来光圈下来那光柱就应该消失的了，可是那光柱居然没有消失，非但没有消失，反而光芒变得更加的耀眼。
“轰！”
又是一个光圈，顿时从天而降，再次融入了莉莉丝的体内，所有人都不可思议的看着莉莉丝，猛然间那光柱的颜色和艾米丽的一样，居然开始变化了起来。
黑色！
光柱居然变成了纯黑色，所有人都吓了一条，只见一片黑雾一样的烟雾，从那里头弥漫了出来，不一会儿那黑雾有凝聚了起来，疯狂的朝着莉莉丝的体内涌入。
“莉莉丝！”陈锋紧张的叫了起来，想要冲上去，可是那黑色的光柱在黑雾融入莉莉丝体内之后，骤然间消失不见了。
陈锋等人立刻冲了上去，一瞬间把莉莉丝团团围住，陈锋的心中立刻警戒，那黑雾入体的样子，就好像当年维丽儿变身成为不知名的怪物一样，陈锋自从见到维丽儿之后，那变异的场面依然记忆犹新。
“我没事！”莉莉丝睁开了眼睛，对着众人轻轻的扯了一下嘴角说道，自己的一群伙伴如此的关心自己，莉莉丝自然也要微笑一下。
虽然那微笑真的很难看......
“真的没事？”陈锋严肃的问道，莉莉丝点点头，然后整个人骤然间消失在了众人面前，所有人被吓了一跳。
“我得到的，新能力，隐身！”
空气中传来了一个声音，陈锋等人愕然的对视了一眼，陈锋甚至可以看到对面的朱利安，要知道朱利安和陈锋可是中间隔着一个莉莉丝，可是莉莉丝现在不见了，居然2个人都可以看到对方。
就好像一个人站在门口面，一个人站在门外面一样，2个人本来最多看到一半的身躯，可是现在却可以看到全貌，就好像面前真的什么东西都没有一样。
陈锋缓缓的伸出手，轻轻的朝着朱利安摸了过去，可是在半空中陈锋就摸到了一个柔嫩的脸庞，虽然陈锋没摸过莉莉丝的脸，可是陈锋却猜到，这是莉莉丝。
陈锋立刻缩回了手，莉莉丝顿时再次出现在了众人面前，脸色居然有点发红，不过立刻镇定了心情，看着众人。
“好厉害，好厉害！”狄维娜又是一阵大叫，莉莉丝的眼里弥漫了一丝柔情，然后整个人又再次消失。
忽然，一把锋利的匕首出现在了陈锋的喉咙上，陈锋只感觉自己全身的汗毛宛如爆炸一样全部炸了开来。
“新技能，黑暗圣餐，瞬移到敌人背后，10倍伤害，100%暴击，冷却1分钟！”
一个冰冷的声音从背后传来，陈锋顿时整个人都松散了下去，顿时回头恼怒的看着莉莉丝，却刚好看到莉莉丝眼里头闪过的那一丝狡黠。
“真厉害！”陈锋赞扬了一声，莉莉丝的角再次一扯，然后打开了技能和属性，可是却依然只有陈锋一个人可见。
敏捷属性消失，武学艺术的全部技能等级+10，影子训练全部技能等级居然更加的变态，全部增加20级。
陈锋倒吸了一口冷气，这个可太恐怖了。
要知道，在游戏的世界里头，一个技能自己用技能点升级，最高上限就是20级， 想要更高的等级，只能靠装备。
但是，莉莉丝仅凭一次进化，就把影子训练的所有技能都增加了20级，相当于别人一辈子的辛苦。
“太厉害了！”莉莉丝用眼神告诉陈锋不要说出去，陈锋点点头，接下来就轮到塔维纳了。
塔维纳也走了上去，在一个光圈砸下来之后，塔维纳走出了光团，也把全部的变化打了开来，让众人看。
“咦？只增加了召唤的技能？”陈锋皱着眉头，塔维纳却是一笑，手中忽然召唤出了一团橘黄色的光团。
“橡木智者？”陈锋一愣，立刻看了一眼自己的血量，塔维纳的橡木智者等级在13级，增加了生命值90%，陈锋的血量瞬间达到了一个新的高度。
“好家伙！”陈锋笑着说道，可是接下来却让陈锋目瞪口呆，只见塔维纳的身边再次出现了一个精灵，赫然是狼灌之心！
橡木智者，可以增加队伍内所有人的生命上限。
狼灌之心，可以增加队伍内所有人的伤害，命中，堪比朱利安的光环。
紧接着，又是一个宛如骷髅头， 但是身边却长满了荆棘一样东西的家伙出现在了塔维纳的身边。
黄色的橡木智者，红色的狼灌之心，还有一个却是白色的家伙，可是那家伙陈锋也认识。
“棘灵？”陈锋朝着塔维纳看去，塔维纳笑着点点头。
棘灵，可以反弹敌人的伤害，按照塔维纳高达13级的棘灵，可以反弹290%的伤害，属于超级蛮横的家伙。
可是，问题并非是3个家伙等级，而是三个家伙居然同时出现！
德鲁伊同一时间只能召唤出一个自然之灵，也就是橡木智者，狼灌之心和棘灵之间，从来都是只能出现一个。
可是今天，陈锋的面前却出现了3个自然精灵，陈锋看的是目瞪口呆。
“你的能力，是可以同时召唤3个自然精灵？”陈锋看着塔维纳说道，塔维纳却是微笑着，可是手中却没有停止。
5只乌鸦，猛毒花藤，5只幽灵狼，食尸藤，1只小白，小白的边上还多了2只比小白小一个个头的狂狼。
太阳藤，灰熊.........
德鲁伊所有的召唤兽，居然一瞬间全部出现在了塔维纳的身边，一下子整个教堂内宛如动物园一样，可是这群动物的实力却可以轻易的把这个教堂给拆了。
“同时召唤所有召唤兽！”陈锋惊呼了一声，这是陈锋玩游戏的时候一直期待的事情，德鲁伊的召唤兽说实在的并不比死灵法师的不死生物弱。
但是弱点却是德鲁伊的召唤兽数量太少了，比起死灵法师来说简直就是少的可怜。
陈锋一直都很羡慕波拉图当初可以召唤出4个傀儡，可是没想到自己的一个妻子居然比波拉图更厉害，可以召唤出7种召唤兽，陈锋等人的队伍一下子被扩大了数倍。
“哈哈哈，好好好，都好厉害啊！”陈锋大笑着说道，这个进化可以说是对召唤德鲁伊最好的恩赐了， 毕竟进化元素攻击或者变身都对塔维纳没什么作用。
可是一群召唤兽，却正好让塔维纳可以和陈锋一样，站在背后安心的看着自己的召唤兽战斗。
“不愧是我陈锋的妻子，果然有夫妻相啊！”陈锋大笑着说道，塔维纳顿时被陈锋的话给羞怯的脸色通红。
仅仅十几分钟，4个人的变异就完全结束了，陈锋带着四个女孩走出了教堂，里头的一群长老还陷在极度的兴奋当中。
陈锋叫出了尸鹫，带着一群女孩子在狄维娜的吵闹中快速的飞了出去，看着4个姐姐都变异了，狄维娜也忍不住了，要让陈锋带她去升级。
陈锋看着背后的城市，他相信等过一会儿回来，整个城市都会充满了朱利安等四个女孩的传说。
四个人赐福进化，全部进化成功！
朱利安的恐怖光环，让朱利安的守护和辅助能力提高了整整数十倍。
艾米丽的剧毒攻击，让艾米丽的进攻能力可以在一瞬间之内成为整个队伍内最强大的存在。
塔维纳的全召唤兽出现，可以完美的弥补了塔维纳一只混经验的尴尬地带，而且小白的2个属下让陈锋十分的满意，那2只新出现的狂狼，居然是母狼，陈锋期待以后的小小白。
最强大的当属莉莉丝，整整20级的影子训练技能树，陈锋可以确定，从今往后再也没有任何的敌人，可以抓到莉莉丝的踪迹了。
莉莉丝，从今天开始，就是黑暗中的神！
神！

第372章 好恐怖的骷髅！

女孩子们赐福进化完毕了，陈锋再次带着一群女孩子们出去战斗，在辽阔的森林内，陈锋还是打算去地狱火出现的那个深坑内，那边的经验更加的丰富。

来到了深坑的上空，陈锋惊讶的发现敌人非但没有减少，反而增加了不少，陈锋看着下面密密麻麻的敌人，立刻朝着身边的女孩子们看了过去。

“黑暗圣餐！”

莉莉丝轻声的呢喃了一句，整个人直接在尸鹫的身上消失了，紧接着地面上传来了一声惨叫，只见莉莉丝的匕首狠狠的穿透了一只恶魔青蛙的脑袋，那恶魔青蛙脑袋上的血条骤然间被清空，死了。

“隐身！”

一击必杀，紧接着莉莉丝瞬间遁入黑暗，一下子整个人就消失在了众人的面前，或许是因为组队的关系，也或许是因为众人第二次见识到莉莉丝的隐身，几个人可以看到一阵模糊的影子，那就是莉莉丝。

“看我的！”艾米丽笑着说道，手中立刻凝聚出了一把长矛，紧接着朝着一只刺木魔狠狠的投掷了过去，只见那翠绿色的长矛骤然间分出了一个分身，朝着那刺木魔狠狠的戳了下去。

刺木魔顿时被剧毒瞬间侵蚀，整个身体变成了幽绿色，血量开始不断的下降，可是艾米丽的剧毒攻击其实对暗金怪物来说并不强大，尤其是在没有开启“剧毒爆发”的时候。

剧毒爆发冷却时间太长了，艾米丽昨天在教堂内使用了之后，还得再等个十天才能再次使用，所以艾米丽属于打酱油的。

“哼！”艾米丽撅着嘴巴，陈锋和塔维纳相视一笑，地面上骤然间出现了大批的骷髅和大批的动物，一瞬间所有动物和骷髅的脚下，都踩着五颜六色的光芒。

三个自然之灵给所有的人带来了额外的力量，陈锋又转头看向了朱利安，朱利安轻柔的一笑，脚底下瞬间出现了三个硕大的光环。

天使力量，狂热，信念。

天使力量的效果大家都知道，可以提高50倍所有的物理伤害，对于陈锋的骷髅来说那简直就是度身定做的超级技能。

狂热光环，可以提高团队的伤害，自身的伤害以及团队的攻击速度和准确率，但是因为有天使力量的关系，其中增加伤害已经被覆盖了，无法叠加。

但是增加速度却可以和陈锋的尸鹫光环一起，高达12级的狂热光环，一瞬间再次让所有骷髅等召唤兽的速度大幅度的提高。

信念光环，这是所有职业者最爱的一个光环，到了30级之后，基本上只要是圣骑士，都会点开这个光环，然后以后升级会专门提高这个光环。

信念光环，减少范围内敌人的防御与抗性，而且是按照百分比减少，这种减少百分比，威力可是相当的惊人。

朱利安的信念光环等级完全不低，在赐福进化的10级增幅下，朱利安的信念光环达到了18级，这可是一般圣骑士最少四五十级才有的光环等级。

信念光环，18级，减少敌人89%的防御，全抗性减少115%，这样一下子基本上所有的敌人都已经没有任何的抗性可言了。

和天使力量一叠加，这个光环简直就是所有元素免疫敌人的最终杀手。

四周的怪物在一群人和一群召唤兽，在一群光环和灵气之类的加强下，开始疯狂的进攻，往往一个照面就有大批的敌人死在骷髅的刀斧之下。

这样的进攻早就没有任何的技术含量了，只要陈锋不断的补充兵力，在1倍的血量，50倍的伤害，500%的抗性提升，500%的血量恢复的加持下，陈锋基本上不用动脑子。

就算是一只普通骷髅，在如此恐怖的力量加持下，也可以和一只变成暗金的怪物单挑，当然打是打不过的，但是起码可以两败俱伤。

但是，变异骷髅却不一样， 一般变异骷髅的实力在普通骷髅的5倍到10倍左右，可以经过强化却正好可以和一只一般的暗金怪物单挑，最后双方可以一起死。

这样的结果，自然是让陈锋的战斗力直线上升，一群人杀怪的速度变得更加的恐怖，结果还没2个小时，狄维娜的身上骤然间一顿金光。

30级了！

“回去，回去，我要进化，我要进化！”狄维娜大声的叫嚷着，一群女孩子顿时翻了一个白眼，飞过来都需要半天多，现在才2个小时居然又要回去，这不是浪费时间么？

“等陈锋倒30级再回去！”朱利安拍了一下狄维娜的脑袋，狄维娜一下子安静了下来，对于朱利安，狄维娜和塔维纳都是很尊重的，起码大姐的双重身份摆在这里。

队伍里头的大姐，家里头的大姐，双重大姐。

“好吧！”狄维娜看了一眼，然后撅起嘴巴，继续一个个闪电朝着前面扔去，众人早就来到了地上，尸鹫借着光环的恐怖，在天空中肆意的击杀秃鹫蝙蝠等生物。

“还有三天，噩梦之月就要结束了！”陈锋看着漆黑的天空对着女孩子们说道，众女也看了一眼天空，最黑暗的一个月即将过去了。

“那就抓紧升级吧，争取在噩梦之月结束之前，把你升级到30级，到时候小丫头就不闹了！”塔维纳笑着说道，一旁的狄维娜顿时撇撇嘴，不然一会儿有高兴的挽着陈锋的手臂，一只手炫耀的扔着魔法。

“丫头，我们来比赛吧！”陈锋忽然对着狄维娜说道，狄维娜立刻答应陈锋，然后问陈锋怎么个比法，其他女孩子也被陈锋给吸引了过来。

陈锋如今28级，眼看就要到达29级了，如果抓紧时间杀敌，或许还真有可能到达30级，所有女孩子也知道陈锋升级的艰苦，所以一下子就被这个比赛给吸引了过去。

在这里，能比赛的自然只有杀敌咯。

“你东边，我西边，咱们比比看谁清理的速度快，怎么样？”陈锋欺负的就是狄维娜这个小丫头没有赐福进化。

如果小丫头进化了，陈锋可不敢来这样的比赛，因为到时候万一小丫头消失的属性是精气，然后涨幅个几千几百点的精气，狄维娜的法力不知道高到什么地步呢。

陈锋就是趁着现在狄维娜施法还需要消耗大量的法力，来比赛。

“好，比就比！”狄维娜立刻接下了比赛，直接朝着嘴巴里扔了一瓶强效法力药剂，看的陈锋一阵蛋疼。

“不过，你骷髅这么多，你不许用骷髅！”狄维娜对着陈锋说道，陈锋顿时一愣，没想到这个小丫头还算聪明。

“好，我不用骷髅，就近战！”陈锋顿时大笑了一声，骤然间变身成为了督瑞尔，一下子四周的敌人身上开始冒起了冰花，神圣冰冻。

“冲啊！”陈锋大叫了一声，整个人骤然间冲入了怪群当中，一瞬间双手化成的镰刀开始疯狂的屠杀起了四周的怪物，狄维娜也是大叫一声，连锁闪电疯狂的朝着东边的敌人扔了过去。

2个人闹腾着杀怪，剩下四个女孩子也被感染了，杀怪的速度变得更加的快速。

******************************************

“好多人类！”漆黑的森林当中，一群人注视着陈锋等人，可是海量的骷髅却让这群人不敢轻举妄动，不然早就冲出来进攻陈锋等人了。

“天呐，那只岩石石魔一样的东西，太强大了！”一个堕落者看着岩石骷髅惊呼了一声，岩石骷髅在50倍的强化下，一拳头就可以把一只怪物给达成肉糜，直接爆发漫天的血雾。

“那只鸟才强呢，天呐，单挑天空上所有怪物啊！”另外一个堕落者指着天空中惊呼着说道，尸鹫独战群雄，靠着自己急速的飞行速度，玩弄着漫天的秃鹫等怪物。

“你看看那边，那个拿着两把刀的骷髅，实在是太恐怖了，每一刀下去，恶魔投影都是变成2断！”

“还有还有，你看那中间，那四个身上不一样的骷髅法师，太强大了，其他人加起来还没有这四个骷髅法师杀的多！”

“这群人到底是谁啊，实力居然这么恐怖？”

“太厉害了，老大咱们真的要打啊？”

一群堕落者开始迟疑了起来，本来他们是来这里击杀人类职业者的，可是如今陈锋等人的实力却直接把这群人给吓傻了。

“快看，那是什么，哦我的天哪，那不是督瑞尔魔王么？”

忽然，一个堕落者惊呼了起来，只见一只巨大的督瑞尔从骷髅群中出现，一下子就冲入了恶魔群当中，那两只镰刀手疯狂的挥动着。

“不可能，魔王居然出现在这里？”一群堕落者大惊，不可思议的看着魔王督瑞尔在恶魔群中肆意冲杀的场面。

“不对，一定是那个人类的能力，魔王督瑞尔一直都被封印在塔.拉夏墓穴内，不可能出现在这里，这个一定是假的！”

“天呐，太不可思议了，你说这个是假的，那怎么有人可以变成魔王督瑞尔？这个一定是真的，魔王复活了，魔王复活了！”

一个堕落者忽然大声的喊了起来，一群堕落者的脸色大变，以为这个声音实在是太响了，可是让他们感到冒寒气的是，督瑞尔已经转过头，狰狞的看着这边！

第373章 堕落者的计划！

督瑞尔，地狱七大魔王里头最丑的一个，那狰狞的嘴巴就好像是一张人脸，但是一张嘴却满口都是鳄鱼的牙齿。
甚至牙齿的大小都占据了整个脸的三分之一，不愧是最丑的魔王。
所有堕落者看着督瑞尔转头朝着自己等人一笑，顿时被吓的魂都快飞了，只见所有堕落者立刻从森林内跳了出来，疯狂的逃跑。
“哼，逃？”陈锋不屑的一笑，巨大的身体骤然间追了上去，进入冲锋距离之后，陈锋那督瑞尔的身体骤然间化成一道光芒，狠狠的撞在了一个堕落者的身上。
“嘿嘿！”
“不 ！”
那堕落者惨叫了一声，可是那声音却是他这辈子最后的一次叫声了，陈锋手中的镰刀狠狠的落了下去，那堕落者被轻而易举的切成了两半。
50倍攻击，强悍如斯！
“哼！”陈锋看了一眼经验值，却发现这个经验值很少，最后鄙夷的看了一眼那个死去的堕落者，等级这么低还出来混？
“不！”不远处再次传来了一声惨叫，只见莉莉丝的一把匕首轻而易举的穿透了一个堕落者的喉咙，紧接着那匕首居然趋势汹汹，再次朝着另外一个人刺了过去。
而那声尖叫，正是那个堕落者喊出来的。
可是，他虽然已经喊出了惨叫，可是遇到的却是敏捷属性融入体内的莉莉丝，莉莉丝的匕首在他的声音刚出现的时候，就已经彻底的穿透了他的心脏了。
“不可能！”那人不可思议的看着莉莉丝，莉莉丝没有任何的表情，身边三个光团骤然间爆发出了无比灿烂的光芒。
“飞龙在天！”
“轰！”
那堕落者的身躯顿时宛如一片残破的叶子一样，被狂风直接吹飞了出去，莉莉丝面无表情的看了一眼远处已经满脸惊恐的其他人，身体居然缓缓的消失在了空中。
“快跑，快跑！”
堕落者大声的喊着，四周的人立刻开始一起逃跑，可是还没跑出去三步，只感觉空中一阵恐怖的旋风袭来，一下子一群人不得不站在原地，惊恐的看着天空中降落的巨大黑影。
尸鹫！
说实在的，陈锋所有的骷髅里头，尸鹫的实力虽然不是最强大的，可却是最帅气，最霸气的一个，展翼30米的恐怖身躯，直接让所有堕落者颤抖。
毕竟，人类的脑海里还是有一个念头，身体越大力量越强，你听过有人在老鼠的面前放肆，但是谁听过有人敢在大象的面前得瑟？
身材的优势，可以在某些时候完美的压制住敌人。
尸鹫长啸了一声，背上下来了三个人，紧接着一群堕落者惊恐的发现，他们的四周出现了一群幽灵狼，在幽灵狼的面前，还有几只狂狼，其中一只赫然三米多高，十分的霸气，一看就是变异的。
“你们要去哪？赶着去吃饭么？不介意加我们几个人吧？”陈锋变回了人类的样子，缓缓的从后面走了出来，手中拿着一个血色的骷髅头，那上面弥漫着恐怖的死亡气息。
“不要杀我们，不要杀我们！”一个堕落者害怕的跪了下来，陈锋顿时一阵好笑，就这点胆子这点觉悟还当堕落者？
忽然，一道黑光直接朝着自己戳了过来，陈锋冷笑了一声，身体压根就没有任何的动静，只听见一声闷哼，那原本跪在地上，然后猛然窜起偷袭陈锋的堕落者，被一脚给踹飞了出去。
在陈锋的面前，莉莉丝玩弄着手中的2个爪子，那是刺客最常用的武器，爪系武器 ，可是如今这两把武器在莉莉丝的手里头，却是死神那收割性命的镰刀。
“黑暗圣餐！”
莉莉丝的身体瞬间消失，那倒在地上刚挣扎起来的堕落者愕然的捂住了自己的心脏和脖子，只见莉莉丝的2把爪子，一把穿透了他的心脏，一把割破了他的喉咙。
“废物！”莉莉丝淡淡的说了一句，因为那个堕落者也是一个刺客，可是这种刺客在莉莉丝的眼里，完全辱没了刺客的名号。
在莉莉丝的心中，这群人只配一个名字，那就是废物。
所有打不过自己的刺客，都是废物，这就是莉莉丝的自负，甚至连陈锋等人都不知道的骄傲，自信。
“各位，我家的狼熊骷髅还没吃完饭呢，各位能不能在晚饭之前，告诉我你们来这里的原因？”陈锋笑着对着一群堕落者说道。
一群堕落者你看我我看你，一人都不说话，陈锋脸上虽然依然保持着微笑，可是心里头却是一阵怒火，居然你们不说，那就永远别说了。
“啊！”一声惨叫传来，只见陈锋叫出了岩石骷髅，那岩石骷髅在陈锋刻意之下，没有在空间中撕开一个裂缝，从黑洞里头走出来，反而是从泥土里头钻出来。
一把抓住了一个敌人，然后狠狠的把那个堕落者给残忍的撕扯成了两半，内脏和鲜血顿时淋了剩下的2个堕落者一声。
“不要杀我，不要杀我！”
“我说，我什么都说，不要杀我，不要杀我！”2个堕落者顿时惨叫了起来，他们本来就亲眼看到过陈锋的岩石骷髅一拳头一个的砸死一群恶魔投影。
而如今，那比恶魔还要恶魔的岩石骷髅，居然直接抓着自己的伙伴的两条腿，然后直接一扯，一个堕落者惊恐的顶着自己兄弟的心脏，那心脏掉在他的脖子上，可是他却一点也不敢用手去拍下去，匍匐着身子疯狂的颤抖着。
“呕！”不远处的狄维娜直接吐了出来，那一口呕吐就好像是连锁反应一样，塔维纳和艾米丽也吐了出来，只有陈锋，朱利安和莉莉丝三个人没有任何的反应，面无表情的看着眼前不断颤抖的2个人。
“说吧，你们来这里干嘛？”陈锋说道。
“杀......杀人，我们来这里杀人，抢夺一些装备，虽然堕落者没有属性，但是一些装备的效果还是可以使用的！”
“对对对，我们是来杀人的，这里这么多的暗金怪物，对职业者的吸引一定很大，可是我们守了一天多，一个人也没看到，然后你们就来了........”
2个人慌忙的说道，这群人的实力完全超过了他们的想象，本来他们六七个人，击杀一队的40级左右的职业者轻而易举，毕竟这里是库拉斯特的附近，这里的职业者等级不高，40级算是很高了。
再高等级的，就不是在这里混了。
“你们怎么知道这里会有人来？为什么又埋伏在这里？”陈锋皱着眉头问道。
“我们有情报，库拉斯特被地狱火给毁灭了，人类在最后几天必须清剿四周的怪物等级越高离开的范围就越大，所以这附近不可能有高等级的职业者，可是......”
那堕落者无奈的看着陈锋等人，高级职业则这几个人不就是么，果然自己是被人给骗了，说什么这里的职业者都是肥羊，随意的啃食。
“哦？情报？具体点！”陈锋看着那人的眼神里头还有一点狡黠，立刻笑着说了一句，可是岩石骷髅却顺势把扯成两半，还在不断滴血的尸体扔在了2个人的面前。
“不要耍小聪明哦！”陈锋淡淡的说道，只见2个人立刻颤抖的更加厉害了，本来还有一点小心思，现在彻底的没有了。
难怪，不是敌人不敢，而是陈锋现在真心太恐怖了，2个堕落者身上还沾满了自己刚才还欢声笑语的伙伴的鲜血，满身都是，甚至伙伴体内的零件都还在2个人身上，心肝脾肺肾什么的。
“我们，我们堕落者得到消息，地狱火打算封印在库拉斯特森林深处，可是由于前往封印的都是些超级强者，所以我们堕落者联络了地狱，亲自邀请了二十个高等恶魔，前往解救地狱火，并趁库拉斯特被摧毁的时候，击杀职业者！”
“什么？说详细一点！”陈锋顿时一阵惊呼，立刻横眉怒目了起来，那2个堕落者浑身一颤，立刻解释了起来。
原来，在库拉斯特一共有1000多个守护者，所有守护者的等级都超过80级，是库拉斯特最强大的力量，相当于国家的什么航空母舰之类的级别，属于终端力量。
但是，这群人平时在库拉斯特只有20个人，因为库拉斯特有结界的保护，而且堕落者也不敢冲击库拉斯特，所以一千多人的队伍全部驻扎在神庙，以求封印墨菲斯托。
但是，因为地狱火的出现，导致这一千人死伤过半，数量一下子下降了整整400多，只剩下600多个人。
好在曼陀罗族长和教皇趁着地狱火重伤，借了地狱火的轻敌之心，封印了地狱火，然后立刻带着地狱火前往库拉斯特深处封印。
堕落者得到消息，所有强大的堕落者全部出动，一共有400多人，加上从地狱内请来的20个高等恶魔，单挑几乎在库拉斯特无敌的存在，前往截杀人类强者，并解救地狱火。
同时，还可以击杀人类的强者，这样一来人类在库拉斯特的根据就彻底被毁灭了，紧接着就可以拯救出被封印在神庙内的墨菲斯托魔神。
“真的？剩余的人类强者全部出动，你们还不乘机攻打神庙，解救魔神，反而过来偷袭职业者？”陈锋一脸的不信任，显然这样的借口太渣了！
陈锋的眼里凶光一闪，又要杀人了！

第374章 将计就计！

“不不不，不是这样的，我们怎么敢去神庙，虽然主要负责守卫的600多个强者全部离开了，可是神庙里头还有好几个萨卡兰姆的长老守护在里头，他们可都是超过90级的超级强者啊！”

陈锋皱着眉头，果然萨卡兰姆为了封印墨菲斯托，不会这么简单就让敌人钻了空子，虽然听起来很复杂，其实很简单。

就好像是监牢一样，外面驻扎军队，里头放几个牛逼点的特种兵，说不定最里头还有自爆的东西，大不了一了百了，打死都不会让敌人逃跑的。

陈锋计算了一下，按照自己以前在地球看小说的经验来看，80级的强者，相当于人类的巅峰存在，类似于玄幻小说里头的9级强者。

而90级的强者，则是成圣的圣级强者，这种人前万中无一，都是老不死的存在，不过当然小说里头的主角就会不断的破掉这个成圣的年纪记录。

然后超过百级的，就是神级强者，整个大陆里头最巅峰的几个人，就算是暗黑世界里，超过百级的也仅仅二三十个人，其中大部分都在守护魔王的封印，或者在群魔堡垒要么是在哈洛加斯。

陈锋也希望和别的主角一样，不断的刷新着前人的升级记录，可是看着自己海量的经验，陈锋无奈的头疼，这个还真的不太可能，除非迪亚波罗站在自己面前，而且只剩下最后一丝血。

但是，就算是最后一丝血，陈锋也无法击杀，以为迪亚波罗的防御完全不是陈锋可以破的，所以陈锋还得走狗屎运的拥有一把无视防御的武器。

那样估计陈锋的等级可以一瞬间刷新升级的榜单记录，至于现在，陈锋虽然已经刷新了几个，但是后面越来越艰难，陈锋也感觉到了升级的压力。

制约，或许上帝给你关上了一头门，会给你打开一道窗户，但是陈锋却被关上了一道窗户，当然上帝给陈锋打开了一个停车库一样硕大的大门。

“继续说！”陈锋严肃的说道，那2个人立刻把知道的事情全部如同抖豆子一样一样全部给抖了出来。

“其实，堕落者的强者离开之后，我们本来没有什么任务的，但是有一个老大却随便的分配了一个给我们，让我们去击杀职业者，反正都是削弱人类的实力 ，到时候库拉斯特遭受我们的攻击，神庙又遭受他们的攻击，地狱火解封了也会来帮忙，那救出墨菲斯托魔王是轻而易举了！”

原来如此！

陈锋等人终于明白了这群人的想法，先是去拯救地狱火，利用堕落者的数量，反正要的不是全部击杀，只要把地狱火的封印打破，那地狱火自然就可以破开封印而出。

第二，等救出地狱火之后，立刻返回，前往神庙，攻击神庙，与此同时其他弱小点的堕落者则被分配开始进攻残破不堪的库拉斯特。

到时候两头烦乱，人类的强者一下子反应不过来，在地狱火的帮忙下，拯救墨菲斯托那简直就是铁板钉钉的事情了。

“现在堕落者全部都出动了？”陈锋问道。

“没有，我们狩猎几个人都要回到聚集地，一来躲避人类强者的追杀，二来可以交换一下可以使用的装备，加强自己的实力！”

那堕落者尴尬的说道，陈锋等人顿时冷哼了一声。

这群堕落者属于是被抛弃的一类型的，大家虽然聚集在一起，可是有些人是为了杀戮，为了虐杀人类的快感，有些人是无奈，或许是和当初马特一样，杀了人，要么是误杀人。

有些人见财起意，杀人遁走，什么事情都可能发生。

其实，堕落者除非是有组织，不然是完全分散的，像是这群人，就算是让它们去进攻库拉斯特，到时候也是逃跑的份。

说白了，就是一群打酱油的。

“轰！”岩石骷髅巨大的拳头狠狠的拍了下来，2个拳头直接把2个人给拍成了碎片，陈锋的身上顿时一阵金光闪过。

升级了！

“果然还是堕落者经验多啊！”陈锋笑着说道，朱利安等人也是点点头，莉莉丝看了一眼自己的经验值，对着陈锋打了一个“十”的手势。

陈锋顿时一阵无奈，莉莉丝的意思他知道，只差10%就升级了，陈锋顿时一阵无奈。

“现在大家准备怎么办，貌似我们的面前放着一个很大很甜的蛋糕啊！”陈锋对着众女笑着说道，众女顿时一阵笑意。

“你先升级到30级，到时候就可以进化了，进化以后我们再一起去！”朱利安沉思了一下说道。

“我怕时间来不及，我忘记问堕落者已经出发多久了，不过前几天我们在这里的时候没有发现这群人，那相比是昨天前天出发的，不知道敌人会不会立刻就找到地狱火！”陈锋皱着眉头问道。

“那现在怎么办？”狄维娜只负责提出自己心中的疑问，让她想问题那还是算了吧。

“先回去，狄维娜去赐福进化，我去找卡夏还有曼陀罗爷爷！”陈锋说道，众女沉思了一会儿点点头，现在只能这样了。

毕竟，地狱火的事情为重，这件事情必须报告上去，不然到时候敌人真的进攻，那就麻烦了。

扯开了传送阵，众人才升级几个小时又飞了回来，路上所花费的时间都比这个长。

陈锋回到库拉斯特，好在传送阵没有坏掉，不然陈锋等人只能飞回去，连传送卷轴都没得用。

一回到城市，陈锋就立刻让人安排前往箩格，而狄维娜直接去找爷爷，一来安排赐福进化，二来告诉爷爷地狱火的情况。

两个小时之后，3个人从传送阵内走了出来，四周路过的人顿时一愣，然后顿时惊呼了起来，因为那三个人之中的2个，是所有人都认识的人。

卡夏，迪卡.凯恩。

陈锋无奈的捂着脑袋，他知道赫拉迪克一族和炼金一族的纠纷，这一次迪卡凯恩来到了别人的地盘上，鬼知道会出现什么情况。

陈锋叹了一口气，看来自己又要当打手了，自己可是迪卡凯恩一族的“族人”，凯恩可是自己的长辈，一旦出事情，那陈锋必须站出来。

毕竟，凯恩可没有战斗的实力，陈锋也是真心的把凯恩当自己家里头的老人，所以凯恩一旦出现问题，那必须陈锋顶上去。

陈锋相信，库拉斯特敢惹自己的人，还真的没几个。

“走！”卡夏大手一挥，朝着萨卡兰姆的一个教堂走去，显然她已经感受到了几个最强大的存在都在那里边。

卡夏走进了房间，只见里头早就坐满了人，狄维娜等人坐在最后面，估计是资格的问题，陈锋皱着眉头，因为几个人正朝着凯恩投来不善的目光。

“哼！”一个冷哼传来，陈锋看了过去，只见在不远处，一个老头正看着凯恩，显然那冷哼是从老头的鼻子里发出来的。

“鼻子有问题啊，有问题出去醒个鼻涕再进来！”陈锋冷冷的对着那老头说了一句，其实不用猜陈锋都能知道这个家伙是谁了。

一副自以为是的样子，而且浑身破烂的衣服，但是衣服虽然破烂，可是上面却插满了药剂，这样的人当然只有一个。

艾柯，库拉斯特的炼金术师的老大。

能这样挑衅凯恩的，也就他一个人了。

“你！”艾柯怒视着陈锋，好在曼陀罗族长及时站了起来，组织艾柯继续说下去，他也没想到陈锋居然会把凯恩也给带来。

“好了，一把年纪了，还和小辈较劲！”凯恩淡淡的说了一句，身上却忽然展现出了一股霸气，陈锋顿时目瞪口呆。

只见凯恩直接走到了最前面去，和教皇点点头，然后二话不说居然占据了教皇的位置，开始大肆的阐述起了这次的情况。

虽然大家都已经听过了，可是这一次凯恩说的却无比详细，让所有人都耐下性子去听。

“总体来说，我们要将计就计，在地狱高等恶魔数量也越来越少，所以每一只高等恶魔都是地狱的一份战斗力，这一次我们目标，是把堕落者和那20只高等恶魔全部留下来！”

凯恩十分霸气的说道，和平时老好人的样子完全不同，那仅仅1米6的身高，此时在陈锋的眼里却高达万丈。

“好家伙！”陈锋低呼了一声，随后凯恩开始说了自己的计划，不过这些陈锋等人都擦不上手，陈锋也无视，所以带着女孩子们离开了。

陈锋要去灭了堕落者的老巢，毕竟高级堕落者陈锋打不过，但是一群低级的陈锋还是有信心的，尤其是一群女孩子的实力提高了以后，陈锋更有自信了。

陈锋等人早就和卡夏商量过了，等他们一开始讨论，自己就去找堕落者的老巢，反正有天堂之心在，一旦陈锋出现问题，那就直接召唤卡夏过来。

就好像当初卡夏召唤天堂之心，结果把陈锋给拉过去一样，陈锋现在可以借用天堂之心的力量，把卡夏给拉过来。

第375章 29级咯！

堕落者营地，前面又说过，是聚集在一个小山坳里头，平时那边人都不会过去，更不要说知道里头有堕落者了。
但是陈锋这次却是专门找这种病地方，带着几个女孩和一群的骷髅，陈锋准备这一次先偷偷摸摸的打上几枪，如果情况好，立刻全力击杀，陈锋预计只要20个等级超过40的堕落者，自己就可以升级到30级了。
30级的陈锋不知道自己会有什么好东西奖励，但是最起码只要一点赐福进化，那陈锋就可以提高许多实力。
因为，属性的提高对陈锋来说，那就是骷髅王的持续时间提高，持续时间提高那就等于是陈锋的实力提高。
如果让陈锋的血色骷髅王可以永远的持续下去，那陈锋现在就敢去地狱，完全灭了地狱都敢，只要让一群职业者帮忙干掉一群骷髅，然后一个死者苏生，那血色骷髅就会滚雪球一样越滚越大。
陈锋虽然不能控制那些血色骷髅，可是血色骷髅的存在是为了保护陈锋，陈锋走到什么地方那群血色骷髅就会跟到什么地方。
只要陈锋到时候冲到什么地狱熔炉里头啊，那海量的血色骷髅自然跟上来。
可是，陈锋的现在持续时间最多5分钟，就算是带上那戒指也才10分钟，可是那戒指陈锋还带不上，等级一栏一直都是“？？？？”，陈锋尝试过佩戴，可是却完全带不上去。
陈锋猜测，估计还是自己的实力不够，等实力足够了那等级自然会显示出来，只可惜一枚强大的戒指无法装备。
尤其那戒指还是陈锋的专属物品，这是陈锋得到的第二件专属了，第一件是身上的铠甲，督瑞尔的甲壳，拥有无比强大的防御能力。
第二件则是那骷髅王的指骨，也拥有恐怖的力量。
更让陈锋感到一点诡异的是，2个专属装备居然就都带变身技能，一个变身督瑞尔，一个变身鲜血石魔，而且都十分的强大和恐怖。
“有人！”朱利安忽然拉着陈锋说道，陈锋等人正停在半空中，因为已经到达目的地了，地图上显示的位置就是陈锋下方的这一块土地。
可是陈锋等人没有发现任何的建筑，这群人不是在这里当聚集点么？
怎么连一个居住的地方都没有，难道这群人全部都是睡树洞的么？
不过，朱利安却给陈锋带来了一个好消息，下面有一个人影攒动着，朝着一边跑去，忽然那人一瞬间就消失在了陈锋等人的面前。
“幻术结界！”陈锋等人惊呼了一声，顿时恍然大悟，人家可是秘密基地啊，能不曝光当然是不曝光为妙，这里也有不弱于八九十级的强者，显然也有人会布置什么幻术结界。
“这下麻烦了！”陈锋顿时一阵头疼，要知道幻术结界不但有保护的作用，而且还有报警的作用，一旦非自己人进入，那立刻就会发出警报，到时候陈锋就完全的打草惊蛇了。
“怎么办？”陈锋等人无奈的看着这个结界，这个结界着实是让人着急，进也进不去，可是里头的敌人就是不出来。
“对了，打草惊蛇的对头，不就是引蛇上钩么？”陈锋忽然眼睛一亮，立刻召唤出了一只普通的小骷髅，那小骷髅直接闯入了结界当中。
“咔嚓！”没三秒钟，陈锋就感觉到那小骷髅已经死去了，陈锋对着众女点点头，众人立刻飞到了不远处降落了下来。
有莉莉丝这个黑暗中的大神在，就算是周围有埋伏的堕落者，也被莉莉丝给找出来了，在莉莉丝面前玩隐身，那简直就是班门弄斧。
“等下我勾引几个人出来，莉莉丝，你必须一击必杀！”陈锋对着莉莉丝说道，在这里这种事情做的最好的，自然就是莉莉丝。
“嗯！”莉莉丝点点头，瞬间进入了隐身状态，陈锋等人立刻躲在了树上，陈锋对着不远处接近透明的莉莉丝点点头，然后召唤出了几只骷髅。
再派遣一只进去，那骷髅比上一只还要短命，进去还没1秒钟就死了，显然有人已经站在门口了。
外面的人看不见里面，但是里面却可以看见外面，陈锋召唤出骷髅的位置都是在树丛内，就算是看见也不会怀疑的。
再次派遣了2只进去，陈锋故意让2只骷髅歪歪斜斜的走进去，就好像是随意逛荡进去的一样。
紧接着，那2只骷髅也立刻就死了，显然里头的人已经注意到这里的情况了，陈锋的嘴角不由的扯出了意一丝诡异的笑容。
一群骷髅顿时从那密林后面走了出来，摇摇晃晃的朝着那结界内走了过去。
“妈的，怎么这么多骷髅，你们2个去解决了！”陈锋只听见一声怒吼，只见2个人瞬间出现在了陈锋的面前。
陈锋立刻朝着莉莉丝摇摇头，莉莉丝再次站在树背后，躲藏着，没有轻举妄动。
那2个堕落者的实力相当不错，没一会儿二十多个骷髅就被干掉了，陈锋的笑容更加的诡异了。
陈锋再次大手一招，后头直接出现了一百只的骷髅，猛然的钻出了，那2个人被吓了一跳，然后看到又是一群骷髅，顿时怒骂了一声，立刻冲了上去。
陈锋还是对莉莉丝摇摇头，偷偷的放出了5只精英骷髅，这几只骷髅的个头和普通骷髅一样，只不过实力相当的强悍，技能威力不错。
“啊！”
忽然，一个堕落者惨叫了一声，显然是被精英骷髅给偷袭了一下，顿时背后被砍出了一道硕大的豁口，血液顿时喷了出来。
“该死，这个骷髅好强！”那堕落者怒骂了一声，陈锋不屑的一笑，如果不是因为光环有效果的话，朱利安的光环一开，这个堕落者早就死了。
“妈的，你们2个废物，一群垃圾骷髅居然还能受伤，你滚回去守着，里头没人了！”一个壮汉从里头冲了出来，把那个受伤的人直接扔了进去。
莉莉丝立刻看向了陈锋，里头都没人了，那还不快速攻击？
陈锋却依然摇摇头，谁说里头没人的，里头陈锋等人又不知道，说不定上百人在看戏呢，陈锋可不会轻易的冒险。
陈锋可是打算一网打尽，最少也要弄死二三十个，让自己升级，不然让这群人给跑了，以后陈锋找都没地方找去。
这可都是经验啊。
“啊！”忽然，不远处再次冲出来了一百多只的骷髅，一瞬间把正在2个堕落者给包围了，一群骷髅直接不要命的围住了一个，然后紧紧十几秒的时间，就把那人给直接撕裂了。
“一个！”陈锋淡淡的笑了一声，莉莉丝忽然脸色一变，直接朝着远处跑了过去，陈锋不由的一愣，然后猛然的回忆了起来，莉莉丝快升级了。
如果再杀一个人，看来莉莉丝就要升级了，到时候一升级，金光一出现就彻底悲剧了，所以莉莉丝立刻跑远了出去。
“丫头真聪明，你们谁要升级的，注意了！”陈锋对着几个女孩子说道，几个女孩子顿时摇摇头，都刚升级过，经验值还早着呢。
“不，救命啊，救命啊，别看了，快滚出来，救命啊！”
最后一个人忽然大喊了起来，陈锋一看顿时笑了出来，只见那人的身边围着三十多只变异骷髅，虽然实力没有增幅，但是依然不错，一下子就把那家伙的弄的半残。
里头立刻冲出来二十多个人，陈锋一副得意洋洋的样子，果然猜测的没错，里头还是有人的，陈锋立刻偷偷的召唤出了其他的骷髅，躲在一旁。
然后，骷髅开始慢慢的撤退，一边撤退一边包围，两百多个骷髅就好像是一个月票被咬了一口一样，开始慢慢的把人给引入包围圈。
“不好，我们被包围了！”只见一个人大喊了一句，这时候所有人才发现，自己的四面八方全部都是骷髅。
“杀！”陈锋终于怒吼了一声，只见一连串的攻击瞬间出现 ， 巨大的岩石骷髅被陈锋从天上叫出来，巨大的身体直接重重的掉入人群当中。
“结界，封印战场！”
忽然，就在陈锋急切的准备最快速度干掉这群人的时候，只见朱利安猛然的大喊了一声，只见一个巨大的光罩笼罩了周围500米的距离，一瞬间所有人都被包裹了进去。
“封印战场，在战场内，封闭所有空间，时间，持续30分钟，冷却5天！”
朱利安笑着对着陈锋说道，陈锋顿时大笑了起来，一群骷髅瞬间开始屠杀，仅仅片刻功夫，二十多个人就死了一大半。
“开 ！”朱利安忽然一挥手，只见陈锋旁边的光罩立刻开了一个口子，紧接着莉莉丝快速的钻了进来。
“升级了！”莉莉丝说道，陈锋点点头，莉莉丝急速的冲了过去， 一瞬间就有一个敌人死在了莉莉丝的匕首下。
匕首，爪子，莉莉丝不断的切换着武器，可是陈锋怎么看都觉得，这群人还不够莉莉丝一个人杀的。
“轰！”陈锋的身上忽然一阵光芒闪耀，陈锋顿时终于心满意足笑了起来。
30级了！
陈锋看着背后的结界，自己的更高的等级，就在里头了！
“杀进去！”

第376章 火焰黑熊

30级了，陈锋终于是达到30级了，刚好冲出来二十多个堕落者，刚好这群人的等级可以给陈锋足够的经验。

刚好这群家伙全部死了之后，陈锋刚好升级到30级，陈锋顿时一阵大笑，只要升级到30级了，那陈锋就再也不用隐藏了。

反正，30级是陈锋的目标，只要达成了这个目标，那其他的就一切慢慢来了，虽然不知道里头的人到底跑了没有，但是只要升级到30级，那里头的堕落者陈锋无视都可以。

“我们进去！”看着朱利安等人收拾好了一群堕落者爆出来的东西，陈锋立刻带着成群结队的骷髅冲了进去，尸鹫率先冲入其中。

“怎么又有人进来了？”结界内整个结界一阵警报，可是由于刚才警报次数过多了，没有得到任何人的警觉。

狼来了的故事大家都知道，一而再再而三的，大家也都没有放在心上，可是等狼真的来的之后，这才追悔莫及。

而陈锋，不会给这群人后悔的机会的。

一骷髅如狼似虎的冲了进去，朱利安的光环瞬间笼罩了所有的骷髅，所有骷髅一瞬间实力暴涨四五十倍。

“敌袭，敌袭！”

忽然，一个堕落者看见了如此海量的骷髅，立刻扯着嗓子大吼了起来，陈锋不屑的一笑，只见弩箭骷髅在后，连续四五次攻击，那人的身上顿时插着四五只箭矢，直接倒在了地上。

“怎么里头的人反而比外面的还不经打啊！”陈锋得了便宜还卖乖，朝着女孩子们说道，顿时几个女孩子连连翻白眼。

外面可是正常的战斗，里面却是在朱利安的加持下，一边倒的屠杀，陈锋任何一只骷髅都有和堕落者一战的能力。

“混蛋，找死！”

忽然，一声怒吼从天空中传来，只见一个人直接从天而降，不过并不是飞行过来，而是上头有一个?t望塔一样的东西，那人从上头跳下来而已。

“轰！”

岩石骷髅淡定的挥动了一拳头，只见那还在怒吼的人连落地的机会都没有，被岩石骷髅一拳头砸飞了出去。

可是，出乎意料的是那家伙居然还没死，不过却正在空中飞舞，陈锋淡淡的一笑，尸鹫骤然间从一旁杀了出来，一爪子抓住了那堕落者，朝着地面直接扔了下来。

猛然间，陈锋的身边再次窜出了两个银色的家伙，银骨金刚直接冲了上去，猛然的一只抓住左手左脚，一只抓住有手有脚。

然后，在那堕落者的惨叫中，疯狂的朝着两边一撕。

噗嗤！

一具身体就轻而易举的被撕裂成了两半，内脏和鲜血顿时喷洒了一地，陈锋满脸狰狞的看着远处观看的一群堕落者。

而他们的后面，则出现了一个更要命的人。

朱利安。

“封印战场！”

封印战场，可封印一片区域作为主战场地，战场内压制敌人全属性25%，提高自身以及对手全属性25%，封印期间外面无法查看内部，结界强度等于施法者5倍全属性。

这就是朱利安的新技能，一开始还说是一个光环，可是当用出来之后才知道是一个结界，但是却依然有光环的效果。

只不过全属性提高是没的用了，陈锋的君王骷髅全属性提高35%，而这里才25%，因为不叠加的关系，所以取最高值，所以25%全属性提高无法发动。

但是25%的全属性降低敌人，还是可以发动的。

在结界内，外面就宛如也打开了幻术结界一样，是看不到里面的战斗，只会看到施法者愿意让你看到的森林什么的自然画面。

而里头，结界的强度等于朱利安的5倍防御和5倍血量，而且回血速度也是5倍，除非是一击必杀，不然陈锋还真的不确认，谁可以突破这个结界。

从体来说，这个结界光环的威力十分强大，非常适合埋伏战。

再说一下，那就是陈锋已经准备惩罚朱利安了，如果这个结界早点用出来，那完全可以制造一片幻境，勾引敌人进来，可是朱利安这个家伙等战斗了才拿出来。

一定是想看陈锋的好戏。

想到这里，陈锋朝着朱利安看了一眼，这时候朱利安也正朝着陈锋看过来，眼神里闪过了意思狡黠，陈锋顿时一副果然如此的表情。

这个家伙，看来朱利安是知道陈锋有必胜的把握，所以没把技能给用出来，万一陈锋勾引不出来敌人，那到时候冲入其中，朱利安依然可以用技能困住几十个人，到时候陈锋依然可以升级到30级。

“想跑？”陈锋不屑的说道，朱利安的结界瞬间包围住了上百个人，陈锋立刻带着骷髅冲了进去，在里头展现出了疯狂的大屠杀。

大屠杀，真的是大屠杀，整整一百个多人在两百来个骷髅的面前，就好像是海浪上的小帆船一样，被拍的死去活来的。

“轰，轰，轰！”连续的金光疯狂的从身边的女孩子等人身上爆发了出来，仅仅片刻的功夫，这群女孩子的等级提高的让人咋舌。

等百来个堕落者全部被干掉之后，陈锋目瞪口呆的看着众人的等级。

陈锋：31级。

朱利安：36级。

艾米丽：36级。

莉莉丝：38级。

狄维娜：35级。

塔维纳：36级。

陈锋顿时一阵无语，看了一眼自己的经验值，貌似快要到达32级了，立刻让朱利安解散结界，然后继续招人，今天如果运气好，33级都有可能。

“太爽了，这才叫升级啊！”陈锋大笑着说道，尸鹫顿时飞天而起，开始寻找敌人，而陈锋的骷髅则开始不断的收拾地上的东西。

“就是他，就是他！”

不远处传来了一阵阵的怒喝，陈锋看了过去，只见不远处居然还有一群堕落者不拍死，朝着众人冲了过来。

“小心，70级的堕落者！”朱利安等人忽然来到了陈锋的边上，严肃的对着陈锋说道，陈锋顿时立刻严肃了起来。

60级和70级是一个分水岭，达到70级可以进行第二次赐福进化，而且这一次是必定成功，实力可以暴增数十倍。

这样的家伙，居然会成为堕落者，陈锋只能暗自祈祷，这个家伙还来不及赐福进化，不然这次就难打了。

“该死的职业者，你们居然可以找到这里来！”佛斯怒吼了一声，作为留守在堕落者营地内最强大的一个人，却看着自己守护的人被屠杀，佛斯只感觉自己的脸被狠狠的抽了几下，生疼生疼。

“吼！”佛斯怒吼了一声，整个身体骤然间膨胀了起来，瞬间变成了一只5米多高的巨大黑熊，陈锋等人立刻严肃了起来。

德鲁伊，变身系的，这种家伙最难对付，因为变身成熊的德鲁伊血量很厚，而且在变身术的加持下，血量会变得厚的惊人。

而且看这个大汉的样子，显然变身熊是变异过的，这个技能绝对有强大的地方，一下子陈锋让岩石骷髅冲了上去。

力量对力量，岩石骷髅的力量陈锋还是相信的。

“轰！”黑熊佛斯看着岩石骷髅冲过来，说实在的岩石骷髅比黑熊看起来更加的高大威猛，更加的强大有力。

双方直接对了一拳头，可是让陈锋感到震惊的是，那黑熊的脑袋上居然愣是没掉血，而且黑熊居然还站在原地。

“不会吧，挡住了！”狄维娜惊呼了一声，岩石骷髅的力量她可是亲眼见证的，可是没想到现在居然就这样被挡了下来，实在是令人惊叹。

“吼！”黑熊佛斯怒吼了一声，在他身后的一群堕落者立刻大叫了起来，显然佛斯的力量一下子把他们的士气给提升了起来。

“你们还有心思看戏？”忽然，那群堕落者的耳边传来了一个不屑的声音，只见一个堕落者的身上骤然间浑身翠绿，紧接着一连串你的长矛狠狠的穿透的他的身体。

艾米丽急速的掠过了这群人，瞬间收割了一个生命，作为敏捷属性，艾米丽融入了敏捷之后速度提高到了一个不可思议的地步，起码艾米丽和莉莉丝全速跑起来，陈锋等人都看不清楚。

“噗嗤！”又是一把匕首，直接穿透了一个堕落者的喉咙，那堕落者捂着喉咙直接倒了下去，双眼不可思议的看着进入隐身的莉莉丝。

“该死，该死，你们居然在我的面前偷袭我的部下，今天我佛斯要让你们死！”佛斯怒吼了一声，巨大的黑熊掌上瞬间冲出了一团火焰，朝着陈锋直接冲了过来。

“雷霆震击！”

岩石骷髅重重的锤了一下地面，一下子大地开始剧烈的颤抖了起来，巨熊一下子陷入了晕眩状态，陈锋不屑的一笑。

“吼！”

猛然，只见那黑熊居然挣脱了晕眩，仰天怒吼了一声，猛然间整个身体开始燃烧起了火焰，不仅仅是爪子上。

“不好，好强的的气息！”陈锋等人顿时一惊，只见那火焰黑熊的身上，一股恐怖的气息正在疯狂的弥漫出来。

“吼！”火焰黑熊怒吼了一声，口中居然直接出现了一个硕大的火球，朝着陈锋狠狠的喷了过来。

那火球居然瞬间就到达了陈锋的面前，陈锋的脑海里只有一个念头。

“好快的速度！”

一个黑影瞬间出现在了陈锋的面前，紧接着一阵恐怖的爆炸，那狂暴的冲击波瞬间把几个人完全给冲飞了出去。

强悍！

第377章 矮人勇士之死！

“不！”

陈锋大叫了一声，他只感觉自己脑海里那一根根连接着自己骷髅的琴弦一样的线条，猛然的崩断了一根，而崩断的那一根却正好是陈锋最得意，最喜欢，一只都默默保护着陈锋的骷髅。

矮人勇士骷髅！

“不！”陈锋怒吼了一声，从地上爬起来，只见地面上的矮人勇士早就化成了一团灰烬，那巨大的盾牌都被火球给融化成了铁水。

“不是真的！”陈锋踉跄的走了过去，看着地上的尸骨，然后疯狂的从脑海里头召唤，可是矮人勇士却再也没有出现在地面上。

“我要你死！”陈锋怒吼了一声，四周的尸体骤然间变成了尸骨，所有的血肉骤然间迸发了出来，疯狂的朝着陈锋的手中凝聚了过去。

“那是什么东西？恶魔的力量？”佛斯在那血色骷髅的脑袋上感觉到了一股恐怖的力量，可是佛斯完全不认识这股力量。

“我.要.你.死！”陈锋一字一句的看着佛斯，手中的骷髅头终于吸收了周围的血光，一个散发着妖异红光的骷髅头出现在了陈锋的手中。

“哼，没用的！”佛斯无惧陈锋，虽然那骷髅头上感觉到了一股绝强力量，可是佛斯却感觉那股力量杀不死自己。

这是一种直觉，佛斯从来都十分的信任自己的直觉，随意没有任何的害怕，不过心中却已经开始严正以待了起来，他还有担心的。

“骷髅王，附身！”

陈锋一脸杀意的看着佛斯，缓缓的带上了骷髅头，只见全身血肉顿时爆炸开来，瞬间一副血红色的骷髅出现在了所有人面前。

狄维娜等热虽然已经见识过一次了，可是依然是紧张的看着陈锋，因为陈锋浑身的血肉内脏居然全部爆炸了开来，化成了漫天的血雾。

要知道，一般人少一层皮都难以存活，更不要说血肉内脏全部消失，化成了漫天的血雾。

浑身鲜红的骷髅，正是陈锋，而那漫天的血雾疯狂的凝聚了起来，变成了一条条的绷带，瞬间包裹住了陈锋全身上下。

“死者啊，复苏吧！”

陈锋的眼中红光爆闪，只见四周所有原本躺在地上的尸体白骨，瞬间从地上爬了起来，那身上原本苍白骨头，在陈锋的力量下，转换成为了恐怖的血色。

“杀！”陈锋诡异的一笑，直接朝着那佛斯冲了过去，因为那些血色骷髅从始至终只遵循2个命令。

杀，和保护陈锋！

杀，掠杀四周所有一切的生命，无论是人兽禽畜，天使恶魔，只要遇到就是击杀，毫不留情，绝不放弃。

只要是被瞄准的敌人，那就是 一群群的冲上去，直到那敌人死亡为止，不然除非是飞到天上去，不然永远无法摆脱。

当然，万一陈锋抓到一群会飞行的骷髅，那就算是上天入地都是无可奈何，只有死亡一个字。

第二个，保护陈锋。

他们会优先代替陈锋去死，只要可以帮陈锋挡住的攻击，立刻会用自己的身体来抵挡，而且一旦有人进攻陈锋，那简直就是捅了马蜂窝。

所有的血色骷髅都会放弃自己进攻的目标，哪怕是嘴巴里头咬着一块血肉，也直接抛弃，转向攻击陈锋的目标，疯狂的撕咬。

而陈锋，就是要利用这个特性，直接冲到了那佛斯的面前，骤然间佛斯下意识的一拳头，陈锋顿时整个人倒飞了出去。

“吼！”四周的血色骷髅忽然疯狂了起来，朱利安几个人早就躲在了树上，朱利安更是打开了结界，把自己几个人给包裹进去，这样血色骷髅就不会误伤她们了。

“死吧！”陈锋狰狞的看着佛斯，然后转头看了一眼已经化成灰烬的矮人勇士，心里头顿时一阵伤心。

矮人勇士，首领级别骷髅，是陈锋最喜欢，也是唯一一个陈锋的守护骷髅，从始至终不知道保护了陈锋多少次。

在陈锋第一次经历噩梦之月的时候，矮人勇士以强大的姿态顶住了安达利尔的进攻。

在大战督瑞尔的时候，矮人勇士多次的保护住了陈锋。

主要陈锋有任何的危险，第一个站出来保护陈锋的，铁定就是矮人勇士，就算是今天也是如此，可是现在矮人勇士死了。

仅仅一个火球，矮人勇士居然就这样挂掉了，甚至连平日里最强大的“绝对防御”都无法使用出来，就被秒杀了。

可是，矮人勇士死得其所，因为它在最后一刻依然是保护住了陈锋，把陈锋给保护了下来，没有让陈锋受到任何，没有受到一丝的伤害。

矮人勇士，这一辈子，无论是从生到死，都值得了！

“啊！”那佛斯一声惨叫发出，只见一只骷髅居然被打断了双腿，可是却依然爬着来到了他的身边，然后一口咬下来了一块血肉，疼的那佛斯一阵惨叫。

“给我死！”佛斯怒吼了一声，硕大的巴掌狠狠的拍在了那骷髅的脑袋上，一瞬间骷髅的脑袋被拍了个粉碎，里头的灵魂之火失去了守护，一下子散落到了天地之间。

“哼！”陈锋一阵冷笑，这仅仅是刚开始而已，血色骷髅疯狂的朝着那佛斯冲了过去，其中夹杂着比血色骷髅还要多的陈锋的骷髅。

三四百只骷髅疯狂的朝着佛斯冲击了过去，仅仅不到三分钟的时间，佛斯终于发出了一声惨叫，直接变成了骷髅，化成了陈锋的一个仆人。

“佛斯，该死，纳命来！”

忽然，正当陈锋得意的时候，只听见一声怒吼，一个硕大的火球朝着陈锋冲了过来，众女顿时吓了一跳，因为刚才矮人勇士就是死在火球之下的。

“陈锋！”众女紧张的冲了过去，可是陈锋却忽然不屑的一笑，只见一枚闪耀着妖异的血色戒指，忽然出现在了陈锋的手指上。

“变身，鲜血石魔！”

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

远在北方，一大片的森林内，一群人正包围着另外一群人，被包围在中间的人也包围着一个巨大的冰雕，那正是库拉斯特的六百战士。

六百个人保护着一个巨大的冰雕，那冰雕里头封印着来自的地狱被放逐的恐怖存在，地狱火。

当初地狱火一人硬撼库拉斯特一千守护神，结果击杀了四百多个，让守护神的队伍损失惨重，现在终于得到机会封印地狱火了，此时却又引来了一群堕落者的窥视。

“找死，你们速速离开，免得到时候我们把你们一网打尽！”一个浑身穿着金色铠甲的圣骑士大声的说道，愤怒的看着眼前包围着众人的一千多个堕落者。

“比情报里头的还要多啊！”卡夏看着满天飞扬的堕落者，原本陈锋的情报里头只有400多个，比守护者数量都要少。

可是现在天空中飞的，最少有上千个，这可不是1＋1的问题，几个人不由自主的严肃了起来，现在虽然是将计就计，可是依然必须小心谨慎。

“哼，职业者，交出地狱火，我们可以放你们一条生路，现在你们只有六百多个人，如何战胜的了我们，何况我们还有来自地狱的帮助！”只见一个看起来好像是堕落者首领的人大声的说道，20个高等恶魔快速的从人群里头飞了出来，对着地狱火的封印冰雕虎视眈眈。

“该死，是黑翼骑士！”卡夏眉头一周，库拉斯特果然是个悲剧的地方，20个高等恶魔居然可以在这里自由的降临。

要知道，地狱火其实也是高等恶魔，只不过由于实力强大了，变得拥有堪比魔王的力量，所以不安分了起来。

但是，这群黑翼骑士虽然实力没有地狱火那么强，但是却依然十分的强大，算起来起码有85级以上的实力。

20个85级的黑翼骑士，加上恶魔的天赋能力什么的本来就比人类要强大，这一仗要吃紧了。

所有守护者都已经知道了堕落者联合恶魔要偷袭的问题，本来因为高等恶魔的实力不会太强，可是这群人都是进入过群魔堡垒的，第一眼看到黑翼骑士，就知道这群家伙的实力实在是太强大了。

“怎么办？”一个人朝着卡夏问道，仔细一看居然是珊朵拉，这一次卡夏居然把天使小队也给全数拉了过来。

“还怎么办，自然是打咯！”卡夏白了一眼珊朵拉，珊朵拉顿时翻了一个白眼，轻轻的捏了一下卡夏，2个人玩闹了一下，立刻动手。

“杀！”卡夏一声怒吼，三个巨大的女武神瞬间被卡夏给召唤了过来，紧接着手中出现了一把白金色的长弓，对准了那二十个黑翼骑士。

“无情箭神，卡夏，不好，中计了！”那首领顿时怒吼了一声，可是天使小队的进攻已经开始了。

漫天的箭矢疯狂的朝着喷射了过去，仅仅不到十秒的时间，三十多具堕落者的尸体从天上掉了下来。

“哼，我还以为全部都是七八十几的人呢，原来拿一群废物充数，连我的一箭都挡不住！”卡夏没想到，自己随手散射的箭矢居然能射下三十多个人来，顿时对着堕落者一阵鄙夷。

那对面的堕落者首领脸色一阵白一阵红。

敌人居然也有规矩，自己算是中计了！

第378章 变身，鲜血石魔！

“哼，想跑？来不及了！”凤凰女神菲琳不屑的一笑，只见背后骤然间出现了一只巨大无比的火红凤凰，疯狂的朝着人群冲了过去。“人类，我认识你！”忽然，一个黑衣骑士瞬间出现在了菲琳的面前，只见那黑翼骑士的身上一阵黑色的气息疯狂的弥漫了出来，狠狠的和火红色的凤凰撞在了一起。
“哼，区区高等恶魔，我斩杀了不知道多少！”菲琳不屑的说道，那巨大的凤凰骤然间再次胀大了一分，朝着黑翼骑士狠狠的砸了下去。
“凤凰女神的名头自然强悍，单挑我们轻而易举，可是我们五个兄弟一起呢？”忽然，菲琳的身边再次出现了4个黑翼骑士，一瞬间就把菲琳给包围了。
“哼，5个骑士，费一番功夫而已！”菲琳不屑的说道，可是身上的凤凰在5个黑翼骑士的压制下，变得格外的脆弱，仿佛一不小心就会被破坏掉一样。
“哼！”菲琳眉头一皱，虽然嘴巴上强硬，可是85级的高等恶魔可不是85级的低等恶魔，就算是90级低等恶魔来上百只菲琳也不眨一下眉头。
但是仅仅5只高等恶魔，就把菲琳搞得焦头烂额，可见高等恶魔的实力是多么的强大，所以说出生才是一切。
“吼！”5个高等恶魔同时怒吼了一声，只见5个高等恶魔的嘴巴中同时凝聚出了一个炮弹，狠狠的朝着被包围在中间的菲琳喷了过去。
“哼，飞龙在天！”菲琳一瞬间就消失在了众人的面前，一瞬间就出现在了一个堕落者的背后，菲琳顺手解决了那个堕落者的性命。
“哼，就凭你们也想包围我？就算是打不过你们，但是你们想要抓我，可能么？”菲琳不屑的说道。
虽然打不过5个黑翼骑士的联手，但是要逃跑菲琳还是轻而易举的，谁让人家是刺客呢，一个飞龙在天连聚气都不用，直接使用出来，瞬间传送到几千米之外的一个堕落者身上，还能顺手干掉一个堕落者呢。
“人类，有本事你就不要跑！”一个黑翼骑士怒吼了一声，菲琳倒翻了一个白眼，哪儿有这么白痴的话的。
“不跑就不跑！”菲琳忽然大气的说道，居然直接站在空中不动了，一群恶魔的眼睛一亮，立刻怒吼着朝着菲琳扑了过来，可是却没有看到菲琳嘴角划过一丝狡猾的笑容。
“凤舞九天，金焰凤凰！”忽然，菲琳怒吼了一声，只见背后巨大的凤凰再次出现，可是这一次却是浑身金色的火焰。
“不好，天堂之火！”一群恶魔顿时大吃一惊，完全没想到菲琳的身上居然可以冒起天堂之火，只见那金色的火焰瞬间开始暴躁的攻击了起来，一下子猎手和猎人的身份就转变过来了。
一旁，菲琳游戏着5只黑翼骑士，而另外一旁，数百个守护者正在和近千个堕落者战斗在一起，大家都已经无法跑走了，一旦逃跑那就是死路一条，还不如直接硬战。
疯狂的战斗持续了整整3天3夜，近2000人死伤过半，600个圣殿的守护者最后只剩下了400多人，但是堕落者的损失才大，整整一千多号人，最后也只剩下了300多人，被一群人给包围在了中间。
“卡夏，你不得好死！”首领怒视着卡夏，这700多个人当中，最少有300人是死在卡夏的手上，无情箭神的实力实在是恐怖，尤其是在自己友人的保护下，变得更加的疯狂。
“哼，不得好死？不知道有多少人和恶魔诅咒过我这个，你看我现在还不是活的好好的？”卡夏不屑的说道，看着那首领还有残存的7个黑翼骑士，一脸的冷笑。
“莱恩纳特，我没想到这次居然是你策划的，你这个白痴什么时候有这样的脑子了？策划出一起让我们一网打尽的想法？”一旁的菲琳不屑的看着那首领说道。
“菲琳，你不要得意！”莱恩纳特怒吼了一声，菲琳却是一阵不屑，都被大家给包围了，居然还说不要得意，现在不得已还什么时候得意啊！
“好好好，没想到职业者居然这么厉害，能把我的人全部给消灭了，总有一天，我会报仇的，阿兹莫丹之吞噬！”
忽然，莱恩纳特猛然的怒吼了一声，卡夏等人立刻大叫了一声不好，可是莱恩纳特却瞬间张开了嘴巴，那嘴巴瞬间变成宛如蓝鲸的大嘴巴一样，一口气把身边的7个伤痕累累的黑翼骑士还有几个堕落者给完全吞了下去。
“献祭，燃烧，给我力量！”莱恩纳特怒吼了医生么，只见整个人骤然间膨胀了起来，巨大的身体宛如一个皮球被充气了一样。
可是，众人却感觉到一股恐怖的力量从莱恩纳特的身上攀升了起来，所有人的脸色变得难看了起来。
“该死，是阿兹莫丹的吞噬术，可以吞噬掉周围的敌人或者伙伴转换成自己的力量，所有人注意！”卡夏怒吼了一声。
阿兹莫丹吞噬术，可以吞噬敌人或者伙伴，然后瞬间消化掉，被吞噬掉的人没有一个可以生还的，全部转换成为一次性的力量，传递给吞噬者。
一股恐怖的力量从莱恩纳特的身上爆发了出来，众人只感觉一阵狂暴的风暴瞬间席卷了四周，四周本来就残破不堪的地面，被摧残的更加厉害了。
“吼！”莱恩纳特怒吼了一声，一瞬间二十多个圣骑士怒吼了一声，打开圣盾技能冲了上去，可是莱恩纳特却一巴掌把几个人全部扇飞了出去。
“小心，大家不要近身，远程攻击，消耗他的力量！”卡夏怒吼了一声，莱恩纳特却是诡异的一笑，瞬间出现在了卡夏的背后。
“噗！”一口鲜血猛然的喷了出来，不过却不是卡夏，而是珊朵拉，在莱恩纳特移动的时候，珊朵拉就猜到了目标，立刻代替卡夏挡住了一招。
“混蛋，风暴之箭！”卡夏怒吼了一声，手中的弓箭疯狂的弹射了起来，一支支的箭矢带着一股股的风暴不断的朝着莱恩纳特席卷了过来。
“飞龙在天！”
莱恩纳特的背后被狠狠的撞击了一下，莱恩纳特不由得一阵怒吼，可是还没等结束，只见一阵夹杂着风暴的箭矢疯狂的击中了他的身躯。
“吼！”莱恩纳特一阵怒吼，可是四周的敌人越来越多，就算是自己把所有的堕落者给吞噬了，也不一定可以战胜这群家伙。
“吼，我还会回来的！”莱恩纳特感受着自己的身体已经开始有点消弱的痕迹了，吞噬术的持续时间很短。
“刺啦！”忽然，莱恩纳特连续硬接了几下攻击，然后猛然的撕裂了空间出来，显然是准备舍弃其他的堕落者逃跑了。
“不好，他要逃跑！”卡夏虽然发现了，可是却完全没办法，莱恩纳特的搏命能力，吞噬了整整7个高等恶魔，虽然实力没有达到魔王的级别，但是单挑自己等人却完全没办法，要不是仗着人多，早就死了。
一瞬间，莱恩纳特撕裂了空间逃跑了。
“该死，快追，莱恩纳特施展了吞噬术，实力短时间内大增，现在撕裂了空间，他的力量会瞬间消失，比60级的职业者还不如！”卡夏顿时大叫了一声，立刻冲天而起，朝着一个方向追了过去。
“那这些堕落者呢？”圣殿的一个守护者，看起来像是队长，看着那一群依然在抵抗的堕落者说道。
“全部杀掉，留着干嘛？？”
**********************************************************************
莱恩纳特从撕裂的空间内出来，只感觉自己的体内力量开始疯狂的流逝，仅仅片刻的功夫，那些吞噬来的力量全部消失，而且还搭上了自己的绝大部分的力量。
“该死，只有65级左右的实力了！”莱恩纳特咬着牙，朝着自己建立的聚集地飞了过去，到门口的时候忽然一愣，只见地面上居然还有多的尸体。
“不好！”莱恩纳特顿时大惊，自己的基地居然被人发现了，莱恩纳特顾不上伤势，立刻朝着里头有冲了进去，直接里面赫然到处都是骷髅，有白的也有红色的。
而一群骷髅居然在围殴一个人，该死那不就是自己留下来守护基地的佛斯吗？
“不，我不甘心！！”佛斯怒吼了一声，可是那身体却被数百只骷髅给完全的扑在了地上，那一块块的血肉残忍的从他的身上扯了下来。
“佛斯，该死，纳命来！”莱恩纳特怒吼了一声，一个火球疯狂的朝着那一个怪摸样的家伙砸了过去，他可以感觉到那个人正是这群骷髅的操控着。
“陈锋！”四周响起了一阵惊呼，只见一群女人居然从不远处的树上跳下来，那个怪模样的家伙叫陈锋？
哼！
忽然，那家伙居然看向了自己，莱恩纳特感觉自己的地位受到了挑衅一般，忽然那个人的手上一阵血光闪过，紧接着，一声宛如来自地狱的低语，响了起来。
“变身，鲜血石魔！”

第379章 集体升级！

“什么？”莱恩纳特不可思议的惊呼了一声，只见眼前一个人的身上，骤然间大量的鲜血喷发了出来，然后瞬间凝聚成了一个石魔的样子。

鲜血石魔。

这个平常再常见不过的石魔，99%的召唤系死灵法师都会召唤一个出来当成日常保命的石魔，却在一个怪异的家伙手里头，慢慢的变身了。

一个人居然变成了鲜血石魔？

莱恩纳特感觉到不可思议，可是莱恩纳特却没有过多的想，因为那人的身上莱恩纳特感觉到的力量完全不如自己，顿时一声怒吼，朝着那鲜血石魔冲了过去。

他要给在自己的属下佛斯报仇。

“我不管你是什么的人，今天必须得死！”莱恩纳特怒吼了一声，只见一个火球再次出现，狠狠的朝着陈锋扔了过去。

可是，当第二个火球出手的时候，莱恩纳特的脑海里忽然闪过了一个奇怪的念头，让他稍微愣了一下。

第一个火球呢？

对啊，第一个火球呢？刚才砸过去的可是第二个火球，可是自己刚才已经出手一次了，但是那一个火球呢？

莱恩纳特只注意到了那人的变身，却完全没注意到自己的第一次攻击居然平白无故的消失了，就好像从来没有出现过一样。

“哼！”陈锋冷笑的一笑，直接缓缓的举起手中的爪子，然后朝着空中轻轻的一切，莱恩纳特顿时瞪大了眼睛，不可思议的看着陈锋。

只见陈锋轻轻的一切，那快到达陈锋面前的火球居然被切成了好几块，分散成了乱七八糟的东西，一瞬间就散落在了空中。

那火球，就好像是一个小孩在玩火，无意间点燃了一张餐巾纸一样，在空中随意的绚烂了一下，就昙花一现的消失不见了。

“太，太不可思议了！”狄维娜惊呼了一声，如此声势浩大的进攻，那火球在莱恩纳特的手里头就好像是一个陨石砸过来一样。

可是，陈锋居然如此轻描淡写的就切掉了火球，所有女孩子都是一脸的不可思议，刚才第一次的时候大家以为自己看走眼了，以为是自己眼花了。

可是第二次，那一瞬间的攻击所有人都看的清楚，所有人都是一脸的不可思议，这个真的太让人难以置信了。

居然，用爪子就切碎了攻击，这需要多强大的力量？

“哼！”陈锋冷哼了一声，忽然那鲜红的身子一瞬间消失在了空中，莱恩纳特暗道一声 不好，可是已经来不及了。

“血爪！”

只见空气中，一只沾满了鲜血的巨大爪子朝着莱恩纳特狠狠的抓了下来，莱恩纳特怒吼了一声，可是已经来不及的躲避了。

“火晶盾！”莱恩纳特连忙在自己的面前释放了一个盾牌，可是他的眼角却看到了陈锋嘴角一丝不屑的光芒。

“不屑？”

莱恩纳特一愣，然后猛然的感觉自己的肩膀顿时一阵剧痛，只见一只爪子正直接穿透了自己的肩膀，而且肩膀上的居然喷发出了鲜血。

“肩膀上怎么会喷发出鲜血？”莱恩纳特一脸的愕然，一般来说肩膀这种地方的血管不是特别的多，就算是身体强壮，这里最多是血微弱的喷发出来。

可是如今，莱恩纳特肩膀上的血管却宛如喷泉一样，一道道的血柱疯狂的从里头喷发了出来，那样子就好像莱恩纳特随身带着一个小喷泉一样。

“不好，血！”莱恩纳特终于反应过来了，立刻一把捂住了自己的肩膀，然后怒吼了一声，一道硕大的火圈从体内爆发了出来。

火圈，是所有会火焰力量的人传统的抗拒魔法，一般人喜欢称他们为抗拒火环，瞬间爆发出强大的火焰力量，借助火焰的爆发力，把敌人给推开，并造成伤害。

“哼！”陈锋再次冷哼了一声，居然愣是没有撤退，反而再次举起了爪子，再次切了下去。

“血爪！”

抗拒火环被轻而易举的切断了，一瞬间一个缺口出现，整个抗拒火环瞬间崩溃，莱恩纳特顿时惨叫了一声，立刻躲避。

可是，陈锋的爪子依然是在他的胸口留下了一道伤口，只见鲜血止不住的喷了出来，顿时莱恩纳特的胸膛和肩膀上，鲜血已经浸满了他的整个身体。

“这是，出血？”莱恩纳特惊呼了一声，陈锋顿时一笑，第二爪子下去才猜到这是出血效果，这个家伙看起来很笨啊。

“血爪！”

陈锋再次怒吼了一声，莱恩纳特顿时宛如惊弓之鸟一样，立刻一连串的防御出现在了他的面前，可是意料之外的是陈锋的血爪并没有出现。

“鲜血爆发！”

陈锋低声的说道，莱恩纳特骤然间瞪大了眼睛，只见自己胸口和肩膀的伤口上，顿时鲜血疯狂的喷了出来。

“不好，失血过多了！”莱恩纳特猛然的捂住了自己的伤口，可是一股晕眩顿时传来，作为一个堕落者，也有职业者的经历，自然知道这是失血过多的下场。

“该死！”莱恩纳特怒吼了一声，这真实虎落平阳被犬欺，龙入浅水遭虾戏啊！

“哼，现在的你，已经动弹不得了！”陈锋看着那家伙说道，心中却是一阵咋舌，没想到居然可以变得如此的强大。

其实，在莱恩纳特刚出现的时候，陈锋完全躲避不及，可是陈锋忽然感觉到手指上有一阵刺痛的感觉，顿时一愣。

只看见那一枚波拉图留下来所变化而成的指骨，居然带在了自己的手上，陈锋下意识的使用了技能，一瞬间就变声成为了鲜血石魔。

紧接着，仿佛是有人在操控着自己一样，陈锋立刻举手，然后切掉了火球，其实第一次攻击陈锋都不知道为什么会这样。

但是，紧接着陈锋就熟悉了过来，变身鲜血石魔之后，居然附带了2个技能，一个就是血爪，另外一个自然是鲜血爆发。

血爪：无视敌人防御，造成一次普通伤害攻击，并撕裂敌人的肉体，造成高级流血状态。

鲜血爆发：基于血爪所造成的高级流血状态，让敌人的伤口迸发出大量血液，瞬间让敌人失血过多死亡，血量流逝越多，力量流逝越多！

2个技能，加上鲜血石魔的速度居然堪比艾米丽，一瞬间陈锋就把莱恩纳特给击倒在了地上，仅仅失血过多，却正好是所有有血有肉的敌人的噩梦。

“你......”莱恩纳特完全没想到，自己居然会被一个弱小的 职业者给打败，尤其是陈锋慢慢的变回人类的样子，莱恩纳特的眼里更是一阵阵的怒火和不甘。

“哼，堕落者，死有余辜！”陈锋看着他说道，莱恩纳特的眼中怒火和不甘变得更加茂盛了。

“怎么？你现在是阶下之囚，现在你还有力气站起来吗？”陈锋淡淡的说道，鲜血爆发的威力不仅仅是让敌人的鲜血大量流失，造成失血过多的伤害。

鲜血，是人类身体内的动力源泉，是所有力量所在的地方，一旦失血过多人类就无法给身体的各个部位供给氧气营养等东西。

而暗黑世界里头，鲜血里头也含有力量，血量流逝的越多，那体内的力量就会变得越来越弱，结果就是和现在的陈锋一样，属性不断的减少。

好在戒指的属性真心给力，让陈锋持续了整整1分钟的变身，要知道本来陈锋就已经变成成为血色骷髅王好几分钟了，现在变声成为鲜血石魔，那持续时间依然可以坚持这么久，相当的不错了。

莱恩纳特脸色苍白，或者说是惨白，完全看不出任何的血色，眼睛开始双眼无神起来，喘息变得更加的剧烈，浑身开始疯狂的冒汗。

“你是谁，告诉我你的名字”莱恩纳特看着陈锋问道，陈锋看着莱恩纳特，然后说出了自己的名字。

“陈锋，原来你就是陈锋，情报内说你是一个天才，将来必定使我们的拦路石，可是没想到你现在就已经是了！”莱恩纳特喘着粗气说道，仿佛是在拼命的汲取空气中的氧气。

“哦？居然这么看的起我，我的确是堕落者的克星啊，不过拦路石不敢当，我是你们的拦路虎！”陈锋阴沉的说道，岩石骷髅猛然的冲了上来，从上到下，狠狠地一拳锤了下去。

“我诅咒你，你会被打入地狱，接受魔神的折磨，永世不得的翻身！”莱恩纳特怒吼了一声，拳头狠狠的把他给砸成了肉饼。

“轰，轰，轰！”

一连串的金光从他的身上爆发了出来，一瞬间陈锋等人闭上了眼睛，无比丰厚的经验瞬间带着几个人冲上了云霄。

“32级了！”陈锋沉寂了十几秒，然后张开眼睛，看着多出来的整整4点技能点，顿时心满意足的笑了起来。

29级开始陈锋的技能点就没有动过，现在多达4点技能点，陈锋十分干脆的全部点在了召唤骷髅上面。

一下子陈锋只感觉自己的大脑里一阵轰鸣，紧接着一个仿佛来自远古的声音在召唤着自己一样，陈锋顿时瞪大了眼睛。

又有新的强力骷髅出现了？

第380章 诡异的龙龟和亡灵竞技场！

“哈哈哈！”陈锋大笑着，这个人的等级太高了，居然杀了他，一次性让陈锋的玫瑰小队里头所有人，都升了一级。
真的太爽了！
看着四周的女孩子都是一脸激动的样子，显然大家没有想到，这个人的经验居然如此的丰厚，一次性就把大家顶上了1级去。
陈锋看着地上的尸体，早就变成了一团肉饼了，虽然堕落者的身体不亚于恶魔的投影，但是在岩石骷髅的拳头下，任何敌人的身体素质都是坑爹货。
把4点技能点全部点到了召唤骷髅上面之后，陈锋忽然感觉到自己的脑海里一阵咆哮传来，紧接着一股宛如远古巨兽的怒吼猛然的从陈锋的心底传来。
“什么情况？”陈锋顿时瞪大了眼睛，一阵阵的怒吼真的从心底传来，那怒吼不断的震动着陈锋的心脏。
陈锋只感觉自己的心脏就好像是在冲击波下的荷塘一样，那心脏就宛如水面一样，在疯狂的颤抖着，陈锋只感觉自己的心脏猛然的抽搐了几下。
“这是什么怒吼？”陈锋惊恐的看着四周，可是其他女孩子没有任何的反应，显然这个怒吼只有自己可以听到。
“对了，墓地里头！”陈锋忽然感觉到，那一声怒吼虽然是从心底传来的，可是却仿佛来自于墓地，陈锋立刻闭上了眼睛。
宛如海啸一样的血海疯狂的朝着陈锋拍了过来，紧接着一座座完全由尸体构成的山峰也朝着陈锋?E狂的压了下来。
那宛如泰山压顶的感觉，陈锋已经体验了几十次了，可是这一次却是那么的清晰，就好像真的在尸山血海面前一样。
“好清晰的感觉！”陈锋闻了一下四周的空气，只感觉一阵腐朽的味道扑面而来，那感觉就好像是沉淀了不知道多少年，从来没有人去碰过的房子一样。
一进去，满世界的腐朽喂到扑面而来，那仿佛沉寂了数万年的气息，甚至连空气中任何一丝气息，都是十分的古老，神秘。
“好浓的味道！”在陈锋的鼻子里，这一股味道就好像是几百年没人打扫的房间一样，陈锋丝毫没有感觉这味道后面的意义。
“吼！”
一声咆哮在陈锋的耳边骤然响起，陈锋被吓了一大跳，那声音就好像直接在陈锋的脑子里头响起来的一样，比刚才在心脏里头响起要更加的恐怖。
“在东边，不知道什么怪物，我要过去看看，反正在这个世界里，所有的骷髅都不会伤害我！”陈锋立刻看着东方，然后立马飞了过去。
向东飞行，飞行是陈锋在墓地内的特权，陈锋可以宛如上帝一般的俯瞰这个世界，而且可以轻易的在其中飞行，一开始陈锋还很喜欢，毕竟飞是所有人类的梦想。
不过后来陈锋就无所谓了，每天进入墓地只有三分钟，每天来飞三分钟？
还不如抓紧时间寻找强大的骷髅，来提高自己的里呢。
如今，陈锋的召唤骷髅是47级，只要再升个3级，就可以达到50级的新高度，而且陈锋也马上要回去赐福进化了，不知道能不能来一个叫技能等级+10的奖励呢？
东边，陈锋越飞越远，飞了整整一分钟却还是没有到达那神秘怪物的面前，可是一声声的怒吼却依然十分的清晰，让陈锋眉头深皱。
“不对啊，为什么每次感觉都是近在咫尺，可是怎么找也找不到呢？”陈锋皱着眉头，虽然继续朝着东边飞去，可是速度却慢了许多。
“吼！”
忽然，一声整天的咆哮响彻了整个天空，只见不远处的天空中，顿时一道火柱从地面上冲天而起，整个天空都是一阵鲜红。
“好强！”陈锋顿时大吃一惊，那火柱的威力十分的恐怖，整个天空都给照耀的格外通红，陈锋立刻惊喜了起来，飞一样的朝着那边飞了过去。
“吼！”陈锋终于见到了那怪物，只见那怪物形若乌龟，一个巨大的甲壳上，雕刻着一排排的诡异文字，可是陈锋完全看不懂。
而且，那乌龟的甲壳居然是金色的，看起来就好像是纯金一样，就算是陈锋的家产在怎么丰富，可是看到一只纯金的巨大乌龟，依然是一阵恍惚。
那乌龟依然是一只骷髅，从甲壳内伸出来的脑袋和四肢，全部都是骨头，可是那骨头居然是闪耀的金色的。
黄金龙龟骷髅（？？？？）
“无法识别？”陈锋顿时惊呼了一声，忽然只见那乌龟居然抬起头看了一眼陈锋，然后继续转头继续战斗。
那乌龟抬起脚，狠狠的朝着地面一个踩踏，陈锋只感觉方圆百里内的地面都是一阵疯狂的颤抖，陈锋在空中都可以清晰的感觉到那颤抖的威力。
“好恐怖，好厉害！”陈锋顿时目瞪口呆，而此时终于看清楚了那龙龟在战斗的家伙，居然是一群只有一米左右高的矮人。
“矮人？”陈锋的脑海里立刻浮现出了矮人勇士的形象，朝着地面看去，只见地面上赫然是一群群的矮人，数量十分的多，要不是龙龟那上百米的身体挡住，加上陈锋高度的问题，陈锋还真的看不见那一群矮人。
红须矮人骷髅（皇冠骷髅）
“咦，居然是皇冠级别！”出乎意料，陈锋本来以为是帝皇级别，可是没想到这群矮人的等级居然是皇冠级别。
但是，看起来这群家伙的实力还算不错，起码可以挡住一次那龙龟的进攻，但是龙龟对于这群家伙的进攻却只是烦怒，以为数量不断的增多。
陈锋仔细一看，顿时哑然失笑，龙龟的脑袋边上，赫然有一个大坑，而所有的红须矮人赫然是从里头冲出来的，源源不断的朝着龙龟进攻。
“不知道龙龟是什么等级的，明显比帝皇骷髅高，看样子龙龟骷髅的实力很强，不过好像很心软的样子，居然没有全力进攻！”
陈锋看着这场战斗猜测道，要知道刚才吸引陈锋过来的那一道火柱，估计是龙龟喷出来的，可是那么强大的火柱却并没有降临到这群红须矮人的身上，显然这龙龟不想大开杀戒。
“不知道我能不能收服龙龟！”陈锋忽然心情激动了起来，一想到自己带着一只巨大的黄金乌龟出现在众女的面前，陈锋顿时感觉自己的心里头痒痒的。
陈锋尝试朝着龙龟沟通，可是出乎意料的是，龙龟居然接受了陈锋的沟通，当然仅仅是沟通而已，并非是签订协议。
“吼，击败我，得到我！”陈锋尝试签订契约，可是一句话骤然间出现在了陈锋的脑海里，陈锋顿时吓了一大跳。
“击败我，得到我，难道要击败这只乌龟，才能得到他？”陈锋立刻不解的看着那龙龟，忽然龙龟怒吼了一声，只见一阵金光骤然间出现迸发了出来。
等陈锋张开眼睛，陈锋目瞪口呆的看着眼前巨大的空旷地方，这居然是斗兽场？
四周没有任何的观众，可是陈锋依然感觉到了一阵阵恐怖的激情在这里头肆意着，陈锋只感觉自己浑身都开始沸腾了起来。
“吼，人类，想要得到我的臣服，必须击败我！”
忽然，不远处的地面骤然间凸显了出来，只见巨大的龙龟从泥土里爬了出来，朝着陈锋咆哮了一声。
陈锋这才确认，那话真的是龙龟说的，陈锋顿时双眼冒光的看着龙龟，在这里居然真的出现了有自己智慧的生命了。
“人类，到底要不要战斗？亡灵竞技场可不是那么容易可以进来的！”龙龟怒吼了一声，那声音在整个竞技场回荡，震的陈锋头昏眼花。
“亡灵竞技场，请问这里到底是什么地方？”陈锋终于问出了自己不解的地方，那龙龟怒却怒吼了一声。
“火！”龙龟一声咆哮，只见龙龟的嘴巴里头一道火柱疯狂的喷了过来，陈锋还没反应过来，就直接死了。
陈锋只感觉自己的眼前一黑，立刻挣扎着张开了眼睛，却愕然的发现自己居然已经回到了现实世界。
不解的看着四周，陈锋只感觉那见到龙龟就好像是一场梦一样，龙龟真的太恐怖了，一瞬间就把陈锋给秒杀了，陈锋完全问不出任何东西来。
“是做梦还是真的？”陈锋不解的看着四周，他实在搞不清楚这到底是南柯一梦还是真的有龙龟这个家伙。
“等明天吧，等明天在进去一次！”陈锋顿时点头，然后查看起了地上的东西，那莱恩纳特死后爆出了一地的装备，刚才陈锋接受到那几声怒吼，就立刻进去。
然后莫名其妙的进入了什么“亡灵竞技场”，结果什么东西都没问出来，就被秒杀了，陈锋一阵无奈。
到底是怎么回事？
陈锋也搞不懂，不过陈锋还是整理了一下自己思路。
首先，自己听到龙龟的怒吼，然后进入墓地，感觉墓地变得更加的清晰了，然后找到龙龟，发现龙龟在战斗。
然后自己想要收服龙龟，却听到龙龟说“得到他就比必须战胜他”的话，还没反应过来就出现在了一个新的地方。
亡灵竞技场。
紧接着，那龙龟再次重申了一次，要得到龙龟必须战胜龙龟，可是自己刚问了一个问题，那龙龟就开炮了。
随后，醒来自己就在这里了。
“那龙龟，到底存不存在？”
“那亡灵竞技场，到底是什么东西？”
陈锋带着疑问，看了一眼手中的装备，顿时再次一目瞪口呆，龙龟一下子就被抛到了脑后！

第381章 终于有资格了！

“咻！”空气中传来了一阵刺耳的破空声，就好像有人拿着猫爪子挠玻璃一样，让人耳朵发疼，可是陈锋几个人却是看着声音来源的那边，是一群黑点。
“是卡夏！”陈锋对着女孩子们说道，一群女孩子这才放松了下来，陈锋可以清晰的感觉到那群人里头有卡夏。
“嗯？陈锋怎么在这里，不好，加快速度！”卡夏也可以清晰的感觉到陈锋，因为陈锋的身上有天堂之心，而卡夏身上则有天堂之心的烙印。
2个人就算是在千万人当中，也可以清晰的找到对方，哪怕对方装扮的再诡异也可以，这就是精神上的力量。
卡夏的速度再次提高了一筹，身边的几个天使小队的女孩子不由的苦笑一番，她们的速度还真的比不上卡夏，但是依然不得不提高速度。
卡夏中有在三分钟后来到了陈锋的面前，陈锋只感觉卡夏整个人宛如一架快速降落的轰炸机一样，轰然的停在了自己的面前。
“这是你杀的？”卡夏降落了下来，目瞪口呆的看着地上的尸体，卡夏一眼就看出了这个肉饼就是莱恩纳特。
“嗯，我杀的！”陈锋点点头，一旁的岩石骷髅怒吼着举起了自己的拳头，那拳头伤害沾满了莱恩纳特的血迹。
“天呐，莱恩纳特居然死了？”后面的人终于赶了上来，看着地上那已经不成人样的尸体顿时惊呼了一声。
“小子，是你杀的？”菲琳看着陈锋问道，陈锋点点头，菲琳点点头，然后看了看陈锋和众女。
“才30多级，居然可以击杀88级的莱恩纳特，你们几个人，不错！”菲琳点着投说道，一脸的满意。
“什么？88级的堕落者？”陈锋顿时惊呼了一声，一群女孩子也都一阵惊呼，88级的堕落者，那可以再进一步，就是超级强者的横列了。
“不可能吧，这货的实力，连四五十级！”陈锋立刻摇摇头，莱恩纳特所展现出来的实力，50级算是顶天了。
可是，菲琳居然说这是88级的超级强者，陈锋的心里头虽然不相信，可是却又不得不信，因为各种迹象表明，卡夏等人就是来追这个家伙的。
“哼，你们还真是捡了便宜了，这家伙施展了阿兹莫丹吞噬术，吞噬了7个高等恶魔的力量，然后撕裂空间逃跑到了这里来！”
“撕裂空间，只有超过100级的巅峰强者才可以使用出来，他虽然吞噬了7个高等恶魔的力量，但是却怎么也比不上巅峰强者，费尽全部力量撕裂空间逃跑。”
“然后，没有力量的加持，吞噬术的后遗症开始反噬，你们遇到这个家伙，最多只有60级的实力，而且还是重伤的！”
“便宜，真是捡了大便宜了！”菲琳摇着头说道，众人顿时恍然大悟。
“阿兹莫丹吞噬术，那是什么力量？”陈锋忽然注意到了一个技能的名称，立刻朝着众女问道，关系到一个魔王的名字，陈锋十分伤心。
“嗯，阿兹莫丹吞噬术，是罪恶之王阿兹莫丹的天赋技能，他可以瞬间吞噬比自己弱小的敌人或者友军，然后在千分之一秒内就把敌人或者友军给消化掉，全部转化成为自己的力量！”
“当然，这个力量并非是自己的，随意术后反噬十分巨大，就算是阿兹莫丹自己也最少得躺个三五个月的，更不要说肉体强度弱小的人类了！”
“莱恩纳特，就是地上这个家伙，他估计是阿兹莫丹的走狗，阿兹莫丹给了他吞噬术，压根就没有任何的负担，反正死的都是敌人，又不是自己人！”卡夏对着众人讲解了一下，陈锋等人立刻恍然大悟。
同时，陈锋几个人也上心了，阿兹莫丹的诡异能力，千万不要被吞噬掉，不然千分之一秒就消化，好家伙陈锋估计连反应的机会都没有。
“呵呵，你们也不用怕，阿兹莫丹现在正在地狱和迪亚波罗打的火热，根本不可能来人类世界的，这个力量你们记得，万一真的有机会碰到阿兹莫丹，千万要小心！”卡夏对着众人说道。
众人点点头。
“哎呀，你妹啊，88级啊，这得多少经验啊，浪费了浪费了，太可惜了，太可惜了！”陈锋忽然仰天大叫了起来，顿时一阵捶胸顿足。
众女一愣，然后猛然的醒悟了过来，88级的家伙，最少可以提供给众人七八级甚至是十几级的经验值，可是因为经验清空的关系，多余的经验就化成了装备掉落出来。
“对了卡夏，给你个好东西，你正好用得到！”陈锋忽然拿出了一条项链，然后对着卡夏笑着说道。
卡夏顿时一愣，然后笑着接了过来，拿在手上一看顿时惊呼了一声，因为陈锋手中的项链赫然是一条真正的暗金装备。
“他身上弄出来的，我也吓了一跳，反正我们用不到，现在地狱的小动作很多，你带着安全一点！”陈锋笑着说道。
卡夏手中的链子，是一条80级的项链，属性虽然说并不贴近卡夏的职业，但是却是万能的项链，反正什么职业都可以使用。
风之眼
需要等级：80
+10所有技能
+67%快速施法速度
+60%快速攻击速度
-60%敌人物理系抗性
+48%物理系技能伤害
+600防御
+50所有基本属性
+26所有抗性
魔法伤害吸收10%
寒冰伤害吸收10%
闪电伤害吸收10%
火焰伤害吸收10%
452%更佳的几率获得魔法装备
这件装备总体上来说属性都一般，在后期伤害吸收成为了防御的主角，当然物理系还是格挡称霸，增加的10级技能对朱利安等人来说，相当于是一次赐福进化的结果，所以技能等级自然牛逼。
67%的施法加速对卡夏无效，但是60%的攻击速度却可以让卡夏的速度再次提高，不过或许卡夏身上其他的装备，会被覆盖掉也不一定，毕竟这种属性要是能叠加，那就逆天了。
并不是所有属性都是剧毒那么无耻的。
600点防御和50点全属性基本上等于没有，但是有总比没有好，说不定卡夏就差这么几点属性点，可以装备其他东西。
最主要的，那就是减少敌人的物理抗性，这一招等于是随时随地攻击，都在释放“伤害加深”技能，当然伤害加深是减少120%，而这个仅仅60，但是起码也有伤害加深的一半了。
增加48%物理技能伤害，卡夏的引导箭就是物理伤害的， 所以这一条属性对卡夏来说。
神属性！
最后面的一堆伤害吸收，虽然仅仅10%，但是已经相当的给力了，最起码这几条属性如果在陈锋的身上，那陈锋已经等于元素免疫了。
最后的425%的更加几率获得魔法装备，这个就不用解释了，反正卡夏打怪从来不爆装备的，这是卡夏自己说的。
“好，我收下了！”卡夏看了一眼，立刻笑着带在了自己的脖子上，众女惊讶的看着卡夏，要知道卡夏从来都是只收酒，其他礼物从来都不收的人。
“看什么看，我那条链子打架的时候更厉害不行啊！”卡夏白了一眼其他人说道，顿时深呼吸了一口气，忽然举起手中的弓箭，疯狂的朝着远处射击了过去。
“轰！”一连串的箭矢疯狂的在树丛内爆炸，那威力赫然提高了好几倍，卡夏十分满意这样的结果，大笑了一声“好”之后，才心满意足。
“喂，小子，为什么我们没有？”菲琳顿时看着陈锋“恶狠狠”的说道，陈锋猛然的做出了一个害怕的表情。
“我......我就这么一件......”
看着陈锋故意装作害怕的样子，众女顿时一阵大笑，菲琳顿时苦笑了一下，这个小家伙。
“你已经30级了？”卡夏看着陈锋问道。
“嗯，已经32级了！”陈锋点头说道，卡夏顿时十分的满意。
“好了，那你快点回去赐福进化吧，如果进化成功了，到时候你就有资格进入神庙范围战斗了！”卡夏笑着说道。
“神庙范围？”陈锋立刻瞪大了眼睛，激动的问道，卡夏笑着点点头，陈锋立刻用力的甩甩手。
这不是因为神庙范围里头有什么好东西，相反那边更加的恐怖，各种恶魔层出不穷。
其实，最让陈锋激动的是，在神庙的中心位置，有无数的恶魔真身存在，而那些真身全部都是沉沦魔，陈锋激动地正是因为自己终于可以解除到沉沦魔了。
要知道，卡夏一直都说陈锋的实力连一只沉沦魔都打不过，可是现在陈锋终于可以解除到沉沦魔了，那意思就是陈锋可以拥有抗击沉沦魔的实力了。
换句话说，卡夏也终于承认陈锋的实力终于可以登入大雅之堂了。
一直以来，可以单独击杀一队，最少5只以上的沉沦魔小队，才会被所有人所承认，因为只有这样才真正的成为一个可以独当一面的强者，等于是有了进入群魔堡垒的资格。
但是，在这个资格上不知道多少人扑在了这里，陈锋终于有了资格了。
或者说，陈锋小朋友，终于可以考高了！

第382章 封印恶魔之陈锋的意见！

快要高考了，各位学弟们就先淡定的去高考吧，等你们归来，俺的书已经存了好多了，嘿嘿，各位真的加油，人生中最重要的时候，马虎不得！
在此，提前祝愿各位高考学子们，努力复习，最后冲刺，等神圣的日子到来的时候，努力考出一个好成绩，到时候家人也开心，自己也开心，学校也开心，女朋友男基友也开心，一举多得啊！
**********************************************************
大家也都没想到，莱恩纳特居然会悲剧的死在陈锋的手里头，就算是一个四五十级的职业者，也不一定能干掉重伤接近残废的莱恩纳特。
可是陈锋却做到了，而却做到的十分干净利索，不过也怪就怪在莱恩纳特运气不好，如果是平时陈锋估计近身的机会都没有。
而且陈锋爪子还是天底下最恶心的无视防御的攻击，一招下去什么冰封装甲，什么火晶盾，统统变成废物，身上就算是穿的再厚也是一下子击穿。
所以，有时候命中注定就是这个样子，陈锋也没打算去惹莱恩纳特，如果莱恩纳特那时候躲起来不进入这里，那自然不会有危险，甚至躲个几年掉，又是一条好汉。
可是莱恩纳特不甘心看着自己建造的堕落者基地被人一锅端了，冲进去又发现只有陈锋一个人，难怪会出手。
可惜却大大的忽略了陈锋的力量，其实陈锋自己也没察觉到这个技能的变态，就这样干掉了莱恩纳特，真是命中注定的死亡啊。
“现在你们要回去赐福进化？”卡夏看这陈锋等人说道，陈锋六个人的等级都超过了30级，足够赐福进化了。
“哦，朱利安她们已经进化成功了，就剩下我和狄维娜了，刚好准备回去赐福进化掉，然后去一趟皇宫，把奥术龙给接回来！”陈锋对着卡夏说道。
“那好吧，你们先回去吧，这里我来收拾！”卡夏对着陈锋等人说道，陈锋点点头，打开了传送卷轴，和卡夏道别之后就回到了城市。
“走，咱们申请赐福进化去！”陈锋笑着对着狄维娜说道，狄维娜立刻欢呼了一声，挽着陈锋的手臂朝着教堂走了过去。
不过门口却被好几个圣骑士给拦住了，因为里头一群老头正在开会，陈锋等人对视了一眼，刚准备离开，里头却传来了曼陀罗族长的声音。
“是陈锋么？都进来吧！”
陈锋等人对视了一眼，圣骑士推开门，陈锋几个人走了进去。
依然是那个熟悉的教堂，这里就好像是阶梯教室一样，大家偶尔在这里上课，偶尔在这里上公开课，偶尔教师会议也在这里举行。
“继续！”曼陀罗族长让几个小辈坐在后面，示意大家继续，所有人立刻转过头，反正陈锋几个人大家都认识了。
吵闹再次开始，陈锋几个人被吓了一跳，只见一群老家伙居然面红炙热的吵闹着，陈锋听了好半天才听懂，原来是在寻找新的地点，用来封印地狱火。
因为时间的关系，地狱火才被封印起来，不可能释放出分身供给人们练级打装备，所以最开始的几年是最关键的几年。
那时候封印还没有完全的稳固，所以守护和隐秘是必须的，就好像是水泥一样，刚黏上去虽然黏牢了，可是还是要等待时间的作用，才会变得更加坚固。
“库拉斯特森林内绝对不能在存放了，鬼知道墨菲斯托的力量是不是能影响到地狱火，万一墨菲斯托把地狱火给放出来，那又是一场悲剧！”
一个萨卡兰姆的老人大声的怒吼道，而他面前的赫然是萨卡拉姆的教皇，好家伙真不给面子啊，口水都快喷上去了。
“我也觉得森林内不允许在封印了，虽然库拉斯特森林够大，可是当初墨菲斯托不依然把萨卡拉姆的几位议员给诱使堕落了？虽然墨菲斯托的封印足够完善，可是我们不能冒险，把一个接近魔王的恶魔，封印在魔神的边上，咱们这里封印的可是墨菲斯托，七八魔王的老大！”
一个长老也义正言辞的拒绝了封印在库拉斯特内，陈锋等人对视了一眼，没想到封印的地点还是一个学问。
“请问，为什么要商量封印的地点啊？”陈锋朝着前往的一个老人问道，那老人也没有摆谱，立刻告诉了陈锋几个人。
原来，封印是一个很严肃的问题，尤其是封印实力等同于魔王的地狱火。
每一次封印的地点，都是精挑细选，让陈锋想起了地球上皇帝的墓葬，都差不多一样的道理，要选择一个风水宝地。
当然，恶魔的地方可不是风水宝地，而是断子绝孙的绝对不好地方。
一般封印分为2个地方，一个人烟鼎盛，一个则是日人烟罕至的。
其中，迪亚波罗，安达利尔和墨菲斯托的封印地点都是人烟鼎盛的地方，把恶魔封印在地底下，然后建造一个个的教堂一样的地方，利用信仰的力量来封印恶魔。
可是，后来全世界的人都知道，这样的封印虽然一时间很安稳，可是时间越久越危险，因为迪亚波罗占据了李奥瑞克王的精神，好在李奥瑞克王奋力抵抗，可是后来还是变成了疯子，所以迪亚波罗就转而其次，附身在了李奥瑞克王儿子的身上。
安达利尔，被封印在大教堂内，由当时最强大的修女们来镇压，结果修女叛变，箩格叛变，全部被安达利尔给腐蚀，变成了地狱的走狗。
墨菲斯托，原本神庙内有7个实力超过百级的强者守护，加上数千万的人口围绕在神庙附近，结果呢？
7个实力超强的家伙，最后只有一个人摆脱了墨菲斯托的腐蚀，可是后来却被自己人给干掉了，成为库拉斯特萨卡兰姆神教的一个污点。
这就是用人来镇压的结果。
后来，大家都知道了原因，七八魔王掌管的是七大原罪，那是人类与生俱来就有的，只有多和少的问题。
就算是一个僧侣，一个祭祀，也会有嫉妒，也会有烦恼，也会有愤怒，七情六欲是人类无法斩断的。
所以，人数越多，却反而让魔王们吸收了更多的负面情绪，愤怒，憎恨，怨念，恐惧，害怕，疯狂，这些都是恶魔的力量源泉。
后来，大家这才选择了无人地带，但是却又可以让人进去的地方封印恶魔，巴尔和督瑞尔就是这样，每年都要进入其中巡视一番，查看封印。
这样的效果就体现了出来，人们可以自由的进入其中，把泄露出来的所凝聚成的魔王分身击败，不但可以证明自己的实力，更可以得到更好的装备。
久而久之，这就是为什么每一次都要击杀魔王的分身才能进入下一个地点的由来，这就是试炼。
不过，后来随着人数越来越多，打击也想出了其他的办法，毕竟魔王分身一年只有一两只，一个队伍最多一百人，压根就不够。
“所以，要找一个人烟罕至，但是却又有开发和试炼程度的地方，可以用来构建城市，成为一个新的升级地点！”
那老人最后总结了一句，陈锋的脑海里却猛然的蹦出了一个地方，这个地方貌似正好合适啊？
“我想问一句，地狱火如果被封印在岩浆里头会怎么样？”陈锋朝着那老人问道，老人一愣，然后思考了一下。
“不会有任何的问题，反而会削弱地狱火的力量！”
陈锋一愣，然后一阵不解，按道理地狱火是生长在岩浆里头的生物，不增加实力就不错了，没道理还削减力量啊。
“喂喂喂，小伙子提出一个问题，地狱火如果封印在岩浆里头，会怎么样啊？”那老头看到陈锋不信的样子，立刻站了起来，朝着所有人喊着。
大家伙一愣，然后都笑了起来。
“我来说吧，地狱火虽然叫地狱火，可是身上的力量却是凝聚了地狱里头的岩浆之火的力量，但是地狱里头的岩浆和咱们世界里的不一样，如果把地狱里头的火比作火焰，那咱们世界的岩浆却是大河，完全不兼容的！”
“所以，如果地狱火封印在咱们世界的岩浆里，不但不会提高力量，反而会随着岩浆的冲刷，实力不断的下降！”
“你注意到了没有，在门外地狱火出现的那条裂缝当中，深达百米，可是却为什么没有任何一点岩浆么？”
“因为岩浆在那条裂缝东边300米出，而那边却正好是库拉斯特的大门，地狱火不敢接近岩浆，只能找一条小路过来！”
曼陀罗族长大笑着说道，却完美的把陈锋的疑问给解除了，陈锋顿时一阵恍然大悟，然后却笑了起来。
“你的笑容，难道你小子有好地方？”曼陀罗族长忽然眼睛一亮，陈锋笑着站了起来，走到了最上面，那上面正好有一张地图。
“有怪物的条件，符合，怪物多的条件，符合，怪物跨度大的条件，也符合，地点偏僻也符合，岩浆可以用，那更是符合！”
“我知道一个地方，符合你们所说的所有条件，但是唯独一个条件不知道你们介不介意？”陈锋朝着众人看去。
“什么条件？”一群人立刻紧张的问道。
“暴风雪有点大而已！我说的地方，就是在这里！”陈锋笑着说道，然后一巴掌拍在了沙漠上方的一块土地上。
索格伦！

第383章 陈锋的赐福进化（上）

“我知道这里，好多好多的虫子，满地都是，随便扔一块是回头下去都雪地里都能钻出来上百只的虫子，我在这里升了好几级呢！”
狄维娜忽然大声的说道，显然这个小丫头也想起了这个地方，这里的环境可是给这个小丫头留下了深刻的影响。
“哦？陈锋你详细说一下！”曼陀罗族长等人立刻眼睛一亮，狄维娜在这里升级过，那代表这里的等级不会太高。
而且加上陈锋还说地下有熔岩，那就代表着这里会不断的削减地狱火的力量，正好可以用来构造一个低级职业者的升级地点。
“嗯，好！”陈锋点点头，然后开始述说了起来。
“首先，这里距离鲁.高因飞行要半天的路程，行走最少要半个月，当然我是按照直线距离计算的，其中加上绕道什么的，最少也得一个月！”
“然后是环境，这里常年覆盖在暴风雪之下，一面临近沙漠，一面却是临近冰冻之海，距离仙塞距离也不远！”
陈锋一说到仙塞，眼中凶光一闪，不过立刻被他给压了下去，那一年前的耻辱陈锋依然记忆犹新，可是他现在的实力不要说仙塞之王了，就算是他的几个儿子都打不过。
“接下来就是怪物强度了，这里的怪物分为三种，其中2种现阶段鲁.高因可以在蝮蛇神殿内升级的职业者，可以抗衡，但是第三种却不行，最起码我现在过去也不一定打得过！”
一群老头子的眉头皱了起来，陈锋的实力他们知道，虽然没有赐福进化，可是实力绝对是目前职业者，60级一下顶尖的存在。
那就是说，有一种怪物的等级跨度相当大，起码在60级以上，一群长老不由的对这个地方又是好奇，但是却又是无奈。
怪物的跨度太大，那对于职业者的危险就越大，一群三四十级的人去打60多级的怪物，并不是每个人都是陈锋，一般的职业者连亮金怪物都不敢打，更不要说其他的了。
“还是等我先说完吧！”陈锋看着几个老头的眉头明显的皱了起来，立刻抢先说了一句，几个想要发言的人顿时眉头一皱，不过依然闭上了嘴巴，吐出了一口气。
“首先，三种怪物都是虫子，其中2个可以对抗的，是一种冰虫，平时躲在雪地里，只要一有异样的动静，立刻从雪地内钻出来，而且数量十分密集，平均一个人躺在地上的范围内，最少有三百只虫子一样！”
一群老爷们的脑海里浮现出了一堆白花花的虫子在蠕动的样子，顿时感觉到一阵恶心，不过依然都只是心里头恶心而已。
“第二种比较难对付，因为是飞虫，身体和冰虫差不多，可是背后有翅膀，可以快速飞行，但是经验比冰虫高出很多，它们叫做飞虫！”
“第三种，就是我不敢去打的怪物，它的实力具体怎么样我不知道，但是长达上千米的一只虫子，我想我可不敢轻易的去挑衅！”陈锋苦笑着说道。
“上千米？您开玩笑吧？”一个老人惊呼了一声，陈锋摇摇头，这种事情怎么可能是开玩笑呢。
“你们自己去看看就知道了，上次我遇到的，刚好是产卵期，这里的怪物和杀虫一样，好像只有母虫才是投影，其他的全部都是生物！”
“生物！”一群人又再次惊呼了一声，生物的爆率要比一般的投影高许多，难怪那边的怪物这么多。
果然是高风险有高回报，强大的怪物带来的，就是强大的装备。
“那行，就这样，我们现在就出发实地考察一下吧！”曼陀罗族长点点头说道，可是陈锋却摇摇头。
“不急不急，慢慢来，在此之前还有2件事情要做呢！”陈锋对着众人说道。
“还有什么事情比封印地狱火更重要的？年轻人要以大局为重啊！”一个老人立刻站了起来对着陈锋说道。
“就是，年轻人，现在还有什么事情比封印地狱火更重要的？堕落者随时可能再次进攻，你的事情还是先等等吧，反正你知道把我们带到那边过去，你就可以回来继续干你自己的事情了！”
“对啊，年轻人，有点实力不要太骄傲，现在一切以人类为重，你个人的事情还是先放一边，我们立刻就出发吧！”
一群老人听到陈锋还有事情，立刻站起来大义的说着各种话，陈锋顿时眉头一扬，这群老家伙还真的让人无语啊
“等等，等等，我还没说要干什么事情呢，你们这么激动干嘛？又用不了几分钟，赐福进化的魔法阵都还在这里，我只要我喝狄维娜先赐福进化了，这样都不行啊？”
陈锋摊着手无奈的说道，那一群原本正在批判陈锋的老头子们，一下子全部哑火了，顿时哭笑不得的看着陈锋。
“好好好，那快点快点！”曼陀罗族长无奈的说道，一群人立刻空出了赐福进化的地方，然后弄出了完美宝石，镶嵌在了上头。
“狄维娜，你先去吧！”等教堂的人准备工作做好之后，陈锋对着狄维娜说道，狄维娜点点头，深呼吸了一口气，然后亲了一下陈锋，走了上去。
所有的进程都是一样的，一个硕大的光圈瞬间笼罩了狄维娜，狄维娜身边的光柱瞬间消失了，紧接着就听到狄维娜那开心的笑声了。
“哈哈哈，陈锋哥哥快看，陈锋哥哥快看，我过了，我进化了，我过了！”狄维娜高兴的冲向陈锋，陈锋一把抱住了这个小精灵。
“小丫头，有了丈夫就忘了爷爷了，真气死老夫了！”曼陀罗族长在一旁吹胡子瞪眼的，狄维娜顿时一笑，立刻冲了上去拽住了曼陀罗族长的胡子。
“来来来，给爷爷看看，我家的小丫头到底变得多强大？”曼陀罗族长笑着说道，狄维娜却是立刻跑到了陈锋的身边，把自己的属性栏和技能栏全部打开给陈锋看。
“臭丫头，以后别回家了！”曼陀罗族长被狄维娜突如其来的举动给气个半死，顿时立刻横眉怒目的看着狄维娜，狄维娜则在一样没心没肺的大笑着，顿时老爷子一阵气苦。
这个丫头，还真的嫁出去的女儿泼出去的水啊。
“嘻嘻，就不告诉你！”狄维娜对着老爷子做了一个鬼脸，然后期待的看着陈锋，因为陈锋已经缓缓的走入了魔法阵了。
一阵光柱再次冲天而起，一瞬间狄维娜只感觉自己的手上一股生疼，转头一看只见朱利安塔维纳莉莉丝还有艾米丽，全部都是一脸的紧张，看着那魔法阵当中的陈锋。
“放心吧，陈锋哥哥一定会进化成功的，陈锋哥哥是无敌的！”狄维娜骄傲的说道，朱利安等人猛然的一愣，四个人都是看着狄维娜。
是啊，这才是陈锋在狄维娜心目中的印象啊！
无敌！
从第一次相遇，陈锋给所有人的感觉就是无敌一样的存在，单挑尸体发火，虐杀血鸟，击杀堕落者，弄死女伯爵，甚至单挑变异安达利尔。
每一件事情，在所有人一般人的眼里都是惊天动地的大事，可是众女却是猛然的一震，不知道为什么，这些事情虽然是陈锋的辉煌，可是在她们的心理，这些都是理所当然的事情。
为什么会出现这样的念头，陈锋每一次辉煌的战绩，女孩们都是一副理所当然的样子。
因为他是陈锋？
对啊，因为他是陈锋。
一群女孩子忽然笑了起来，没想到居然会担心陈锋，陈锋可是无敌一样的存在，怎么可能败给一个赐福进化呢？
就算是陈锋的赐福进化失败了，陈锋依然是无敌的存在，陈锋可是无敌的一样的存在。
没错，陈锋是无敌的。
曼陀罗族长惊讶的看着几个女孩子脸上的担心瞬间消失了，取而代之的则是一脸的期待，期待陈锋的变化。
那原本残留在脸上的一抹担心，也被彻底的消灭了。
“吼！”
陈锋的光柱整整持续了三分钟，一开始大家没有在意，可是2分钟之后一群人开始讨论了起来，从来没有人的赐福光柱居然持续这么久。
而且，光柱的持续还在继续。
忽然，就在众人皱着眉头不知所措的时候，只听见一声狂吼传来，紧接着一片灰色的光芒瞬间从光柱的上头侵蚀了下来。
侵蚀，那原本金色的光柱不消片刻就被灰色的里给侵蚀了干净，一瞬间整个光柱都变成了灰色的光柱。
一个硕大的血色骷髅头，赫然出现在了光柱的上面，一声声的怒吼和咆哮，不断的从那血色骷髅头内传了出来。
“轰！”忽然，一道冲击波出现了，所有人顿时紧张了起来，因为冲击波的出现，就代表真赐福进化的成功了。
可是，当冲击波过后，那光柱居然还没有消失，可是所有人都瞪大了眼睛，因为在那光柱的上面，那血色的骷髅头下，赫然多出了一具身体。
血色骷髅的躯体，出现了！

第384章 陈锋的赐福进化（下）之拉斯马的传人

血色骷髅的身躯！
一群女孩子顿时大大的吃了一惊，陈锋可是告诉过他们的，自己的变异技能并非是召唤那个血色的骷髅头，而是整个血色骷髅王。
可惜自己的实力不过，只能暂时召唤出一个骷髅头，如果可以持续把骷髅的其他部位召唤出来，那陈锋的实力就会发生翻天覆地的变化。
而如今，血色骷髅的第二个部位，身躯居然出现在了众女的面前，所有女孩子都是激动的看着对方，都从对方的眼里看到了一阵阵的惊喜。
可是，就在众女本以为这样就结束的时候，那光柱上空居然再次凝聚成了一个冲击波，在众人的惊呼中再次冲了下来。
“天呐，二次进化，这居然是二次进化！”一群老头不可思议的看着那第二道冲击波，这一道冲击波给所有人带来的震撼，却远远超过那血色的骷髅头。
二次进化，是赐福进化当中独特的存在，说明这个人的天赋连天都赞同，给予第二次奖励，当初的莉莉丝就是如此，直接出现了2个冲击波，直接让莉莉丝的天赋比别人高出了一大截，而现在陈锋居然也是二次进化。
“吼！”那骷髅再次怒吼了一声，只见一双手臂居然出现在了骷髅的身躯上，一瞬间骷髅的三个部位出现了。
头，身，手！
整整三个部位。
陈锋说过，每凑齐血色骷髅王的一个部位，自己的实力就可以提高一大截，而陈锋得到血色骷髅王的指骨，那变身鲜血石魔的强大，依然还留在女孩子们的心头。
可是现在，血色骷髅王却直接出现了身躯和手臂，那陈锋的实力得提高多少啊？
难道可以直接单挑魔王？
众女只感觉到一阵不可思议，真的什么事情都有可能在陈锋的身上发生，看着那在灰色光柱中不断咆哮的血色骷髅王，众女顿时一阵激动。
因为陈锋变得更加强大了。
可是，那震撼却远远没有结束。
只见在空中再次出现了一个硕大的光圈，众人的嘴巴已经大大的张开，整个脸上充满了震惊。
“轰！”
第三道冲击波，再次降临！
冲击波瞬间冲到了陈锋的身上，然后猛然的融入了陈锋的体内，在所有女孩子惊喜的眼神中，骷髅王的双脚出现了。
一瞬间，骷髅王的整个身躯算是完整了，头，身，手，腿，全部都凑齐了，一个完整的骷髅出现在了那光柱的上面。
“难道陈锋哥哥要直接成为骷髅王？”狄维娜惊呼了一声，一群女孩子顿时一震，如果真的是这样的话，那陈锋将会变得无比的强大。
“嗡！”猛然间，整个空间都是一阵震荡，所有都不可思议的看着天空，只见又是一道光圈再次出现在了那上面。
第四道冲击波！
“轰！”
“天呐，谁能告诉我，这不是真的，居然四次进化，这可是四次进化啊！”一个老头终于反应了过来，立刻大声的惊呼了出来，一下子其他人也终于惊醒了过来。
“四次进化，四次进化，传说中的塔.拉夏当年也才6次进化，难道陈锋要超越塔.拉夏不成？”一个老人大声的说道。
“放屁，陈锋就算天赋再好，怎么可能超越塔.拉夏，塔.拉夏当年可是整整6次进化，6次你知道么， 陈锋这才4次！”
“你才放屁，睁大你的眼睛看看，那光柱还没有消失，那骷髅变得更加狰狞，难道你认为这样就结束了么？”
一个老头怒吼了一声，现实却明显庇佑了他，只见天空中的光柱，居然再次凝聚了一个光圈，在所有人震撼了眼里，疯狂的冲了下来。
“轰！”
第五次冲击波！
“我的天啊，我的天啊，难道他要超过塔.拉夏不成？”一个老头颤抖的看着天空中的光柱，那灰色的光柱不但没有消失，反而变得更加的阴暗了。
而与此同时，外面的天空也变得昏暗了起来，本来噩梦之月已经结束了，可是结束还没超过半天，只见整个天空再次变得昏暗了起来。
“快看，那是教堂方向，有人在赐福进化！”
“天呐，这道光柱已经持续了十分钟了，我刚才看到了什么，看到了三个冲击波下去了，难道是传说中的三次进化？”
“放屁，三次进化，已经第五次了了，刚才是第五次冲击波啊，那光柱一变颜色我就看在看了，整整5个冲击波啊！”
“5个？这怎么可能？”
“天呐，快看，又是一个冲击波！”
只见那灰色的光柱居然再次发飙，又是一个冲击波凝聚了出来，然后在整个库拉斯特人名不可思议的眼里，轰然的朝着教堂内的陈锋冲了过来。
“开门，开门，我是圣子希卡利，是谁在里头赐福进化，快给我开门！”
大门外一阵喧哗，不一会儿希卡利走了进来，一眼就看到了站在阵法前面的5个女孩子，希卡利的瞳孔不由的瞪大了起来。
“天呐，真的是陈锋兄弟，太惊人了，太惊人了，6次进化，6次进化啊，堪比塔.拉夏祖先的6次进化啊！”
“闭嘴，继续看！”朱利安回头怒视了一眼希卡利，那群老头喧闹朱利安没办法，谁让这里每一个人都比自己的身份高。
可是现在希卡利进来了，朱利安毫不客气的让他闭嘴，显然是害怕惊扰了那正在进化的陈锋，陈锋的成就越高，朱利安自然是越高兴。
“姐姐快看，那骷髅又变了！”狄维娜指着那血色骷髅说道，只见那血色骷髅王的身上，赫然已经披上了一副战甲，那战甲的外貌格外的狰狞，配合上骷髅王的脑袋却是异常的恐怖和威猛。
“我的天哪，光柱还没有消失！”一个老头再次惊呼了一声，所有人都激动异常的看着那光柱，因为陈锋六次进化之后，那光柱居然还没有消失。
“嗡！”所有的脸色一变，只见天空中再次发出了一声颤抖，一个巨大的光圈再次出现，所有人都激动的看着天空。
“轰！”
“吼，人类的幸运儿，死！”
忽然，就在第7道光圈砸下来的时候，天空中骤然间出现了一个巨大无比的黑影，一只手狠狠的朝着陈锋拍了过去。
“阿兹莫丹，放肆！”
教皇怒吼了一声，一个巨大的金色长矛狠狠地朝着阿兹莫丹的爪子投掷了过去，在场的老人纷纷一声 怒吼，一连串的攻击疯狂的朝着天空攻击了过去。
“吞噬！”阿兹莫丹忽然怒吼了一声，那宛如一只肥蜘蛛一样的身躯，骤然间变得更加巨大，一张大嘴巴狰狞的打开，直接朝着所有进攻吞了下去。
“不好，它要吞噬掉光柱，所有人立刻攻击！”教皇大吃一惊，顿时立马怒吼一声，所有的攻击疯狂的朝着天空中喷发了上去。
“阻止阿兹莫丹，人类终于出了一个潜力堪比塔.拉夏人，不能让他就这样死去！”教皇怒吼了一声，把压箱底的技能都全部使用了出来。
“没用的，这不是我的投影，而是我的分身，人类的幸运儿，死吧！”阿兹莫丹一口吞掉了所有的攻击，再次一身怒吼，朝着陈锋凶残的拍了下去。
那巨大的巴掌宛如天塌下来一样，疯狂的朝着陈锋所在的教堂压了下来，阿兹莫丹的四周一连串的攻击出现，那是全世界的强者都开始进攻了。
“没用的，我是分身，拥有本体三分之一的力量！”阿兹莫丹咆哮了一声，那巨大的巴掌就要拍到了教堂，整个情况岌岌可危。
“是谁，敢打扰我的继承人？”
猛然间，一个仿佛是来自另外一个宇宙的声音，骤然间响彻了整个世界，阿兹莫丹惊恐的瞪大了眼睛，那一只手臂居然就直接横在了空中，动弹不得。
“这个力量是....... ”阿兹莫丹瞪大了眼睛，不可思议的看着自己动弹不得的手臂，就在这个时候，天空中一道圣光出现，瞬间化成一把利剑，只见金光闪过，阿兹莫丹的手臂瞬间被切了下来。
“吼，督瑞尔，你居然不去找他，而来找我的麻烦！”阿兹莫丹一声怒吼，整个世界都在阿兹莫丹的怒吼下一阵阵的颤抖。
“他，我自然会去找，你我也要斩杀！”一个金光缓缓的从天空中出现，一把大剑瞬间对准了阿兹莫丹。
“泰瑞尔，天呐，那是大天使泰瑞尔！”一阵阵的惊呼从世界各地想起来，所有人都瞻仰神迹一般的看着泰瑞尔。
的确，泰瑞尔的出现就好像是神出现了一样。
“哼，这个人是他的继承者，我就不信你会任由他发展下去，这个人类开始他的继承者！”阿兹莫丹怒吼了一声。
“安静！你是原罪之王，不是谎言之王，我泰瑞尔不干涉人类的发展，就算是他的传人，对我来说也无所谓，今天，你就准备放弃这个分身吧！”
泰瑞尔怒吼了一声，巨大的光剑瞬间斩过了阿兹莫丹的分身，阿兹莫丹顿时一声惨叫，那巨大的分身瞬间在空中分解了开来。
“哈哈哈，他的继承者出现了，那就代表着他已经放弃了生存，泰瑞尔，高阶天堂，你们就等着他的报复吧！”
阿兹莫丹大声的说道，可是整个身躯却已经慢慢的消散在了空中。
“轰！”又是一道光圈砸了下去，一群人猛然的反应了过来，只有狄维娜几个人才注意到了，仅仅几分钟之后，陈锋的光圈已经是第九道了。
第九道光圈，完胜传奇法师塔.拉夏。
“人类的幸运儿，不管你是不是他的传人，希望你一切以人类的安全和地狱为重，我不会对你出手的！”
“拉斯马的继承人！”

第385章 骷髅王的真正身份！

泰瑞尔的出现惊鸿一瞥，仅仅留给了陈锋一句话，可是十分的不幸，陈锋完全没听到.........

此时，陈锋陷入一片墓地当中，正在观看一场惊天地的大战。

陈锋漂浮在空中，估摸了一下高度，与数千名米，看地面上的人就好像是蚂蚁一样，完全是一个小黑点。

在地面上，两片“云朵”正在战斗。

在陈锋左手边的是，一片黑云，数以不知道多少亿的黑颜色的大军，正在朝着对面进攻过去、

而陈锋的右手边，则是一片鲜红的血云，那是全部由血色的大军所构成的，双方宛如两片海潮一样，疯狂的朝着中间冲去。

双方都是骷髅！

黑色的云全部由黑色的骷髅构成，红色的云全部由红色的骷髅构成，双方宛如死敌一样，陈锋可以清晰的感觉到，一股股恐怖的战意正在疯狂的攀升。

一声惊天的咆哮中，只见那黑色骷髅的背后，一只巨大的骷髅正在从泥土内钻了出来，那宛如远古巨兽一样的庞大恐怖身躯，让陈锋倒吸了一口冷气。

高达数百米，那一个拳头下去，地面上出现了一个清晰的凹洞，陈锋甚至可以感觉到那一拳头砸在地面上，地面不干重负的颤抖。

“吼！”

紧接着，仿佛是对应的一样，对面也地底下出现了一只恐怖家伙，张开一对硕大的翅膀，然后扑闪扑闪着，居然飞了起来。

陈锋顿时一阵目瞪口呆，尼玛这不是飞龙么？

巨兽和飞龙仿佛是2只队伍的首领一样，遥遥相对着不断挑衅着对方，而两群骷髅终于冲撞在了一起了。

“轰！”

陈锋的耳边只听到一阵巨响，两道洪流相遇的时候，宛如一阵爆炸一样，海量的骷髅比不但的抛到了天空中，然后纷纷掉落在了地面上。

更有不计其数的，陈锋看不到的骷髅，被狠狠的踩在了脚下，甚至随着后面大军的袭来，不断的被踩入泥土当中，最后连找都找不到。

战斗开始了。

陈锋从始至终都不知道双方到底是谁，可是他却可以感觉到，无论是黑色的骷髅还是红色的骷髅，都对自己有一股莫名的联系。

两军相撞的时候，陈锋只感觉自己的心里头猛然的一阵心疼，不知道为什么，就好像是自己的双手在争斗，自己的双胞胎儿子反目成仇一样。

“难道，两群骷髅，都是我的？”陈锋的脑海里忽然闪过了一个荒诞的念头，然后陈锋苦笑着甩甩头，怎么可能啊。

“不可能，太诡异了，虽然两群骷髅都让我有一种心头肉的感觉，可是我是什么人啊，怎么可能拥有2群骷髅？”

陈锋连连摇头，这个真的太疯狂了，下面的骷髅估计有几个兆（1万万亿=1兆），当然这是陈锋记忆里头天朝的算法，如果是地球上的西方，一兆也才100W而已。

但是，陈锋这里计算的，却是一万万亿，而下面都不知道有多少个兆，陈锋放眼看过去，所有可见范围内都是黑色和红色的，在疯狂的战斗。

而且陈锋可以清晰的感觉到，在双方大军的后面，还有无穷无尽的骷髅正在疯狂的朝着这边赶过来。

陈锋只感觉自己的面前宛如一片浩瀚的宇宙一样，在地球上一万个人挤在一个火车站里头，就能让这个火车站给彻底悲剧了。

但是，在陈锋眼前的这块土地里，却有不知道多少个兆的敌人，正在疯狂的战斗，平均每一秒钟死掉的骷髅，甚至堪比一个天朝的总人口数。

浩瀚，恐怖，无穷无尽，密密麻麻。

陈锋庆幸自己没有密集恐惧症，不然现在已经被吓死了。

下面的骷髅已经开始交错纵横了，原来的黑云和红云，已经完全融合在了一起，红中带着黑，黑中带着红，不分彼此。

“要是这些都是我，那该有多好啊！”陈锋叹了一口气说道，然后摇摇头想要退出墓地，在陈锋的感应当中，这里应该就是自己每天进来旅游三分钟的神秘骷髅墓地。

“他们都是你的......”

忽然，陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着自己的两侧，只见两个巨大的家伙居然无声无息的出现在了自己的身边。

战争比蒙骷髅（？？？？）

火焰骨龙（？？？？）

“你们......”陈锋目瞪口呆的看着自己身边的2个家伙，只见一个浑身漆黑的巨大骷髅，陈锋总算是看得清楚，那宛如大猩猩一样的手臂，直接蔓延到脚上。

可是，那大猩猩一样的骷髅的前肢爪子，却让陈锋倒吸了一口冷气，那爪子就有三个姚明那么长，而且陈锋怎么看怎么锋利，就好像是一把绝世宝刀一样。

而另外一边，浑身鲜红，一对破败不堪的翅膀却依然支撑着它缓缓的漂浮在陈锋的身边，是不是的煽动一下翅膀，那随之而来的狂风甚至可以把陈锋给吹走。

战争比蒙骷髅，火焰骨龙！

尼玛，比蒙和巨龙不是魔幻世界里头才有的家伙么，为什么在自己的面前居然还有这么2个家伙，而且他们不是要打架么，为什么会出现在自己的身边，而且看起来还一副基友的样子？

陈锋心里头不断的怒骂着，可是奈何一句话都不敢说出来，他可是害怕这两个家伙会不会一怒之下弄死自己，然后跑到现实世界里灭了自己。

陈锋在2个家伙的身上，感觉到了无比的恐惧和庞大浩瀚的力量，龙龟在这两个家伙的面前，恐怕一招都挡不住。

陈锋只有在一个家伙身上感觉到过如此恐怖的压力。

迪亚波罗，的投影。

当初波拉图引出来的迪亚波罗，陈锋可以清晰的感觉到迪亚波罗身上那致命的威胁，而如今陈锋又一次感觉到了，而且是在2个怪物身上。

“我们是黑暗吞噬者与鲜血侵蚀者的首领！”黑色的比蒙骷髅朝着陈锋说道，陈锋一愣，然后反应过来是这两只骷髅大军的名字。

“为什么你们要争斗？”陈锋看着他们2个问道，两只大军已经死了不知道多少了，陈锋满脸的可惜看着那地上的骷髅，要是全部给自己，那该有多好啊。

“争斗？不，我们没有在争斗！”

“我们从来不争斗！”

“我们的都是主人的仆人，都以主人为主，没有必要争斗！”

“对，我们只是闲着无聊，打发时间！”

“打发打发时间，太闷了！”

“就是，一点事情都没得做！”

“嗯，太无聊了！”

2个骷髅你一句我一句的聊着，陈锋瞬间感觉自己整个人都斯巴达了。

无聊？

闷？

闲着没事？

打发时间？

尼玛用得着这么多骷髅来打架玩？“骷髅的数量太多了，必须经常战斗才能保持墓地内的骷髅数量不会溢出来，自从主人陨落之后，我们再也没办法发动战争来消耗骷髅了！”

黑色的比蒙骷髅朝着陈锋说道，陈锋顿时猛然的一惊，现在不是讨论骷髅的战斗事情，最主要的还是加强自己的实力。

“你们口中的主人，是不是骷髅王？”陈锋朝着它们问道。

“废话！”

“当然是！”

“我们都是骷髅！”

“我们的主人，自然是骷髅王！”

“你真是笨！”

“亏你还得到了主人的印记！”

“就是就是！”

“太笨了！”

“我操！”陈锋被2个家伙骂的差点上火，有这么打击人的么？

不过，陈锋也从话里头听出了一点，骷髅王是这群家伙的主人，而骷髅王已经陨落了，就好像是在介绍中说的，被数十万天神，数十万恶魔，数万亿的不死生物联合击杀。

“你们说，我得到了骷髅王的印记，难道就是骷髅王的头颅？”陈锋问道，2个骷髅同时点点头。

陈锋心中轻轻的点头，然后心中又来了一个疑问，骷髅王已经死了，难道莫非自己就是新的骷髅王？

“那你们为什么说这些骷髅都是我的？”陈锋小心翼翼的问道，生怕自己的话惹怒了两个家伙。

“因为你得到了骷髅王的印记！”

“因为你只要凑齐骷髅王的身躯，就可以得到骷髅王的宝座，成为新一代的骷髅王！”

“因为骷髅王把最后一点印记已经打在了你的身上，你已经成为了唯一一个可能成为骷髅王的人！”

“所以，你就是骷髅王的继承者！”

两只骷髅的话，让陈锋大吃一惊，自己居然莫名其妙的成为了骷髅王的继承者。

“我想问一下，上一代骷髅王，叫什么名字？”陈锋朝着两只骷髅问道。

“上一代骷髅王的名字！”

“你一定听说过！”

“他的名气很响的！”

“天使和恶魔都要击杀他！”

2个骷髅你一言我一句的，听的陈锋差点烦死，可是陈锋企鹅不敢有任何的不敬，因为2个骷髅正在揭露一个最重要的问题。

谁才是上一代的骷髅王？

虽然陈锋的脑海里有一个名字，但是陈锋却一直不敢相信，只有紧张的看着2个骷髅。

“上一代主人的名字！”

“就叫做！”

“拉斯马！”

两只骷髅异口同声的说道，陈锋只感觉一道雷霆轰然的劈在了自己的脑海里！

果然！

果然！

果然！

拉斯马，就是骷髅王！

此时，陈锋才刚刚知道自己成为拉斯马传人。

而同时，整个世界的人都已经知道，陈锋是拉斯马的传人了。

可怜的陈锋，殊不知自己是最后一个才知道拉斯马把自己当成传人的人了。

第386章 真正的进化属性，是经验！

“等等！”陈锋趁着自己最后清醒的时候，脑子忽然一个急转弯。

这不科学啊？

“拉斯马不是还活着么？我前年还见过他，怎么可能死了呢？”陈锋愕然的朝着2个骷髅问道，可是两个骷髅说的话却让陈锋大吃一惊。

“谁告诉你拉斯马死了？”

“拉斯马没死！”

“这是重伤了而已！”

“没死没死！”

“重伤重伤！”

妈的！

2个嘴碎的死骷髅，一人一句让陈锋泪流满面，陈锋发誓以后有资格能召唤这两个家伙的时候，打死都不要召唤出来，他们2个一起说话对自己简直就是折磨啊。

“能骷髅王不是已经陨落了么？为什么又说拉丝没死，可是你们又说骷髅王死了呢？”陈锋已经被绕晕了过去。

他们还有自己的技能，明明写着骷髅王已经陨落了，也就是已经挂掉了，可是为什么2个嘴碎的家伙却说拉斯马没死呢？

他们刚才自己说的啊，拉斯马就是骷髅王，骷髅王就是拉斯马啊？

陈锋被弄的格外的糊涂，这其中到底还有什么乱七八糟的事情啊，真的太让陈锋郁闷了，其中的关系真的太复杂，太混乱了。

“拉斯马以前是骷髅王，现在不是骷髅王！”

“骷髅王是死了，但是拉斯马还活着！”

“现在的拉斯马是拉斯马，但是拉斯马不是骷髅王，骷髅王已经死了！”

“拉斯马已经没有骷髅王的地位了，骷髅王的传承已经在你身上了，只有你达到骷髅王的级别，骷髅王才会再次出现！”

“不然这个世界上就再也没有骷髅王了！”

“拉斯马得到的只是骷髅王的位置，他被天使和恶魔打败之后，就失去了这个位置！”

“而你继承了这个位置，所以你就是骷髅王的下一个继承者！”

“拉斯马已经被骷髅王给排斥了，他永远都不可能再成为骷髅王！”

“所以，拉斯马已经不是骷髅王了，骷髅王已经陨落了，你就是新的骷髅王继承者！”

“懂？”

最后，2个骷髅依然是对口相声一样一人一句的给陈锋解释了起来，陈锋这才真正的恍然大悟，原来这里头还有这样的关系。

其实，整个事情其实很简单，主要就是骷髅王这个概念。

骷髅王，一开始陈锋以为是实力的一种，就好像是李奥瑞克王，他自称就是骷髅王，因为他可以操控比迪亚波罗还要多的不死大军。

也好像是迪亚波罗一样，被成为魔神，虽然是身份一种，但是更多的却是实力的象征。

可是现在陈锋知道了，完全不是这个样子，陈锋所面对的骷髅王和李奥瑞克王的那种骷髅王，完全是2个概念。

首先，骷髅王不是一个实力的象征，而是一个身份，一个地位，一个等级的象征，换一句话说，他就是骷髅当中的王。

等同于古代的皇帝。

皇帝这个东西，并不是一个人都可以当到死的，万一遇上一个什么叛乱的事情，那就悲剧了，而陈锋现在得到的，就是相当于传国玉玺一样的东西。

有了骷髅王的印记，陈锋就等于得到了传国玉玺，只要实力足够，那就直接可以建立国家，成为一代帝王。

当然，陈锋不是要这么做，而是只要实力足够了，那陈锋就是新一代的帝皇，可以统御陈锋面前所有的骷髅。

就好像是朱元璋，人家一个混混不一样成了一代君王，只要坐上了那个位置，那他就是皇帝，就可以统领天下。

而陈锋也是如此，只要有足够的实力，被承认为骷髅王之后，陈锋就可以真正的统领面前所有的骷髅，包括这两只碎碎念的恐怖骷髅。

而拉斯马，就可以说是上一任的皇帝，只不过被另外2个帝国，天堂和地狱打的国破家亡，人虽然跑了，可是位置却丢了。

就好像建文帝一样，被自己的叔叔夺走了位置，虽然他才是名副其实的皇帝，可是他却和拉斯马一样，被人打败之后就再也没有这个资格了。

而现在，这个资格落在了陈锋的手里，只要陈锋成长起来，那陈锋就是新一代的骷髅，不用建立国家征战，只要实力得到承认，只要凑齐了血色骷髅王的身躯，那陈锋就是新一代的骷髅王。

“咦？”陈锋忽然感觉到一股吸扯力传来，顿时一愣，这才想到自己在这里最起码已经呆了有十几分钟了吧？

“你的时间到了！”

“一天半个小时！”

“欢迎明天来玩！”

2个骷髅同时对着陈锋说道，陈锋只感觉自己的眼前一花，眼前顿时陷入了黑暗，意识也猛然的回到了自己的体内。

而在教堂内，所有人都还沉寂在泰瑞尔的话中，就在泰瑞尔返回群殴堡垒的一刹那，天空中骤然间出现了再次出现了一个巨大的光圈，然后狠狠的砸了下来。

“第......10个！”

所有人都感觉到了一阵麻木，从陈锋的四次五次六次的冲击波进化，到阿兹莫丹亲自分身下来，到泰瑞尔和拉斯马出手。

最后阿兹莫丹的分身被毁灭，泰瑞尔继续通缉了一声拉斯马，然后就消失了。

与此同时，众女紧张的看着陈锋的光柱，第10个光圈疯狂的冲下来之后，那光柱上的血色骷髅王终于怒吼了一声，瞬间缩小了身体，骤然间没入了陈锋的脑门当中。

而陈锋面前的灰色光柱轰然间消失不见了......

“呼！”陈锋只感觉自己的脑海里一阵海量的讯息蜂拥而入，自己得到的变化全部出现在了脑海里。

闭着眼睛好一会儿，陈锋才睁开眼睛，不由的吐出了一口气，然后开心的笑了起来，这一次得到的东西真的太棒了。

“陈锋哥哥，陈锋哥哥，快看看，快看看，你是不是凑齐了那个血色骷髅王啊？”狄维娜立刻冲了上来，一把抱住了陈锋的胳膊，朝着陈锋激动的问道。

一群女孩子立刻围了上来，紧张的看着陈锋，只要陈锋轻轻的点头，那她们就一定会激动的跳起来。

不过，让一群女孩子感到失望和震惊的是，陈锋居然摇摇头，顿时所有女孩子都紧张的看着陈锋，深怕陈锋会很失望。

“那.....那那个光柱上怎么有骷髅王的身体啊？”狄维娜就差哭出来了，看着陈锋梨花带雨的说道，她真的为了陈锋紧张和担心。

“呵呵，那不是骷髅王的身体，那骷髅王的印记！”陈锋笑着说道，一群女孩子不解的看着陈锋。

“印记？”

“嗯，印记，这些印记原本是保存在骷髅王的躯体内，分散在骷髅王的各个身体上，后来骷髅王陨落了之后，身躯被分裂开来，不知道被扔在了什么地方！”

“不过，我的赐福进化直接联系到了所有的骷髅王尸骨，虽然无法把尸骨给召唤过来，但是却把印记给拿了出来，这样我就等于是有了骷髅王的印记，而在我死之前，不可能出现和我争夺骷髅王身份的人！”

陈锋笑着说道，众女顿时欢呼了一声，这个印记就等于是皇上下旨，你就是太子了，只要你不死，等老头子死了之后你就是皇上了。

在陈锋不交出或者死亡之前，这个印记是不会从陈锋身上消失的。

“陈锋哥哥，我要看你的能力，10次进化啊，陈锋哥哥的技能最少加了一百级！”狄维娜信誓旦旦的猜测道，一群女孩子也都激动和好奇的看着陈锋。

“不好意思，你猜错了！”陈锋无奈的摇摇头，一群女孩子猛然的瞪着陈锋，难道连技能等级都没有提高？

“技能，1级都没有提高！”陈锋无奈的打开技能栏，上面的召唤骷髅技能点等级压根就没有改变。

“怎么可能！”所有人都惊呼了一声，曼陀罗族长更是冲了过来，陈锋把技能栏也打开给老爷子看，老爷子顿时目瞪口呆，一副不敢理解的样子。

“到底是怎么回事？难道就只有骷髅王印记一个奖励？”朱利安皱着眉头说道，陈锋却笑了起来。

“没，起码还是有奖励的！”陈锋笑着打开了属性栏，一群女孩子立刻一看，这才真正的松了一口气。

只见陈锋的的属性栏上，4个属性。

全部消失！、

光秃秃的一片，原本有4个属性的地方，全部已经消失了，这说明陈锋4个属性全部融入体内，陈锋的身体变得真正的强大了起来。

一直以来，属性虽然会提高人体的各方面，可就是因为属性的关系，导致素质变得不咋地。

但是，陈锋的全属性全部消失了， 那就代表着陈锋的身体，会变得真正强大起来，一群女孩子顿时惊叫了起来，纷纷冲着陈锋恭喜。

“谢谢，谢谢！”这个消息也被传播了出去，一群老头也顿时大笑着冲着陈锋恭喜，毕竟全属性消失，这可是历史以来第一次啊。

陈锋，没有丝毫怀疑的，就被载入了历史当中。

“呵呵，你们再仔细看看，还有一个属性变化了哦！”陈锋笑着说道，一群女孩子里立刻瞪大了眼睛寻找。

忽然，朱利安的瞳孔一缩，猛然的浮现出了惊喜的表情。

“经验，你的升级经验，变少了！”

第387章 出发前往冰天雪地

“经验减少了！”狄维娜惊呼了一声，看着陈锋的经验条，只见那上头升级所需要的经验值，居然变少了好多。

“个十百千万，只要1000W？”狄维娜顿时一阵惊呼，陈锋终于是大笑了起来。

太爽了，这才是对陈锋真正的赏赐啊。

陈锋当今再是，最憋屈的是什么？

就是升级经验啊。

虽然说陈锋已经30多级了，可是等级越高陈锋就越是感觉到提升的艰难，如今陈锋再升一级，需要整整30亿经验值啊。

整整30亿啊，一点经验一个金币，都可以让陈锋的家产瞬间减少好大一截，可是如今，陈锋升级的经验仅仅需要千万。

当然，狄维娜喊出来的并不是升级的经验值，并不是说陈锋在升级只要一千万就好了，而是陈锋本来的所升级的经验值么，从十亿，下降到了千万的档次。

整整下降了一百倍啊！

陈锋仰头大笑了一声，这才是自己梦寐以求的，什么等级提高，什么技能等级，什么属性点消失，甚至连骷髅王都比不上经验减少。

陈锋如今海量的骷髅，就算是原来的经验升级也其实很简单，只不过花费的时间很多而已，被人升级都是铤而走险，陈锋升级却是用时间堆出来的。

可是，陈锋就是不喜欢。

每一个玩游戏的玩家，都喜欢快速升级，一瞬间到达顶级，陈锋其实也不例外，但是恐怖的经验把陈锋狠狠的踩在了脚下，让陈锋体验急速升级的快感完全消失。

而陈锋只能靠着时间慢慢的升级上来，就好像是当初的传奇游戏一样，30级开始那经验条简直可以把人给折磨死，40级之后更是让人欲哭无泪，至于五十级，反正淡淡靠刷怪，真心无奈。

然后原本陈锋就是正版传奇，但是现在却是修改后的私服，升级经验终于爽快许多了。

“小丫头，你不是要和我比升级么？”陈锋笑着看着陈锋，狄维娜顿时撅嘴嘴巴，她知道陈锋如今升级经验减少，那升级的速度会立刻提高太多太多。

等级会疯狂的攀升，甚至连莉莉丝都比不过陈锋，到时候陈锋这个队伍里头吊车尾的家伙，会成为等级第一的家伙。

“陈锋哥哥，你真的太厉害了！”狄维娜真的替陈锋高兴，顿时一群女孩子也是一阵激动，这次才赐福进化，收益最大的自然是陈锋。

或许，其他老人都感觉到不可思议，陈锋明明10次的进化，可是没有任何的等级提高，没有新技能，虽然说四个属性全部消失，但是却并没有和10次进化相符的额外表现出来。

陈锋如今升级的经验需要6400W，虽然也很多，相当于40级左右的职业者升级，但是的对于陈锋来说，这样的经验值已经完全足够了。

等于是让陈锋减少了5倍所需要的经验，陈锋仔细的算了一下，如果5倍经验，没下降一次，就是一次进化，一次一倍。

然后4个属性全部消失，一次一个属性，那又是4次赐福进化。

而最后一次，相比就是把骷髅王的印记打入自己的体内，这就是10次赐福进化光圈的作用，当然一切都只是陈锋的猜测而已。

陈锋再次看了一眼技能等级，技能等级没有任何的变化，本来陈锋还存在侥幸，技能或许真的升级了，人家最少都有个四五级的，怎么自己一级都没有。

可是，这一看不要紧，陈锋的眼珠子差点瞪了出来。

召唤骷髅，47级。

没错。

等级没有丝毫的变化，陈锋的完全没有任何的侥幸，等级依然没有多出一个零或者增加了几个数字，完全没有丝毫的变化。

可是，下面的属性却是发生了翻天覆地的变化，看的陈锋是一阵目瞪口呆。

召唤骷髅

LV：47

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：8

最大召唤数:222

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+4%召唤帝皇骷髅

+200额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+98额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

+1骷髅王复活：可召唤骷髅王的身份，技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级42级，下一次召唤72级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

“两倍！”

陈锋怒吼了一声，所有人被陈锋突如其来的怒吼给吓了一大跳，陈锋立刻打开了技能栏，最让众女看着自己的技能属性。

“什么两倍？”众女不解的看着陈锋，不明白陈锋喊出来的2倍来，众女不由自主的朝着技能面板上看去。

“天呐！”

“不会吧！”

“好厉害，好厉害！”

“恭喜！”

一群女孩子纷纷大喊了起来，只见陈锋上的所有骷髅数量，忽然翻了整整一倍，所有的数量直接增长了一倍之多。

“哈哈哈哈！”陈锋大笑了起来，没想到自己的骷髅数量居然整整翻了一倍，那就是说到时候见自己的弩箭骷髅可以达到40只，甚至是50只。

而火枪手骷髅，也可以暴涨到30只以上。

加上其他的骷髅，陈锋的实力可不是翻倍那么简单了。

太爽了，陈锋从到暗黑世界来之后，除了和几个老婆亲热，在再也没有感觉到这么爽过，真的是太爽快了。

“好了好了，你们等下慢慢看，现在可以带我们去你说的那个地方了！”曼陀罗族长笑着说道，陈锋立刻笑着答应。

一群老头开始出发了，大家先直接传送到了鲁.高因，大家商量了一下，直接先去冰天雪地，然后陈锋等人就可以自由活动了。

先把几个老头带去冰天雪地，等这里结束之后陈锋就带着几个女孩去皇宫，把奥术龙给带回来，然后再开始出发去神庙附近升级。

库拉斯特，指的是如今的库拉斯特，就是被地狱火给毁灭掉的这个，依靠在海边，所有又叫库拉斯特海港。

而陈锋到时候要去的地方也叫库拉斯特，不过因为早年间被墨菲斯托给毁灭了，所以那边叫库拉斯特遗址。

其实，那边的城市才叫巨大，各种建筑房子，各种残垣断壁，还有地底下无比巨大的下水道，还有一个个的小寺庙。

不过这些都已经成为过去了，现在那边被叫做神庙外围，当然还是有人叫它库拉斯特，不过前面要加上一个“旧”字。

旧库拉斯特。

带着一群老头出门其实陈锋真的不太愿意，本来尸鹫可以带个二三十人，但是一群老头的数量在一百多以上，陈锋无奈只能召唤出了一群的例如蝎子骷髅之类的家伙，带着这群人开始疯狂的在沙地上行走。

没办法，在场的都是议会的人，必须所有人都去了才能确定，大家都要投票表决的，所以所有人都得一起去。

而陈锋，本来可以乘坐尸鹫，只要一天就可以到达，可是陈锋现在只能无奈的坐在一群蝎子上面，朝着冰天雪地那边疯狂的跑去。

在这里陈锋真心的感谢鲁.高因的皇帝杰.海因，要不是杰.海因拼命的要拉着一群老头先休息一晚，陈锋说不定还得走路呢。

谁让陈锋进入墓地的时间已经用完了呢？

不过，时间一到陈锋就再次进入墓地，可惜没有再遇到比蒙和火龙骷髅，依然是出现在老地方，一块空旷的荒地上，陈锋知道自己每次出现，都是出现在这个地方的。

遥远处一阵阵的咆哮，显然龙龟还在和红须矮人战斗，龙龟不想杀人，矮人又打不疼龙龟，双方不知道打了多久了。

陈锋用了五分钟的时间找到了二十只蝎子，现在陈锋财大气粗，一下子多出了一百多个名额，而且这群蝎子仅仅是变异程度的，轻松就全部召唤了过来。

然后召唤出来，一群人坐在蝎子上面朝着冰天雪地疯狂的前进。

如今陈锋可以进入墓地整整半个小时，当然也可以分开来用，但是对于陈锋来说，还是等有空再进去找吧，起码可以找到自己喜欢的骷髅。

毕竟不仅仅是骷髅的数量上升了，连骷髅的召唤上限也提高了，本来只能召唤3只领主骷髅，一直以来陈锋都空着一个位置。

现在可以召唤6只领主骷髅，除了双刀骷髅和尸鹫骷髅之外，陈锋又找到了地狱冠军骑士长，把这个战功累累的家伙也给召唤了出来。

人家可以虐了安达利尔和督瑞尔的超级英雄，陈锋早就想召唤出来了，可是库拉斯特森林的环境真的不适合骑士作战，所以干脆就先放着。

而现在位置多出了一半，又要前往神庙外围，那边的地方陈锋虽然没有考察过，但是根据卡夏的说法，那边适合地狱冠军骑士长战斗，仅仅是适合而已，不代表一定可以大展神威。

终于，在陆地上艰难的爬行了整整4天之后，众人清晰的感觉到四周的空气温度开始下降，陈锋终于松了一口气。

目的地终于快要到了，自己终于不用再做饭了！

第388章 地下洞穴

“小心了，虽然是在边缘地带，但是那雪地内也已经有冰虫了！”陈锋看着有人要踩上去，立刻说道。

“哦？”一个老人一愣，然后手中忽然光芒一闪，居然是一枚足球大小的圆滚滚的东西，陈锋不解的看着这个东西，然后一阵恍然大悟。

这不是刺客的火焰爆震所凝聚出来的机关炸弹么？

只见那老人朝着远处一扔，那机关炸弹直接飞出去了上百米才停了下来，紧接着一阵刺眼的红光伴随着轰然的爆炸，疯狂的席卷了四周的冰雪。

“嘶，好大的范围啊！”陈锋顿时惊呼了一声，那机关炸弹居然把周围百米都炸的面目全非，陈锋吞了一口口水，这得多少级的火焰爆震啊。

虽然这个技能需要等级才1级，可是有多少人会把技能点浪费在1级的技能上呢，毕竟大家都不是陈锋，只有一个技能可以选择。

“果然，好多虫子！”一群人惊呼了一声，把爆炸过后，爆炸中心的冰虫全部死光了，可是爆炸以外的虫子，伤残的或者是被惊吓出来，顿时开始疯狂的蠕动了起来。

“走吧！”陈锋对着众人说道，召唤出了火焰骷髅法师，火焰雨顿时从天而降，开始疯狂的清剿起了四周的冰虫。

火焰雨虽然对库拉斯特的怪物威力甚小，但是对于这群冰虫来说简直就是天大的杀气，一路上一波波的火焰雨十分干脆的清出了一条道路。

“冰虫的等级在25级到35级之间，有几只暗金的在40级左右，不错！”一个长老看着陈锋不断杀死的冰虫说道。

“嗯，而且爆率很不错，这才走出几百米，都已经爆了七八十件装备了，我还看到1件暗金，真不知道是爆率高，还是这小子的运气好！”

“呵呵，我看2个因素都有，这里的怪物常年没有人击杀，不过因为数量实在庞大，没有如此多的地狱之气可以进化，所以都还是普通级别怪物，但是实力也比同级的怪物强悍三分！”

“又一件暗金，这才连一里都有没有走出去，居然出了2件暗金，真不错的爆率，这里的范围又大，可以选择在这里建城了！”

一个长老看见陈锋又爆出了一件暗金装备，顿时惊呼了一声，然后猛然的提出了一个提议，一群老头开始沉思了起来。

“陈锋，你去找找你说的那个冰雪母虫在什么地方，找到了再回来！”曼陀罗族长忽然对着陈锋说道，陈锋一愣，然后召唤出了尸鹫直接飞了起来。

冰雪母虫，是这个冰原内最大的威胁，也是最不稳定的因素，所有这群老家伙打算看看能不能封印起那个家伙，让它只产卵，不打架。

当然，可能人家本来就不打架，可是按照陈锋说的接近上千名米的身体，估计随便一个移动就能把城市给拱了。

这群老头可不希望新建的城市又被破坏了，库拉斯特还没修复完成呢。

当然，这个城市构建与否还有待商榷，但是这群人看到这里的冰虫，已经把这里列入练级地点范围了，这里的爆率和经验都不错。

“啾！”没多久，陈锋就再次飞了回来，指着背后一只巨大无比横冲直撞的家伙，顿时一阵苦笑。

“你怎么把它给惹了过来！”曼陀罗族长无奈的看了一眼陈锋，陈锋无奈耸耸肩，他也不想啊。

本来陈锋是去找这个家伙的，可是当陈锋看着这个家伙的时候，尸鹫刚好飞的有点低，飞的低其实也还好，关键是尸鹫的个头太大了，一翅膀下去可以卷起一个风暴。

结果，运气不好。

尸鹫不小心把好几只冰虫给卷到了这个家伙的脸上，结果这个家伙就莫名其妙的发货了，疯狂的朝着陈锋进攻。

“噗！”

你看你看，这家伙嘴巴里还能喷出一团团宛如虫丝一样的东西，可是仔细一看才会知道，这哪儿是丝线啊，这些全部都是冰锥啊。

曼陀罗族长看着一旁抱着手笑着的陈锋，顿时一阵无奈，天空中猛然两道雷霆下来，一瞬间那母虫就浑身发颤，僵直在了原地。

“好强！”陈锋低呼了一声，没想到曼陀罗族长居然如此的强大，不愧是最强的法师家族的族长啊。

“等级在60级左右，不过是暗金怪物，血量和防御比一般的魔王分身还要高！”曼陀罗族长看了一会儿就猜到了这个家伙的属性。

“可以控制么？”一个长老问道。

“轰！”一团无比巨大的火球出现在了那母虫的面前，母虫的身子居然硬生生的颤抖了几下，感觉整个身子都要蜷缩起来一样。

“可以，我猜得没错的话，这家伙怕火，到时候弄2个火焰封印结界就够了！”曼陀罗族长说道，一群人连连点头。

“那好，建城的事情就这样定下来了，各个家族都准备好人手和人口吧！”曼陀罗族长笑着说道，一个大事情就这样被顶了下来。

“建城？”陈锋惊呼了一声，没想到还要建城，这也太让人惊讶了，这才来到这里不到1个小时，居然就已经确认建城的事情了。

“呵呵，本来城市其实已经在预备了，最近几年人口不断的增长，一年能出生上百万的小孩，城市的压力越来越大，建城早就已经是内定的事情了！”

“尤其是野蛮人部落，这群家伙天天喊着地盘小，这里正好给他们，反正他们的脾气，这种天气也可以轻松支撑的！”曼陀罗族长笑着说道。

“呵呵，那这个城市就给野蛮人了？怎么还要你们出人口啊？”陈锋有疑惑的问道。

“嗨，野蛮人那群家伙啊，不把这里折腾的够呛才怪，尤其是那些不是职业者的野蛮人，每天都是打架打架，所以要弄些其他人过来，缓和一下几个部落之间的矛盾！”

“那您的意思是，这里到时候又是一个类似库拉斯特箩格之类的城市咯？”陈锋好奇的问道。

“没错，不过这里还得经过好几年的考验，毕竟建城不是一朝一夕的，起码在现在这个时候，一个城市最少三四年，而且每年的噩梦之月才是真正的考验！”曼陀罗族长给陈锋解释道。

“哦，那还真麻烦啊！”陈锋点摇摇头。

“对了，还有一个地方，你们一定会喜欢的，本来那个地方我是准备留着给我自己升级的，可是现在那个地方的等级已经满足不了我了，我就贡献出来吧！”陈锋笑着说道。

“什么？还有连你都要私藏的地方？”曼陀罗族长惊呼了一声，陈锋嘿嘿一笑，那地方可是真正的好地方，如果不是陈锋已经用不到了，陈锋还真不高兴贡献出来。

“走吧！”陈锋带着一群老人朝着那边走去，可是这一走却是整整5个小时，一群蝎子骷髅浑身冰冷，这里的天气越来越寒冷了。

“到了！”陈锋忽然一笑，可是众人眼前却是白茫茫的一片，没有任何的东西，所有人都不解的看着陈锋。

陈锋顿时一笑，地上忽然一只蝎子骷髅冒了出来，众人这时候才知道，陈锋居然在地上也埋伏了一个家伙。

“来吧，给你看一看，地下世界！”陈锋大笑着说道，岩石骷髅顿时出现在了地上，立刻怒吼了一声，巨大的拳头朝着地面狠狠的了下去。

“咔嚓！”只听见一阵阵的冰裂声音，所有人迅速的后退，可是陈锋依然站在原地。

“轰！”地面忽然发生一声怒吼，一个巨大的嘴巴骤然间出现在了众人的面前，所有人都目瞪口呆的看着地面。

“地下世界？”众人一阵惊呼，难怪陈锋说这里有岩浆，大家本来以为这里有一道什么裂缝什么的，然后裂缝里头有岩浆。

可是没想到，这里居然还有一个地下洞穴，所有人都惊呼了一声。

“哈哈，你们都会飞，那你们就飞下了去，不会飞的上尸鹫咯！”陈锋大喊了一声，不会飞的直接爬上了尸鹫，会飞的则率先飞了下去。

地下通道的长度依然是让陈锋吃惊，落差达到上千米的高度，四周的温度开始慢慢的升温，所有人的眼睛开始亮了起来。

“好浓的硫磺味！”一个老人忽然皱着眉头说道，所有人都耸起了鼻子开始闻了起来，显然也闻到了一阵阵的硫磺味。

“不高，时间不对，怪物在这里聚集了！”陈锋惊呼了一声，只见地面上居然出现了大量的炎蛇，火炼炎蛇。

“这就是你说的好东西？”曼陀罗族长吃惊的看着地面上海量的炎蛇，一开始大家还不知道，但是现在看到那些怪物，所有人都吃惊的看着地面。

这里的怪物，全部都是暗金级别，一个个暗金色的名字全部漂浮在空中，那暗金色配合着火炼炎蛇的光芒，差点把所有人的眼睛都给闪瞎了。

“哈哈哈，这么样，这里算不算好地方啊？”陈锋得意说道。

这里，可是陈锋的秘密基地，当初想要让卡夏来弄，不过现在给曼陀罗族长也是一样。

只要这里弄的好，所有家族都要记得陈锋的好。

第389章 奥术龙的双胞胎兄弟？

“这里有多少这些怪物？”曼陀罗族长对着陈锋大声的问道，那激动的样子完全写在了脸上，陈锋顿时一笑。

“估计有几十万到几百万吧，我在这里快一个多月了，也没弄清楚到底有多少！”陈锋无奈的说道。

“不过，这里的怪物都是分批的，并不是全部住在一起的，是类似部落一样的区分，一边一堆，一边一群，一群有几千到几万只的炎蛇！”陈锋说道。

“好，好好！”曼陀罗族长连声大笑，陈锋也顿时满意的笑了起来，起码这样这个已经被认可了，在场的人如果想要分一杯羹，那所有人都必须承陈锋一个情。

大家都看着陈锋，陈锋顿时一笑，一群骷髅瞬间出现在了地上，一瞬间所有骷髅都开始朝着四周的炎蛇拿出了手中的屠刀。

不到片刻，陈锋就把堆积在下面的炎蛇全部干掉了，一群人慢慢的降落到了地上，不可思议的看着地上的尸体和一地的装备。

“好多装备，这许多多少年没有任何伤害，才会有这样的沉淀啊！”一个长老不不可思议的呢喃着说道。

“不知道，几千年吧，或许！”陈锋耸耸肩，把地上的东西全部给收起来，反正这群老家伙也看不上这么点东西，不过当所有东西加起来，一群老头又是一阵惊呼。

地上的尸体估计有四五十只，可是地面却整整有三四百件装备，那就是说一只怪物最起码出了6件以上的装备。

“天呐，这个爆率太惊人了！”一个长老看着陈锋又把一只通道内的炎蛇给干掉，地上爆了一地的东西，其中赫然出现1件绿色装备。

“嘿嘿嘿！”陈锋得意的笑着，说着的如果陈锋的等级还是以前那样，那陈锋就不会把这个地方给贡献出来。

但是现在，这里的装备陈锋已经无视了，虽然装备的价值很高，但是陈锋相信这里一旦开发出来，装备的价格会开始疯狂的下降。

而且这里的装备陈锋已经看不上了，如果陈锋要钱，现在背后一个坎都拉斯的帝国，一个最强大的魔法世家，要钱陈锋肯定不缺钱。

要装备，也不缺。

2个家族可以轻松把陈锋的装备给全包了，所以陈锋也完全用不到装备，毕竟需要的装备，除非是手里的精神盾牌一样，加了整整5级技能这样的好东西。

一个通道，这里是陈锋猜测的一样，常年由一群群的炎蛇通过，所以会出现一条条的通道，但是陈锋却皱着眉头，因为这条通道显然不是这么细的炎蛇出现的。

“莫非还有比炎蛇王更大的家伙？”陈锋皱着眉头，当初的炎蛇王都没有这个的洞穴这么大，四周显然都是炎蛇的身体所烫出来的，而且那墙壁上有明显的鳞片摩擦痕迹。

所以，就是说有一条比炎蛇王还要粗大，堪比整个洞穴高度的巨蛇，在这里头移动过，而且这个洞穴显然还有点拥挤，这样才会出现鳞片摩擦痕迹。

“爷爷，你看这个痕迹，我以前来的时候还没注意，但是现在既然你们都在，那可是得好好的注意一下！”陈锋皱着眉头说道。

曼陀罗族长而已抬起头，看着那墙壁上的鳞片，显然也皱起了眉头，因为如果真的有怪物可以在这里摩擦鳞片，那这只怪物的高度最少在3米以上。

3米粗的怪物，而且还不知道有多少长，显然这里头有一只陈锋都不知道的怪物，曼陀罗族长对自己的实力还自信，对着陈锋点点头。

终于，众人走出了通道，只见眼前豁然开朗，所有人都惊呼了一声，只见众人的面前赫然是一个巨大无比的洞窟。

满地的岩浆在疯狂的流动着，一声声炎蛇的死后回荡在整个空间内，然后不远处又是一声声的怒吼传来，就好像是在挑衅一样。

“吼！”一只只炎蛇忽然发现了陈锋，在洞窟入口的不远处，赫然有一个炎蛇的聚集地，显然已经发现了众人。

“我来吧！”曼陀罗族长十分干脆的走上前了一步，忽然一阵恐怖的威严从他的身上爆发了出来，一阵令人窒息的压力疯狂的朝着炎蛇压了过去，但是更多的却是朝着洞穴的四面八方分散了出去。

“吼！”

“吼！”

一阵阵的怒吼疯狂的从四面八方传递了过来，陈锋立刻就明白了老爷子的意思，显然是准备把那一只让陈锋都感到震惊的怪物给引出来。

“嗷！”老爷子怒吼了一声，顿时整个洞穴内充满了老爷子的咆哮，那充满挑衅的声音，一下子四面八方传来了一声声的怒吼。

“咿唔，咿唔！”

忽然，陈锋瞪大了眼睛，这个声音好熟悉啊，那仿佛是一只小兽在低吟的叫声，让陈锋一下子皱起了眉头。

“这个叫声？”陈锋看着好奇的听着那个声音，可是一下子他还听不出这个声音的主人，但是很明显，陈锋感觉这个声音很熟悉。

“怎么了？”朱利安看到陈锋的样子，立刻抓住了陈锋的手，朝着陈锋问道。

“你们没听到一个叫声，好熟悉啊？”陈锋皱着眉头说道，继续仔细的倾听者，可是那声音再也没有出现。

“爷爷，再叫一声！”陈锋朝着老爷子喊了一声，老爷子点点头，立刻再次咆哮出了一声挑衅的怒吼，只见整个洞窟内再次传来一阵阵愤怒的回声。

“咿唔，咿唔！”

陈锋骤然间瞪大了眼睛，这个声音真的太熟悉了，因为这个声音不就是奥术龙那个小胖子的声音么？

“奥术龙在这里？”朱利安听陈锋说完后，顿时瞪大了眼睛，不可能啊，皇宫内都还说奥术龙一直都在皇宫内，是朱利安几个妹妹的掌上宝，每个人都宠的不得了。

除了一些研究奥术的活动，其他时间奥术龙不是在公主的房间内，就是在御膳房内，显然小家伙知道厨房才是真正的好地方。

“走，我们过去看看！”陈锋立刻对着老爷子说了一声，尸鹫顿时一飞冲天，立刻朝着奥术龙那边冲了过去。

“不叫了，我来吼一声试试！”陈锋立刻站了起来怒吼了一声，那吼声立刻传递了出去，一下子那一声声的咿唔声音再次出现。

“那边！”陈锋立刻就知道了方位，立刻朝着那边飞了过去，可是那声音却依然距离陈锋很远很远。

“吼！”陈锋不断的发出一声咆哮，然后又是小龙的一声咿唔，陈锋已经可以肯定，这个叫声一定就是奥术龙那个笨蛋的。

“陈锋哥哥，在那边！”狄维娜忽然指着一块巨大无比的红色晶体说道，陈锋立刻怒吼了一声，只见那晶体骤然间闪耀了几下，一个咿唔声立刻从里头传递了出来。

“就是他！”陈锋大叫了一声，立刻带着尸鹫飞了下去，只见众人面前赫然是一个无比巨大的晶体，高达三米多的红色晶体。

那晶体看起来就好像是一枚水晶一样，可是众人完全没见过这么巨大的晶体。

“小胖胖！”狄维娜忽然惊呼了一声，众人立刻围了上去，只见在那晶体里头，一只胖乎乎的小龙赫然出现在了众人的面前。

“小胖！”陈锋惊呼了一声，这个胖乎乎的小家伙，不就是奥术龙那个小笨蛋么？

“朱利安，回去把照顾小胖的人给杀了吧！”陈锋冰冷的说道，朱利安也立刻点点头，小胖子居然会在这个里头。

“咿唔，咿唔！”小胖龙看着的陈锋，立刻激动了起来，可是全身都被冰封在了晶体内，完全动弹不得。

那一双小眼睛看着陈锋，充满了求饶，害怕，幸喜，担心，恐惧，还有希望。

陈锋只感觉自己的内心被狠狠的打了一拳头，猛然的一阵收缩，这个小家伙当初不要命的救了自己一次，可是自己却把他给留在了陌生的地方，更是被封印在了这种地方。

“咿唔，咿唔！”忽然，小家伙顿时发出了一阵惊呼，陈锋皱着眉头看着那小家伙，只见小家伙赫然惊恐的看着自己的背后。

“吼！”一声愤怒的咆哮疯狂的从陈锋的背后传来，陈锋转过头，只见一个巨大无比的蛇头出现在了陈锋的背后。

火炼炎蛇皇！

蛇皇！

陈锋瞪大了眼睛，那蛇怒吼了一声，巨大的嘴巴疯狂的朝着众人咬了过来。

“轰！”那蛇皇怒吼了一声，只见岩石骷髅出现在了众人的面前，一拳头狠狠的砸在了蛇皇的脑袋上，蛇皇整个脑袋顿时直接飞了出去，随后整个身体也都飞了出去。

一拳之威！

如斯强大！

“小家伙，打碎这个东西可不可以？”陈锋立刻转头朝着里头的奥术龙问道，奥术龙虽然无法动弹，可是陈锋却立刻看到了那小家伙眼神里头的惊喜和同意。

“好！给我砸！”陈锋大叫了一声，岩石骷髅一拳头砸了下来。

“嘭！”

只听见一声清脆的爆裂，整个水晶顿时轰然间破碎了出来，只见一道红光瞬间从晶体内飞了出来，一头撞入了陈锋的怀里。

“小胖变成红色了！”

忽然，陈锋只听到狄维娜一声惊呼，陈锋立刻愕然的看着正在自己怀里撒娇的龙。

这是奥术龙？

“我去，这不是小胖子，这不是奥术龙啊！”

“火焰龙！”

忽然，陈锋只听到背后一声惊呼，只见不知道什么时候，曼陀罗爷爷已经站在了自己的背后，正不可思议的看着自己怀里的小家伙。

火焰龙？

陈锋顿时一头的冷汗，好家伙，这家伙不会和奥术龙是双胞胎吧？

一模一样啊！

第390章 惊天爆率！

“火焰龙？”

陈锋看着手里头的小胖龙，这货的样子怎么和奥术龙那小胖子一模一样啊，火焰龙看到陈锋看向自己，立刻高兴的咿唔了起来。

“嗯，叫声都一样！”

陈锋抬头看着其他人，只见一群女孩子也是不解的看着火焰龙，显然两个家伙只不过一个是蓝皮肤，一个是红皮肤的，根本就分不清楚。

“小胖子？”奥术龙的名字就叫做小胖子，陈锋真的分不清楚这个到底是不是奥术龙那个小家伙，尤其是小家伙一缩到陈锋的怀里，就是一副打死都不出来的样子。

“咿唔？”火焰龙不解的看着陈锋，以他的智商他知道陈锋是在叫自己，可是他却听不懂陈锋叫的是什么意思。

“不会真的不是奥术龙那个小家伙吧？”陈锋顿时愕然的看着其他人，本来以为是奥术龙进入这里，吸收了什么火焰力量变成这个样子的。

可是现在看到这个火焰龙茫然的眼神，陈锋可以断定了，这个家伙绝对不是奥术龙。

不过，陈锋还是要测试一个东西。

只见白光一闪，陈锋的手里头赫然出现了一只香喷喷的蜜汁烤鸡，陈锋递给了火焰龙，火焰龙的眼睛立刻亮了起来。

“哈，呼！”

赫然，火焰龙先是摸了一下鼻子，紧接着在陈锋惊讶的眼里，口中骤然间一道火焰喷了出来，那烤鸡瞬间被烤成了焦炭。

“我去，臭小子，不吃也别折腾啊！”陈锋顿时惊呼了一声，这可是烤鸡啊，自己老半天才做出来的，陈锋顿时欲哭无泪。

火焰龙被陈锋惊呼给吓了一跳，立刻用水汪汪的大眼睛看着陈锋，大有一副你在骂我我就哭给你看的架势，让陈锋一阵怜惜和头疼。

“好家伙，比奥术龙还会卖萌！”陈锋来到这个世界之前，卖萌二字已经红遍了大江南北了，只不过陈锋一直以为只有猫狗可以，到了暗黑的世界里头就和两字无缘了。

没想到今天自己怀里却来了一个卖萌的祖师爷，看看这眨巴眨巴的大眼睛，果然是灵巧动人，用一句话来说就是灵气。

这小东西灵气十足啊。

一旁的老爷子看了几眼火焰龙之后，就去收拾了那蛇皇，炎蛇皇身材巨大，粗细居然有四五米，比陈锋原本推断的3米都还要大上好大一圈。

“咿唔，咿唔，咿唔！”

看着倒在地上生死不知的炎蛇皇，小家伙仿佛是找到长辈支持了，一下子来劲了起来，对着那炎蛇皇一阵怒吼。

忽然，炎蛇皇睁开了眼看，低声的朝着火焰龙怒吼了一声，一下子火焰龙居然惊呼一声，只见躲到了陈锋的背后。

陈锋顿时一阵苦笑，没想到这个小家伙居然是一个外强中干的货。

“看来，这里的炎蛇也全部都是生物，这条炎蛇皇相比是为了夺取这只火焰龙体内的力量，所以利用晶体封印起这个小家伙，然后这个小家伙为了活命，只能不断的释放出自己体内的力量，来隔绝和晶体的接触！”

“可是，殊不知这样却等于就是把能量给自动贡献出来，被这个家伙给吸收了，估计这几年这个家伙都没出去过，不然那通道显然要比现在更加的巨大！”

陈锋点点头，忽然火焰龙也从陈锋的背后出来，正大光明的坐在了陈锋的肩膀上，朝着曼陀罗族长点点头。

“那就杀了它吧，估计这个家伙就是这里头的老大，杀了一句后患，这里就可以成为一个新的练级打装备的地方了！”陈锋对着曼陀罗族长说道。

“呵呵，杀怪这种事情还是你们年轻人来吧，我们这群老家伙等级太高了，杀怪又没经验又没装备，完全浪费了一只这么好的BOSS！”

“所以，这里等级你最低，得到的奖励也是你最多，你上吧！”

曼陀罗族长拍了一下陈锋，顿时顿时一阵愕然，没想到老族长居然把这只怪物让给自己杀，按照陈锋的等级，还有这个炎蛇皇的等级，貌似还真的是陈锋爆出来的东西最好。

“等等！”

狄维娜推了一下陈锋，陈锋却是立刻举起手，只见两枚戒指从陈锋的手上拿了下来，紧接着又换上了2枚暗金戒指。

然后，一条蓝色的项链也挂在了脖子上，一群人顿时一愣，然后顿时恍然大悟，原来陈锋居然是在更换那些增加爆率的装备。

“嘿嘿嘿，见笑见笑！”陈锋笑着说道，不过看向那炎蛇皇，眼中一阵杀机暴涨，只见巨大的岩石骷髅瞬间出现，狠狠的一拳头砸在了炎蛇皇那动弹不得的脑袋上。

只听见“咔嚓”一声，那炎蛇皇的脑袋顿时鲜血迸发了出来，可是炎蛇皇好歹也是60来级的暗金怪物，一下子根本没有致命，反而引起了炎蛇皇的殊死搏斗。

只见炎蛇皇居然怒吼了一声，居然直接挺直了身体，虽然看起来十分虚弱，而且摇摇晃晃的，但是却变得格外的凶猛。

高达30多米的炎蛇皇竖起了身子，可是陈锋却完全不害怕，只见炎蛇皇猛然的怒吼了一声，那大嘴巴朝着岩石骷髅狠狠的咬了过去。

“啾！”

忽然，一声嘹亮的啼叫猛然响起，炎蛇皇怒吼了一声，只见它的脖子（蛇有脖子？）后面，巨大的尸鹫狠狠的扯下了一大片的鳞片和血肉，顿时鲜血疯狂的喷发了出来。

“哼！”陈锋冷哼了一声，就算是在炎蛇皇全盛时期陈锋也不怕，刚才还不是被岩石骷髅一拳头砸飞了出去，再看看现在，那炎蛇皇一身的凄凉，被2只骷髅打的浑身是伤。

“嘿嘿，再给你加一点猛料！”陈锋大手一挥，背后瞬间30多个火枪手出现，一下子所有火枪手一起举起手。

“砰！”

一声整齐的开火声，只见那炎蛇皇顿时疯狂的咆哮了一声，身上骤然间多出了三十几个血窟窿，那骷髅内一阵阵的鲜血不断的喷出来，就好像是装水的袋子被扎破了一样。

“砰！”

又是格外整齐的齐射，炎蛇皇再次一声咆哮，大量的鳞片顿时被子弹炸开，然后鲜血疯狂的喷洒了出来。

“好厉害的骷髅，好厉害的火器！”

暗黑世界里头也有火器，只不过很稀少而已，当初曾经有工匠尝试制作火器，可是后来手艺失传，只留下一些名贵的火器，当成是收藏品。

大家也不敢拿来拆开，毕竟每一把火器的年纪，都差不多在七八千岁所有，稍微一个不好，那就是毁灭了一个文明的结晶。

这里的火器其实就是火铳，里头装子弹然后拿火点燃，随着爆炸的威力把子弹射出去，当初对付沉沦魔的投影，也就是鲜血荒地里头的那一群小东西还有用处。

可是遇到冰冷之原的巨大野兽就完全没效果了。

其实当初发明出来的时候所有人都很高兴，因为一枪下去基本上沉沦魔就死亡了，可是遇到巨大野兽，那家伙连中三十枪照样冲过来一巴掌扇飞人。

后来，大家知道这东西的局限性太大了，装弹慢，杀伤低，还是被淹没在了历史场合中。

随着时间的推移，大家也都知道还是冷兵器好用，可以加入各种魔法阵什么的，所以火器也逐渐的被人淡忘。

可是，如今陈锋的一队火枪手骷髅却让所有人都看到了火器不可思议的霸道一面，一枪下去60级的暗金BOSS的鳞片都是宛如碰上炸弹一样被炸的粉碎，那身体更是直接爆出了一团血花。

“好霸道的武器，好霸道的杀伤力！”

所有人都是惊骇的看着陈锋，虽然都知道陈锋有一群十分强大的骷髅，可是大家都只是听说而已，就算是曼陀罗族长也不知道陈锋的骷髅到底强悍到什么地步。

“爆头爆头，都傻啊！”陈锋无视一旁人的惊愕的目光，对着自己的骷髅大声的喊了一句，一群女孩子顿时一笑，她们开始知道命令是根本不用喊出来的，陈锋一个念头就足够了。

所有骷髅听到陈锋的话，顿时身上骤然间冒出了一阵淡淡的血光，所有老头顿时一愣，大家只感觉到那群骷髅的实力，仿佛一下子得到了升华。

“轰！”

“哗！”

众人猛然的惊呼了一声，只见那开枪的声音都完全不一样， 一枚枚的子弹疯狂的冲出了枪膛，所有人都知道，这一枪的威力据对比刚才的恐怖甚多。

“砰！”

果然，众人目瞪口呆的看着炎蛇皇那整个爆裂到的脑袋，三十多发子弹一起命中炎蛇皇的脑袋，炎蛇皇的脑袋就宛如西瓜被敲碎了一样，整个轰然的爆炸了开来。

大量的血肉脑浆直接从天而降，众人连忙躲避开来。

“哗啦！”

那一堆堆的装备宛如天神的赐福一样，纷纷从天而降，所有人再次一阵目瞪口呆，这一堆堆一片片的装备，少说有三四百件吧？

“天呐，这爆率，真的太恐怖了，陈锋你的爆率增幅，不会在2000%以上吧？”一个老头惊呆了，看着陈锋嘟囔了一句。

“2000%？哈哈哈，托福托福，我才300多而已！”

陈锋大笑着说道，所有人顿时双眼一阵冒光。

陈锋的爆率才300%，也就是说这里的装备主要还是那炎蛇皇自己给力。

虽然炎蛇皇可能就这么一只。

但是炎蛇还有很多啊。

一下子，所有人看向这个高达千米的无比巨大的溶洞的眼神，都宛如看向一个片衣不穿的美女一样。

双眼冒光！

第391章 门徒套装

“天呐，好多装备，这才一只怪啊，一只怪居然爆了这么多的装备，难道这只怪是魔王不成？”
一个老头目瞪口呆的看着地上铺面的装备，那三四百件的装备凌乱的扑在地上，可是随着洞窟内岩浆的刺眼光芒，这些装备散发出来的各种颜色，让所有见多了市面的老头子也目瞪口呆。
“哈哈哈，大丰收啊！”陈锋大笑着走了上去，开始弯腰把地上的东西给捡起来，一群女孩子也立刻冲上去帮助陈锋。
“哇，陈锋哥哥，这里居然有2件绿色装备，我打赌一定是一套的，他们的花纹都一样的！”狄维娜那边惊呼了一声，陈锋顿时一笑。
“哇哇哇，这里2件暗金，好漂亮的法杖啊，陈锋哥哥，这个法杖归我了，就算不是我用的，我也要留着，真的好漂亮！”
“哈哈，陈锋，这边又是2件绿装，看样子也是一套的，太棒了，这一下光光4个绿色装备和2件暗金装备，就值好多钱了！”
一旁的艾米丽也大笑着说道，职业者最喜欢的是什么时候？
一个就是升级的金光，那金光所带来的无比沉迷的感觉，让所有职业者都无法自拔，所有人都喜欢上升级的感觉。
第二个，就是看着自己辛苦杀死的怪物，爆了一大堆梦寐以求的装备给自己，就算是一群人家室丰厚，可是爆装备的那种喜悦感觉，依然是无比的自豪和骄傲的。
就好像你从小花家里钱，随手可以拿出几个亿来，可是有一天你却通过自己的努力，转来几千块钱，当钱拿在手上的时候，你会觉得口袋里那张几亿的银行卡，都不如手里头的这些钱来的美丽。
还有当年的网络游戏传奇，就算是一个全身顶尖装备的玩家，爆了一件比顶尖低上一两个档次的装备，依然是激动万分。
因为这些不是他买来的，而是他靠着自己的实力爆出来的，那种心情真的很让人激动和喜爱。
“太丰厚了，当初我们击杀一个快达到魔王级别的恶魔，都没有这么多的装备！”
“就是，当初我们这群老东西拼了老命才弄一个快达到魔王级别的恶魔，结果人家爆出来的东西还没有这里的三分之一！”
“不过好歹也有白来件，不过没想到这里的爆率居然这么高，真的太高了，回去一定把我家的那群小兔崽子全部扔到这里来试炼！”
“对对对，你看曼陀罗家的2个孙女，实力都这么强大，再看看艾米丽公主和朱利安公主，还有刺客联盟那个老东西的孙女，实力都这么厉害！”
“更厉害的还是那个陈锋，你们看到没有，那30多个骷髅手里头的火器，恐怕一通齐射，咱们几个老不死的都要头疼！”
“真不知道凯恩一族怎么会出现这么一个人，听说陈锋是赫拉迪克一族的人，因为躲避魔神去了异度空间，这个陈锋因为玩弄魔法阵，结果被误传了过来！”
“真的假的？你听谁说的，不是说陈锋是凯恩一族的人么，怎么变成赫拉迪克一族的人了？”
凯恩一族和赫拉迪克一族，在众人的眼里已经完全是2个种族了，所有人都已经忘却，或者说可以的避开凯恩的身份。
赫拉迪克最后一个传承人。
可以现在，陈锋的身份居然被说了出来，一群不明真相的老头顿时一阵惊呼，陈锋居然是赫拉迪克一族的族人。
“没错，陈锋是赫拉迪克一族的族人，不过因为空间被封闭，赫拉迪克一族几千年来都在研究回到庇护所世界的方法，这小子偷偷进入长辈研究的地方，结果不小心触动了魔法阵，结果被传送了过来，要不是我孙女救了他，估计连箩格在什么地方，这小子都不知道！”
曼陀罗族长指着陈锋说道，虽然语气上充满了对陈锋的鄙视，可是其他人怎么听都感觉到这老头是在炫耀啊。
什么叫做你孙女救了他，难道陈锋一个大男人还要狄维娜那个小丫头来救？
在一群老人的眼里，显然陈锋是他们那只小队里头最强大的人。
“你还真别不信，当初我家狄维娜认识陈锋的时候，那小子才1级，这还是2年多前的事情，再看看陈锋现在，谁会知道当初那个被沉沦魔追了几公里的小家伙，居然会有如此的成就！”曼陀罗族长笑着说道。
陈锋在一旁哭笑不得，这些话都是陈锋瞎编出来忽悠曼陀罗族长的，没想到老族长居然还真的相信了，更甚至还得意洋洋的到处炫耀啊。
是啊，赫拉迪克一族啊，传说中最强大的一族，被誉为炼金王者一族，当初整个坎都拉斯都在赫拉迪克一族的掌控之下，甚至连当初的七八魔王，都有四五个是赫拉迪克一族亲手封印的。
这个就好像有人告诉你，哥是秦始皇的一族的一样，这种来自遥远家族的辈分，却是所有人都惊叹的。
虽然赫拉迪克一族不在了，可是身为赫拉迪克一族的陈锋出现在了这个世界上，那或许赫拉迪克一族就会再次重临这个世界。
一瞬间想通了这个关节，所有家族的族长都惊奇的对视了一眼，如果赫拉迪克一族真的再次回到这个世界，那真的不知道会卷起一股多大的风暴。
尤其是陈锋字说，自己是家族里头水平天赋一般的，如果赫拉迪克一族的天才来到这个世界上，那真不知道这个世界会被震撼到什么地步。
“一定要和陈锋打好关系！”
陈锋还不知道，曼陀罗家族的几句话，却让自己的地位在众家族的心目中提高了上百倍，所有的家族都想要巴结自己。
“整理完毕，一共是117件亮金，33件绿色，14件暗金，还有90多件蓝色！”
忽然，朱利安的声音传来，所有人都被吸引了过来，听到朱利安爆出来数字，所有人都是一阵目瞪口呆。
117件亮金，33件绿色，14件暗金，90多件蓝色。
所有人都被这个数字给震撼住了，一脸不可思议的看着地上那巨大无比的尸体，难道身体越大的怪物，爆出来的装备也越好？
“陈锋哥哥，快点鉴定，快点鉴定，说不定可以凑齐一套绿色装备呢！”狄维娜来到了陈锋的面前，对着陈锋大声的说道，一瞬间陈锋的脚丫子上被砸了33件绿色装备。
陈锋顿时哭笑不得，不过还是蹲了下来，看起了装备。
“咦？这只蛇皇的等级真高啊，居然连门徒套装都出来了！”陈锋惊呼了一声，所有老人看到陈锋居然一眼就看出了一件装备居然是门徒套装，都好奇的凑了过去。
这群人虽然是超级强者，等级都在90级以上，可是这个世界上还有一批比他们更让人尊敬和不敢惹的家伙。
那就是鉴定师。
要知道，暗黑四届出产的装备，一天少说几千万到几亿，这些装备全部都是鉴定师在鉴定，有多少职业者会舍得使用鉴定卷轴，尤其是暗金级别和绿色级别的。
可是，陈锋却能一眼就看出这件装备，一群老头心里头更加的确定，陈锋果然是赫拉迪克一族的成员。
因为这种本事，只有赫拉迪克一族的人才会有，他们从小就博学多才，一眼就能看出来装备的本质，当年赫拉迪克一族还在的时候，世界上80%的鉴定师都是赫拉迪克一族所培养出来的。
就算是现在的鉴定师，使用的依然是当年赫拉迪克一族所编写的鉴定书，依靠里头的知识来鉴定装备。
陈锋不知道，自己随口的一句话却让一群老头更加确定自己是赫拉迪克一族的人，陈锋却专心的拿着手中的一双布鞋。
门徒，是拓展及的绿色套装，一般游戏里头只有地狱难度才会出现，当然比地狱更高的噩梦难度也爆。
门徒套装是一套非常奇怪的套装，它不像其他的套装一样全部都是铁质的铠甲，反而全部都是布甲，这让门徒套装的防御低的可怜。
但是附加的属性，却让所有人都喜欢不已。
“门徒套装的部件需要最高等级是65级，那看来这里估摸着能凑齐半套，甚至一套啊！”陈锋看着地上一堆堆的绿色装备，开始找了起来。
其实，门徒套装非常的醒目，因为在这个世界上，连布匹的颜色都是蓝色的，而且还是绿色装备，那就只有门徒套装了。
关键是，门徒套装内最关键的一个部件，那就是项链，一条叫做“述说之珠”的项链，这条项链才是门徒套装最难得的装备。
“仪式的走道！”（鞋子）
“手掌的安置！”（手套）
“黑暗信徒！”（衣服）
“果然，信条！”（腰带）
陈锋从33件绿色装备，一件件的把门徒套装的部件给找出来，看着已经出现4件了，顿时笑了起来。
“项链，项链，项链！”陈锋紧张的看着一堆装备里头，真希望可以给自己带来一个惊喜，要知道如果项链真的存在，那门徒套装五件套，就完全凑齐了。
“找到了！”陈锋忽然惊呼了一声，只见手中立刻从一件大衣服里头扒拉出来了一条绿色的项链。
那绿蒙蒙的光线，就仿佛是朝着陈锋道谢一样。
“述说之珠！门徒套装凑齐了！”陈锋大笑了一声说道。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下属性全部免费，不算正文收费字数内！
述说之珠
需要等级：30
+1所有技能
+50%抗毒
+18%抗冰
攻击者受到伤害10
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
手掌的安置
防御：79-87
需要等级：63
需要力量：50
耐久：12
+25防御
+20%提升攻击速度
+350%对恶魔的伤害
+50%抗火
打击时有 10%几率释放等级3圣光弹
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
黑暗信徒
防御：666-882
需要等级：49
需要力量：77
耐久：20
+415防御
+20%抗火
攻击时有25%几率释放等级3新星
+24-34剧毒伤害，持续时间2秒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
仪式的走道
防御：53-60
需要等级：29
需要力量：20
耐久：12
刺客脚踢伤害：26-46
+25防御
30%高速移动或行走
+25耐力最大值
冰冻时间减半
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
信条
防御：108-115
需要等级：65
需要力量：106
耐久：16
16格
+50防御
+15所有抗性
+10敏捷
+10力量
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
套装奖励
+150防御（2件装备）
+22剧毒伤害，持续2秒（3件装备）
+10力量（4件装备）
+2所有技能
+50所有抗性
+100法力

第392章 职业者终极套装和庞大的梦想！

门徒套装的出现，让在场整个气氛达到了高.潮，所有人都没有想到，仅仅一只60级的暗金BOSS，居然可以带来一整套的套装。
这可是拓展及的装备啊，最高等级需要65级，属于绝对的中坚力量，而且全部套装增加了3级的技能，虽然其他属性垃圾了一点，可是为了这个全部技能加3级，估计只要等级足够，所有人都愿意装备的。
“快看看，其他还有没有一套的？说不定还有一两套，这里可是三十多件绿色装备啊！”那门徒套装仅仅5件装备而已，地上还有28件没有坚定的，所有人都期待的看着陈锋。
这种坚定装备，就好像是赌博一样，真的让人沉迷，这群老头全部都是见多识广，绿色套装的属性所有人都知道的一清二楚。
只要报出名字，恐怕他们就可以把属性给说出来，可是现在这群老头却宛如一个个狂热的赌徒一样，激动的看着陈锋。
“好！”陈锋也被门徒给刺激了，不过好在这些装备自己用不到，毕竟自己的等级不够，等级足够的属性又不如自己身上的。
陈锋拿起其他的装备，首先让陈锋拿起来的，赫然是一把修长的长刀。
长刀，其实就相当于关公云长的青龙偃月刀一样的武器，一根修长但是坚固的手柄，然后上头一把战刀，可以在中近距离内进攻敌人。
“这个我认识，这个我认识，我爸爸以前就有这个武器！”狄维娜忽然叫了起来，指着陈锋手中的长刀大声的说道。
“哦？那给我们的美女鉴定吧！”陈锋笑着把长刀递给了狄维娜，狄维娜十分得意的接了过来，然后念出了那武器的名字。
“华宁的正义！”
果然，只见狄维娜手中的长刀顿时一阵绿色闪现出来，一把修长但是却十分狰狞的武器，出现在了狄维娜的手中。
“果然是华宁的威严套装，这个套装有4个部件，但是等级偏低，不知道能不能凑齐！”
陈锋看着一堆绿色装备内的所有东西，开始寻找了起来。
华宁的威严一共有4个部件，比尔长刀武器，提格莱特战甲当衣服，扣带是腰带，还有巨皇冠是头盔。
不过可惜，陈锋找了一会儿只有一把武器是华宁的，没有找到第二个部件，让狄维娜格外的失望。
这个套件最高的部件仅仅需要45级，但是装备的属性的确不错，完全是近战所使用的，不过对于陈锋这只小队来说，众人都喜欢穿混搭的，套装什么的局限性太大了。
无奈，狄维娜把华宁的正义还给了陈锋，陈锋看也不看扔到了自己的背包里，说不定某一天可以凑齐，毕竟整套的绿色装备价格可以在单件加起来之后，再翻个两倍到十倍的价格，相当的高价。
“天呐，格里斯华尔德之心！”
陈锋忽然惊呼了一声，只见一件浑身金色的全身铠甲出现在了陈锋的手里，只见站在陈锋身边的朱利安忽然眼睛一亮，立刻把衣服给抢夺了过去。
格里斯华尔德之心，是格里斯华儿德，也就是当初陈锋被凯恩要求去击杀，然后遇到李奥瑞克王时候的那个铁匠。
在如今已经被慢慢开发出来的崔斯特瑞姆之内，原本有一个十分强大的圣骑士铁匠，可是随着迪亚波罗突破封印，铁匠被杀死，然后被悲剧的复活了。
最后，铁匠死在了陈锋的手里，不过铁匠毕生研究的精华，却出现在了陈锋的手里，额，现在是在朱利安的手里。
格里斯华尔德之心，是格里斯华尔德的传奇里头的一件主要装备么，因为这件装备是铠甲，代表着格里斯华尔德守护世界的精神。
全套装备由4件装备组成，分别是朱利安手中的格里斯华尔德之心的铠甲，格里斯华尔德的勇气的头盔，格里斯华尔德的救赎的权杖武器，还有最后的格里斯华尔德的荣耀的盾牌。
4件装备全部都是由格里斯华尔德一个人锻造，他把自己作为一个圣骑士的精神全部融入到了这套装备里头，成为所有圣骑士都梦寐以求的装备。
而且，这也是在游戏里头，圣骑士的终极绿色套装，是所有圣骑士的最终梦想。
但是在这个世界里头，还有一个新的传说，那就是得到了格里斯华尔德的全套装备，就可以获得格里斯华儿德的传承，继承格里斯华尔德的技能。
当然，这些是传说。
可是，为什么是传说呢？
因为，格里斯华尔德的套装刚打造完毕没半个月，迪亚波罗就复活了，杀死了格里斯华尔德之后，带着格里斯华尔德的毕生心血，回到了地狱。
也就是说，当今世界除了几个老家伙，谁也没见过格里斯华尔德的传奇这套装备的全部属性，加上终极套装的难爆程度，这套装备也慢慢的成为了传说。
“爷爷，你们家族里，有这个全套么？”陈锋看着曼陀罗族长问道，可是出乎陈锋的意料之外的是，曼陀罗族长居然摇摇头。
“怎么可能，这个应该是地狱学习锻造的复制品吧，怎么会没有呢？”陈锋不解的问道，如果是真正的套装，那属性居然不会是这个样子，显然这是一套复制品，和陈锋自己身上用的所有装备一样，是地狱的尝试作品。
“没有，职业者的重击套装并没有那么容易尝试，如果在场的所有家族凑一下，或许可以凑个一两套出来，可是单一家族，我还真没有听过有家族内存放着全套的职业者终极套装！”曼陀罗族长无奈的说道。
“什么？全部家族凑起来才能凑个一两套，难道其他职业者的终极套装也是如此的稀少？”陈锋顿时惊呼了一声。
“没错，别看我们家族可以拿出一整套一整套的绿色套装，可是全部都是普通的绿色套装和拓展及的绿色套装，这些装备爆率还算可以！”
“但是，真正能拿得出来一整套的精华级的绿色套装的，估计只有萨卡兰姆教会还有坎都拉斯帝国了！”曼陀罗族长无奈的说道。
绿色套装，一共是分为三个等级，普通，拓展和精华。
普通绿色套装一共16套，拓展级绿色套装一共是8套，其中就包裹了门徒和华宁的威严2套。
而真正的绿色套装，却是精华级别的套装，一共只有8套。
其中，野蛮人两套，其他的职业各职业一套，没有恶魔猎手，没有武僧的，没有奥术法师的，也没有巫医的。
只有最常见的7个职业的。
8大职业者终极套装，分别是野蛮人的“布尔凯索的孩子”和“不朽之王”。
亚马逊的“马维拉之战斗诗歌”。
圣骑士的“格里斯华尔德的传奇”。
德鲁伊的“艾尔多的守护”。
刺客的“娜塔亚的非难”
女巫的“塔.拉夏的外袍”。
男巫，也就是死灵法师的“塔格奥的化身”。
8套套装当中，其中布尔凯索的孩子属于坑爹货，因为仅仅2把大剑而已，在野蛮人恐怖的力量下，2把双手大剑变成了单手的，却正好提供给野蛮人无比恐怖的战斗能力。
其他的，基本上都是在4件以上，包括武器头盔铠甲和鞋子之类的必备部件。
可是，让陈锋完全没有想到的是，这些套装居然如此的难以凑齐，让陈锋真的大吃一惊，甚至连最强大的法师家族曼陀罗家族都不得不承认，自己的家族里没有这些终极套装。
朱利安真的十分喜欢这件金色的铠甲，本身战甲就是以华丽战甲的外貌作为基础，所以本身就格外的华丽，但是属性却真的很强大。
陈锋忽然走到了朱利安的面前，轻轻的抓住朱利安的手。
“朱利安，总有一天，我会让你穿着格里斯华尔德的全套装备，站在圣骑士的最巅峰！”陈锋轻柔的对着朱利安说道。
朱利安点点头，眼中偷偷的跑出来了一点泪水，然后轻轻的擦拭掉，然后亲了一口陈锋。
“我知道，我会穿着格里斯华尔德的全套装备，和你站在一起，你也要穿上塔格奥的化身哦！”
朱利安和陈锋都笑了。
“我也要我也要，反正咱们队伍里没有职业冲突的，那到时候我们身上都穿着职业者的终极套装，我穿塔.拉夏的外袍，姐姐穿艾尔多的守护，艾米丽姐姐就穿马维拉的战争诗歌，莉莉丝姐姐就穿娜塔亚的非难，朱利安姐姐穿格里斯华尔德的遗产，陈锋哥哥就穿塔格奥的化身，咦，那咱们队伍里还缺一个穿不朽之王的野蛮人呀！”
狄维娜掰着手指头说道，那口气就仿佛天底下的七大职业套装全部被她们给包了一样，一旁的老族长顿时一阵哭笑不得。
曼陀罗家族数千年的传承，都没有的凑齐其中的任何一套，而眼前自己的孙女居然敢夸口，要凑齐全部的职业者终极套装，让老人又是无奈，却又是激动。
有梦想，真好！
“好，那我们到时候就穿着终极套装，把迪亚波罗的脑袋切下来当椅子，终极套装算什么，总有一天，我陈锋会让你们穿上真正的职业者终极套装，真正的套装！”
陈锋握着朱利安的手，坚定的说道。

第393章 小公主，安吉拉！

剩下的事情就不用陈锋操心了，反正人情而已已经送到了，所有家族都记着陈锋的情，陈锋的2个目的也达到了。

为了让职业者的地方有更多的选择，而且让职业者们的装备可以得到更好的提高，并且得到一群家族的友谊，这些都是陈锋和众女愿意看到的。

陈锋就带着众人回到了库拉斯特，没办法谁让一群人的回城卷轴都是库拉斯特呢，然后又传送到了箩格，召唤出尸鹫朝着皇宫飞去。

陈锋的怀里，一只小胖龙正捧着一大瓶的冰块，不断的吸取着里头酸酸甜甜的饮料，虽然现在可是冬季，可是小家伙却反而更喜欢吃冷的东西。

回到箩格的时候，陈锋和众女花了一整天的时间，做了两百多道菜，居然一道都没有让这个小家伙开口吃饭。

而且更让所有人郁闷的是，这个小家伙居然把每道菜都是一口火喷上去，所有陈锋等人精心制作的菜肴，全部都变成了教堂，让陈锋恨的牙根痒，可是却又没有任何的办法。

不过，陈锋拿出自己制作的果汁饮料的时候，小家伙的眼睛却爆闪爆闪的，一把抢过了所有饮料，然后好像是防备敌人一样防备着所有人。

连陈锋继续拿出来的饮料，也被十分干脆的抢走了，让陈锋一阵无可奈何，而且这个小家伙居然还十分的聪明，直接走到外面的河道上，弄一点冰块扔进去。

吓的陈锋立刻抢夺过来冰块，要知道这些冰块可是从外面河道里头拿来的，99%的箩格男人，都在里头洗过澡，撒过尿。

当然，饮用水是后面的大湖泊里头来的，而且经过魔法阵的净化，但是小胖龙自己拿来的冰块陈锋可是不敢让它玩的。

自己烧了开水，然后让狄维娜冰冻成冰块，再扔到饮料里头，小家伙的专属饮料总算是出现了。

可是光光喝饮料不行啊，虽然饮料都是陈锋亲自用正宗的水果榨汁出来的，可是不吃饭怎么行呢？

接下来几天，就是人类大战火龙，一群人不断的试图让火焰龙吃饭，可是小家伙仿佛是先天没胃口，只喜欢吃冰的东西，完全无视其他的一切。

只要这个菜是热的，一口火焰就是上去了，然后等待陈锋的就是开裂的碗筷和焦炭的菜肴，让陈锋头疼不已。

最后，陈锋的脑子还是灵光的，冰块加肉，先把肉给烤熟了，然后切成薄片，放在大块的冰块上面，而这个冰块而且还是用小家伙最喜欢喝的酸酸的果汁制成的。

酸甜的冰水混杂在原本滚烫，但是如今却变得也冰冷的烤肉上，原本柔软的口感一下子变得十分富有弹性，就仿佛把烤肉内的纤维给冻成了一条条的筋肉一样。

火焰龙这个额小胖子总算是有了主食，众人总算是松了一口气，这几天来小家伙都没吃东西，可是把众人给担心坏了。

不过事后仔细一想，这个小家伙独自被封印在那晶体内不知道多久，居然也不怕饿，还真的是一个奇迹。

朝着皇宫飞去，皇宫上空补满了结界，而且其中制空结界也有，所以陈锋在结界面前就降落了下去，从正门走了进去。

“咿唔？”

火焰龙猛然的抬头，不解的看着远处，陈锋等人也立刻看了过去，可是远处什么的东西都没有。

“咿唔，咿唔！”

火焰龙忽然激动了起来，直接在陈锋的怀里扭动着大屁股，想要挣脱出去，陈锋立刻抢夺下了小家伙怀里比它还要大的杯子，里头的果汁可是辛苦2个多小时才弄出来的，陈锋可不想自己的辛苦就被这个小家伙给浪费了。

火焰龙直接挣脱了陈锋的怀抱，冲到了天空中看着远处不断的大叫了起来，忽然不远处一道蓝光出现，紧接着一阵阵“咿唔咿唔”的急促叫声传了过来。

“呵呵，是小胖子来迎接咱们了！”陈锋笑着说道，只见一道蓝光直接朝着陈锋撞了过来，陈锋的身体居然腾空而起，陈锋差点没一口老血喷出来。

“死胖子，给我滚！”陈锋怒吼了一声，一把把自己怀里疯狂乱拱的奥术龙给抓了出来，只见奥术龙激动的看着陈锋，立刻朝着陈锋的脸上开始舔了起来。

“行了行了 ，我去，你小子怎么变得这么胖啊？”陈锋不可思议的看着奥术龙，只见奥术龙居然整整大了2圈，原本仅仅二十来斤的体重，赫然已经增加到了四十多斤。

陈锋甚至感觉这个小胖子在自己的手里都抱不过来了。

“咿唔！”猛然间，一道火红色的影子也瞬间出现在了陈锋的面前，一把抱住了陈锋的肩膀，不断朝着奥术龙叫着。

“咿唔？”

“咿唔？”

“咿唔！”

“咿唔！”

“咿唔咿唔！”

“咿唔咿唔咿唔！”

“咿唔！”

“咿唔.....”

2个小家伙居然就在陈锋的身上聊了起来，陈锋顿时一阵无奈，一把抓住了奥术龙就朝着狄维娜的身上扔去，这个小家伙真胖太多了。

“哎呀呀，小胖子你怎么变得这么胖啊？”狄维娜接过了小胖龙，顿时惊呼了一声，好在狄维娜的力量点数也还算可以，40斤对她来说不是负担不起，可是小丫头抱着奥术龙依然是一脸的吃力。

“肯定是皇宫里头伙食太好了，没想到胖成这个样子！”陈锋可以肯定的说道，不过却招来了几个女孩子的白眼，显然这是事实，还用得着陈锋来说。

“小蓝，小蓝！”

不远处传来了一阵阵的叫声，陈锋等人立刻回头看去，只见2个小女孩正在不断的朝着众人这边跑过来，而小女孩的身边有几十个人正护着她们，防止她们摔倒了一样。

“呜呜呜，小蓝你回来，小蓝你回来！”

一个小女孩看着狄维娜手中的小蓝，顿时直接哭了出来，一下子所有人都变得不知所措了起来。

“姐姐，小蓝被人抢走了，我去找父皇！”

一个小女孩看着狄维娜手中的小蓝，连身边的姐姐朱利安都没注意到，居然直接一个转身，带着一群侍女又跑回去，听那话居然是去找希赛国王来打坏蛋啊。

“安吉拉，你怎么了？”朱利安立刻走了上前，看着留下来的那个小女孩问道，可是小女孩只顾着哭，完全没有认出这个人是自己的姐姐。

但是，安吉拉身边的侍卫侍女却认出来这是朱利安公主，立刻朝着朱利安行礼。

“小妹妹，你是要小胖子陪你玩么？”狄维娜看着小女孩哭的好伤心，立刻抱着奥术龙走了过来，然后把奥术龙递给了小女孩。

“小蓝，小蓝！”小女孩看到奥术龙，一把紧紧的抱住了奥术龙，陈锋顿时噗嗤的笑了出来，只见奥术龙那脸上一脸的无辜和无可奈何，可是却没有任何的挣扎。

陈锋注意到，小胖子立刻蜷缩起了自己的拳头和尾巴，并且把翅膀紧紧的贴在自己的身上，陈锋仔细一瞧，顿时心里头一阵欣慰，对这个小家伙是更加的感激了。

奥术龙现在明显长大了，原本在陈锋认识这个小家伙的时候，奥术龙的爪子已经非常锋利了，而且陈锋还注意到，这个小家伙的翅膀尖端上，也张出了锋利的尖刺。

而小胖子蜷缩起自己的爪子和翅膀，显然是为了不伤害到这个小女孩，陈锋顿时走了过去，赞扬的拍了拍奥术龙，奥术龙给了陈锋一个你敢不敢救我的表情，陈锋却是一阵大笑。

“你是谁，小蓝是我的！”小女孩看着自己面前的陈锋，立刻紧紧的抱住了奥术龙，奥术龙脸上的表情变得更加的无奈了。

“呵呵，我是奥术龙的好朋友，奥术龙可是哥哥的哦！”陈锋笑着说道，有意思的想要调戏一下这个小美女。

“小蓝是我的！”

一听到陈锋说奥术龙是他的，小女孩居然眼泪再次喷了出来，手中抱着奥术龙抱的更紧了，那一副我见犹怜的样子，谁看了都心疼啊。

“好了，别欺负我妹妹了！”朱利安白了一眼陈锋，然后轻轻的给小女孩擦看了眼泪，小女孩看着温柔的朱利安，那来自血脉里头的亲近，让小女孩终于不哭了。

“姐姐，我好想见过你！”朱利安顿时一阵苦笑，自己的妹妹居然说见过自己，不知道是不是一种悲剧啊。

“啊，我想起来了，你是朱利安姐姐，朱利安姐姐救救安吉拉，有人要抢走安吉拉的小蓝！”小女孩居然认出了朱利安，这让朱利安一阵开心，可是下一句话却让所有人都爆笑不止，陈锋无奈的看着这个叫做安吉拉的小公主。

“去，二胖！”陈锋对着正蹲在陈锋背上的火焰龙说了一句，只见火焰龙抱着比它还大的杯子，缓缓的飞了出去。

不得不说，火焰龙的确比奥术龙好看，奥术龙那一身蓝色的皮肤在光芒显得荧光闪烁，但是火焰龙的皮肤，却是火焰一样的鲜红，看起来更加的艳丽。

“小红！”

安吉拉看到火焰龙，顿时立刻大喊了一声，陈锋顿时脚下一个踉跄，难道2个人认识？

第394章 解脱

不过，火焰龙并不认识那个安吉拉，反而看到奥术龙悲惨的样子，顿时吓的力量缩回到了陈锋的背后，探出一个小脑袋惊恐的看着安吉拉。

“安吉拉，你认识它么？”朱利安好奇的抱起了自己的妹妹，奥术龙这才算挣脱魔抓，跑到陈锋的肩膀上埋在陈锋的头发里，陈锋感觉自己的头发一片湿漉漉的。

往事不堪回首啊！

奥术龙的动作让小女孩一阵激动，不过因为自己的姐姐把自己抱住，小女孩不得不眼巴巴的看着陈锋。

因为2只龙都在陈锋的身上，一只抓着陈锋的衣服，躲在陈锋的背后，一只则站在陈锋的肩膀上，陈锋咬着牙硬撑着，奥术龙这个家伙还真重啊。

“不认识，但是小红张的和小蓝一样呀，不过好像小蓝大好多啊！”安吉拉看着陈锋身上的两只龙，眼睛都冒光了。

“大？这明明是胖啊，都胖成一头猪了，会飞的蓝色猪！”陈锋心里头翻了一个白眼，一把把蓝色奥术龙给拽了下来，直接扔给了莉莉丝。

奥术龙在空中扑腾了2下，就顺势躲在了莉莉丝的怀里，还是以前的老样子，喜欢朝着女孩子的胸膛上拱着，看的陈锋一阵羡慕。

听到安吉拉的话之后，大家都对于这个女孩的取名字能力得到了长足的认识，没想到一见面就给人家取了一个名字。

“那个，安吉拉啊，这个蓝色的是奥术龙，他不叫小蓝，他叫小胖子，这个红色的呢，是火焰龙，叫二胖子，以后别小蓝小红的叫，这不是他们的名字！”

陈锋笑着对着安吉拉说道，周围的女孩子顿时翻了一个白眼，陈锋取的名字还不如人家小女孩呢，居然还小胖子二胖子。

“那大胖子是谁呀？”狄维娜好奇的问道，奥术龙是小胖子，火焰龙是二胖子，那还不是因该有一个大胖子么？

看着狄维娜好奇的眼神，陈锋不怀好意的看着狄维娜，狄维娜又不解的看着陈锋，显然她还看不懂陈锋的意思。

忽然，狄维娜恍然大悟，立刻朝着陈锋追打了过去，原来陈锋说的大胖子居然就是狄维娜，狄维娜顿时嘟着嘴把陈锋追的满地跑。

“哈哈哈！”众人一阵大笑，不远处也一群人走了过来，当头的赫然是一个身穿着金色长袍的男子，朱利安的父亲，希赛帝王！

“父皇，父皇就是那个被一个姐姐追的人，他要抢走小蓝！”

只见希赛的胳膊上还坐着一个女孩子，正指着陈锋大声的告状，那清脆的声音差点让陈锋倒跌一个跟头，顿时一阵苦笑。

“父皇！”

朱利安立刻上前问候，陈锋也上前乖乖的叫了一声“岳父”，因为朱利安已经许配给陈锋了，虽然还没结婚，但是称呼已经可以改了。

“哼，就是这个坏蛋，父皇叫人把他给抓起来，让他要抢小蓝，小蓝过来，姐姐抱抱！”那小女孩对着陈锋怒视了两眼，然后看着莉莉丝怀里的小蓝，立刻笑呵呵的伸出双手。

“这个丫头，双胞胎？”陈锋看了一眼朱利安怀里的安吉拉和自己岳父怀里的小女孩，2个女孩子惊人的相似，可是性格却是截然不同。

“你们总算是来了，这个小家伙可是把皇帝都要吃穷了，一天5只鸡，连我这个国王都没这么好的待遇，上次和它抢了一个鸡腿，它利用奥术的力量，把我的宫殿变成一个大游泳池整整6次，真是一个记仇的小家伙！”

希赛一看到陈锋等人就立刻告状，奥术龙在一旁鄙夷的看着希赛，谁让你和我抢鸡腿了，看哥整不死你。

“这小子这么胆大？”陈锋顿时失声一笑，朝着奥术龙招招手，奥术龙立刻屁颠屁颠带着一副谄媚的表情来到了陈锋的面前。

“臭小子，胆子真肥啊，我岳父都敢整，想死不成？”陈锋捏着奥术龙胖乎乎的脸庞说道，奥术龙却依然是一脸的谄媚，生怕陈锋生气，反正陈锋捏起来也不疼。

“坏蛋，不许欺负小蓝！”小女孩忽然大叫了一声，手里头顿时一个火球出现，朝着陈锋扔了过来。

陈锋被突如其来的攻击吓了一大跳，要知道这可是一个小女孩，陈锋完全没想到这个小女孩居然已经是职业者了。

而且陈锋在这边，在门口就把尸鹫给收起来了，那是陈锋唯一召唤出来的骷髅，现在身边没有任何的骷髅。

更重要的是，希赛等人对陈锋完全没有戒备，所以陈锋和希赛是并排的，也就是说小丫头距离陈锋最多不过1米的距离。

那一个火球一米的距离，小丫头一甩手就到了。

只听见“嘭”的一声，陈锋只感觉自己的脸上一阵火热，紧接着狄维娜一阵惊呼，陈锋的头发十分干脆的燃烧了起来。

最近伙食不错，营养丰富，头发含油量大，结果一遇到火，十分干脆的烧了起来。

“快快快！”陈锋不断的扑腾着，立刻对着狄维娜大叫了一声，不过朱利安却十分的及时，直接把陈锋踢出队伍，一个神圣冰冻光环一开，把陈锋列为敌人。

“哗！”一团冰雕出现在了阳光底下，陈锋顿时哭笑不得的被冰封在冰块里头，一脸的无奈。

“放肆，安琪拉，你太放肆了！”希赛一声怒吼，立刻怒视着自己怀里的女儿，不过陈锋却立刻破冰而出。

“没事没事，小女孩而已，不过没想到，这个小家伙居然这么早就转职了，真厉害啊！”陈锋笑着立刻阻止希赛要教训自己的女儿。

“哼，安琪拉，从今天开始，你的礼仪课程时间加倍，如果不过关，一步也不准离开你的宫殿！”希赛瞪着安琪拉，那个天不怕地不怕的安琪拉终于是哭了出来。

“真是的，明明是双胞胎，可是为什么性格差异这么大呢？”那安吉拉的哭泣就是流泪，没有声嘶力竭的大哭。

但是这个安琪拉，却是声嘶力竭，就好像是打算把喉咙给扯破了一样，不断的嚎叫着，仿佛生怕别人不知道自己哭泣一样。

性格啊！

“好了好了，安琪拉不哭，你父皇真坏，哥哥都没说什么，来，我把二胖子借给你玩！”陈锋一把把一脸惊恐的火焰龙递给了安琪拉。

只见一瞬间的功夫，安琪拉脸上的眼泪瞬间消失不见，一把抱住了火焰龙，脸上的眼泪居然一滴都没有。

“上当了！”陈锋顿时一阵无奈，不过人家喜欢就好，只是苦了火焰龙了。

不远处，奥术龙也重归安吉拉的怀抱，好在朱利安的力量强大，不但抱着安吉拉还抱着奥术龙，要是换成狄维娜早就趴在地上了。

“走走走，宴席已经摆好了，就等着你们这群人入席了！”希赛笑着说道，一群人在希赛的指引下来到了宴席。

有了火焰龙和奥术龙在，2个小女孩偶尔打几句岔，其他的都是各自和一头龙玩耍，偶尔交换一下，陈锋发现安琪拉虽然个性十分强横，可是对于自己的姐姐却是十分的妥协。

甚至，吃东西的时候连希赛的话都不听，但是安吉拉一说话，安琪拉就乖乖的吃饭，看来以后小辣椒起码还有人可以克制。

宴会很是欢乐，毕竟朱利安许久没有回来了，大家有说不完的话，而且宴会也不是和什么中国的皇宫一样，大家都是畅所欲言，没有那么多的别扭。

但是，第二天陈锋等人走的时候，2个女孩子哭的是稀里哗啦的，要不是2头龙死死的拉着陈锋的后背，陈锋还真的想把它们放在这里。

反正，在陈锋的眼里2个家伙一个是自己的救命恩人，一个自己是它的救命恩人，带不带在身边其实无所谓的。

好说歹说，陈锋说以后会经常回来的，2个小女孩这才松开了拉着火焰龙和奥术龙的尾巴，要不是2个小女孩真的没有恶意，而且火焰龙和奥术龙的智商也高，恐怕现在2个小女孩早就遭到2头龙的反击了。

终于，在2个小姑娘依依不舍的目光中，陈锋带着2头龙离开了，这两头一飞到天上，就是学着狼一样的鬼哭狼嚎了起来。

“我说，你们2个家伙，这才多长时间啊，居然就有一种解放的感觉？小胖子我可以理解，二胖子你凑什么热闹，你才在这里不到一天好不好！”

陈锋听着耳边那庆祝的叫声，顿时翻了一个白眼，这两个家伙，要是被2个小女孩给听到如此激动庆祝解脱的叫声，估计能哭死过去。

“咿唔！”奥术龙立刻激动了起来，一副我很了不起，在皇宫里头吃喝拉撒就是浪费我生命的样子，忽然嘴巴里凝聚了一道蓝色的射线，顿时朝着远处的天空一口喷了过去。

“咿唔！”

火焰龙显然也很激动能逃离魔抓，虽然真的不到一天的功夫，可是火焰龙真的被2个小女孩给折磨的蛋疼。

他是公的，那2个小女孩居然把它们当成洋娃娃一样，还给他们打扮穿衣服，火焰龙真的对奥术龙特别的崇拜，他是怎么撑下来的？

“轰！”

一道火柱从火焰龙的嘴巴里喷了出来，朝着奥术龙致敬！

大哥，你真厉害！

第395章 自找麻烦的暴风之树！

库拉斯特下层，是神庙附近的遗迹，当初这里生存着接近一亿的人口，是当时暗黑世界里头，同时居住人口最多的区域。

算起来，相当于是4个左右的上海。

当然，这里的区域可比上海大的多了，估计一个库拉斯特下层就比上海大了，更不要说是整个原先的“旧库拉斯特”。

旧库拉斯特的区域，一共分为5个区域。

距离剥皮森林最近的库拉斯特下层，是库拉斯特的入口，这里居住的 人口最多，属于普通人区域，而且因为地理环境和当时的灾难因素，这里的人口80%都是贫民。

可以说，但是就好像是刚发生末日一样，人们最初步平稳下来，建立了一个大家园，但是豪门自然根基厚实，所以贫富差距一瞬间显示出来了。

不过，随着后来职业者的增多，这之间的差距也逐渐的减少，主要还是金币的流通变得越来越广泛，而且金币的产量也越来越多。

增加，库拉斯特作为全世界的世贸中心，经济一度崩溃，可是随着几个老牌家族的强势镇压，也逐渐的形成了合理的经济社会。

人们，只求温饱，想要出人头地，那就成为职业者。

这是所有人们的信念，如果只想要吃的好喝的好，每天无忧无虑的耕田制衣，那就做一个普通人就好了，不愁吃不愁穿的。

但是，如果想要成为人上人，那就努力的成为职业者，就算无法成为职业者，那就成为佣兵，反正在这个世界上，万般皆下品，唯有职业者高。

巨大的尸鹫飞了几天的功夫，总算是到达了旧库拉斯特下层，入眼的是一片巨大的城市废墟，大量的建筑依然完整的保存在这里，可是这里头的人却早就成为了地狱的走狗。

不死生物和恶魔投影占据了下层区域，但是一旦到了中层，陈锋所期待的恶魔真身就会出现，不过现在机会还不大，最起码恶魔真身基本上是不会出现在库拉斯特下层的。

“怪来了！”狄维娜叫了一声，只见不远处的天空中，一群群的红色秃鹫已经开始展翅高飞，而且显然是冲着陈锋飞过来的。

地狱秃鹫，普通怪物，实力一般，速度一般，防御一般血量一般，唯一特别的就是会飞。

这种怪物在陈锋的眼里，如果是几年前陈锋才来到这个世界的时候的话，估计会被虐个半死，可是现在陈锋手底下将近100个远程单位，一轮齐射下来，地狱秃鹫们死伤无数啊。

果然，陈锋背后的弩箭骷髅，弓箭骷髅还有火枪手纷纷开始开火，弩箭骷髅和火枪手击中的秃鹫直接死亡，但是弓箭手骷髅的目标却显然不行。

大量的地狱秃鹫在陈锋骷髅的进攻下，纷纷掉落到了地上，陈锋却皱起了眉头，在50多倍伤害的加持下，陈锋的弓箭手骷髅，这种变异骷髅居然没有办法秒杀这群秃鹫。

而且陈锋注意到，弓箭手骷髅的准头明显不行，三四次攻击当中就有一次落空，陈锋的眉头深深的皱了起来。

“难道，普通骷髅和变异骷髅的实力已经赶不上了？”陈锋皱着眉头，普通骷髅和变异骷髅是陈锋数量最多的骷髅，虽然其他什么领主帝皇皇冠骷髅的实力强悍，可是真正在陈锋队伍里头占据主角位置的，却是普通骷髅和变异骷髅。

要知道，其他的超级骷髅虽然实力强大，但是局限性太强了，陈锋以后的升级路线，可都是要以击杀大量的怪物为主。

如果这两个骷髅的实力不上去，那自己陈锋等于是变相的削弱自己的力量。

“朱利安，你以前说过，有一个办法可以给装备打孔？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安点点头，的确是有这种办法。

“有等级需要么？然后又要多少钱？能打多少个孔？”陈锋朝着朱利安问道，现在提高自己骷髅的唯一标准，那就是珠宝或者宝石。

陈锋的等级现在已经动弹不得了，虽然陈锋的经验快速减少，可是提高等级这是必须的事情，但是现在来说，陈锋没提高1级都是需要许多时间。

而且，提高召唤骷髅的技能，一来是建立在陈锋自身人物人等级的基础上，二来是建立装备基础上，并不是有那么多的技能徽章给陈锋吃的，所以装备也无望，人物等级也无望，那只能靠其他东西了。

珠宝！

陈锋早就囤积了一大堆，需要的时刻可以瞬间提高陈锋的骷髅一大堆的实力，但是让陈锋郁闷的是，自己身上的装备，愣是一个凹槽也找不到。

也就是说，陈锋连一个珠宝宝石都无法镶嵌，这样陈锋真的相当的受伤，毕竟没凹槽收再多的珠宝宝石也是无济于事。

“价格不太清楚，不过听说很贵很贵，起码你现在是消费不起的，好像最少也是12号符文起步，你现在的身价虽然可以把全身的装备都打孔，但是仅仅一个凹槽，显然不合算！”朱利安对着陈锋说道。

“只能一个凹槽？”陈锋惊呼了一声， 这不就是哈洛加斯的第一个任务呢， 弄死一只怪物，野蛮人铁匠就给的装备打一个凹槽。

“不行不行，我现在短期内装备不用换，但是我必须提高我骷髅的实力，必须要弄到带凹槽的装备！”

陈锋皱着眉头说道，他们从地上缓缓的降落了下来，陈锋随手把所有的骷髅都给召唤了出来，还没走进大门呢，就有一群怪物冲了上来。

刺木魔，普通怪物，实力强悍，防御高，血量高，速度慢，攻击速度也慢，但是一拳头下来可以把一个圣骑士的盾牌都给打出一个凹槽，甚至是一个窟窿。

而一群刺木魔的中间，赫然是一只浑身金色的巨大刺木魔，身高5米多，脚下居然还踩着一个绿色的光环。

暴风之树，刺木魔暗金BOSS，实力强大，血量恐怖，防御极高，攻击速度快，特别强壮，灵气加强，闪电强化，被称为近战终结者。

“不好，信念光环！”陈锋顿时惊呼了一声，所有人立刻打开自己的属性面板，只见上面的抗性一栏直接减少了50点，而防御也减少了70%左右。

“小心，这只暴风之树得到噩梦之月的力量进化，没有被击杀过，信念光环高达5级！”众人惊呼了一声。

一般来说，光环的等级有2个选择，一个是和怪物自身等级一样，但是这种一般出现在很久很久没有击杀的暗金BOSS上面，要么就是不怎么终于的光环，例如精准射击之类的。

第二种，就是初始1级，随着实力的增强，光环的实力慢慢的提高，一般这些都是以进攻光环为主，例如现在的信念光环，还有什么圣火光环，神圣冰冻之类的强有力的攻击光环。

所有人立刻十分严肃了起来，陈锋的一群普通骷髅和100多只变异骷髅直接冲了上去，疯狂的朝着那暴风之树的身上招呼了过去。

“吼！”暴风之树怒吼了一声，身上爆发户出了一阵无比刺眼的光芒，众人顿时一阵惊呼，只见陈锋的骷髅瞬间倒下了上百只。

“小心，最少50级以上的充能弹！”一群人感觉到一阵头皮发麻，这可是超过50级的充能弹，刚才最少被击中七八下，那一瞬间爆发出来的充能弹，爬满了整个地面。

要不是上百只的骷髅在前面，恐怕陈锋等人要被充能弹的潮水给淹没了。

“好家伙，这算不算是入门考验啊？”陈锋大叫了一声，暴风之树是位于库拉斯特下层的入口，而这里刚好是属于库拉斯特下层和剥皮森林的交接点。

在这里，只有击败了这群门卫，才能进入库拉斯特下层，可以说陈锋的猜测不无道理，不过陈锋只是记得这里有一只暗金怪物，所以顺便下来收割经验。

不然早就乘坐尸鹫飞进去了。

不过，让陈锋没想到的是，这一群怪物的实力居然如此的突出，仅仅不到5秒的时间，让自己的普通骷髅和变异骷髅损失至少在150只以上。

“继续上！”陈锋大手一挥，继续召唤出了8个骷髅，一群骷髅再次冲了上去，陈锋不得不继续频繁的召唤骷髅。

不知道为什么，同时召唤骷髅的数量，到现在为止一直都没有提高，一直都是只有8只，这让陈锋费解了很长一段时间。

后来陈锋猜测，估计是不想让自己太无敌吧，毕竟一招手几十只骷髅，仅仅几次就可以把所有的骷髅都给召唤出来，这样对陈锋来说太便宜了。

陈锋召唤一次骷髅，仅仅需要10点法力啊，现在陈锋的法力都过万了，10点法力仅仅是一个呼吸就恢复的事情，如今陈锋的背包里再也没有出现过蓝色的药品，那些对陈锋已经没用了。

“吼！”岩石骷髅终于是冲到了最前面，站在暴风之树的面前，一个拳头好不可以的锤了下去。

只有击败了暴风之树，陈锋才有资格真正的进入库拉斯特下层！

第396章 认真的朱利安！

暴风之树和岩石骷髅双方互相轰了对付一拳头，不过让陈锋笑出来的是，岩石骷髅纹丝不动，而是暴风之树却倒退了好几步。

大量的充能弹疯狂的从暴风之树的体内爆发了出来，陈锋皱着眉头，真希望这个岩石骷髅的闪电抗性可以很高啊，毕竟你是岩石不是么。

让陈锋欣慰的是，岩石骷髅在数百上千的充能弹中几乎可以做到完全无视，陈锋背后所有的远程都在点射暴风之树，那恐怖的充能弹瞬间密密麻麻。

“哼，要不是看你闪电免疫，我的闪电比你还多呢！”狄维娜不甘心的看着那暴风之树，暴风之树是闪电强化的，附带闪电免疫，虽然狄维娜的技能减少敌人的闪电抗性，可是在暴风之树面前，狄维娜还是果断的不出手了。

毕竟，就算是降低敌人的闪电抗性，按照狄维娜目前的降低程度，对敌人的效果也不明显，而且还会因为闪电的光亮，对自己人造成视觉上的影响。

要知道，暴风之树的身边本来就有大量的充能弹了，就好像数以千计的高能灯泡通电后在地上滚动一样，看起来十分的晃眼。

而要是狄维娜再来几个闪电什么的，估计世界上只有白色一种颜色了，所以狄维娜为了不印象众人，果断没有出手。

而另外一边，朱利安的信念光环已经开启了，这个光环虽然可以降低敌人的抗性，但是朱利安还是让狄维娜不要出手，因为在那边，莉莉丝已经潜伏过去了。

一直以来，都是陈锋在正面战斗，一旦到了战斗的时候，众女都是站在陈锋的身边，不过这次所有女孩子都没有害怕。

这是入门考试，如果连这里都不敢出手，那到后面就没必要出手了，所以一群女孩子也纷纷开始出手。

“瘟疫之矛！”艾米丽大叫了一声，一根标枪直接投射了出去，瞬间命中暴风之树，金色的暴风之树立刻变成了翠绿色。

“我就不掺和暴风之树了，其他的刺木魔交给我吧！”塔维纳笑着说道，狄维娜顿时眼睛一亮，立刻让塔维纳把其他的小怪给勾引出来，跑到一旁去击杀。

有数量如此多的召唤兽，狄维娜在后方输出也高兴的，在自己和朱利安光环的效果下，敌人的闪电抗性被降低了一大截，狄维娜可以安心的输出了。

而莉莉丝，已经隐身躲在了一棵树上，因为充能弹是地走的，所以只要离开地面就没有任何的危险。

莉莉丝猛然的从树上跳了下来，两把匕首锋利的刺入了暴风之树的身子，顿时暴风之树一阵怒吼，脑袋上瞬间被开瓢了。

“好机会，绝对一拳啊！”陈锋怒吼了一声，岩石骷髅立刻欺身上前，莉莉丝立刻一个跳跃，出现在了一棵大树上，让暴风之树完全无能为力。

“轰！”岩石骷髅的左臂上得到岩石全部脱落，然后疯狂的聚集在了右臂上面，对准了暴风之树，狠狠的一个拳头，瞬间暴风之树整个倒飞了出去。

“拉回来！”

陈锋怒吼大喊了一声，所有女孩子都是一愣，什么拉回来，众女看了看尸鹫，尸鹫虽然在天上，可是没有立刻行动的样子。

“刷拉！”

忽然，从地底下猛然的窜出了数十道的绳子，一下子把暴风之树捆绑了个结实，紧接着全部一起宛如是一个人在用力一样，狠狠的往下一拉。

原本倒飞出去的暴风之树瞬间被这个力道给控制住了，狠狠的摔在了地上，顿时大量的充能弹疯狂的从体内爆发了出来。

“咔嚓咔嚓！”一阵骨骼的声音从地底下传来，只见一只只的蝎子被充能弹给从地面下给电了出来，本来尾巴没有露出来那还电不到，但是尾巴一出现在地面，立刻成了避雷针，所有充能弹都朝着尾巴围了过去。

“蝎子骷髅？”众女惊呼了一声，这群骷髅赫然是当初在冰天雪地内，陈锋为了照顾一区老头子而叫出来的。

原来，刚才的并非是绳子，而是蝎子骷髅的尾巴！

可是现在却发挥出了如此奇特的效果，众人都清楚的看见，在那暴风之树狠狠的摔在地上的时候，暴风之树脑袋上的血条立刻少了一大截，让所有人都大吃一惊。

“嘿嘿，好戏还在后头！”

因为从天而降的狠狠一砸，暴风之树不但被砸了好大一截血，而且还十分配合的陷入了晕眩状态，陈锋顿时一笑，只见天空中一个巨大的火球直接冲了下来。

“轰！”尸鹫骷髅表示好久没有使用俯冲爆炸了，这一次地面上完全不懂的靶子，打的真爽啊！

一团剧烈的火焰从暴风之树的身上轰然的爆发出来，暴风之树身上的血量再次减少一大截，而且让所有人都高兴的事情又发生了。

只见暴风之树的身上，居然燃烧其了浓浓的火焰，那火焰每秒都在吞噬着暴风之树的生命值，而且十分快速。

“这是怎么回事？”众女不可思议的看着陈锋，一般来说刺木魔虽然是木头的怪物，但是并不代表一定可以被点燃。

而且实力越强的刺木魔更不容易着火，可是这一只暗金级别，而且明显经过噩梦之月强化的刺木魔，居然被点燃了火焰，所有人都感觉到一阵不可思议。

“看看那家伙着火的位置！”所有人都不解的看着那些位置，猛然的一阵恍然大悟，原来所有燃烧的最剧烈的地方，居然都是被蝎子骷髅的尾巴给缠绕过的地方。

“我发现，蝎子骷髅的毒液也可以燃烧，但是显然这不够，所以我让蝎子骷髅拼命的往下钻，发现了一些好东西！”

陈锋笑着说道，其实一开始也吓了一跳，本来是 操控蝎子骷髅默默的埋伏的，可是一只骷髅操控错了，居然不断的深入地底下。

等陈锋发现的的时候，那蝎子骷髅回到地上，身上全部都是黑色黄金。

什么是黑色黄金？

石油啊！

一般石油都在地底下很深的地方，可是这里却是森林，不知道经过了多少年的演变，地底下的石油含量十分的丰富，仅仅不到千米的地方就有一条小岔路，里头有大量的石油冒出来。

陈锋估计，是地狱火在地底下的时候，不小心破坏了底层，导致底层开出了很多的裂缝，让石油往上走了。

但是这些都是猜测，陈锋准备等干掉暴风之树的时候，再把石油给弄出来，到时候在城市外面弄一条石油河，敌人一过来直接点绕石油，看你们还敢不敢过来。

不过，陈锋也没料到，这里的石油居然威力这么大，本来以为可以稍微点燃一点火焰就足够了，但是陈锋却没想到，居然可以引起暴风之树如此剧烈的火焰。

“痛打落水狗，上！”陈锋大手一挥，所有的骷髅全部冲了上来，技能冷却时间短的，疯狂的点出了自己的技能。

一瞬间，海量的充能弹瞬间淹没了整个可以站的地方，众人不得不躲到了一旁的树上，好在这里还是森林密布的。

“吼！”

“轰！”

暴风之树最终怒吼了一声，被陈锋的远程给活生生的弄死了，岩石骷髅淡定的站在一旁，这么点的充能弹对岩石骷髅来说，站半天还不够人家骷髅祭祀一个加血的亮。

陈锋看着地上依然爆炸成灰烬还是在燃烧的火焰，顿时大笑了起来，入场证明算是拿到手了。

没有帮助塔维纳和狄维娜，看着两个人不断地把一群群精英的刺木魔给围杀，众人站在一旁看戏。

狄维娜和塔维纳也没有求救，这算是对她们的考验吧。

最后，还是朱利安冲了上去，刚才岩石骷髅在抗怪，朱利安除了扔几个圣光弹或者天堂之拳完全没有战斗的机会。

现在好了，一群精英级别的怪物，朱利安顿时拿出盾牌，直接代替了小白抗怪的工作，小白十分默契的转变成了偷袭。

刺木魔的力量十分恐怖，可是却没料到遇到的是朱利安，朱利安虽然消失的是体质属性，但是本身力量也已经堆的很高了，盾牌直接一档，顿时轻微的倒退了一步，精英级别的刺木魔攻击居然被完好的给抵挡了下来。

“好！”陈锋立刻拍手大叫，朱利安没有任何的在意，反而是狄维娜白了一眼陈锋，又是一个刺木魔打了下来，朱利安的盾牌直接摆好了一个角度。

只见那沉沦魔的拳头，就好像是砸在了玻璃上，直接滑了下去，陈锋的眼睛再次一亮，这个技巧可不得了啊。

需要掌握敌人的攻击角度和力量的卸力原理，还得精妙的确定自己盾牌的防止角度，陈锋不知道是不是瞎蒙的，可是看朱利安的表情，完全是自己操控的。

“不会吧，这么厉害？”

其实，陈锋一直都只是听说朱利安很厉害而已，真正看到朱利安认真战斗，陈锋居然从来都没有过。

这一次，陈锋却是大饱眼福了，朱利安显然十分认真的在战斗。

第397章 萨卡兰姆法师

“格挡！”

“格挡！”

“格挡！”

三只刺木魔的连续3次攻击，都完美的被朱利安给格挡了下来，那优美的姿势和高潮的技巧，让陈锋看的目瞪口呆。

这才是真正的高手啊。

比起自己，朱利安可是比自己高出了不是一星半点，如果自己的精神盾牌装备在朱利安的身上，那朱利安的实力会更加的恐怖，说不定单挑恶魔真身的实力都可以有了。

“好！”艾米丽忽然大叫了一声，只见一个刺木魔巨大的拳头再次高高的举起来，可是朱利安却完全没有格挡的意思，反而是直接欺身上前，整个人直接一个跳跃，手中的盾牌直接砸在了刺木魔的脑袋上。

“哐当！”只听见一声盾牌的轰鸣，那刺木魔的眼睛赫然翻起了白眼，进入了晕眩状态，朱利安这时候却有时间转头，对着陈锋一笑，紧接着说中的武器狠狠的刺入了那刺木魔的体内。

“轰！”鲜红的火焰伤害爆发出了一阵烈焰，随着武器刺入刺木魔的体内，烈焰疯狂的染红了争霸武器，一瞬间的功夫刺木魔的伤口就被灼烧的一片焦黑。

众人再次叫好，朱利安的嘴角一丝微笑，但是眼神还是那么的专注，手中的盾牌再次朝着侧面一格挡，甚至连看都不用看，刺木魔的攻击再次被阻挡了下来。

“这个格挡的技术，天衣无缝啊！”陈锋感慨的说道，朱利安的近战能力说高不高，但是说低也不低。

但是论及防御能力，陈锋至今还没有一个圣骑士可以和朱利安比拟的，最起码在朱利安这个等级范围内的，没有可以比朱利安厉害的。

朱利安不愧是圣骑士当中的天才，连萨卡兰姆的教皇都会朱利安的实力赞不绝口，可惜朱利安是坎都拉斯的人，不然的话萨卡兰姆绝对会开口，让朱利安加入教会的。

虽然陈锋这边已经干掉了暗金BOSS，可是朱利安等人那边，那一群精英怪物才被弄死了一只，朱利安的身边还包围着3只精英级别的刺木魔。

随着时间的推移，怪物的物理防御和抗性越来越高，而在这个时候逐渐的元素攻击成为了主导，而物理攻击也慢慢的成为了配角。

毕竟，强大的物理攻击不仅仅是需要强大的技能，更需要强大的武器作为支撑，而一般武器的伤害到了这个地方，都已经普遍的弱小了，甚至连1000点都没有。

1000点的物理攻击的武器都没有，就算是伤害提高在高，也比不上元素伤害，一般职业者只要在初期多混几下，得到个好几千的元素伤害不成问题。

但是物理伤害就困难了。

朱利安的主要攻击手段其实还是身上的护身符，海量的护身符给朱利安提供了数以千计的各系元素伤害，一旦击中敌人，元素伤害全部爆发出来，在朱利安自己的信念光环降低敌人抗性的作用下，敌人受到的伤害也十分的客观。

朱利安已经熟悉了刺木魔的战斗方式，从一味的格挡开始慢慢的反击，手中的盾牌就宛如是长在朱利安手臂上的一样，不断的举起或者重击下去，每一次高举都是格挡住刺木魔的进攻，每一次重击都能让刺木魔进入晕眩状态。

一只刺木魔怒吼着再次举起了手臂，骤然间一阵白光出现，朱利安的盾牌直接格挡了 上去，可是却被猛然的击退了一步。

技能，重击。

不过朱利安却没有任何的受伤，技能伤害全部都物理攻击，被盾牌给完美的格挡了下来，朱利安立刻欺身上前，手中2个圣光弹直接砸了过去，那刺木魔怒吼了一声，朱利安的脚步却忽然一滑，朝着一旁轻柔的滑了过去。

“轰！”刺木魔的手臂狠狠的砸在了地面上，陈锋顿时一笑，朱利安直接跳了起来，手中的盾牌再次落在了那个刺木魔的脑袋上，紧接着一连串的攻击不断的砸了下去。

圣骑士的元素攻击在进攻的时候，甚至比女巫都还要高，这完全是因为圣骑士一招超级强大的技能。

复仇。

朱利安并非主修战斗技能的，但是因为装备的关系，作战技能的等级也在10级左右。

而复仇技能，则是等级越高伤害越是恐怖。

复仇：当圣骑士立誓参加为驱逐恶魔而进行的圣战时，他将授予召唤那些十字军前辈的英灵，被召唤过来的已逝的英雄们讲他们的力量附着在战斗的武器上。

提高火焰，冰冻，闪电三种属性攻击的伤害，并冰冻敌人。

LV：10

消耗魔法：6.2

冰冻时间：6.6

元素伤害提高：124%

准确率提高：110%

这是朱利安的复仇技能的属性，高达124%的元素伤害提高，朱利安的火焰，冰冻和闪电三个属性，自然而然的成为主要的属性。

至于剧毒，当然是全部给艾米丽咯，不然艾米丽能吵个天翻地覆，连陈锋背包里头所有加剧毒的护身符都给搜刮了。

“轰！”朱利安的武器是一把权杖，狠狠的砸在了一只刺木魔的身上，顿时刺木魔浑身焦黑，火焰和闪电让它的身躯都开始碳化了。

众人看着朱利安的战斗，甚至到了后来连艾米丽和塔维纳都让了开来，不然这3只刺木魔早就死光了。

所有人都知道，朱利安正在熟悉，熟悉自己的新能力，熟悉自己的战斗技巧，熟悉自己以前的战斗风格。

整整2个小时，朱利安从群战到单挑，把3只刺木魔精英怪物全部给斩落了马下，所有人都看着朱利安强大的实力，一阵激动。

“看来，我们的大姐以后又要开始威武了！”陈锋笑着拿出一条手绢，轻轻的擦掉朱利安脑袋上的汗水，对着众人说道。

“我不能每天都躲在后面，只给你们加光环啊！”朱利安笑着说道，陈锋有点心疼的看着朱利安，轻轻的揉着朱利安的右手。

长达2个小时的战斗，让朱利安也感觉到一丝的筋疲力尽，毕竟2个小时不间断而且要高度集中精神的战斗，不累才怪。

“为什么不可以呢？我这么多骷髅，就是代替你的位置，让你安心的在后面！”陈锋轻轻的动了一下朱利安的刘海，对着朱利安说道。

“我喜欢战斗的感觉！”朱利安朝着陈锋笑着说道，陈锋顿时一愣，然后无奈的摇摇头，最后只能点点头。

朱利安这才满意的笑了起来。

既然怪物已经干掉了，大门就等于是打开了，陈锋也懒得再坐上尸鹫，干脆直接从大门而入，就算是怪物多一点也无所谓。

不过，让陈锋没有料到的是，怪物还真的多，多到了密密麻麻的程度。

“恶魔猴子，小心，这群家伙会爬树，小心头上！”看着一群一人多高，但是宛如大猩猩一样的怪物朝着众人冲过来，朱利安立刻警惕的叫了一声。

“树上？”陈锋立刻朝着投上看去，果然只见几只猴子一样的怪物，灵巧的爬在了树上，小心翼翼的靠着树叶障目，朝着几个人潜行过来。

“哼！”陈锋一声冷哼，这群猴子以为自己聪明，可是朱利安从未来过这里，显然是从书中所知，那现在这群家伙居然还是这幅德行。

“果然，没脑子就是没脑子，连变通都不会！”陈锋心中一阵鄙夷，但是对于有自己智慧的恶魔真身却更加的期待了。

不高兴和这群投影玩耍，陈锋的骷髅瞬间全部发力，火枪手骷髅率先解决了树上的恶魔猴子，随着枪声响起，一只只的猴子不断的从树上掉了下来。

与此同时，一群群的地狱秃鹫也被惊扰，从远处飞起来，然后朝着人群方向冲了过来。

“远处对付天空，近战推进！”陈锋大叫了一声，狄维娜立刻转变进攻方向，手中的连锁闪电疯狂的朝着人群喷发了出去。

而艾米丽等人则是聚集到了最前端，夹杂在陈锋的骷髅内，朝着前面缓缓推进。

陈锋不由的吐了一口气，这才进门不到20米，居然就遭遇了如果数量敌人的袭击，要是在里头那不是更多？

“刺啦！”

忽然，一道闪电猛然的从一个角落内喷了出来，陈锋被吓了一跳，不过闪电的目标并非是陈锋，而是陈锋身边的火枪手王。

陈锋顿时松了一口气，火枪手王完全无视这样的进攻，立刻调转枪头，朝着那边就是一枪，只见一个身穿着长袍的人形怪物立刻从里头钻了出来。

萨卡兰姆法师！

萨卡兰姆原本就是集法师，牧师，战士，骑士于一体的教会，而且还有类似死灵法师的会员，所以分布十分的广泛，里头有法师也是正常。

萨卡兰姆法师是不死生物和恶魔的结合体，他们现实被恶魔给侵蚀，然后死亡后在转变成为不死生物，所以占据着不死生物和恶魔生物2个特性。

但是，陈锋的脸色却不由的凝重了起来，因为在那个萨卡兰姆法师走出来的地方，赫然还有数百个穿着萨卡兰姆教会衣服的恶魔站在原地，那一双双冰冷的眼睛，注视着陈锋等人。

陈锋看了一眼，立刻把阵线给分散了出去，因为那群家伙，赫然全部都是萨卡兰姆法师。

法师，可是会群攻的！

第398章 蓝・依森之书

萨卡兰姆法师，其实就是男法师和女法师一样，本身也是职业者，只后来被恶魔所侵蚀，变成了类似堕落者一样，介于人类和恶魔之间的，为天理所不容的存在。

但是，数千年前，人类为了放抗差点逃离封印的墨菲斯托，把整个旧库拉斯特给清理了一遍，结果自然所有都萨卡兰姆法师全部死光。

但是，随着时间的推移，它们的尸体不但没有腐烂，反而成为了不死生物再次降临，在这个世界上肆虐，击杀自己的后辈们。

这不得不说是一种悲哀，当人们举着武器吵着它们身上砍去的时候，却和拿着武器吵着自己长辈身上砍去是一样的。

“暴风雪！”陈锋惊呼了一声，只见天空中一阵阵的暴风雪开始飘散了下来，这些却并非是陈锋的冰霜骷髅法师的作为，而是敌人的萨卡兰姆法师的动作。

“小心！”朱利安也立刻叫了一声，立刻切换到了抗冰光环，只见陈锋所有骷髅的身上，骤然间泛起了蓝色的冰花。

暴风雪的攻击，到了！

“先杀法师！”陈锋大叫了一声，岩石骷髅骤然间碎裂成了石块，但是下一秒钟，岩石骷髅怒吼了一声从地底下钻了出来，直接出现在了法师群当中。

“雷霆震击！”

轰隆的一下，岩石骷髅的雷霆震击直接出手，一瞬间范围内的敌人统统陷入了晕眩，可是出乎陈锋的意料，这里的法师的数量居然有近千个，那一个雷霆震击下去，才勉强控制住了百个。

“火枪手，开技能点射！”陈锋再次下令，只见30多个火枪手瞬间开启了爆头技能，然后瞄准敌人开始疯狂的点射了起来。

“砰，砰，砰！”

火枪的声音开始爆炸了起来，只见不远处的萨卡兰姆法师的脑袋上纷纷爆出了一个个的血窟窿，一下子一群萨卡兰姆法师就死在了火枪手的枪下。

50倍的伤害， 35%的全属性提高，再加上暴击伤害，加上爆头的弱点伤害，本来就血薄的萨卡兰姆法师不死才怪了。

“吼！”一群猴子一群怒吼，显然是因为后面自己友军的死亡使得他们更加愤怒了，只见所有猴子都是怒吼了一声，朝着所有骷髅再次冲了上来。

“小心！”朱利安惊呼立刻一声，这种时候最忌讳的就是被冲散了阵型，一旦阵型被冲散了，陈锋很难在短时间内再聚集起来，毕竟大量的猴子在你的身边，陈锋的骷髅来落脚地方都没有。

“哼，而等泼猴，胆敢放肆！”陈锋大吼了一声，忽然找到了一种玉皇大帝的气势，只见整个身体骤然间在一阵金光中变成了督瑞尔。

“吼！”陈锋也怒吼了一声，督瑞尔巨大的身体直接挤进了前排，一瞬间13级的神圣冰冻开始清理起了范围内本来就残血的敌人。

“轰！”陈锋的爪子锋利的砍了下去，要知道陈锋变身督瑞尔之后，陈锋的攻击可是近距离范围攻击，就好像是分裂一样，只要是在范围内的敌人，都会受到伤害。

陈锋疯狂的随着自己的骷髅开始战斗，爪子不断的切过一只只猴子的身体，不到片刻的功夫，陈锋的脚下已经躺了大量的尸体了。

50倍伤害下，陈锋的战斗力虽然没有其他的骷髅高，但是陈锋的进攻速度非常快速，一般来说一秒钟至少可以挥动2次爪子。

每一次都是一次片上，范围攻击加上攻击快速，陈锋杀敌的速度居然还比艾米丽快上一筹。

艾米丽郁闷的怒视了一眼陈锋，谁让陈锋一个死灵法师居然比她都快，要不是艾米丽的剧毒爆发还没冷却好，艾米丽估计就可以杀敌第一了。

天空中暴风雪和雷雨风暴越来越少，远处的萨卡兰姆法师的数量也是越来越少，没办法陈锋的这么多远程都在对付这群法师，加上一个莉莉丝就隐身在她们的背后，是不是的出来捅上一刀。

萨卡兰姆法师的数量急剧的减少，但是却依然还有很多，要不是岩石骷髅的雷霆震击控制了一部分，估计众人还会蛮难过的。

仅仅是蛮难过而已，这群法师的数量虽然众多，可是在朱利安的保护下，要杀死陈锋几个人还是没有那么容易的。

法师就是法师，虽然魔法的威力巨大，可是有了足够的抗性，那魔法还没物理攻击来的疼痛。

陈锋等人就是如此， 有朱利安的光环在，加上抗冰光环和抗闪电光环，3个光环摆在一起，虽然没有了信念光环来降低敌人的力量，但是对于自身来说，魔法伤害却被降低到了一个极致。

“杀！”

大量的骷髅随着陈锋的加入战斗也开始爆发出了惊人的威力，陈锋把把的半残废的怪物扔给了一群骷髅，后面的普通骷髅就好像是流水线作业一样，看到过来的怪物砍一刀就算了。

紧接着随着队伍的突进，陈锋身边的怪物也聚拢的越来越多，这时候陈锋的脑袋上一阵暴风雪和冰棱掉了下来。

那是陈锋的冰霜骷髅法师开始战斗了。

克制能力最大的冰冻伤害顿时从天而降，四周的敌人一下子被冰冻的冰冻，冷却的冷却，被冰锥戳伤的戳伤。

大量的恶魔猴子不断倒在血泊里头，装备金币爆了一地。

“哼！”怪物数量虽然多，可是毕竟只是投影而已，陈锋完全没有任何的害怕和担忧，四周的怪物被缓缓的清理干净，陈锋眯着眼睛，不远处的萨卡兰姆法师也被清理的差不多了。

“好了，各自清怪了！”陈锋大叫了一声，女孩子们立刻朝着四周的怪物冲了出去，现在已经没必要防守了，可以放心的进攻了。

“这里的怪物怎么这么多啊？”陈锋无奈的看着四周满地的尸体，现在行走都有点困难了，到处都是尸体，落脚地方都得好好找找。

“这里是入口，敌人的数量当然是最多的，而且常年因为没有人清理，这里的怪物投影比里头的要多！”朱利安给陈锋解释了一下，陈锋顿时恍然大悟。

这里就好像是副本的门口，虽然到处都是怪物，可是来这里的无一例外不是为了下副本，所以大家偶尔清理掉一次，进了副本之后就不会再过来了。

所以，里面有人不断的战斗，所以怪物的数量没有门口的多，就是这个道理。

而且这里也是越里头怪物的等级越高，门口的怪物虽然数量多，可是经验少爆率低，大家也都无视这个鸡肋的地方。

偶尔有人会回来清剿一下，毕竟这个鸡肋也是肉啊，食之无味弃之可惜啊！

十分钟后，四周终于见不到任何一只恶魔投影了，陈锋等人这才松一口气，然后开始纷纷收拾地上的东西。

“我们可以去拿蓝.依森之书，可以得到5点的属性点！”朱利安对着陈锋说道，陈锋看了看点点头。

蓝.依森，是一位古代的贤者，是最古老的史卡辛米教会的一个成员，后来因为撰写的书籍太过于黑暗，被萨卡兰姆教会给禁止并且封杀。

蓝.依森一生立志于撰写真相，他把三恶首对庇护所世界的印象，还有世界的起源和天堂地狱都进行了描写。

一开始所有人都认为他是错的，可是当天使和恶魔真正降临的时候，所有人都傻了，因为这和书里头说的没有任何出路，仿佛都是蓝.依森亲眼看到的一样。

只可惜，这本书莫名其妙的消失了，一直都没有出现过，好在有一个地方存放着一本临摹的书，里头的内容模糊不清，可是却有一个独特的力量，可以让职业者获得5点额外的力量。

只要拿到手里就好了，完全不用其他的动作。

但是，这个地方被恶魔发现了之后，恶魔们不知道为什么无法接近这本书，所以只能派重兵守护，堕落者们曾经也尝试过，可是发现堕落者也无法拿起这本书。

所以，最后恶魔们只能看守这本书，无法破坏，无法转移，无法封印。

传说，如果谁能读懂上面的文字，那真正的蓝.依森之书就会再次降临，带领着人类走出地狱的阴影。

可惜，从始至终都没有人可以得到这本书，哪怕是带走这本书，结果发现还没走出神庙的范围，那本书又回到了原来的位置上。

诡异。

后来，人们逐渐的淡忘了这个传说，因为几千年前上面还有一些看不懂的文字，凯恩研究了这么久都完全看不懂。

但是如今，那文字已经越来越模糊了，开始慢慢消失不见了，所以人类再也没有寄托希望在这个本书上面，只是把这本书当成一个可以提高自己5点属性点的一个力量源泉而已。

“好！”陈锋点点头，5点属性毕竟是5点，虽然不多但是总比没有要来的好，陈锋立刻点点头，准备前往萨卡兰姆商城，也就是中层。

不过，显然这里的怪物没打算就这样放过陈锋等人。

在陈锋等人还没走出一公里，只见一群怪物再次包围住了陈锋等人，一群依然是穿着萨卡兰姆教会衣服的人，但是手里头却是拿着长长的镰刀，那镰刀上面充满了血腥味。

萨卡兰姆狂战士，一群萨卡兰姆教会养成的死士！

第399章 萨卡兰姆狂战士大军？

萨卡拉姆狂战士。

是萨卡兰姆将会当初所建立的一个死士军团，里头所有的狂战士都十分的狂暴，只以杀人为自己的使命，所以带着象征着死神的镰刀，成为萨卡兰姆教会当时最令人恐怖的一个组织。

当然，如今萨卡兰姆的印象里大不如从前，所以狂战士部队也被取消了，毕竟这群人的存在太过于黑暗了，其他家族沉寂让教会放弃了这一个组织。

狂战士的存在，就好像是魔幻小说里头教廷的仲裁者协会，里面所有人都是用来惩罚异端的，而当时的狂战士部队也是如此。

“历史上记载，萨卡兰姆狂战士最少8次入侵坎都拉斯，但是都被坎都拉斯给击退，最少6次试图颠覆坎都拉斯的皇权，不过也最终因为坎都拉斯的强大而失败！”

朱利安朝着陈锋解释着历史上的问题，不过这些陈锋都不太关心。

毕竟，无论这群家伙从前再怎么强大，现在依然是自己的敌人，而且看样子萨卡兰姆狂战士的物理攻击很强，陈锋看了一眼自己的骷髅，大军开始冲了上来。

“魔鬼，受死！”

忽然，对面的萨卡兰姆狂战士怒吼了一声，陈锋顿时被吓了一跳，只见一群狂战士的口中纷纷喊出了同一句话，举起了自己手中的镰刀疯狂的朝着陈锋等人冲了过来。

“怎么回事，怎么还会说话？”陈锋惊呼了一声，这群家伙居然还可以说话，实在是太让人震惊了，难道他们还活着不成？

“放心好了，他们翻来覆去就只会这么一句！”朱利安笑着说道，陈锋一听果然是如此，所有的萨卡兰姆狂战士翻来覆去就只会怒吼这么一句。

“这是他们生前的口号，在杀戮和惩罚还有审判的时候，都会喊着这么一句话，没想到居然已经深入灵魂，甚至灵魂都不见了，身体还是这样怒吼！”朱利安看着狂战士们的怒吼，顿时一阵心悸。

她虽然知道历史上这群家伙曾经多次侵略过自己的国家，可是现在看到这群萨卡兰姆狂战士的疯狂，真的很难想象当年是如何击退这群疯子的。

在所有历史上，对于萨卡兰姆狂战士的评价，都是疯子。

这是一群完全不讲道理的疯子，只要他们认定的事情完全不会改变，就算是教皇亲自来劝说也得好大一份力气。

这群家伙天生就是为了杀戮而存在的，完全违背了萨卡兰姆的教义，但是却依然成为萨卡兰姆手中最锋利的尖刀，多次把敌人插的成了重伤。

“小心，他们会有幽灵一击！”朱利安猛然的惊呼了起来，只见一只萨卡兰姆狂战士已经冲到了陈锋的面前，陈锋依然保持着督瑞尔的样子。

陈锋听到朱利安的话，立刻大吃一惊，只见自己面前的萨卡兰姆狂战士的镰刀上，赫然出现了一团亮光，然后整把镰刀朝着自己砍了过来。

“幽灵一击！”

“幽灵一击！”

2个人同时使用了幽灵一击，只见一把镰刀狠狠的砍在了陈锋的身上，陈锋只感觉自己的肚子被狠狠的划破了一个口子，镰刀的锋利度让人吃惊。

而那萨卡兰姆狂战士，则被陈锋狠狠的拍飞了出去，鲜血顿时从他的身上直接喷洒了出来，陈锋的攻击力可是要比他的厉害多了。

“小心，侧面！”朱利安再次大叫了一声，陈锋一声怒吼，整个人瞬间化成一道流光，直接出现在了二十米之外。

“轰！”陈锋一声怒吼，一个冲锋撞击并且躲避掉了一个狂战士的攻击，紧接着趁着自己面前的狂战士陷入晕眩的时候，手里头的镰刀狠狠的斩了好几下。

要知道，陈锋手里头的可是类似于螳螂的镰刀，陈锋没有爪子也没有手掌，只有两把和螳螂一样的镰刀，但是这个却是对敌人最大的威胁。

“刺啦！”那萨卡兰姆狂战士的身体被陈锋切出了好多伤口，大量的鲜血顿时从里头直接喷了出来，洒落了一地。

“让开！”陈锋大叫了一声，艾米丽立刻后退数十步，陈锋再次一个冲锋，直接回到了自己的骷髅保护圈内。

“这群家伙的战斗力好强啊！”陈锋对着朱利安说道，这群狂战士的物理攻击真的很高，如果不是自己有盾牌还有四个属性全部消失的话，估计刚才那一下最少也可以让陈锋重伤。

“小心点，这群狂战士不简单！”朱利安立刻说道，显然这群狂战士是陈锋等人在这里头遇到过最强大的敌人了。

“咔嚓！”一连串的咔嚓声传来，陈锋的脸色一变，只见不远处大群第一排的骷髅倒了下去，陈锋注意了一下，那群骷髅赫然都是变异骷髅。

“该死，这才不到一分钟！”

按道理，变异骷髅最少可以支撑3分钟左右，但是现在这群变异骷髅却只能支持一分钟都不到，显然狂战士的实力出乎了所有人意料。

“等等？”朱利安正在大战一只狂战士，忽然瞪大了眼睛，居然直接伸出手，一把抓住了那个狂战士，直接朝着人群当中扔了过来。

“按住她！”朱利安怒吼了一声，陈锋立刻点头，一群蝎子骷髅直接从地底下爬出来，然后直接把那狂战士给捆绑了起来，那狂战士立刻怒吼着口号，可是却被束缚在地上动弹不得。

陈锋又立刻让岩石骷髅代替朱利安的位置，本来岩石骷髅正在和几十个狂战士在外头单挑，陈锋立刻把它给叫过来顶班。

“怎么了？”陈锋朝着朱利安问道，一群女孩子也立刻包围了过来，好奇的看着地上正在挣扎的狂战士。

狂战士还是人类的样子，可是却已经是一具干尸了，整个身体里头没有任何的水分，可是陈锋却难以想象，为什么这种干枯的身体内还有如此巨大的力量和如此灵活的动作呢？

“果然如此，难怪这群狂战士比刚才的萨卡兰姆法师强大这么多！”朱利安一副恍然大悟的样子，陈锋却不解的看着朱利安。

“你看这里！”朱利安指着萨卡兰姆狂战士的衣服内侧一个标记说道，陈锋立刻上前一看，那狂战士对着陈锋一声声的怒吼，陈锋完全无视。

“银色的镰刀？”陈锋朝着朱利安好奇的问道，只见那衣服里头赫然是绣着一把银色的镰刀，陈锋抹了一下，还可以确定这个银色的镰刀完全是用银丝绣上去的。

银，在暗黑世界里可不是通用货币，而是珍贵的魔法材料，很多武器装备里头都会加入银，因为银可以让武器装备加强对恶魔的伤害。

一般鉴定师会在鉴定的时候先看看有没有银在装备上面，如果有那就可以肯定属性里头必然会有一条“+XXX%对恶魔的伤害”或者“+XXX%对恶魔的攻击准确率”中的属性。

如果装备里头有金子，那就会出现对“+XXX%对不死生物的伤害或者攻击准确率”，这是两种锻造方法。

因为，在庇护所世界里头，有地狱没有的2种物质，那就是金和银，这两种物质是无法和地球上一样，从地底下挖掘出来，而是通过天地灵气凝聚出来的。

换句话说，金和银并非是矿物，而是另外一种带有能量的物体，其中金子可以用来克制不死生物，银子则是对付恶魔生物。

“这是萨卡兰姆狂战士当中的银镰狂战士，属于狂战士当中的中坚力量，十分强大，全部是由70级的狂战士构成的！”朱利安严肃的说道。

“70级！”众人惊呼了一声，这群狂战士生前居然如此的强大。

不过也是，死了之后等级再高也没有什么用，看看人家格里斯华尔德，100级左右的圣骑士，死后却连20级的实力都没有。

“小心点，这群家伙怎么会在这里，难道是我们运气太好了？”陈锋笑着说道，可是朱利安却笑不出来。

“一般来说，银镰的狂战士是不会出现在下层的，他们是上层的主要猎物，怎么会出现在这里呢？”朱利安疑惑的看着地上的家伙，直接斩杀了之后，陈锋的蝎子解除了束缚。

“管这么多干嘛，一路杀进去，我们先去弄到蓝.依森之书再说！”陈锋立刻说道，然后再次怒吼了一声冲了上去。

狂战士的数量在2000左右，朱利安说这是一支小军队的数量，在打仗的时候都是以这个数量为标准的。

也就是说，陈锋等人遇到的是一只正规军的狂战士，这让朱利安的心里头更加的不安了。

可是，打了十几分钟，陈锋怎么感觉狂战士的数量没有丝毫的减少，让朱利安的不安终于是爆发了出来。

“陈锋，你叫尸鹫，我们去前面看看！”朱利安看着陈锋说道，陈锋看了地面上的战斗一眼，立刻点点头，巨大的尸鹫从天上飞了下来，带着几个女孩子立刻飞了起来。

“天呐！”

仅仅飞高不到30米，朱利安就惊呼了一声，陈锋立刻朝着远处看去，顿时也瞪大了眼睛。

难怪这群狂战士陈锋有点感觉打不完。

只见在不远处，一只只拿着镰刀的狂战士，正以一个军队的方正形，朝着门口不断的走过来，陈锋等人顿时瞪大了眼睛。

“难道要打仗了不成？”陈锋等人一阵惊慌！

大事，不好了！

第400章 救援！

无穷无尽的狂战士，正手持着镰刀朝着陈锋等人的地方整齐的步行过来，陈锋等人顿时被这个情况给惊呆了。

“小心！”陈锋一声惊呼，只见那群狂战士的后排，居然还掺杂着大量的法师，一看到陈锋等人升空，立刻举起手，一阵闪电疯狂的朝着众人喷了过来。

“怎么这多的法师？”陈锋怒吼了一声，尸鹫顿时翅膀一拍，直接朝着高空飞了上去。

“那边有人！”狄维娜忽然叫了一声，只见在接近库拉斯特下层偏前的地方，，距离陈锋等人的地方仅仅不到几公里，赫然有一群人正在战斗。

大量的狂战士朝着那边围拢了过去，可是却还有更多的狂战士却完全忽略这个地方，依然朝着入口方向笔直的行走过去。

“走，救人！”陈锋二话不说，收起了所有的骷髅，迅速乘坐者尸鹫直接飞了过去，只见那边的狂战士越来也多，而且在前方当怪的圣骑士已经受伤了。

“你们快走，快走！”

圣骑士朝着背后大声的怒吼着，手中的盾牌好不容易格挡掉了一个狂战士的进攻，可是那狂战士的侧边却又伸出来了一把镰刀，朝着圣骑士的脑袋笔直的砍了过来。

“完了，躲不过！”圣骑士看着那银光乍现的武器顿时一阵茫然，他已经感觉到自己完全躲避不过去了，不由的闭上了眼睛。

“叮！”

忽然，一个清脆的声音让他的身体不由的一颤，紧接着一股巨大的力量把自己给给抓了起来，那圣骑士立刻张开了延年，只见一个3米高的银色的骷髅，正一只手挡住了狂战士的攻击，一只手抓着自己。

“哇啊啊，放我下来，放我下来！”圣骑士被银骨金刚突如其来的动作给吓了个半死，银骨金刚淡定的把圣骑士朝着背后的几个人扔了过去，然后一把抓住了攻击自己的狂战士。

“轰！”银骨金刚可不是什么善茬，举起狂战士就疯狂的朝着地上锤了下去，就好像是拿着一把锤子在一样，那狂战士在银骨金刚的手里头就好像是玩具一样。

一群人震惊的看着银骨金刚的动作，忽然不远处再次传来了一声巨响，只见一个巨大的岩石一样的怪物，狠狠的一巴掌拍到了地上，顿时整个地面都宛如海浪一样颤抖了起来。

“有人救了我们！”一个女孩子忽然惊呼了起来，只见两只骷髅的位置，却正好把一群男人关在了一个角落里头，没有一个狂战士可以从2个骷髅之间进来。

“啾！”尸鹫大叫了一声，一个火球毫不客气的仍在了地上，然后银骨金刚迅速的让开位置，大量的骷髅瞬间出现在了地上，一下子地面上的保护圈就扩大了好多。

“上来，我怕后面还有人！”陈锋大叫了一声，一群人这才恍然大悟，立刻抓住了陈锋的手，爬上了尸鹫。

“你是陈锋？”一个女孩子惊喜的看着陈锋，陈锋一愣，然后笑着点点头，尸鹫顿时飞了起来，然后地面上的骷髅再次全部消失不见。

“好多长辈呀，真可惜！”狄维娜看着地面上的装备说道，陈锋一群骷髅在仅仅不到半分钟的时间内，最少击杀了十来只的狂战士，地上也爆出了一点东西。

“好了，被犯傻了，这么点东西而已，还是想办法怎么联系库拉斯特吧！”陈锋皱着眉头说道。

一开始陈锋还不解为什么这群人不开传送门，可是当陈锋自己测试了一下之后惊恐的发现，四周的空间再次被封闭了起来。

这样的力量连沉沦魔这种恶魔真身都不会，唯一可以使用的，恐怕就只有高等或者高等以上的恶魔真身了。

“看来有强大的敌人过来了，我们先进去看看，我怕里头还有更多的人都包围在里头！”陈锋对着救上来的几个人说道。

“没事，就听你的，我叫博库，是这只队伍的队长！”圣骑士立刻点点头，对着陈锋伸手，陈锋也立刻伸手在自己的衣服上擦了擦，然后和博库握手。

“哇，好可爱的2个宠物啊！’忽然，博库队伍里头的一个小女孩惊呼了一声，只见在他们的下面，尸鹫的胸腔内，2只小龙正抱着几个玩具在玩耍。

这几个玩具是在库拉斯特顺便买的，就是那种玩偶，2个小家伙一人一个抱着睡觉呢。

“嘘，它们2个脾气不好，打扰它们睡觉会被喷火的！”狄维娜立刻抓住那个激动的女孩，轻声的说道。

“呵呵！”陈锋顿时一笑，这两头龙果然是跟着自己的，连个性都和陈锋一样，睡觉的时候睡敢打扰，那就直接往死里打。

这样也形成了一群女孩子不敢在2只小龙睡觉的时候叫醒她们的理由，不过陈锋最愿意做的事情就是叫醒它们了。

“噗！”在陈锋的指挥下，狄维娜一个水球扔了下去，只见两头小龙立刻怒吼了一声，咆哮的冲了上来。

“过来！”陈锋一招手，两只原本面目狰狞的小龙，一瞬间换上了一副谄媚的样子。

“你们2个家伙，光吃饭不干活，整天就知道睡觉，那群秃鹫归你们了，打不过那你们就喂它们吧！”陈锋一把把2个小家伙给扔了出去，2个小家伙立刻在空中扑腾着抗议几下，然后看向不远处冲过来的秃鹫。

“咿....唔！”火焰龙率先发威，深呼吸了一口气，骤然间一个吐息，只见一片大火立刻从它的嘴巴内喷了出来，一瞬间所有秃鹫都疯狂的惨叫了起来。

“龙息！”

大片大片的秃鹫瞬间被龙息所吞噬，龙息带来的恐怖火焰伤害，一下子所有尸鹫脑袋上的血条都开始疯狂的下降。

“咿唔！”胖乎乎的奥术龙淡淡的看了一眼，身体周围瞬间多了一个蓝色的光圈，就好像是气泡球一样，把奥术龙整个给包围了起来。

紧接着，奥术龙瞬间消失在了原地上，紧接着火焰龙的龙息骤然间被一道蓝色的雨幕一样的东西，给瞬间打破了。

“奥术龙！”狄维娜叫了一声，只见奥术龙赫然在一群秃鹫的中间，一个个的光罩一样的东西，瞬间从他的身上爆发了出来。

“魔爆术！”陈锋惊呼了一声，这个技能不就是魔兽世界里头奥术法师的魔爆术么？

制造一个以施法者为中心的魔法爆炸，对一定半径内的敌人造成一定量的奥术伤害。

奥术龙居然会使用这个技能，陈锋顿时看的目瞪口呆的，而且奥术龙的攻击范围居然大到一个不可思议的地步，一个魔爆术，居然半斤百米内的敌人全部中招。

“好厉害！”一群没有见过奥术龙的人看的目瞪口呆，奥术龙一改往常憨厚肥胖的样子，如今战斗的姿态格外的潇洒，还真的有几分龙的模样。

“好了，回来吧，你们2个晚饭有着落了！”陈锋顿时笑着说道，2两头瞬间回到了陈锋的身上，眼巴巴的看着陈锋。

“刚吃饭才多久，等下吃饭的时候再说！”陈锋一个脑袋拍了一下，2个小家伙不得不郁闷的飞到了一旁自己玩耍。

“那边！”朱利安拉了一下陈锋，几个人再次发现了一群被困者的职业者，尸鹫立马飞了下去，仅仅不到1分钟的时间，就把这群人给救了上来。

“非常感谢，陈锋阁下，您又救了我们一命！”一来上，一个女圣骑士就对陈锋说道，陈锋不由一愣。

“呵呵，在噩梦之月刚出现的时候么，您救过我们一命，只不过那时候到处都是人，恐怕您已经不记得我们了！”女圣骑士看着陈锋有点尴尬的样子，立刻笑着替陈锋解围。

“哦，原来如此，说真的那次人真的太多了，我还真的不记得，不过现在我记得了！’陈锋笑着挠着头说道。

“你们还有没有其他职业者的消息？库拉斯特下层实在是太大了，飞了半天才找到你们2波人！”陈锋的严肃的说道。

如今飞的越远，众人的脸色就越难看，因为整个旧库拉斯特下面都是敌人，无穷无尽的正朝着入口方向走去。

陈锋初步测算了一下，现在光光是众人飞过来这么点路程，最起码就有一个亿的敌人了，后面更是无穷无尽。

要知道，陈锋等人可仅仅是在下层的入口啊，或者说连飞过一个上海的浦江去而已，上海还有更大的地方等着陈锋等人呢。

“有，有2只小队和我们一去来这里的，不过在不久前我们分开了，估计就在附近，他们的实力没有那么容易死的！”女圣骑士立刻说道，陈锋立刻开始寻找。

库拉斯特下层实在是太过于巨大了，陈锋等人找了十几分钟，这才找到女圣骑士口中2个队伍当中的一个队伍，此时原本8个人的队伍，已经锐减到了5个人。

如果不是陈锋等人来的及时，恐怕已经全部死光了。

“妈的，这群该死的狂战士到底是从什么地方出来的？我在神庙附近混了好歹也几年了，从来没见过有这么多的狂战士，难道这群狂战士都是躲在地底下的不成？”

“放屁，下面是下水道，咱们又不是没有去过，你他妈见过这么多狂战士么？”

被陈锋救上来的5个人当中，2个野蛮人咬着牙给自己的伤口止血包扎，然后愤怒的大吼着，仿佛是在宣泄自己的疼痛一样。

第401章 剧毒亚龙

可是这两个野蛮人的话却引起了陈锋的注意。

是啊，几个亿的狂战士啊，难道真的都躲在地底下，还说变成树叶藏在这片森林里头？

陈锋看了一眼四周，还真的只有变成树叶藏在森林里头才可以解释，现在仅仅这么一片区域就有上亿的萨卡兰姆狂战士或者法师了。

那后面呢？

陈锋的目光看去，那远处还是一片无穷无尽的黑云，宛如黑色的潮水一样连绵不绝，陈锋可不相信这些全部都是蚂蚁，就算是蚂蚁陈锋也已经头皮麻风到死了。

陈锋把疑问放在心里头，现在耽误之际就是救人，空间被封印了，显然是敌人动的手脚，陈锋甚至猜测，是某个魔王或者魔神的手笔。

反正还没被封印的就他们2个了，要么迪亚波罗要么阿兹莫丹，难道是被封印中的魔神出来玩一下么？

“等等！”

陈锋忽然瞪大了眼睛。

对啊，为什么不能怀疑是其他的魔神呢？

迪亚波罗投影被毁，不过没有投影是小事情，根本就伤不到迪亚波罗的根基，而且迪亚波罗显然没有打算全面入侵人类世界，而是在和天堂周旋，不知道弄什么诡计。

而阿兹莫丹，他可比迪亚波罗悲惨的太多了，一个分身下来，结果被泰瑞尔一刀给灭了，短时间内阿兹莫丹元气大伤，而且现在阿兹莫丹更烦恼的是如何抵御迪亚波罗的合并，而不是来人类世界。

除非.......

阿兹莫丹也被放逐到了庇护所世界。

可是那是不可能的，因为一旦阿兹莫丹这种身份的出现，一定会引起天堂的注意，陈锋等人在这里战斗了最少个把小时了。

作为天使守护的重区，这里可不是当初的海面上。

就好像是中国的海上，忽然出现了一艘太空飞船，中国的反应速度虽然一流，可是这其中还是需要时间的。

但是库拉斯特神庙范围，可是真正的军事重区啊，你认为有飞碟出现在某个军区上空，他们的反应还能慢么？

不同区域不同对待，毕竟天使也不能每天都看着大海，当初贝利亚出现的地方可是冷门地区，天使还真的反应不过来。

可是这里却不一样，旧库拉斯特里头封印的可是七八魔王的老大墨菲斯托，如果这个家伙出来，到时候连整个天堂都会忌惮。

所以，这里可是重症看护区，每天都有天使目不转睛的看着，一旦有超过一定力量的恶魔出现，那就立刻下来斩杀，绝不留情。

因为天使的手中掌握着世界之石的缘故，天使来到人类世界并不要消耗太多的力量，而恶魔则不同。

一个是排队慢慢走出来的，一个却是挤出来的，可想而知双方的差距，就算是同等级的天使和恶魔，来到了人类世界天使是稳赢的。

“没有魔王下来，那为什么会出现这么多的萨卡兰姆军队呢？”陈锋皱着眉头，继续一边救人一边思考。

不过显然，陈锋的思考完全思考不出任何的答案，而且陈锋又面临了一个新的问题。

尸鹫上的人，坐不下了。

尸鹫最大的承受数量在60人左右，而且是爪子上全部坐满，但是一般情况下是不可能出现这样的高峰期的。

可是，如今陈锋不断的救人，多的十几个，少的三四个，人数慢慢的多了起来，不到一个小时，陈锋发现尸鹫上已经坐满了人，甚至连2个小胖龙都不得不跟着尸鹫飞，把位置让出来。

谁让他们长着翅膀呢？

“不行，我得去找找飞行怪物！”陈锋立刻看了看四周，然后闭上了眼睛，瞬间进入了墓地，今天的时间好在还没用掉。

飞行的骷髅，就算是在墓地也是一个稀缺货，当初陈锋看到比蒙和火龙战斗的时候，天空中飞行的骷髅数量还真的蛮稀少的。

所以，陈锋的目标十分的明确，那就是尸鹫。

首先，尸鹫的个头大，展翼30米，加上胸腔还有爪子之类的地方，可以乘坐60个人左右。

第二，尸鹫的实力也强大，俯冲爆炸的威力十分恐怖，加上尸鹫的搏命技能一开，防御一归0，尸鹫的实力会暴增到一个惊人的地步，甚至连岩石骷髅都要退避三分。

第三，那就是尸鹫的波动。

陈锋经过一些天的测试，发现每一种骷髅都有自己独特的波动，就好像是人类的DNA一样，属于物种特有的编码。

当然，差异还是有的，但是这个差异很微小，所以只要是和尸鹫一个精神波动的，那就基本上是尸鹫了。

所以，陈锋记下了尸鹫的精神波动，然后开始在墓地内寻找了起来，一直以来陈锋都是靠着感觉，而这一次陈锋打算尝试一下新的。

靠着每一种骷髅特定的波动，来尝试寻找尸鹫骷髅。

半个小时，这是陈锋进入墓地的极限，可是陈锋却完全没有找到任何的尸鹫的踪迹，不过运气还算可以，找到了2只个头还算可以的飞行怪物，等级都只有经营怪物的级别，勉强可以带几个人，算是减缓了一下压力。

“时间啊，时间啊！”陈锋只感觉时间一分一秒的过去，可是自己要的大型空中骷髅还是没有找到，不要说是尸鹫了，除了墓地内心增加的2只新的飞行骷髅，陈锋连一只会扑腾的老母鸡骷髅都没看到。

猎鹰骷髅（精英骷髅）

由天空之王称号的猎鹰死后所化，保留其恐怖的实力和高超的狩猎技巧，是陆地上所有生物的杀手。

Lv:47

命中率：1500000

防御：1000000

血量：1000000

伤害：940-1300

致命俯冲LV10：急速从天空中俯冲下来，附带360%物理伤害，专门攻击敌人眼睛，高几率致盲。

猎鹰的大小在3米多，可以乘坐三个人，展翼在8米到10米左右，陈锋只是看了一眼，反正是小型的，也没在意。

仅仅2只猎鹰，最多分散出去6个人，可是6个人对于现在来说，根本无济于事，陈锋只能看着天空中，继续寻找。

忽然，一个黑色的巨大影子从天空中急速的飞了过去，陈锋只感觉自己浑身一震，二话不说瞪大了眼睛疯狂的追了上去。陈锋第一个感觉，就是那个黑影明显是会飞的。

第二个感觉，就是这家伙绝对的够大，仅仅影子就有上百米的长度，绝对可以乘坐很多人。

陈锋完全没有想到，自己的骷髅是用来战斗的，不是用来开民航的，不过现在陈锋也顾不了那么多了，时间仅仅剩下最后的三分钟了。

“追！”陈锋也急速的飞了过去，不知道是不是陈锋感应到陈锋的追逐，那一只飞行的骷髅的速度居然再次提高。

可是，陈锋的速度却比他快的多，不断的接近着那家伙，但是陈锋的内心却是无比的焦急，因为时间不等人，每过去一秒对于没有追到敌人的陈锋来说，都是一种折磨和煎熬。

疯狂的陈锋和那家伙不断的追逐着，而随着时间的推移，陈锋终于看清楚了那家伙，赫然是一只无比巨大的骨龙。

可是，那骨龙的样子却不是陈锋见过的火焰骨龙的样子，更不是火焰龙奥术龙那种龙，反而是一些游戏里头的龙一样。

龙，在这个世界，有四肢和翅膀，然后是西方巨龙的样子，但是这只龙却好像是恐龙当中的翼龙一样，前肢和翅膀是连在一起的。

而火焰龙和奥术龙，都是胖嘟嘟的宛如一只小猪一样的身体，前肢，后肢尾巴一应俱全，而翅膀则是和鸟人一样长在背后的。

陈锋的脑海里猛然的闪过了一个名称。

亚龙！

是龙非礼了其他的物种之后产下的物种，传说龙很喜欢造孩子，许多各种各样的孩子，他的基因可以和任何物种结合。

例如鸟，例如猴子，例如乌龟，例如狮子老虎豹子等等.......

无论是陈锋记忆中作为一个炎黄子孙的中华龙，还是地球上传说中的西方龙，都是典型的代表。

“一定是一只亚龙！”陈锋看着那展翼接近三百米的巨大体型，顿时一阵激动，如果自己可以抓到这个家伙，那自己的实力不但再次提高，而且连以后的民航也再也不用的担心了。

300米的展翼加上一百多米的身躯，其中可以乘坐的地方在40米左右，足够坐下上百个人了。

“吼！”仿佛是恼怒陈锋在追逐自己，那亚龙顿时一声怒吼，可是陈锋却完全没有害怕，因为在这个家伙身上，陈锋只感觉到一股堪比岩石骷髅的威压。

当然，比岩石骷髅强悍很多，但是陈锋可以清晰的感觉到，这只骷髅还在自己的掌握之中。

三十秒！最后三十秒的时间，陈锋终于一把抓住了那龙的尾巴，可是没有看到这头龙的名字，陈锋完全无法和他签下契约。

爬！

陈锋抓着这头龙的骨头就朝着前面爬去，可是那龙却仿佛知道陈锋的意思一样，疯狂的甩动起了尾巴。

二十秒，时间过的飞快，整整十秒的时间，陈锋连这条龙的尾巴根部都没有碰到，陈锋咬着牙，强忍着晃动，继续爬。

10秒，陈锋终于摸到这条龙的大屁股了，立刻怒吼了一声，朝着龙的身上爬了过去。

5秒，陈锋摸到了它的翅膀，只见眼前骤然间一道名字出现在了自己的眼前，陈锋立刻怒吼了一声。

4秒，强大的精神力瞬间侵入亚龙的脑袋。

3秒，陈锋摸到了这个家伙的灵魂之火。

2秒，陈锋立刻闪过了签订契约的念头。

1秒，契约，签订成功！

陈锋只感觉自己的眼前一花，就被扔出墓地了，不过陈锋的脸上，却带起了无比幸福和激动的笑容。

剧毒亚龙（帝皇骷髅）

第402章 翠绿色的亚龙

陈锋一出墓地，就是一阵激动，身边正在观察陈锋人顿时吓了一跳。
他们本来是在看，这个年纪轻轻就成为库拉斯特明星的家伙，连续10次赐福进化的超级变态，比传说中大陆最强大的塔.拉夏还要多出整整4次。
虽然很多人都认识陈锋，但是这么近距离的看着陈锋，这还是第一次。
忽然，他们看到陈锋闭上了眼睛，大家伙不由的一愣，现在可是搜寻职业者的时候，陈锋难道不想找了？
可是下一秒，陈锋的眼睛又在睁开，伴随着一阵重重的喘和一脸的激动，正在看着陈锋的人不由的一愣。
“陈锋这是怎么了，难道想起什么好事情了？”
一群人的不解陈锋完全懒得看，因为陈锋的面前，正出现一堆别人看不见的资料，而这些资料却正好是陈锋最最最激动的来源。
剧毒亚龙（帝皇骷髅）
传说中巨龙和其他亚龙结合所产下的物种，虽然没有真正巨龙的强大，但是却比一般的生物强悍许多，加上恐怖的剧毒伤害，甚至一些成年的巨龙都不敢招惹它们。
LV：47
命中率：15000000
防御：12000000
血量：15000000
伤害：5000-7300
死亡之牙LV10：剧毒亚龙的嘴巴中带有一排充满毒液的毒牙，在咬住敌人的时候会瞬间把全部的毒素都注入敌人的体内，全部毒素可以让一头成年巨龙都到下，造成5000W剧毒伤害，持续一分钟，CD：3小时。
猛毒爪LV10：把体内的剧毒全部聚集到爪子上，直接刺入体内体内，把剧毒注入体内器官，造成更强大的伤害，6000W点剧毒伤害，持续一分钟，CD:3小时（不可与死亡之牙一起使用，2个技能任何一个技能进入CD时间，令一个也立刻进入CD时间）
剧毒龙息LV5：利用高热的龙息蒸发自己体内的毒液，让剧毒变得更加有入侵性和腐蚀性，以及可以有效果的扩散剧毒，造成1亿点剧毒伤害，持续1分钟，同时造成1000%火焰伤害，100%几率进入灼烧状态，CD：3天。（CD冷却时间内，死亡之牙与猛毒爪皆不可使用！）
无比恐怖的伤害和防御血量，无比恐怖的剧毒伤害，陈锋本来以为剧毒亚龙和剧毒螳螂一个德行，可是真正看到技能，陈锋顿时目瞪口呆，甚至连话都说不出来了。
1亿点剧毒伤害........
“千万不能让艾米丽知道，不然这个丫头一定会杀了我的！”陈锋的脑海里蹦出来的居然不是“这个亚龙好牛逼”之类的话，而是千万不能让艾米丽知道。
一亿点剧毒伤害啊，持续整整1分钟，也就是说一分钟内要造成167W左右的剧毒伤害......
陈锋在想了一下艾米丽的剧毒上，自身剧毒伤害是5800点左右，技能加成是在180%到220%左右，那取最高值220%，也就是说艾米丽用技能，造成的剧毒伤害也才12760点，而且持续时间为6秒，每秒造成毒素伤害是2126点左右。
然后加上剧毒爆发的一百倍。
212600点剧毒伤害，也才21W点的剧毒伤害，和陈锋那恐怖的167W比起来，完全连零头都算不上。
“千万不能让艾米丽知道！”陈锋冷汗都下来了，一定不能让艾米丽知道这个剧毒亚龙的实力，陈锋在心里对着自己说道，除非万不得已，真的不能在艾米丽面前使用。
“陈锋，你怎么了？”艾米丽皱着眉头看着陈锋，因为陈锋正一脸的惊恐的看着自己，艾米丽以为自己的背后有什么恐怖的东西，可是自己的背后是奥术龙那个小胖子啊。
“额，没事，没事！”陈锋顿时惊醒了过来，立刻摇着头大声的说没事，如果真的说出来，陈锋虽然知道艾米丽不会怎么样，可是这样的打击对艾米丽来说太残酷了。
她千辛万苦的才把自己的毒素伤害撑到了5800点，要知道在艾米丽这个等级来说，这样的剧毒伤害已经十分的客观了，尤其是艾米丽还有技能的加持。
但是，任谁辛辛苦苦让自己的变得强大，尤其是还得死皮赖脸的去弄一些自己等级足够的装备来补充自己。
结果陈锋随意的叫一头龙出来，就把艾米丽的毒素攻击全部给抹杀了，这样对艾米丽来说真的是一个打击。
就好像你辛辛苦苦求爷爷告姥姥的凑了100W人民币准备创业，可是一个富二代过来，轻松拿出两千万，任谁都吃不消这个打击。
不过，余地还是有的，等艾米丽掌握了赐福进化中得到的第三个技能，那陈锋的剧毒亚龙就可以随意的使用技能了。
“对了，尸鹫已经坐不下了，你们就坐在尸鹫上，玫瑰小队和我一起换坐骑吧，我排尸鹫送你们回去，我们继续找人！”陈锋对着众人说道。
现在尸鹫背上有48个人，陈锋打算把他们全部送回去先，自己则带着亚龙继续救援其他人。
“你们会不会太危险了？”最先被陈锋救上来的博库对着陈锋问道，陈锋笑着摇摇头。
“没事的，你们一出库拉斯特，就立刻使用回城卷轴，立刻可以使用就立刻回去，到时候尸鹫就又可以回来搭救其他人了！”陈锋说道，一群人看着陈锋自信的样子，不由的点点头。
而陈锋则轻轻的一笑，现在这群人显然还有点担心自己，但是接下来他们就不会担心了。
“吼！”一声龙吼猛然的从空中传来，只见一个巨大的黑洞中，一条浑身翠绿的飞龙缓缓的从里头飞了出来，对着天空一声怒吼，仿佛是在宣告自己的到来一样。
“嘶！”
“那是什么怪物？”
“天呐！”
“怪物，怪物！”
“不对，是骷髅，那怪物是骷髅！”
“难道是陈锋的召唤兽？”
所有人都不可思议的看着陈锋，原本观察陈锋的人顿时心中一惊，难道陈锋脸上的惊喜，是因为得到了这只怪物？
“咿唔，咿唔！”一群人虽然十分的震惊，可是最激动的却是奥术龙和火焰龙2个小家伙，一脸激动的看着天空中的亚龙骷髅。
“呼！”
亚龙巨大的翅膀从天空中完全张了开来，那巨大的翅膀瞬间遮盖了一整片的天空，长达300米的展翼，就好像是一片黑云临空一样。
“轰！”巨大的翅膀狠狠的拍动了一下，尸鹫猛然的降低了高度，陈锋居然从尸鹫的精神波动里，感觉到了沉浮和害怕。
“好强！”陈锋双眼冒光，这才是自己喜欢的骷髅啊，霸气，威武，潇洒，恐怖，强大，这才是一个召唤兽的目标啊。
立刻带着众女来到了亚龙骷髅的身上，亚龙骷髅的背后可比尸鹫的宽大的多了，上面就好像是一个小篮球场一样。
而亚龙的骨骼也十分的让人赞叹，整个后背的骨头居然宛如铁板一样全部连在一起，偶尔有几块骨头并非在一起，但是却依然可以坐一个人。
整个后背， 给人第一个印象就是大，第二个印象就是厚，第三个印象就是好牛逼！
对着还是一脸震惊的众人点点头，陈锋让尸鹫把他们给送了出去，尸鹫直接朝着高空飞去，飞的越高就越不容易遇到敌人。
“陈锋哥哥，这是你的骷髅？”狄维娜激动的在亚龙骷髅身上跑来跑去，最后十分干脆的坐在了亚龙骷髅的脑袋上。
亚龙骷髅虽然没有龙角，脑袋上很是光滑，但是坐下一个人还是十分轻松的事情。
“吼！”不远处，一群秃鹫因为亚龙骷髅 的怒吼而飞了起来，朝着亚龙骷髅冲了过来，亚龙骷髅仿佛是感觉到了这群秃鹫哦的挑衅，顿时怒吼了一声。
“不许用技能！”陈锋立刻禁止了亚龙骷髅，不过让陈锋出乎意料的是，亚龙骷髅的攻击手段并非只有技能和物理攻击2种。
而是.......
“轰！”只见亚龙居然一张口，一口剧烈的龙息直接喷了出来，要不是所有的秃鹫没有中毒，陈锋差点以为是技能了。
“哇啊啊啊！”狄维娜一阵尖叫，因为她就坐在龙头上，而亚龙一张嘴，一口龙息喷出来，狄维娜体验的最清楚了。
“好烫好烫！”那空中游离的火花让狄维娜连蹦带跳的回到了众人的身边，好在亚龙保持着喷火的姿势，所以脖子没有动，陈锋还真担心亚龙脑袋一晃，狄维娜就掉下去了。
“哈哈哈！”众人一阵大笑，狄维娜嘟着嘴巴拍打着陈锋，她认为是陈锋让亚龙喷火，然后让她出丑的。
“好了，好了，咱们快点去找人吧！”陈锋抓住了狄维娜的手说道，只见那一群秃鹫已经全部变成了焦炭，朝着地上掉了下去。
亚龙开始寻找，陈锋等人的胆子也变大了不少，现在看向地面上所有的狂战士，陈锋都好像是在看一群会移动的经验值。
只要亚龙一口剧毒龙息下去，陈锋可以肯定下面被喷到的狂战士都会吃不消，但是陈锋现在还要保留，因为谁也不知道后面还有多少强大的怪物，这个一亿点剧毒伤害，陈锋还不敢轻举妄动。

第403章 天使都瞎了？

陈锋亚龙骷髅上的人也越来越多，在5个小时内，陈锋终于是飞出了库拉斯特下层，与此同时尸鹫也完成了任务，在距离库拉斯特下层入口的三十公里的地方，把众人给扔了下去，然后自己返回了。
那边的空间封锁已经解除了，随意众人可以开传送门回去了。
但是，陈锋等人并没有沉寂在救人的快乐当中，所有人都是一脸的铁青，因为他们的面前赫然再次多了一大批怪物。
沉沦魔！
浑身鲜红如血，一手持刀一手拿着一个火把，口里喊着“拉卡尼丘”，而是所有人都可以清晰的感觉到，这群沉沦魔不是鲜血荒地上那群被自己摸一下就死的沉沦魔。
反而自己被这群家伙里头的任何一只摸一下，都可能死无葬身之地，所有人的脸色都是异常的难看。
因为，这群沉沦魔，全部都是恶魔真身。
“天呐，这到底有多少恶魔真身啊，难道恶魔又再次开始全面进攻人类世界了吗？”一个圣骑士夸张的说道，可是没有任何一个人反驳。
他的话，恰好都是所有人的疑问。
恶魔，难道真的再次开始全面进攻人类世界了么？难道真的是某个魔王出现在这里，带着数以亿计的恶魔真身，开始来进攻人类么？
就在众人沉寂在无穷无尽的红色海洋所带来的震撼的时候，天空中猛然的传来了一阵破空声，紧接着一阵激动的声音传了过来。
“天呐，总算是找到你们了，你们都没死，真的太好了！”众人顿时一惊，只见自己的等人的面前赫然出现了一个黑发白须的老头子。
老头穿着一身银色的长袍，长袍上面还有些脏兮兮的东西，还有一块块暗红色的血斑，所有人都皱着眉头，显然不认识这个老头。
“您是乔布长老？”朱利安皱着眉头，然后忽然看着老头惊呼了一声，老头立刻笑着点点头。
“对，我就是乔布，你应该就是坎都拉斯的天才圣骑士朱利安吧，至于你，因该就是天才死灵法师陈锋吧？好好好，这些都是你救的？”老头看着陈锋激动的说道。
“是，长老，我已经送走了一批，48个人！”陈锋立刻说道。
“好好好，那就好，那就好，中层和上层的人都被我们就走了，可是这个地方真的太大了，我死命的赶路才赶过来，好在有你在，不然这几个人一个都别想活下去！”乔布长老顿时重重的松了一口气说道。
虽然乔布长老说的有点过，但是其他人没有一个人敢怀疑，就凭着地上几亿的沉沦魔真身，所有人都已经感觉到了一阵无力。
而且其中还夹杂着一只只的沉沦魔法师，一群人的脑海里不由的想到，自己等人是否可以挡住沉沦魔法师最平淡的一个火球呢？
不能！
所有人都无奈的摇摇头，不要说是沉沦魔法师的一个火球了，恐怕连沉沦魔的几刀就陈承受不住。
“这群沉沦魔本来是在上层活动的，现在居然出现在这里，难道后面还有更强大的敌人？”所有人脑海里头浮现出了一个不可思议的念头。
要知道，旧库拉斯特下层和中层，依然是以恶魔的投影怪物为主，偶尔在中层和上层的交界处，会出现一群左右的沉沦魔真身。
但是，现在众人的所在地方，可是下层和中层的交接点，这里都已经有这么多的沉沦魔真身了，那后面难道是更恐怖的怪物？
“长老大人，这些怪物到底是从什么地方出来的？为什么没有任何的征兆，为什么连天使也没有降临，还有到底有没有魔王出现？”陈锋立刻问了一句。
“先别多说了，后面有一群血鹰真身，数量在8000W以上，我们先躲到神庙里头，现在神庙里头已经有上万个职业者了，先过去再说！”乔布长老看了一眼远处的天空，立刻对着众人说道。
“陈锋，你把你的骷髅收起来，我来带你们过去！”乔布长老说道，陈锋顿时一愣，不过立刻点点头，瞬间收回了亚龙。
“哗！”众人惊呼了一声，那亚龙小时，众人只感觉自己的身体一沉，瞬间要朝着地面上跌下去，顿时尖叫了起来。
可是还没一秒钟，所有人都愣住了，因为所有人都漂浮在了空中，静悄悄的，四周没有任何的东西，一群人在空中不由的翻滚了起来。
没东西借力。
“你们手拉手，全部拉好，我带你们回去！”乔布长老急速的说了一句，陈锋立刻抓住了朱利安和塔维纳的手，狄维娜十分干脆的抱住了陈锋的脖子，整个人如同八爪鱼一样的缠绕在了陈锋的身上。
“咿唔！”两条龙也立刻飞了出去，直接缠绕在了陈锋的两条手臂上，陈锋顿时哭笑不得，两个家伙还真赖皮。
“奥术龙，火焰龙？”乔布长老的眼中猛然的闪过了一丝隐晦的贪婪，可惜陈锋完全没有注意到，乔布长老深深的看了一眼陈锋，这个小子真的太有价值了。
“抓好了，我们走！”乔布长老立刻一把抓住了一个人的手臂，所有人如今都已经手抓手的连在了一起，长老只要拉一个人，全部都人都可以被拉走。
“长老，我们就这样过去？万一碰上血鹰怎么办？”一个人立刻紧张的问了一句，一下子后面的人也都紧张了起来。
“放心好了，不会被血鹰发现的，你们这群家伙当年没少杀血鹰，怎么现在却害怕了！”乔布长老笑着说道，一只手顿时一挥，只见一个光环瞬间出现在了他的身上，紧接着所有人的身上也出现了 一个光环。
“驱逐光环！”朱利安惊呼了一声，乔布长老立刻一笑。
“好眼光，这就是萨卡拉姆教会的不传之秘，驱逐光环，可以让周围内所有敌人不主动攻击你，除非你主动出手，当然咱们飞高一点，血鹰的最高飞行高度也才三千米，只不过上面要冷上很多，你们自己扛着吧！”乔布长老说了一句，然后立刻让高度拔高了起来。
陈锋等人一副完全无所谓的样子，不要说是三千米，一万米的高空陈锋都去过，当时可是真的冻的够呛，现在三千米对于陈锋来说压根就是春天。
乔布长老的飞行速度相当的恐怖，速度非常的快速，可是飞的时间还是很久，陈锋等人的心也开始沉了下来。
下面的敌人越来越多，陈锋等人依然可以清晰的看到地面上移动的怪物群，这里的怪物少说有几百个亿了吧？
“哎，我们发现的时候已经晚了，等我们发现的时候，月亮一族都已经出来接近百万了，在神庙范围内居然有一个无比巨大的魔法阵，一分钟可以出现上百万的敌人！”乔布长老看着地面上移动的黑压压一片，顿时无奈的说道。
“难道地狱真的准备强攻人类世界了？”陈锋问了一句，要知道强攻也是先攻击哈洛加斯啊，那边有打开世界之石所在地的钥匙，只要得到世界之石，就算是天使恐怕也得害怕。
但是怎么会进入人类世界呢？
难道地狱打算把战场完全拖到人类世界来，那到时候只要一开打，人类世界就会完全崩溃，低等级的星球可是经受不住这群家伙的战斗的。
“不知道，现在只能走一步看一步，先把这里练级的人全部救出来，然后大家商议对策，如果可以的话，咱们从背后攻击！”乔布长老说道。
众人点点头，可是陈锋总感觉有一点不对。
“血鹰！”一个女孩子忽然惊呼了一声，众人立刻朝着下方看去，只见一片鲜红的云雾在自己的下方，大家伙好歹都是经过赐福进化的人，视力相当的不错，一眼就看出了那群家伙正是血鹰。
“好家伙，看来血鹰已经适应了这里的环境，居然飞的这么高！”乔布长老的脸色一变，立刻再次加快了速度。
众人只感觉自己的脸上一阵阵的寒风吹来，宛如刀切的一样，可是所有人都咬着牙坚持着，一旦松手那可不是死一个人，而是死一群。
原本乔布长老说血鹰只会飞高千米，可是现在血鹰的高度，最少在2400米以上，距离陈锋等人十分的进，这么点距离对陈锋等人来说根本就不算什么，甚至血鹰一个冲锋，估计三四秒的时间内就能到达众人的面前。
“该死，又有一个传送阵，大家注意了，我要再升高了！”乔布长老忽然怒吼了一声，众人连忙抬头看去。
只见在空中，一个巨大的黑色圆圈，冒着一阵阵的黑光，而一群群的黑点疯狂的从其中冒了出来，甚至一瞬家就出现了上万个黑点，让所有人一阵屏息。
生怕自己的呼吸打扰了这群家伙。
“好大的传送阵啊！”陈锋低声惊呼了一声，这么一个传送阵，一分钟怎么着也可以召唤出七八十万的敌人，这样下去仅仅一个小时，陈锋等人又得面临几千万的敌人，2个小时下去陈锋等人的敌人又增加一个亿还多。
“天呐，天使难道真的看不见么？难道天使都瞎了？”陈锋惊呼了一声，这么大的传送阵，为什么天使都看不见？

第404章 巫医之间的战斗！

2个传送阵的出现已经让所有人都无比的震撼了，如果说一个传送阵，可以经过掩盖来逃避天使的追查。
可是2个怎么掩盖？
而且还有一个巨大就这样如此光明正大的出现在三千米高的空中，这就等于在别人家里打信号弹啊。
可是天使却愣是没有任何的察觉，这样陈锋的心里很是怀疑和戒备，甚至开始猜测，是不是天使们也遭遇了什么不测了？
陈锋深深的皱着眉头，而乔布则带着众人飞的更高，所有人脸上不由自主的开始结冰，现在可还是冬天啊，如今众人所在6000米的高度，温度真的已经很低了，尤其是如今已经接近晚上了。
“朱利安，抗冰光环！”陈锋立刻大叫了一声，朱利安立马点点头，一个硕大的光环从脚下绽放了出来，然后每个人的身上都出现了一层淡淡的光芒。
光环这种东西，一般都是被踩在圣骑士脚上的，不过朱利安现在双脚在空中游荡，那光环的样子也格外的搞笑。
“不错，接近30级的抗冰光环，那我就放心了，我要继续加速了！”乔布长老赞扬的看了一眼朱利安，朱利安轻轻的一笑，乔布长老的速度再次猛然的拔高了一筹。
终于，经过了整整接近1天的飞行，众人终于是来到了神庙的脚下，只见在西边十公里之外，一个巨大的魔法阵顶天立地，正大光明的矗立在那边。
虽然看不清楚敌人的动态，但是众人可以清晰的知道，每小时就有将近一亿的敌人从里头出现，如今整个旧库拉斯特都已经被占领了。
旧库拉斯特啊，那可是庇护所世界上，一块大陆的中心啊，四周包围着剥皮森林，旧库拉斯特的总面积，估计可以与小日本的地盘媲美。
一天之内横跨日本，这个老东西不简单啊。
快速的进入了神庙，那巨大的神庙其实是一座高塔，类似佛教里头的佛塔一样，不过要矮的多，仅仅六层而已。
但是，这个高塔却不是人在的地方，高塔只是装饰，真正所在点是高塔的地下室，或者可以说是整个神庙真正的核心，一个巨大的地下城市。
旧库拉斯特一共可以分成4个地方，库拉斯特下层，库拉斯特中层，库拉斯特上层，还有所谓的神庙，崔凡克。
崔凡克，是整个库拉斯特核心所在，类似于皇宫，而其中最著名的便是封印了魔王的神庙，特拉文克尔神庙，简称神庙。
整个崔凡克是当时人类的精神寄托，所有人都把神庙当成一个圣地，这是这个本该神圣不可侵犯的地方，却依然被恶魔多玷污了。
进入了神庙，众人立刻走下了台阶，直接无比巨大的场面一下子就出现在了众人的面前，一阵鼎沸的吵闹声顿时呼啸而来。
憎恨的囚牢。
游戏里头是这个名字，不过这里却还是神庙地下一层，这里没有游戏里那种血腥的感觉，反而格外的亮堂和干净，一股圣洁的味道在这里弥漫着。
“陈锋！”忽然，一个叫声传来，陈锋看了过去，顿时哑然失笑，只见巫医慕尼黑正拖着自己肥胖的身子在人群中朝着自己走了过来。
“胖子，没想到你居然也在这里！”陈锋立刻走了上去拍着胖子的肚子。
“嘿嘿，我和莉雅运气好，本来是我哥哥带我来练级的，没想到还没一天，就遇到敌人的狂战士大军，好在长老来得及时，把我们都给救走了！”胖子摸着脑袋憨笑了起来。
“陈锋阁下！”一旁的莉雅轻柔的对着陈锋说道，完全没有在意陈锋拍打慕尼黑的肚子，因为她早就习惯了，而且胖子自己都不生气，她生气有什么用，反正慕尼黑又不肯减肥，每次说了都不听，每次都是一副敷衍的样子，敷衍也起码做做样子，可是每次都是插科打诨，每次说了都不听........
莉雅不由自主的陷入了对胖子的怨念当中，陈锋顿时一阵微笑，看到莉雅那怒视着慕尼黑的表情就知道莉雅的减肥强迫症又爆发了，虽然是对慕尼黑的。
“每次让你减肥你都不减肥，要不是这一次长老实力强大，你这头猪早就被扔下去喂恶魔了，你看看人家长老为了把你就走，多费力啊，要是你瘦一点，怎么会让长老受累.......”
慕尼黑苦笑的看着陈锋，陈锋顿时大笑了起来，每一次莉雅开始怒骂慕尼黑，对陈锋来说都是一场不容错过的好戏。
“好了好了，别骂我弟弟了，他要是能减肥成功，我立刻就去把完全的恶魔全吃了！”忽然，陈锋的边上一个壮汉走了过来，拍了一下慕尼黑的肩膀，对着莉雅无奈的说道。
“哼！”莉雅看到慕尼黑来了帮手，立刻冷哼了一声，然后撅着嘴巴站在一旁。
其实这样的对话真的蛮让人震惊的，胖子虽然不是主流的职业者，可是毕竟是职业者，而莉雅只不过是一个佣兵，但是却用这种口气来教训慕尼黑。
佣兵的身份说白了就是保镖，你见过一个保镖如此毫无估计的在嘲讽自己雇主的么？
“小黑啊，你这么的要减肥了！”这时候，壮汉的身边再次传出来一个声音，顿时顿时一愣，然后疯狂的大笑了起来。
“哈哈哈，小黑，小黑，哈哈哈哈，小黑，好名字，好名字！”陈锋指着胖子大声的笑着，一旁的胖子脸上更加的无奈了。
“来，我给你介绍一下，这是我哥哥，这个是嫂子！”慕尼黑拍了一把爆笑的陈锋，然后指着自己身边的2个人说道。
“两位好！”陈锋立刻止住了爆笑，尴尬的朝着两个人问候。
“我家小弟就是叫小黑，为什么这么好笑？”慕尼黑的哥哥是一个2米多高的壮汉，看起来比陈锋高出了好几个头，不过却没有生气，而是一脸不解的看着陈锋。
“噗嗤！”
一说到这个，陈锋再次笑了出来，4个人不解的看着陈锋，陈锋的边上一群女孩子也抿嘴笑了起来。
“把小白叫出来吧！”陈锋笑着说道，只见塔维纳一招手，一只巨硕大的狂狼出现在了众人的面前，大家伙顿时一阵惊呼，4米左右的狂狼，还真的没见过。
“它叫小白！”陈锋指着狂狼说道，慕尼黑的脸上顿时抽搐了两下。
“小胖二胖，过来！”陈锋再次一招手，在所有人震惊的眼神里，奥术龙和火焰龙立刻飞到了陈锋的肩膀上。
只不过奥术龙的个头太大了，而火焰龙的个头又小，在陈锋一左一右的肩膀上，显然十分的不和谐。
“他叫小蓝，他叫小红！”
陈锋十分淡定的把2个小家伙介绍给了众人，对面的四个人顿时对视了一眼，其中三个终于是大笑了起来。
“嫂子，以后不要叫我小黑了，搞得我和这三个家伙一伙儿的一样！”慕尼黑一脸的苦笑，明显和三只动物为伍，让小黑同学很受伤。
和慕尼黑闹了一会儿，陈锋知道，他的哥哥叫穆尼尔，是他老爸部落分出去的小部落，现在归为一个部落的酋长。
而她嫂子，叫莉娜，居然是莉雅的亲姐姐，只不过莉娜却是一个亚马逊，属于非亚马逊部落出产的野生亚马逊。
毕竟，七大职业虽然讲究血统，但是还是有人会转职成为亚马逊之类的，不然这么多的平凡人如何成为职业者呢？
慕尼黑和穆尼尔都是巫医，不过穆尼尔已经是一个部落的酋长了，按他们的习俗来说应该被成为大巫师，而不是巫医。
陈锋等人听着几个人述说，毕竟巫医这个职业还是很神秘的，尤其是在陈锋的眼里，一直以来陈锋都认为巫医就是死灵法师的进化型，但是现在看来显然不是。
巫医自成一套的战斗体系，果断比死灵法师都要高明许多让人感觉到一阵诡异莫测。
“本来打算到这里来练级，下个月就是和拉鲁部落的战斗了！”穆尼尔郁闷的说道，显然这群恶魔的出现，把所有的计划都打乱了。
“战斗？”陈锋惊呼了一声，难道慕尼黑就不怕堕落么？
“呵呵，巫医和巫医之间的战斗，是得到无形之地的保护的，就算死人了也不会出现堕落者，这就是为什么巫医里头没有堕落者的缘故！”慕尼黑知道陈锋惊讶什么，立刻给陈锋解释了一句。
可是不解释还好，一解释陈锋更加的惊讶了，居然杀人不用变成堕落者？
天底下居然还有这样的事情？
“巫医的部落与部落之间，几乎每一年都要战斗一次，我们杀人不是单纯的杀人，而是为了祭祀，把敌人的尸体用来当成祭祀道具，无形之地在保护着我们，所以我们杀人不会变成堕落者，我们都是无形之地最忠实的信徒！”穆尼尔说道。
陈锋知道，无形之地是一块神秘的地方，是巫医心目中最崇高的地方，相当于外国人信奉耶稣，把梵蒂冈当成圣地一样。

第405章 无形之地和再次恶化的情势！

无形之地，是一个十分神秘的地方，任何巫医都不愿意多说，不过每一次谈及这个名字，都是带着无比的崇敬，和一脸的庄严。

无形之地，陈锋记忆里头还真的有这个家伙，当初巫医是暴雪游戏放出来的关于暗黑3的第一个新职业，所以自然而然的陈锋就关注了很多。

首先，无形之地是一个神秘的区域，而且目前按照陈锋对慕尼黑的一些旁敲侧击，陈锋可以确定，无形之地真的存在。

巫医们对于无形之地，主要的沟通就是献祭，而献祭的主要方式就是人命。

巫医的部落经常发生战争，往往一打都是数十天，大量的人命就被这样给消耗掉了，所以这才是导致巫医部落一直都没有壮大成为七大职业的原因之一。

毕竟，巫医和野蛮人还有亚马逊，在陈锋的眼里没有区别，都是依靠血脉和信仰来成为职业者战斗的。

如果不是每年都要进行的战争，那巫医部落早就成为和野蛮人甚至是亚马逊一样的巨大部落了。

巫医部落的战斗并不是为了单纯的地盘食物这些原始的利益，而是为了祭祀那神秘的无形之地，一般胜利一方可以把所有的尸体都带回去，然后祭祀给无形之地。

每一次祭祀，无形之地都会给巫医带来一些力量，例如强化某个人的精神，或者暂时和某一个人的精神同化，然后指导同化的那个人，地面上植物的使用方式。

换句话说，无形之地起到了一个赐福进化或者技能变异的作用，并且还承担着教育职责。

巫医的信仰主要就是生命和无形之地，但是无形之地却占据了更大的作用，不但教导一些神秘的植物学，更是可以加强巫医部落人的实力。

巫医拥有无与伦比的自我牺牲精神，陈锋好不怀疑，如果说让慕尼黑牺牲自己的生命去献祭给无形之地，慕尼黑立刻破开自己肥胖的肚子。

无形之地最重要的一点并非是人活着的时候，反而是人死亡之后。

传说人类死亡之后，灵魂就无法在庇护所世界生存，而是会离开庇护所世界，前往无形之地，接受无形之地直到永恒的庇护。

而且，巫医们还认为，自己的职业者的能力，全部都是无形之地赐予的，只有被无形之地触碰过的人，才会出现这样的后天力量。

陈锋推测，无形之地就是类似于天使的存在，但是显然和天使不一样，很有可能是另外一种强大的生灵。

无形之地的所谓触摸给予后天的职业者力量，就等于是成为职业者的可能，而所所有的精神加强。

“好多人啊！”聊了许久，狄维娜无聊的站了起来，这丫头当了许久的听众，总算是忍不住了，她对于这样的事情没有任何的爱好。

“这里恐怕有上万吧？”陈锋笑着说道，慕尼黑点点头，如今地下一层全部都被人给占据了，四周少说有上万个人。

“各位，不要进入第二层，因为魔王被封印在下面的关系，地狱恶魔很容易就投影到下面去，所以第二层下面全部都是恶魔，大家都不要下去，下面已经数千年没有清理了，怪物恐怕都已经有真身的实力了！”

一群人坐在这里无聊，有些人想要进入第二层去看看，结果当然是被阻拦了下来。

不过，一群人被阻拦下来，渐渐的下面都是真身恶魔的怪物也传了出来，数千年没有击杀的怪物，那是爆率会高到一个什么地步？

有些人顿时蠢蠢欲动，一个长老不得不站出来对着众人大声的说道。

“咦？进入群魔堡垒的资格，不是打败墨菲斯托的分身么？为什么第二层居然数千人没人清理了？”陈锋忽然愕然的朝着身边问道。

“呵呵，一般职业者都是从一层就传送到三层的，看到那边没有，传送阵就在那边，不过这几天情况诡异，我们把传送阵给毁了，而且我们也怕下面有什么情况，所以暂时职业者们都不要申请挑战墨菲斯托和进入第二层！”

陈锋的身后乔布长老忽然开口，陈锋等人立刻站了起来，没想到乔布长老居然就站在自己的背后。

“乔布长老！”一群人恭敬的问候了一下，乔布长老作为萨卡兰姆教会的长老，其实一般人没必要如此的尊敬，但是大家尊敬的却是乔布长老的救命之恩，还有长老度年入日的，在这里守护了整整30年的辛苦和崇高的精神。

“呵呵，好好，坐下来吧，说实在的这里好久没有这么热闹了！”此时的乔布长老完全没有刚才带陈锋等人回来时候的强大，身上的气势完全消失了，现在就仿佛是一个普通老人，正高兴的看着朝气蓬勃的年轻人来看望自己一样。

“哎，其实一些东西不应该告诉你们，但是我仔细一想，将来来处理这样情况的，终归还是你们年轻人，所以你们都不要说话，听我慢慢说！”

乔布长老说道，可是那声音却彻响整个一层空间，所有人都停止了讨论，看向了陈锋这边。

“乔布，你...... ”

“行了，卡尔，我们这一把老骨头已经不中用了，这些东西就算是隐瞒，有怎么能瞒得住呢？到时候聪明的人一想就知道了！”乔布长老无奈的摇摇头。

“首先，因为一层和三层有传送阵，所以二层是不允许被进入的，虽然二层是去三层的必经之路，可是你们还真的不知道，二层里头封印着2个堪比地狱火的家伙，而已因为上次地狱火的入侵，使得2个封印开始轻微的松动，所以二层的怪物已经等于是60级到70级的恶魔，你们过去也是找死，所以你们不要下去！”

“先别反驳，听我说完！”乔布长老刚说完，就有人想站起来表示自己的实力可以战胜这些恶魔，可是却被乔布长老给拦在嘴巴里了。

“因为2个堪比地狱火的家伙泄露了地狱的力量，使得下面的怪物已经开启了智慧，所以比一般的六七十级的怪物更加难对付，所以二楼你们一个也不准下去，等待封印了地狱火之后的圣殿骑士回来清理！”

“不是我不信任你们，而是你们都是这个世界未来的强者，绝对不允许就轻易的死在这里”！乔布长老语重心长的说道。

“这是第一件事，第二件事情就是地底下的最古老的封印，封印着墨菲斯托的封印，在地狱火的攻击下，可能也有一点松动了，但是这和外面的怪物大军到底有没有关系，我们一无所知，所以为了各位的安全，击杀墨菲斯托的分身的任务我会分配下去，现在必须阻止墨菲斯托的分身壮大！”乔布长老说说道。

“咦？刚才不是说不让下去么？”陈锋忽然一愣，不过没有任何的发言，而是继续的看着乔布长老。

“或许会有人问，刚才不是说不让下去么，为什么现在又可以了，因为我刚才去检查了一下封印，封印虽然完好，但是我们感觉还是泄露了一点气息，所以要让你们下去把墨菲斯托的分身先给收割了，免得到时候墨菲斯托利用自己的分身让自己脱困！”乔布长老说道。

可是陈锋总感觉有什么地方不对劲，但是却说不上来，不过陈锋还是点点头，反正这种事情还轮不到自己，也无所谓。

“具体什么人下去，我们会商量的，大家就慢慢在这里等着吧，估计四五天后，库拉斯特的救援应该到了！”

外面如此恐怖的情况，天使军团必定下来帮助人类，只不过到时候旧库拉斯特就将会变成一片废墟，所以众人得在战斗打响之前离开。

乔布长老说完之后就离开了，陈锋等人还是在讨论，外面的情况现在已经越来越严峻了。

“天呐，我刚才出去偷偷看了一眼，居然出现大笨兽了！”一个职业者忽然从门外冲了进来，惊恐的对着众人说道。

“什么？大笨兽？”所有人顿时再次一阵惊呼，大笨兽可是鲁.高因的怪物，后来被地狱收编之后经过强大，成为了中等恶魔，虽然是最弱的中等恶魔，可是中等恶魔的名头依然比沉沦魔这群家伙要高的多。

“该死，那就是说地狱真的准备全面仅供人类世界了？”乔布长老的脸色一寒，立刻深深的皱起了眉头。

“你跟我来，把具体的情况和你见过的怪物都告诉我！”乔布长老一抓，不远处的其他几个长老也立刻一起离开了。

“大笨兽都出来了，那后面会不会连高等恶魔都出来啊！”

“那是肯定的，没看到这么大的2个传送阵么？说不定地狱打算把全部的兵力都给调遣到人类世界来！”

“天呐，那我们怎么打得过啊？我连一只沉沦魔真身都单挑不过！”

“让你好好升级你不听，现在怕了？已经晚了，到时候你就跟在我身边，我保护你！”

各种言论不断的在四周响了起来，所有人的脸色都十分的不好看，陈锋的也是如此，不过陈锋的脑子里还有一个疑问。

那家伙怎么看到大笨兽的？难道他也会隐身？

第406章 你们必须得去！

不过，会不会隐身那是别人的事情，陈锋当然无权过问，可是陈锋总觉得有什么地方不对劲。

半个小时之后，乔布长老和一群长老走了出来，大声的宣布进入第三层的名单已经选择好了，陈锋却皱起了眉头。

“那个人呢？”陈锋看着那一群长老的位置。

“什么人呀？”狄维娜好奇的看着陈锋，她听到陈锋的问话，还以为陈锋是在问自己。

“就是刚才说看到大笨兽的那个人，和长老们一起进去的，但是现在却没出来！”陈锋指着前面轻轻的说道，陈锋总感觉有什么地方不对，所以刻意的压低了声音。

“咦，真的没出来，那就是在里面咯！”狄维娜看到陈锋刻意压低声音的样子，顿时一阵好笑，2个人说话好笑是偷偷摸摸的。

“不对，这群长老都出来了，他一个人还在里面干嘛？”陈锋皱着眉头，不过这时候乔布长老开始公布名单了，陈锋也不得不停下来，先听听名单。

乔布长老开始宣布，一下子就念出了二十多个人的名字，大家伙心中不由的一阵紧张，被念到名字的人都是60多级的职业者，显然高等级的职业者才有资格去挑战墨菲斯托。

“最后面，还有玫瑰小队，玫瑰小队的成员实力相当强悍，一定可以在墨菲斯托的大战中发挥至关重要的力量！”

乔布最后笑着朝着陈锋这边看来，陈锋等人立刻站了起来，可是陈锋却感觉一股阴谋，朝着自己扑面而来。

“怎么会感觉到一股心悸？”陈锋轻微皱了一下眉头，他只感觉一股别样的危机正急速的朝着自己迫近，这样陈锋的本来就疑神疑鬼的念头，变得更加凝重。

“对了长老，我们要怎么去第三层，魔法阵不是被破坏了么？”陈锋忽然举起手朝着乔布长老大声的问道。

“呵呵，被破坏了自然可以修复，我们可以建造一个单次传送的魔法阵，把你们传送过去，只要你们击败了墨菲斯托，到时候就可以直接进入群魔堡垒，如果要回来可以再次在群魔堡垒传送回来！”

乔布长老笑着对着众人说道，陈锋和朱利安等人凝重的对视了一眼，虽然那乔布长老没有露出任何的破绽，可是朱利安和陈锋等人，已经本能的开始有一点怀疑了。

这是人类与生俱来的本能，虽然威胁还没降临，可以女人的第六感和男人的第七感，已经感觉到了什么，仿佛有一阵无形的罪恶大手，朝着自己等人抓过来一样。

“小心点！”陈锋和朱利安交换了一个眼神，2个人都同时警惕的提醒对方，然后一看到对方已经察觉到了什么，顿时相视一笑。

“嘶.....呼！”

陈锋深呼吸了一口气，脑海里浮现出了一个让他震撼的结果。

如果.......乔布......是堕落者......

陈锋只感觉自己的脑海里被狠狠的锤了一下，如果乔布真的是堕落者，那毫无意外的是，这几个长老全部都是堕落者。

3个90级的超级强者，6个80级的强者，这样的实力就算是库拉斯特一时间也无法防御，这样的力量实在是太恐怖了。

而且，还有一个更加恐怖的情况。

9个长老是怎么堕落的？

陈锋的脑海里头只有一个可能。

墨菲斯托！

“天呐！”陈锋被自己的想法给吓了一大跳，如果真的是这样，那唯一的可能就是地狱火那家伙成功了，成功的突破封印，虽然还没可能重新君临天下，但是实力却已经可以释放一部分出来了。

想一想外面如此恐怖的上千亿大军，陈锋还真的没有任何的怀疑了，除了墨菲斯托，谁能堕落了9个长老，谁能召唤出上千亿的军队？

地狱火？

那家伙都已经被扔在岩浆里头了，他能有个屁用，阿兹莫丹和迪亚波罗估计还地狱里头打的火热，巴尔在哈洛加斯，如果是巴尔现在人类世界已经悲剧了，世界之石就在巴尔的隔壁。

那最后只有一个人，墨菲斯托！

陈锋的内心开始着急了起来，如果真的是墨菲斯托，现在展现出来的力量完全不是陈锋可以抗衡的，光光刚才来报信的人说的那个说的大笨兽，一只就可以把陈锋虐的欲仙欲死。

“走吧，我们过去！”陈锋看着被点到名字的人都被叫了上去，立刻和一群女孩子对视了一眼，现在只能走一步看一步了。

“长老，我们的等级这么低，过去能有用么？”陈锋对着长老说道，特意加重了自己等人的等级低的这句话。

“呵呵，你们的实力我早就有所耳闻了，能救这么多人过来，自然厉害之处，而且朱利安的光环正好可以大幅度的加强所有人的实力！”

乔布长老笑着看着陈锋说道。

“可是我们才30多级，最高的都不到40级，过去了会拖后腿吧？万一分身实力强大，一不小心朱利安死了，那朱利安不是白去了？”陈锋再次问道，心中更加的警惕了。

朱利安是什么人，坎都拉斯的公主，圣骑士当中的天才，一般人培养保护都来不及，怎么可能会让朱利安去送死呢？

“放心好了，这次你们只要在后面帮忙进攻就好了，我相信这群勇士一定可以保护你们的安全的！” 乔布笑着看着身边的一群勇士。

“再说了，现在已经到了关键时刻，你们总不能放任恶魔吧，你们可是这一次的关键，所以为了全人类，希望你们努力！”

“长老，他们的等级那么低，过去还要浪费我们的精力，还是不要去得了！”一个野蛮人顿时皱着眉头，不知道为什么一定陈锋等人都过去。

“我说了，他们一起过去就一起过去，这场战役必须有他们，不然你们根本就不可能战胜！”乔布长老皱起了眉头，看了一眼那野蛮人。那野蛮人只感觉自己如受雷击，一下子面色尴尬的站在那边，而陈锋等人的心里头却是狠狠的一震。

“难道，这群长老真的堕落了？”陈锋心里头颤抖了一下，如果是这样那就真的糟糕了，自己等人根本就打不过墨菲斯托。

“好了，你们几个人跟我来，我们已经准备好传送阵了，你们可以立刻过去了！”陈锋心里头一震，浑身打了一个激灵，现在躲已经躲不过去了，长老已经说的如此明确，再不过去恐怕长老都要强制执行了。

陈锋看了一眼背包里头的天堂之心，希望这个东西最后面可以给力一点，陈锋可以把卡夏给召唤过来，不然的话这一次真的难逃一死了。

没想到这群长老真的有阴谋，陈锋可不相信真的缺少了陈锋几个人就会战胜墨菲斯托，把这样的希望寄托在陈锋等人这群三十多级的人身上？

坑爹呢！

众人跟随着乔布长老来到了里头，看着里头一个巨大的魔法阵正散发着一阵光芒，陈锋的心里头更是确定了，因为那个会隐身的家伙居然不在这里。

刚才也没看到有人出来，这样的情况显然已经让陈锋等人的怀疑得到验证了。

“你们必须阻止墨菲斯托，如果我们几个进去，里头的封印会把我们的力量也封印起来，到时候我们根本就不是墨菲斯托的对手，所以只有靠你们，你们的实力和等级都不会受到封印的影响！”乔布长老看着众人说道，众人点点头。

“好友，墨菲斯托死后会出现一枚红色的晶体，那是墨菲斯托的堕落之心，到时候可以拿来我这里交换暗金装备，每人一件！”

乔布长老笑着说道，众人的眼睛顿时一亮，可是陈锋等人的心里却又是一沉。

恶魔最擅长的，就是诱惑。

“希望你们能使出150%的力量，这一次我们可以肯定，就是墨菲斯托的力量在捣鬼，只要你们肯击杀了墨菲斯托的分身，那外面的魔法阵就会关闭，到时候你们就是载入历史的英雄了！”乔布长老激励着众人，所有人都感觉一阵热血沸腾。

男儿战斗，美女金钱除外，最看重的自然是名誉，名垂千古自然所有人都喜欢，一群人瞬间被乔布长老的话给点燃了。

有装备，又可以名垂千古，所有人都开始磨刀霍霍，仿佛一进去就可以把墨菲斯托给干掉一样，陈锋的心里头却是一阵苦笑。

诱惑，果然是诱惑啊！

就算是陈锋听了也一阵遐想，虽然历史上一定会记载着陈锋，但是现在这个记载和比陈锋的分量大太多了。

“陈锋，我希望你们能理解，这一次你们是其中的关键，朱利安的光环，你的骷髅，还有塔维纳等人的力量，都是必须的，所以千万要努力，小心保护自己！”乔布对着陈锋等人说道，可是却最后一步，把陈锋等人的希望给封死了。

“好了，现在大家可以出发了！”乔布长老拍拍手说道，顿时所有人立刻怒吼了一声，走到了传送阵上。

陈锋等人对视了一眼，无奈的站了上去。传送阵瞬间开启，陈锋等人只感觉自己的身边一阵恐怖的热浪扑面而来，所有人的热汗顿时一下子就喷了出来。

“这里是第三层？”一群人睁开了眼睛，不可思议的看着四周，只见四周赫然是一个巨大宫殿，可是宫殿早就破烂不堪，大量的岩浆宛如小河一样，在宫殿内奔腾！

第407章 述说疑点！

“这里是什么地方？”所有人都看着巨大的宫殿，整个宫殿早就残破不堪，一群人顿时开始警惕了起来。
“第三层！”一个刺客冷冷的说道，然后立刻开始在四周仍出了一些机关，面等有敌人突袭，机关是超级敏感的东西，一旦有敌人出现，就会立刻攻击。
陈锋和众女对视了一眼，塔维纳十分干脆的把所有召唤兽都给叫了出来，顿时把在场的德鲁伊给吓了一大跳，然后激动羡慕的看着塔维纳。
“天呐，居然可以把所有的生灵和精灵都给召唤出来，真的太厉害了！”一个高达60级的德鲁伊羡慕的看着塔维纳，能把可以召唤的召唤兽都召唤出来，那是所有德鲁伊的梦想。
“所有人小心一点，我们中圈套了！”陈锋对着所有人说道，一群人惊愕的看着陈锋，不明白陈锋为什么会说这样的话。
“你为什么这么说？难道你们害怕了？”一个野蛮人站了出来鄙夷的看着陈锋，显然他认为陈锋等人是害怕才这么说的。
“害怕？的确有点害怕，害怕死的不明不白的！”陈锋无奈的摇摇头，现在这群人估计说什么都不会相信自己的话，毕竟自己没有任何的证据，只是自己等人的猜想而已。
“说说你们的理由！”一个圣骑士也站了起来，看他浑身暗金装备，加上那眼神气势，显然是一个久居上位的贵族子弟。
“我们一开始还没有任何的怀疑，但是来到神庙一层的时候我们却发现，为什么长老可以自由通过神庙？”
“大家或许会说是长老的驱逐光环的作用，可是神庙附近却没有一只恶魔，大家也没有注意到么？”陈锋朝着众人问道。
“或许是长老们清理掉了呢？这些等级的恶魔我们来打比较难，但是对于长老们来说，动动手指头就可以了！”一个德鲁伊立刻大声的说道。
“没错，的确十分简单就可以击杀，可是大家注意到没有，神庙附近没有任何的爆炸痕迹！”陈锋对着众人说道。
“爆炸痕迹？”一群人不解的看着陈锋，这个关爆炸痕迹什么事情啊，陈锋顿时无奈的摇摇头，看来这群人的智商还有待提高啊。
“火焰强化！”忽然，那第一个走出来的强大圣骑士惊呼了一声，陈锋顿时立刻笑了起来，聪明人还是有的。
“大家都知道，恶魔真身60%以上都带有火焰强化的力量，因为恶魔所在地方比咱们现在在的地方还要恶劣，大量的岩浆是恶魔们的居住地方，所以火焰强化和火焰免疫，是占据所有恶魔当中最大的一部分力量！”陈锋朝着众人解释道。
陈锋这么一说，所有人都想了起来，就算是沉沦魔，一个20只沉沦魔的小队里头，最起码有10只以上是火焰强化的。
“没错，所以我们火焰法师的装备到后期，都是贵的要死，一件降低敌人火焰抗性的蓝色装备，可以卖出暗金的价格来！”一个火焰法师立刻点头走了出去。
到了后期，火焰强化的怪物和火焰免疫是绝对同时出现的，所以许多火焰法师逐渐的被淘汰掉，或者说只能找不是火焰免疫的怪打。
实在是因为不是火焰免疫的怪物太少了，尤其是60级的阶段，刚好打恶魔投影没经验了，打恶魔真身却只能打沉沦魔。
而沉沦魔这种恶魔恰好是火焰强化和免疫的常客，基本上80%以上的沉沦魔真身都带有火焰免疫和火焰强化的属性。
而陈锋之所以说没有爆炸的痕迹，都是因为火焰强化的特性。
当拥有火焰强化的怪物死亡之后，尸体变回产生火焰尸爆效果，附带50%-90%的尸体血量的火焰伤害。
也就说，一只沉沦魔真身的血量在8000W，那尸爆的力量在4000W到7200W的火焰伤害，这可是一个相当恐怖的数字，甚至连朱利安都得十分小心。
当然，这样的数字对朱利安来说还是太高了，毕竟到了后期装备也提高相当一部分的实力，但是对于刚才走出来的那个圣骑士来说，恐怕不算什么。
元素抗性，每增加1%的抗性，也就是1点抗性，就可以减少敌人对自己1%的元素伤害。
例如刚才的尸爆，4000W的火焰伤害，而陈锋的抗性在694%，当然是朱利安光环作用下的属性。
每1点抗性减少1%的元素伤害，4000W的火焰伤害的1%就是4W，那再乘以794点，陈锋的火焰抗性可以减少2776W的元素伤害，但是陈锋依然还要承受1224W的火焰伤害，仅仅50%的火焰尸爆，就可以把陈锋给直接震死了。
所以，陈锋现在对付沉沦魔，只能远攻，而朱利安的1200%多的火焰抗性，如果特意换上火焰抗性的装备，还是可以抵挡下来的。
尤其是朱利安的血量现在也已经很高了，基本上朱利安如果可以使用火焰抗性的装备，朱利安都火焰抗性可以呆在1600%左右，那4000W的火焰伤害朱利安还是可以轻松的抵挡下来的。
毕竟，朱利安是圣骑士，身上所有的装备都可以提高抗性的，加上所有的技能都十分强大，仅仅一个天使力量就有500%的光环力量了。
“没有爆炸痕迹，更不要说冰冻强化的冻伤还有闪电强化的充能弹，就算是一击必杀，充能弹依然会释放一次，这点大家都知道，不过我没有看到充能弹游走的痕迹！”陈锋对着众人说道。
“你可以确定你没有看到？”那圣骑士皱着眉头问道，显然长老执意要让陈锋等人过来，也让这个圣骑士有点疑惑，但是还没到怀疑的地步。
可是现在陈锋的话一说，显然怀疑已经在这群人的心中滋生了出来，陈锋不是恶魔也不是堕落者，压根就没有必要是施展什么离间计。
“确定没有看到，或许你们不知道，我有空中飞行的召唤兽，所以长老飞行的几千米对我们来说是家常便饭，降落的时候我们压根就没有任何影响，而且当时我就有一点怀疑了，所以仔细的观察一下！”陈锋对着众人说道。
一下子，人群都开始沸腾了起来，一只只的小队开始不断的商讨了起来。
“你把你的召唤兽叫出来看看吧！”能圣骑士没见过陈锋，不知道陈锋的尸鹫，更不要说剧毒亚龙了。
“我可以证明，上次我们被困在森林的时候，是陈锋阁下的尸鹫救了我们，是尸鹫没错吧？”一个人忽然举手说道，显然他们上次是被陈锋的尸鹫给带回来的。
“没错！”陈锋淡淡的一笑，既然有人知道那就最好不过了，立刻大手一招，巨大的尸鹫赫然出现在了众人的面前。
“好，我这点我代表我的小队相信你，不过仅仅这么一点痕迹，不能作为长老们阴谋的证据，刺客去四周下陷阱，我们暂时不找墨菲斯托！”圣骑士先是对着陈锋说，然后立刻对着其他人说道。
“是，王子！”圣骑士背后的队伍一阵回应，然后2个穿着黑衣服的人立刻躲进了一些角落里，开始释放起了陷阱。
“王子？”陈锋等人一愣，朱利安却是浑身一震。
“你是查理德？凯吉斯特帝国的三皇子？”朱利安忽然指着那圣骑士说道，圣骑士淡淡的一笑，然后走到了朱利安的面前，恭敬的亲吻了一下朱利安的手背。
陈锋的眉头一皱，不过查理德却是对着陈锋一笑。
“放心好了陈锋阁下，虽然我不认识你，但是你是朱利安丈夫的事情我还是知道的，再说我我已经有妻子了，刚才只是皇家礼仪和圣骑士的礼仪而已！”
朱利安看着陈锋一脸吃醋的样子，顿时一阵笑意，轻轻的握住陈锋的手，对着陈锋温柔的笑着。
“好吧，下不为例，我可不喜欢我的妻子被人占便宜！”陈锋顿时撇了撇嘴，人家都这么说了陈锋自然无奈，不过立刻规定下不为例，不然谁都来一个圣骑士的礼节，陈锋非要把这个世界上的圣骑士都杀光了不可。
“王子，好了，千米内没有任何敌人！”几个刺客再次出现，对着王子说道，王子点点头，然后众人拿出了帐篷，就暂时在这里扎营了。
“首先，爆炸的痕迹说过了，那我就说我第二个怀疑，报信的人！”众人围坐在了一起，查理斯惊讶的看着陈锋身边2只龙，一只捧着一个大烤鸡，一个拿着一杯大饮料，正在津津有味的吃着。
“报信的人？你是说来汇报大笨兽的那个人？”王子果然十分的精明，让陈锋一阵刮目相看，陈锋点点头。
“就是那个家伙，首先大家都已经注意到了，那人是刺客吧？”众人点点头。
“但是大家注意到了没有自从那人和长老们一起进入咱们传送阵的地方之后，就再也没有出来过？”陈锋朝着众人问道。’
“为什么？再也没有出来过？你确定？”王子查理斯惊呼了一声，如果是这样那就真的值得怀疑了。
“那人的隐秘，很差！”忽然，一旁的莉莉丝淡淡的说了一句，一下子所有人都看向了莉莉丝。
“哼！”莉莉丝看了一眼周围的人，冷哼了一声，只见整个人瞬间融入空气，消失不见了。
“隐身！”查理斯身边的刺客和其他的刺客，纷纷惊呼了一声，顿时看向莉莉丝的位置，眼神变得一阵狂热和羡慕。
“我知道你，你是莉莉丝，刺客联盟盟主的孙女，被成为阴影女神！”一个刺客忽然惊呼了一声，然后崇拜的看着缓缓从空气中出现的 莉莉丝。

第408章 想自杀？你想的开心！

“阴影女神？”陈锋意外的看了一眼莉莉丝，这个外号不错啊，相当的给力和霸气，莉莉丝不就是躲在黑暗里头的女神么，随时准备着手中的匕首，轻轻划过敌人的喉咙。

“我知道你，莉莉丝，刺客连忙连续8年隐秘考试第一，既然你说那人的隐秘功夫不行，那他就绝对不行！”查理德看了一眼莉莉丝，立刻皱起了眉头。

“也就说，那个人完全没出再次出现在我们的视野里咯？我想按照我的实力，在等待长老们的时候，应该会注意到那个房间里是否有人出来的！”一个亚马逊的对着众人说道。

“不错，显然那个人没有出现，只有三个解释！”陈锋的右手摆了一个数字3的样子，所有人不约而同的看向陈锋，等待陈锋接下来的话。

“第一个，那就是死了，那个人是职业者，真的目睹了大笨兽的出现，但是这个却搅乱了长老们的计划，所以长老们把他给灭口了！”陈锋看着众人说道，众人点点头。

“可是..... ”

“可是什么的等下再说，先让我把其他2个说完！”陈锋阻止了一个人的打岔，那人把刚到嘴边的话不得不咽了回去，因为其他人都一副赞同的样子。

“第二个，那就是那个人也是堕落者，而且既然那人的隐秘不行，实力也不行，房间里也没有这也人，那人唯一可能存在的地方......”

“就是这里！”查理德惊呼了一声，陈锋点点头，查理德等人顿时一阵激灵，立刻看向了几个刺客。

“放心，四周都补满了陷阱，有敌人过来绝对会被感应到的！”2个刺客立刻信誓旦旦的说道，其他人顿时松了一口气。

王子手下的刺客，那可是高手中的高手，绝对比自己队伍里的刺客要强大，大家也都放心了下来。

“第三点，那就是这个家伙就是长老假扮的，不知道大家注意到没有，进去房间的长老才四五个人，可是出来却有9个人，全部长老都在，如果混一个人进去，谁知道呢？”陈锋对着众人说道，所有人都诺有所思的点点头。

“对了，你刚才想说什么？”查理德看着刚才陈锋在说低一点的时候被陈锋打断的人，那人看了一眼其他人，然后整理了一下思路。

“我想问的时候，如果要灭口也会有尸体，可是我们完全没有见到尸体，当然尸体可以被收进背包里，而且我距离门口还是蛮近的，清楚的看到那人进来时候一脸的慌乱，很难想象这是在表演，所以我个人偏向第一条！”

那人对着众人说道，显然那报信的人失踪的事情，也已经成为一个大疑点了，就算是三条里头都没有猜中的，反正对于九个长老的怀疑已经被陈锋给勾引出来了。

“不，我感觉不是被杀，也不是长老假扮的，而是那个家伙显然也来到这里了！”一个人忽然脸色难看的对着众人说道。

所有人一脸不解的看着那个人，只见那个人苦笑了一笑，朝着不远处的地面上一指，所有人都顿时脸色一阵难看。

一个脚印，虽然很微弱，但是这种人可都是强者，可以清晰的看清楚，那是一男人的脚印。

所有刺客都没有去过那边，所以显然不是刺客们留下来的，而那边边上就是岩浆，如果不是刚才一个岩浆气爆炸，说不定还真的看不清楚呢。

“果然，那人来这里了！”莉莉丝的脸色一变，整个人瞬间消失，忽然十几米外传来了一声爆炸声，只见一片火光顿时冲天而起。

“爆炸陷阱！”一个刺客低呼了一声，显然那并非是众位刺客布置下的陷阱，刺客的陷阱一般以控制为主，所以用冰系的最多，可以减低敌人的速度。

但是，堕落者却显然以击杀为主，选择的自然是威力最大的爆炸陷阱，一旦爆炸出来，那种人可都会受伤。

“啪啪啪啪！”

忽然，一阵鼓掌声从一旁传来，所有人的脸色大变，立刻抬起头，只见一个人居然倒立在天花板上，对着众人嘲讽着拍着手。

“不错，都不错，很精彩才分析，很准确的分析，很强大的感知能力！”前面的话是对众人说的，而最后一句，却是对着莉莉丝说的。

“哼！刺客联盟的叛徒！”莉莉丝冷哼了一声，不过却回到了陈锋的身边，没有轻举妄动，不过手中的两把匕首早就已经准备好了。

“没想到你们居然可以看穿我们的计划，真的太让人惊讶了，都出来吧，欢迎欢迎我们的新战友！”

随着两声巴掌的拍打声，只见一群人瞬间出现在了天花板上，所有人的脸色顿时难看了起来，因为陈锋等人只有二十多个人，而对面却有一百多个人。

“提阿格尔，你不是提阿格尔吗，怎么可能，你怎么可能变成堕落者？”忽然，人群中一个人惊呼了起来，看着对面堕落者当中一个人大声的喊道。

“哦？还有老相识么？那就从你先开始好了！”只见那刺客忽然消失，一瞬间出现在那职业者的身边，还没等职业者反应过来，只见一只大手已经瞬间插入那职业者的胸膛了。

“不，这不是死亡，这是堕落，你要让我变成堕落者！”那人惊恐的叫了起来，只见大量的黑气疯狂的从那刺客的身上爆发了出来，然后顺着穿透职业者胸膛的手臂，疯狂的把黑气注入那职业者的体内。

“住手！”王子查理德怒吼了一声，一个天堂之拳扔了过去，可是还等天堂之拳落下来，只见那刺客不屑的一笑，一个手雷出现在了手里，直接朝着脑袋上扔了过去。

“轰！”只听见一声爆炸，那天堂之拳居然被一个火焰爆炸的手雷给挡住了，众人顿时一阵怒吼，所有人都冲了上去。

“刷！”一片黑影瞬间闪过，只见那人的面前赫然出现了上百个堕落者，所有堕落者都虎视眈眈的看着众人。

“该死，你们难道要把我们全部杀了？”一个野蛮人怒吼了一声，一把飞斧直接飞了出去，可是在对面阵营里头，一把暗金色的飞刀出现，轻松的击碎了飞斧，狠狠的刺入了那扔飞斧的野蛮人身上。

“哼，小子，你的太弱了！”对面那扔飞刀的野蛮人不屑的笑道，所有人的脸色变得更加难看了。

在同一等级的情况下，堕落者的实力远远大于职业者，这也是一些堕落者为了追求力量而堕落的原因，那就是力量。

而如今陈锋这边才不到30个人，而对面却有一百多个人，三倍多的差距，直接把让所有人都一脸的愤怒，却无可奈何。

敌人太多了，而且实力太强了。

“啊，不要，不要，我不要变成堕落者，我不要！”那被抓住的职业者一声声的惨叫，彻底的刺激了所有人的心脏，所有人都不甘心的怒吼了一声，可是却无可奈何。

敌人，真的太多，太强大了。

“不要？为什么不要，你看看你的朋友也在这里，安心的做一个职业者，等下他们所有人，都会一起来陪你的！”那刺客诡异的笑着，看了一眼对面的所有人。

所有人只感觉一股寒气从背后迅速的冒了出来，顿时一阵惊恐，原来敌人的目标并非是把自己等人一网打尽全部干掉，而是全部变成堕落者。

“哈哈哈，你们一个个都是天才，所有人都是职业者的明日之星，可是今天却都要堕落在这里，然后接受伟大的魔神之王墨菲斯托的控制，我真的很想看到，那群超过百级的老家伙们知道你们这群天才全部堕落了，会是一个什么表情！”

那刺客癫狂的说道，说有人都举起了武器，戒备的看着对面的堕落者，如果真的成为堕落者的同类，估计在场的所有人都会羞愤的自杀的。

“呸，我就算自尽也不会当一个堕落者的！”那扔飞斧的野蛮人怒吼了一声，拔出了自己肩膀上的暗金匕首，可是鲜血却依然不断的喷出来。

“朱利安！”陈锋叫了一声，朱利安立刻一枚枚的圣光弹朝着那野蛮人的身上扔了过去，其他的圣骑士也立刻加入扔圣光弹的过程，不到片刻那野蛮人的伤势就被治愈了。

“小心点，撕裂伤口的属性，很难愈合的！”野蛮人活动了一下自己的肩膀，然后对着大家伙沉声说道，手中的飞斧再次拿出来，只要一开打那飞斧就会宛如箭矢一样朝着敌人扔过去。

“啊！”终于，那职业者一声惨叫，身上的装备哗啦全部掉在了地上，所有人都无可奈何的看着那一脸绝望的堕落者。

“呛！”忽然，那职业者一把捡起了自己的武器就朝着自己的肚子上捅了过去，可是却还没来得及自杀，就被堕落者给挡住了。

一把拍飞了那新堕落者手中的武器，刺客一脸的不屑。

“想在我泰罗的手里头自杀？你想的太开心了，我要让你们永生永世都成为地狱的仆人，成为我的走狗，哈哈哈哈！”那刺客疯狂的笑了起来。

第409章 菊花残

“泰罗，你是泰罗，千面魔鬼泰罗！”查理德顿时一脸的惊慌，不可思议的看着面前的刺客，这个人的名头居然可以让查理德都惊恐不已。
“他是谁？”陈锋严肃的问道，陈锋完全没有听过这么一个人，甚至可以说根本就不知道有这个人的存在。
“千面魔鬼泰罗，是60年前堕落的一个职业者，后来被魔王贝利亚看中，传授了千面变化的技能，传说他有一千张面孔，每一张都是一个单独的人，或男或女，或老或少，变化无常！”查理德颤抖的说道。
“嘎嘎！”一旁的泰罗诡异的笑着，一把把新堕落者给拍晕了过去，然后赞赏的看着查理德。
“不愧是博览群书查理德王子，我已经整整20年没有出来了，以你的年纪居然知道我！”泰罗诡异的笑着。
一旁的朱利安这才恍然大悟，20年前就已经隐藏起来的人，朱利安压根就没读到过，朱利安所了解的都是现代的人，20年前朱利安才四五岁，小丫头片子一个呢。
“害怕吧，颤抖吧，你们越是恐惧，我的主人就越是强大，把你们所有的惊恐害怕都释放出来，我的主人就可以再次召唤出更多的大军了！’泰罗大笑着说道，那样子看起来十分的癫狂。
“大家小心，泰罗的等级超过80级，20年不见，相信他的实力更加恐怖了，所有人戒备！”查理德怒吼了一声，只见所有人立刻一圈圈的围绕了起来，远程在里头，近战在外面。
大量的光环和呐喊技能也立刻爆发了出来，不到片刻功夫，所有人身上就出现了十几个光环和七八种呐喊的增幅。
“哼，你们认为这样就能当着我们么？给我上，全部活捉！”泰罗大叫了一声，只见所有人堕落者顿时怒吼了一声，疯狂的冲了上来。
“杀，为了尊严，为了荣誉！”查理德怒吼了一声，所有职业者一声咆哮，远程攻击瞬间扔了过去。
“哼！”一个堕落者法师顿时一声冷哼，一连串的冰盾瞬间出现在了所有人的身上，紧接着所有人的脑袋上都出现了一个圆形的黄色光团。
“小心，能量护盾，大家赶快先把能力护盾给打了！”查理德顿时大吃一惊，从来没有见过一个法师居然可以给其他人加能量护盾的。
能力护盾是法师最强大的保护，可以吸收海量的伤害，而且不消耗任何的魔法或者生命，说白了就是一个肉盾，让随便打。
“吼！”一群人怒吼了一声，所有的攻击瞬间朝着最前面冲上来的堕落者冲了过去，试图第一时间击碎能量护盾，击杀堕落者。
“没用的！”一旁的泰罗嘴角扯起了一阵笑容，在这个近的距离下，敌人是根本不可能打碎能量护盾的，下场就只有一个，那就是所有堕落者冲入职业者群当中，然后活捉所有人。
“放屁！”忽然，只听见一声，只见空中赫然出现了一头巨大无比的怪物，只见那翠绿色的怪物猛然的张开嘴巴，泰罗只感觉一阵恐怖的感觉直接扑面而来。
“吼！”一口巨大的龙息直接从剧毒亚龙的口中喷了出来，翠绿色的火焰看的所有人无比惊恐，只见那翠绿色的火焰宛如硫酸泼过一样，所过之地全部被腐蚀。
“不好！”这听见一个法师大叫了一声，所有堕落者脑袋上的护盾宛如破碎的鸡蛋壳一样，咔嚓一声全部碎裂了开来，掉落到了地上。
“好机会，杀！”陈锋怒吼了一声，只见朱利安等人的攻击也瞬间砸了出去，陈锋等人的面前赫然大群大群的骷髅出现。
“砰，砰，砰！”
火枪的声音清脆的回荡在了整个宫殿内，一连串的箭矢宛如流星一样朝着敌人射击了过去，一只只的蝎子骷髅直接钻入了地底，然后联合手抓住了一个堕落者，就在堕落者准备挣脱的时候，天空中2个大屁股直接空降了下来。
“轰！”2个大屁股狠狠地的落在了地上，只听见一阵骨骼破碎的声音和一阵连续的惨叫，两个大屁股再次站了起来，可是让地面上的堕落者惊恐的是，2个大屁股居然再次跳了起来。
“混蛋！”泰罗怒吼了一声，瞬间出现在了空中，对准2个在半空中的银骨金刚就是一人一脚，2个银骨金刚顿时直接倒飞了出去。
“咔嚓！”2声清脆的骨折声，陈锋顿时倒吸一口冷气，2个银骨金刚的胸口赫然凹陷了一大块，正无奈的朝着陈锋，仿佛是在述说着痛苦一样。
“好强！”陈锋低呼了一声，可是陈锋可不甘示弱，只见所有的远程瞬间抬起手中的武器，疯狂的朝着泰罗攻击了过去。
“伤害加深！”忽然，泰罗的脑袋上出现了一片红云，泰罗正想好怒吼，那红云却消失了，可是泰罗却猛然的感觉到自己的身体宛如遭受了重击了一样，顿时鲜血直接从嘴巴里溢了出来。
“怎么回事？”泰罗不可思议的看着自己的身上，只见泰罗的身上不知道为什么时候，多出了三十几个小孔，泰罗一脸惊恐的看着自己身上的小孔。
“砰，砰，砰！”
一连串的枪声再次袭来，泰罗怒吼了一声，身体骤然间消失，陈锋立刻二话不说，取消了所有火枪手骷髅。
“轰！”泰罗的一拳头打空了，只见泰罗赫然出现在了火枪手王的背后，可是火枪手王是陈锋最关心的骷髅，最先被陈锋给取消召唤。
泰罗一拳头挥动出去，却打在了空气中，那火枪手王的骷髅，早就散架，变成地上的一堆白骨了。
“混蛋，我要你死，我要你死！”泰罗愤怒的咆哮了起来，一个浑身暗金的圣骑士却忽然挡在了陈锋的面前。
“我们的远程部队，怎么可能被你偷袭，你得先过我这关！”查理德怒吼了一声，一个天堂之拳砸了下去，然后时手中的盾牌一阵白光绽放。
“天堂之盾，居然是天堂之盾！”泰罗大叫了一声，只见那白色的盾牌上，赫然有一群天使在翩翩起舞，和一般的神圣之盾完全不一样。
“哼，天堂之盾是你们所有堕落者的克星，今天有我在，我们的远程单位是绝对不会让你攻击到的！”查理德怒吼了一声，那泰罗一声咆哮，直接出现在了查理德的面前，手中的爪子狠狠的刺了下去。
“啊！”等人惊呼了一声，查理德却是一笑，直接举起自己手中的盾牌，只听到一声清脆的格挡声音，那盾牌居然真的挡住了泰罗的攻击。
查理德才60多级啊，而泰罗少说也有80级，其中的20级可不是装备可以比拟的，但是查理德却偏偏挡住了。
“轮到我了！”忽然，正陷入愤怒的泰罗听到了一声怒吼，下意识的准备闪人，可是一道光芒却瞬间击中了自己的身体。
紧接着，泰罗只感觉一阵晕眩传来，顿时惊恐的瞪大了眼睛。
“晕眩射击！”
火枪手王的手中，子弹再次飞了出去，泰罗瞪大了眼睛，只见一枚黄色的子弹再次命中自己，与此同时泰罗忽然感觉自己的那头重脚轻的晕眩消失了。
忽然，就在泰罗准备逃跑的时候，一股恐怖的电流瞬间通过了他的全身上下，一瞬间泰罗那迈出去的脚步就停在了空中，然后整个人惯性的朝着前面倒下去。
“啪！”一声沉闷的声音，一群堕落者宛如见鬼了一样，只见泰罗正满脸抽搐的倒在地上，浑身是不是的闪耀着一丝丝的电光。
“我要你死！”忽然，泰罗从地上跳了起来，对着陈锋一声愤怒的咆哮，可是迎接他的却是一枚蓝色的子弹。
“砰！”恐怖的寒气瞬间把泰罗给包裹了起来，一瞬间泰罗整个人都陷入了冰冻，一瞬间被冰封在了冰块里面，变成了一块冰雕。
“不可能！”远处一群堕落者惊恐的看着泰罗那冰雕内一脸震惊，不可意思，愤怒，羞愧的脸色，这还是那个强大的泰罗么？
“你还是担心你们自己吧！”就在一群堕落者惊恐的看着陈峰等人的时候，其他人立刻冲了上去，面对所有绿色的堕落者，一群人毫不留情。
在剧毒亚龙的剧毒龙息下，高达1亿的剧毒伤害让所有堕落者吃尽了苦头，尤其是还有1000%的火焰伤害，100%的灼烧伤害，让所有堕落者苦不堪言。
本来还打算让人家泰罗来帮忙挽回劣势的，可是现在所有人都惊恐的看着泰罗被冰封在了冰块里头，那整个冰雕就好像是在嘲笑所有人一样。
“轰！”冰雕快速的破裂了开来，泰罗下意识的朝着身边一滚，一枚子弹顿时擦肩而过，泰罗兴奋的转过头看了一眼子弹，然后笑着看着陈锋。
可是，一枚子弹居然再次朝着自己打了过来，泰罗连忙在地上一跳，一下子就跳起了三四米高，可是那子弹却是朝着地面打了过去。
泰罗不由得一愣，难道没瞄准？
可是，让泰罗惊恐的事情发生了，只见那子弹重重的砸在了地面上，可是却没有想象中的镶嵌进去，而是直接弹射了上来。
泰罗一瞬间捂住了自己的屁股，那子弹居然直接进入了他的菊花，泰罗顿时惊恐的瞪大了眼睛，陈锋却笑了起来。
“爆裂射击，火焰爆炸伤害，轰！”

第410章 最强召唤兽，卡夏！

“轰！”一声爆炸。

众人只感觉自己的菊花不由的一紧，所有人都下意识的捂住了自己的屁股，那泰罗真的是太惨了，居然直接被爆了菊花。

而这个可是真正的爆菊花啊！

爆炸射击的子弹，带有爆炸的火焰伤害，拥有十分巨大的威力，本来是用来嵌入冰雕，然后把冰雕被炸碎了，同时让敌人受到冷热交替的伤害，让敌人的防御降低。

但是，现在泰罗运气真的不好，冰雕虽然提早结束了，可是火枪手王已经瞄准了，一枪下去居然弹射了起来。

更让所有人蛋疼的是，菊花被爆还不是什么悲剧的事情，关键是菊花的边上就是拿来爆人的玩意儿，现在也随着菊花的爆炸，轰然破碎了。

连蛋疼的机会都没有了。

陈锋残忍的朝着其他的职业者看了一眼，只见其他的职业者完全不顾身上的伤害，全部捂住自己的屁股迅速的朝着后面撤退去。

陈锋这时候才发现剧毒亚龙的一口剧毒龙息，居然一口气喷死了好几个人，在一亿的剧毒上海下，一群弱抗毒的职业者，居然躺在了地上，实在是悲剧。

“好！”所有人群一阵大笑，只见那泰罗已经虚弱的倒在地上，不堪屈辱的泰罗的心中只有一个念头，那就是弄死陈锋。

可是陈锋在查理德的保护下，一般情况下的泰罗还可以突破查理德的防御，可是现在自己不但遭受了多次的进攻，更是连句话和蛋蛋都被打碎了。

如今的泰罗，连千分之一的实力都发挥不出来。

“我要你死！！”泰罗尖叫了一声，从地上直接站了起来，疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋冷笑一声，查理德立刻挡住了泰罗的攻击，而那边火枪手王再次开枪。

剧毒射击。

泰罗火枪连击里头的最后一击，带有800%的剧毒伤害，以物理伤害位置，并附带100%的中毒伤害。

作为最后一枪，其实剧毒射击的威力不大，可是却难以躲避，因为在前面的几枪当中，敌人基本上要么死亡，要么残废了。

看看那泰罗，如今绿色的子弹直接击中他的身体，连躲避的机会都没有，全身瞬间变成了翠绿色。

暗黑火枪骷髅王，等级47级，3600-5600，接受朱利安的50倍增幅，伤害达到18W-28W，经过君王骷髅的35%强化，伤害再次增幅到243000-378000，然后技能伤害加成800%，也就是八倍伤害。

最终，火枪手王的剧毒伤害达到了恐怖的300W，一枪下去整个泰罗的身体瞬间变成绿色，然后整个人顿时僵直在了原地。

“好机会，爆头！”陈锋再次怒吼了一声，现在完全是痛打落水狗，能击杀泰罗那当然是最好的事情。

只见火枪手立刻开启爆头技能，一瞬间三十多枚子弹狠狠的击中了泰罗的脑袋，一瞬间泰罗的整个脑袋变得破烂不堪，面目全非。

“轰！”

忽然，就在陈锋的身上一道金光爆发出来的时候，陈锋原本沉寂在欢乐的感觉中却被一声巨响给惊醒了。

只见一条无比巨大的触手，狠狠的把泰罗的身体给达成了碎片，那巨大的触手沉陷暗红色，上面宛如章鱼一样长满了吸盘。

而在触手的两侧，则是锋利的倒钩，那仿佛是锯子一样的倒刺，看的所有人倒吸一口冷气，只见那触手不小心挥到了一条石柱子上，那石柱子瞬间被切成了两半。

“不好，墨菲斯托！”查理德大叫了一声，手中的盾牌上忽然爆出了一阵金光，那正打算接近的触手宛如遇到什么可怕的东西一样，赫然停在了原地。

“人类！”猛然间，一声怒吼顿时在整个宫殿内撤响了起来，所有人只感觉自己的身体和宫殿都在颤抖，耳朵内一阵回音在疯狂的爆发着。

“墨菲斯托！”所有人惊呼了一声，可是那群堕落者却是一阵欢呼，因为墨菲斯托的出现就代表着他们不用死了。

所有人都没想到，高达80多级的泰罗居然会死在陈锋的手里，这是所有人都没有想到的，但是现在墨菲斯托出现，所有人都忘记了泰罗的惨死，而专心面对墨菲斯托。

说实在的，泰罗也悲剧，一来是忽略了陈锋的实力，陈锋那高达1亿的剧毒伤害彻底的遏制住了其他堕落者的进攻，使得查理德能腾出手来帮助陈锋。

二来，陈锋的意识很好，知道火枪手骷髅对堕落者的威胁，所以密切的关注着堕落者，只要少一个人，陈锋就会把所有的火枪手骷髅给取消了，虽然有点草木皆兵，但是却可以保存下陈锋火枪手骷髅。

三来，查理斯的天堂之盾发挥了很大的作用，虽然陈锋不知道天堂之盾到底什么属性，但是看起来天堂之盾好像是专门用来克制恶魔和堕落者的，刚才泰罗进攻就被完美的防御了下来。

第四点，泰罗的轻敌，完全没想到子弹的速度，那接近音速的子弹在陈锋插科打诨过程中就已经击中敌人了，开枪的声音都才听到，泰罗已经中枪了。

第一枪晕眩十分重要，直接遏制住了泰罗的躲避能力，第二枪的麻痹让泰罗的全身都处于一个被动状态，全身的电流让泰罗的力量完全发挥不出来，虽然遏制了一点，但这不是重点。

接下来的冰雕让所有堕落者看的目瞪口呆，进一步的削弱了堕落者的士气，使得没人上来帮助泰罗，只要来一两个堕落者，那泰罗今天就不会死。

最后的功臣，那一枚跳跃的子弹，居然直接跳到了泰罗的菊花里头，紧接着的爆炸伤害威力各位的惊人，陈锋感觉就算是迪亚波罗过来，也得捂着菊花一边流泪去。

所以说，泰罗真的是天怒人怨了，子弹弹射到菊花里头的几率都被碰到了，果然是人类已经容不下你了。

“呼，轰！”

墨菲斯托的一条触手疯狂的舞动了过来，狠狠的朝着众人砸了过来，只听见一声巨大的声音，查理德整个人居然被狠狠的砸在了地面上，鲜血不断的从查理德的身上喷出来。

“他还没死！”陈锋一惊，陈锋可不是要去补刀，而是要去救人，一群炮灰骷髅立刻出现，一瞬间就把查理德给运了出来。

可是下一秒，那触手再次狠狠的砸了下来，一瞬间陈锋用来救人的骷髅全部死光了。

“朱利安，站我背后！”陈锋看着朱利安想要冲上去，立刻一声怒吼，岩石骷髅瞬间出线，看着那狠狠撞下来的触手，岩石骷髅一声怒吼。

“绝对一拳！”

“轰！”岩石骷髅的超级技能和墨菲斯托的触手狠狠的撞在了一起，岩石骷髅顿时一声开裂的声音，身上的岩石轰然间破碎了一大半，陈锋顿时倒吸了一口冷气，立刻取消了岩石骷髅，只见岩石骷髅的血量，赫然只剩下20W点。

岩石骷髅可不是铁壁骷髅，还可以每秒恢复10%的血量，这一下差点要了岩石骷髅的命，陈锋可不敢让岩石骷髅再上去了。

不过，岩石骷髅可以不上去，那其他人就悲剧了，陈锋一咬牙，剧毒亚龙冲了上去，亚龙的个头巨大，那触手砸下来的力道也小一点。

而且亚龙高达1200W的防御和1500W的血量，可比岩石骷髅硬太多了。

果然，那触手还到了最高空落下来，和砸岩石骷髅相差胜多，本来宫殿就只有不到60米的高度，现在剧毒亚龙的身长可是一百多米，好在蜷缩一下可以完全容纳的下。

“轰”！触手狠狠的砸在了剧毒亚龙的身上，亚龙疼痛的怒吼了一声，血量却仅仅下降了30W，这样说亚龙最起码可以阻挡4次攻击。

后面的骷髅祭祀立刻开始疯狂的给亚龙加血，陈锋把技能点点到了技能上，刚才的泰罗让陈锋再次升了一级，陈锋的技能如今已经48级了。

而48级的骷髅祭祀，血量高达66W，而技能等级高达15级，一次性加血可以达到40%的总血量，也就是说一次性可以加血26W，一瞬间亚龙骷髅脑袋上那一大截的血条就差点满了。

“好！”所有人激动的看着亚龙，可是更出乎意料但是，亚龙骷髅居然一把抓住了那触手，在所有人的惊呼中，一口龙息喷了过去。

“快，给他治疗！”一个刺客立刻抓住了陈锋的祭祀骷髅，指着王子查理德对着陈锋怒吼着，陈锋没有介意，骷髅祭祀的骷髅头瞬间覆盖在了查理德的身上。

“咳咳！”查理德喷了一口鲜血，然后缓缓的张开眼睛，看着一脸激动的属下，顿时微微一笑。

“我欠你一条命！”查理德朝着陈锋说道，陈锋却是摇摇头。

“刚在在泰罗手下你救了我一条命，现在刚好还给你，我们各不相欠！”陈锋笑着说道， 查理德顿时一愣，然后点点头。

“轰！”又是一声巨响，巨龙骷髅的血量再次下降了一截，可是众人连墨菲斯托在什么地方都没看见。

“算了，能杀死泰罗已经是天大的恩赐了，墨菲斯托不是我能对付的，呼唤卡夏吧！”陈锋看着那不断抽搐的触手，再看看血量不断下降的亚龙骷髅，顿时无奈的摇摇头。

拿出了天堂之心。

“天堂之心！”查理德不可思议的看着手中的金色球体，一阵羡慕和不可思议，不过却没有任何的贪婪。

陈锋轻微一笑，然后呼唤起了卡夏。

第411章 卡夏到来

卡夏很担心陈锋。
陈锋把一群人送出了空间封印的范围内，那群人就立刻开门回去了，而尸鹫也自然而然的追上了陈锋。
而回到了城市，那群人自然而然的上报教会，得到了所有人的重视，而不到3分钟的时间，箩格和鲁.高因也得到了消息。
所有人都被突如其来的上亿大军给吓了一大跳，立刻一群人开始出发去观察大军的动态，可是因为距离的问题，一群人才飞在森林上面，而陈锋却正好被赶入神庙三层去。
卡夏担心陈锋，如此数量的大军陈锋就算是再多也没什么用，哪怕是陈锋的骷髅加起来有五百多个，可是在上亿的骷髅大军面前依然是海中的一滴水。
卡夏飞在森林当中，想要通过天堂之心把陈锋给直接召唤过来，可是一想到陈锋的边上有这么多的女孩子，却又不敢。
毕竟这群女孩子也都是人命啊，万一把陈锋给召唤走了，那群女孩子恐怕会从尸鹫的身上掉下去，到时候被地上的怪物给分尸了，估计陈锋会憎恨自己一辈子。
可是，不到十分钟，卡夏刚避免了召唤陈锋的念头，陈锋却召唤了她。
陈锋轻轻的召唤了卡夏，只见那天堂之心顿时一阵光芒闪耀，瞬间消失在了陈锋的手中，陈锋一愣，难道没办法召唤？
“怎么回事？天堂之心呢？难道没办法召唤？”陈锋顿时大吃一惊，如果真的没办法召唤的话，那陈锋最后一点保命的东西都没有了。
卡夏没有过来，天堂之心也消失了，陈锋最大的保障只剩下变身血色骷髅王或者鲜血石魔了，可是这两个，陈锋可不认为就能击败墨菲斯托。
亚龙骷髅依然是苦苦坚持这么，那粗大的触手宛如在戏耍亚龙骷髅一样，那一条触手耍的和鞭子一样，可是却让亚龙骷髅吃尽了苦头。
那触手时而宛如鞭子，时而宛如镰刀，有时候狠狠地抽下来，又是却如同镰刀一样狠狠的切割下来，亚龙骷髅的好几根肋骨都被切了下来，惨不忍睹。
所有人顿时感觉到一阵绝望，只要陈锋亚龙骷髅死亡了，那接下来就是他们这群人，而不远处的一群堕落者则疯狂的冲了上来。
现在职业者被牵制住了，如果不痛打落水狗还能干嘛？
当然是前后夹击，把所有人都给消灭了啊，那才不负魔王的期待么。
一群职业者的脸色更加难看了，现在简直就是雪上加霜，让所有人只能苦苦支持，不一会儿就有三四个职业者死在了堕落者的手里。
所有，都绝望了。
可是，忽然间陈锋的四周一阵剧烈的波动传来，众人顿时大吃一惊，立刻退让了开来，只见那空气中一阵阵的波浪，让众人一阵惊讶。
忽然，一个金色的光团瞬间在空中撕裂了一个裂缝，从里头飞了出去，掉落到了陈锋的手中，陈锋顿时一愣，那光团正是消失掉的天堂之心！
“给我开！”忽然，那空间的裂缝中一声怒吼传来，只见一连串的箭矢疯狂的从里头飞了出来，那空间居然被箭矢整个给打的破碎了。
“呼哧，呼哧！”卡夏走出了空间，怒视了一眼陈锋，然后转头看了一眼，不由自主的皱起了眉头，因为她的面前赫然是一群堕落者痴呆的样子。
“卡夏！”一个堕落者惊呼了一声，卡夏冷哼了一声，也没有动手，所有的堕落者瞬间后退到了角落里头，惊恐的看着卡夏。
“到底怎么回事？小子，难道就为了这几个人，你都对付不了？”卡夏强压着怒气，本来就担心陈锋，可是没想到被召唤过来居然如此艰难。
那空间被过分的挤压，导致空间的壁垒格外的坚固，如果不是卡夏武器强大，恐怕卡夏会永远迷失在空间当中。
“你看看这边在生气吧！”陈锋无奈的指着卡夏的背后，卡夏冷着脸转过头，瞳孔瞬间放大，不可思议的看着自己面前巨大的亚龙，和那不断拍打着亚龙的触手。
“墨菲斯托！”卡夏不可思议的大叫了一声，陈锋点点头，卡夏的手中弓箭立刻出动，一连串的箭矢狠狠的钉在了那触手上面。
“嗷！”
宫殿深处一声咆哮传来，那触手疯狂的蜷缩了回去，陈锋等人这才松了一口气，所有人都敬佩的看着陈锋和卡夏，没想到陈锋居然能把卡夏给叫过来。
“没事吧？”卡夏转头看着陈锋问道，陈锋摇摇头，表示自己没事，可是看了一眼查理德，查理德被触手一击，如果不是一群圣骑士在不断的加血，恐怕已经死了。
“被墨菲斯托打伤的？”卡夏脸色一凝，；立刻走了上去，可是查理德的伤势相当严重，圣骑士的圣光弹仅仅是吊命而已。
“嗯，为了保护我，被墨菲斯托击中！”陈锋的脸色一暗，然后立刻看向了卡夏，卡夏深深的皱着眉头。
“算了，摊上你小子，我的家当也早就不保了！”卡夏无奈的摇摇头，缓缓的从背包里拿出了一个拼字，那瓶子里头只有七八滴的液体。
“神圣之水！”查理德又不是什么圣人，自然想要自己活命，可是随着时间的拖延，查理德感觉自己的身体越来越不行了。
卡夏的出现让查理德震撼，更让查理德感到激动，因为他觉得如果卡夏肯出手，那现在奄奄一息的自己就有的救了。
“我本来有十几滴，都被这个小子用的只有这么点了！”卡夏怒视一眼陈锋，陈锋顿时尴尬的挠挠头，心里头下定决心要弄点神圣之水来，让卡夏放心。
要知道，这神圣之水可是用来治疗高级职业者的，到了卡夏这个等级，药剂已经基本上没有效果了，所以只有2个办法，一个就是让天使或者卡夏等人救治，这个周期很长，如果像是查理德这样的伤势，没有个三五年下床都是奢望。
第二个办法就是神圣之水，这种泉水是天堂最好的泉水，蕴含着大量的生机力量，可以瞬间修复伤势，是疗伤的至高法法宝。
人家卡夏本来有十几滴，可是被陈锋用的只剩下八九滴了，这可是卡夏赫赫战功所换取过来的。
轻轻的拿出一滴，直接滴在了查理德的脑袋上，查理德只感觉一阵清爽的气息喷涌而出，自己的脑袋瞬间灵光了起来。
“张嘴，你的伤势还带内服一滴，内脏都破裂了，要不是几个圣骑士在帮你疗伤，你早就死了！”卡夏对着查理德说道，查理德虚弱的张开嘴巴，真是为难了他。
全身骨折，内脏破裂，皮肤爆裂，这样的伤势查理德还能活下来，简直就是一个奇迹，如果不是身边所有圣骑士包括塔维纳都在治疗他，恐怕查理德真的已经死了。
查理德只感觉自己对身体的控制权正在疯狂的恢复，仅仅不到1分钟的时间，查理德在所有人惊呼中站了起来。
“多谢卡夏队长！”查理德恭敬和感激的对着卡夏鞠躬，一般人都叫卡夏队长，因为卡夏是箩格城里头的箩格总队长。
“没事，谁让你救了陈锋一命，就算你救的不是陈锋，我也会治疗你的，你是一个合格的圣骑士！”卡夏笑着拍了一下查理德的肩膀，查理德立刻做了一个圣骑士最崇高的奉献礼节，卡夏十分满意的点点头。
“好了，小子，你叫我来绝对不会那么简单，按照你的个性，恐怕还有更困难的事情吧？”卡夏看着陈锋说道。
一个墨菲斯托虽然值得陈锋叫卡夏，可是现在看陈锋等人所在的地方就知道，事情绝对没有那么简单。
陈锋点点头，然后把事情的经过，发生，怀疑和最后那泰罗出来的话，全部都告诉了卡夏，卡夏的脸色变得越来越难看。
“该死的萨卡兰姆，该死的地狱火，我说一个魔王怎么会如此轻易的就被抓住，地狱火早就计划好了，自己被抓住，一定是用来分散人类的注意！”
卡夏狠狠锤了一拳墙壁，顿时墙壁一声开裂的声音，众人听的云里雾里的，可是陈锋等人却听懂了。
“你的意思是，地狱火已经破开了墨菲斯托的封印，但是却没有声张，反而是故意让自己被人类抓住，借此调走那一群圣殿骑士，可以让墨菲斯托不受到压制？”陈锋朝着卡夏问道。
“没错，事情显然是这样，地狱火的实力虽然比不上魔神，可是单打独斗却不见得怕魔王，按照他的实力，1000个圣殿骑士能把它给打残了，还真的有点希望，可是圣殿骑士仅仅损伤了600人，就打残了地狱火！”
“而曼陀罗家的族长和教皇2个人，居然就抓住了地狱火，难道地狱火真的重伤？肯定不可能，唯一的解释就是地狱火自愿被抓住！”
“然后让人类把它封印起来，借此转移人类的视线和调离神庙的守卫，然后等墨菲斯托出来，自然可以轻而易举的控制9个长老，这群长老的实力最高的才97级，当初墨菲斯托刚被关押的时候，整整六七个100级以上的长老，还不是照耀被侵蚀了！”
卡夏深深的皱着眉头，然后拿出了一枚寻找，现在不是她一个人可以解决的事情了。

第412章 墨菲斯托！

“该死，好强的空间壁垒，所有到角落里头去，你们给我呆着别动，还可以保命，不然现在就杀了你们！”卡夏指着远处的一群堕落者说道，所有堕落者都是点着头，一副惊悚的样子。

众人立刻朝着角落里头走了过去，所有人都站在角落里，看着卡夏。

卡夏深呼吸了一口气，只听见一声娇斥，手中的弓箭骤然间散发出了刺眼的光芒，进阶则一批弹幕疯狂的飞了出去。

那箭矢笔直的射击了出去，可是令人惊讶的是，箭矢飞出去不到两百米的时候，居然一个转弯，直接朝着空中上面飞了过去。

整个宫殿才60多米高，仅仅片刻的功夫，那箭矢就已经飞到了顶棚，正当所有人认为箭矢会撞上去的时候，那箭矢居然再次一个拐角，朝着下方急速的飞了下来。

那箭矢疯狂的朝着下方坠落了下去，就要到达地面的时候，却轰然间爆炸了开来。

“轰，轰，轰！”

一连串刺耳的爆炸疯狂的响了起来，陈锋等人的耳边传来了一声清脆的“咔嚓”声，紧接着一声怒吼再次传来。

“给老子开！”

一柄巨大的狼牙棒直接从裂缝中破碎了开来，只见一个壮汉半个身子露在了外面，可是半个身子却还在那裂缝里头。

布索尔贾！

“吼，小小的空间壁垒也敢阻挠我！”布索尔贾果然是莽夫一个，但是这样的莽夫在这种硬碰硬的战斗中却深受别人喜欢。

“轰！”布索尔贾手中的狼牙棒十分凶残的击中了壁垒，整个空间再次一片破碎的声音，紧接着传来了布索尔贾的大笑。

“咦，陈锋小子你也在这里啊，看来又是你闯的祸，而且还不小啊，卡夏居然得叫我们过来，这个空间壁垒真是狗日的难开！”布索尔贾朝着陈锋大笑着说道。

陈锋尴尬的一笑，紧接着那裂缝里头一个个人走了出来，天使小队的全部成员，在场的职业者们纷纷瞪大了嘴巴，这可是难得一见的强者们啊。

天使小队，布索尔贾，威廉.穆特，杜瑞拉.波耶萨科特，艾瑞拉.亚马逊，奎利斯，巴鲁耶奇，等等等等。

在场一下子多了三十多人，全部都是超过90级的超级强者，一群职业者看的是目瞪口呆。

“卡夏丫头，陈锋那小子又惹了什么麻烦，不会是又有一个魔王吧？是阿兹莫丹还是迪亚波罗啊？”布索尔贾大笑着说道，陈锋顿时拍了一下脑袋，你一个90级的野蛮人，如果没有身边的队友，估计在第一个回合内就会被阿兹莫丹或者迪亚波罗给干掉。

居然还敢开玩笑，人家魔王魔神下来一巴掌都能拍死你。

“你还真的说对了，的确是一个魔王，而且是魔神，你看看这里是什么地方吧！”卡夏也无奈，这个笨蛋，四周这么明显的地方，你当年总也进来过的，怎么还问这个白痴的问题。

“笨熊，这里明显是墨菲斯托的封印地点，看来墨菲斯托逃脱封印了？”珊朵拉看着卡夏问道，然后朝着朱利安一笑。

“姑姑！”朱利安对着珊朵拉叫了一声，珊朵拉点点头，然后继续看着卡夏。

“逃出来那我叫的就不是你们了，咱们三十多个人打的过墨菲斯托么？”卡夏翻了一个白眼，三十多个90级的强者就想打墨菲斯托，你们也太看得起自己了。

“好吧，那恐怕是墨菲斯托的分身咯？”珊朵拉看着卡夏，卡夏点点头。

“不是分身那么简单，墨菲斯托的意识出来了！”威廉.穆特忽然说道，众人的眉头顿时一皱，如果意识出来了那可不好办啊。

“嘎嘎嘎，果然不愧是号称最接近天使的职业，居然可以猜到我的意识已经从封印里头出来了！”忽然，所有人只感觉到一阵恐怖的威压直接扑面而来，一群强者立刻站在了其他职业者的面前，保护着陈锋等人不被威压给祸害了。

“魔神，魔神！”一群堕落者顿时欢呼了起来，立刻朝着墨菲斯托那边跑了过去，可是就在这个时候，只见一条触手疯狂的冲了出来，在所有人惊愕的眼神里，墨菲斯托的触手宛如一把利刃一样，把所有的堕落者都给拦腰击杀。

“为什么！”一群堕落者捂着自己的腰部伤口看着那条触手，只听见一声不屑 冷哼，那巨大的触手狠狠的拍了下去。

“轰！”所有的堕落者顿时血肉模糊，完全被拍成了残肢断臂，几个女孩子虽然也见过了许多恶心的画面，但是看到一条条破烂的手臂飞来飞去的，还是一阵恶心。

“果然是拥有分身的实力，所有人小心，这场战是硬战！”当初对付贝利亚，一群人完全是在欺负贝利亚。

当初的贝利亚可是刚来到这个世界上，处于最虚弱的状态，而运气不好被卡夏叫来的人给抓住了。

但是现在却不一样，现在可是一只魔神级别的分身，而且是拥有智慧意识的分身，实力可远比贝利亚厉害的多了。

“哼！”墨菲斯托冷哼了一声，巨大的触手直接朝着人群袭击了过来，威廉.穆特立刻上前，盾牌顿时一阵金光炸开。

“天堂之盾，天使的走狗！”墨菲斯托怒吼了一声，众人听到一阵空气被撕裂的声音，瞬间一个巨大的家伙出现在了众人的面前。

一个高达20多米的恐怖怪物，脑袋一看就是一个狰狞的恶魔，浑身上下除了骨头就是血肉，没有任何的外皮。

7.8条触手在他的身边不断的舞动着，更让所有人吃惊的是，他的身边赫然围绕着一个个的骷髅头，宛如一幅铠甲一样，包裹着他。

“墨菲斯托！”所有人都震惊的看着墨菲斯托，没想到墨菲斯托的力量居然恢复的这么快，一时间所有人都脸色难看了起来。

“人类，多亏了你们的灵魂之石，不然我还真的没有办法感觉到地狱的力量，现在有了灵魂之石，我可以自由的从地狱汲取力量，只要把你们杀了，就没人知道我已经复活的消息，然后慢慢的积蓄力量，等我恢复全盛时期，就是你们人类灭亡的时候！”

墨菲斯托愤怒的说道，那一脸狰狞的咆哮，让最一群弱小的职业者脸色苍白，甚至连卡夏等人的脸色都十分难看。

“哼，那今天就让你葬身在这里，永远不用出去了！”卡夏一声冷哼，手中的箭矢率先展开攻击，一群超级强者立刻怒吼了一声，纷纷冲了上去。

“杀！”一群人咆哮的冲了出去，陈锋看了看四周，只见所有人都站在一旁，原本的堕落者都已经死了，陈锋虽然暗道可惜，但是死了就是死了，总不能复活了再让自己杀吧。

可惜了这么多的经验。

朱利安立刻开启光环，一瞬间所有人只感觉自己的体内力量暴增，不由自主的看了一眼朱利安，珊朵拉更是高兴，因为她是朱利安的姑姑啊。

朱利安实力越强大，她自然是越开心。

“好丫头，光环真厉害！”布索尔贾大叫了一声，只见他整个人都壮大了一圈，那巨大的胳膊上满是横肉，狠狠的朝着墨菲斯托砸了下去。

墨菲斯托的触手立刻横了过来，直接挡住了攻击，可是它的触手上瞬间钉了十几个箭矢，紧接着在墨菲斯托的怒吼中，那一枚枚的箭矢直接爆炸了出来。

“我也上！”陈锋立刻叫出了自己所有的远程骷髅，当然还有骷髅祭祀，要知道骷髅祭祀现在的加血可是十分的牛逼的。

“吼！”布索尔贾的进攻被挡住了，但是布索尔贾却完全没有放弃，手中忽然多出了两把长剑，在一群人惊讶的眼神里，布索尔贾整个人骤然旋转了起来。

野蛮人，最强技能，旋风斩。

布索尔贾的旋风斩居然可以影响四周百米的距离，百米内都充满了布索尔贾所旋转出来的恐怖风暴，一时间墨菲斯托一声声的咆哮，可是完全挡不住这样的旋风。

“爆头！”陈锋大叫了一声，只见火枪手和弩箭骷髅还有弓箭手骷髅纷纷开火，一瞬间那墨菲斯托的脑袋上就插满了箭矢，还有一个个的小洞。

“雷霆震击！”墨菲斯托对着陈锋一声怒吼，可是它的脚边却忽然出现了一个5米多高的家伙，虽然只有墨菲斯托的四分之一，可是那家伙的技能却让墨菲斯托顿时头昏眼花。

“轰！”雷霆震击狠狠的拍在了地上，一瞬间墨菲斯托的脑袋上出现了晕眩的状态，任何人都不可避免，只不过是晕眩时间长短的关系。

陈锋二话不说直接取消了岩石骷髅，岩石骷髅再次变成一堆骨头和岩石散落在了地上，墨菲斯托忽然一声咆哮，一连串的触手狠狠的拍在了地上，可是拍碎的却只是岩石骷髅的残骸而已。

而岩石骷髅，早就被陈锋给扔回去墓地了。

“小心！”卡夏忽然惊呼了一声，只见一条触手瞬间从天而降，不过目标却不是陈锋等人，而是进攻的最凶残的布索尔贾。

“轰！”所有人的脸色一变，直接布索尔贾整个人顿时倒飞了出去，重重的砸在了墙壁上，陈锋等人立刻跑了过去。

第413章 众人居然不敌！

“不好！”布索尔贾被打飞的同时，陈锋等人顿时大叫了一声，陈锋立刻冲了上去，背后一群人跟了上来。
“没事吧？”陈锋看着地上的布索尔贾，朱利安等圣骑士不等陈锋说话，已经开始治疗了，骷髅祭祀一个骷髅头扔了过来。
“吼！”那骷髅头瞬间没入布索尔贾的体内，只听见布索尔贾一声怒吼，整个人直接站了起来，再次扒开人群直接冲了上去。
“这就好了！”众人看着布索尔贾毫无受伤的样子，顿时一阵无奈，不过墨菲斯托的力量绝对超过了所有人的想象。
“珊朵拉，和我一起！”威廉大叫了一声，珊朵拉立刻冲了过来，而卡夏十分自觉的跟着珊朵拉冲了过去，有珊朵拉的保护，卡夏才能战斗。
“守护女武神！”卡夏大手一召，只见三个女武神立刻出现，可是出乎意料的是，三个女武神的个头只有20米高，但是却浑身重甲，而且手里头的并非是长矛，而是铁盾。
“这是守护女武神，亚马逊一族最崇高的先辈们的灵魂，舍弃全部攻击，全部转换为防御和血量，抗怪能力相当的强悍，一般来说一个80级的亚马逊召唤出来的守护女武神，可以轻易的挡住90级的恶魔真身的攻击！”艾米丽看着陈锋不解的样子，立刻给陈锋解释了。
陈锋顿时恍然大悟，有了3个守护女武神很珊朵拉等人的防御，墨菲斯托的攻击被遏制在了一个范围内。
“远程的也进攻吧！”陈锋看了一眼自己背后的人，只见所有人都拿出了远程的武器，或是魔法，或是武器，或是技能。
一瞬间，背后的攻击再次加强，可是奈何等级相差太大，一群职业者的实力完全没办法破开墨菲斯托的防御，尤其是投掷飞刀之类的物理攻击还元素进攻，真是完全不破防。
而可以破防的也有，例如天堂之拳这么一招，带有闪电和圣光伤害，对于恶魔和不死生物拥有恐怖的伤害提高的技能，自然是用来进攻恶魔和不死生物最好的技能了。
被称为圣骑士永恒的战斗技能，天堂之拳对于恶魔和不死生物的效果显而易见，但是对于不是恶魔和不死生物的怪物，就没办法了。
可是，不是恶魔生物的怪物多么？
不多，除非是上次的血狼，还有冰虫沙虫之类的怪物，虽然含有恶魔的血统，可是却并非恶魔怪物，也并非是不死生物，他们是活生生的生物。
所以天堂之拳还是有局限的，但是随着进入地狱，这种局限就完全消失了，在地狱里头只有恶魔和不死2种生物，你要找一些不是恶魔和不死生物的家伙，你都找不出来。
一群天堂之拳打在墨菲斯托的身上，墨菲斯托疼的大叫，可是完全奈何不了后面的职业者们，这群职业者在墨菲斯托的眼里只要一巴掌就可以打死的，可是现在却完全无法让自己过去。
身边的敌人更加让墨菲斯托忌惮，就好像是强者打架，边上却是一群蚂蚁在乱叫一样，墨菲斯托心烦意乱，可是还是强烈克制住自己，不让自己爆发出来。
“闪电！”狄维娜一连串闪电扔了过去，可是没一会儿，狄维娜就撅着嘴巴，她的闪电没有任何的效果，她的进攻连墨菲斯托的抗性都打不掉，墨菲斯托的分身是全系元素魔法免疫的。
“吼！”剧毒亚龙再次出现，一条粗大的尾巴直接朝着墨菲斯托横扫了过去，可是墨菲斯托却是一阵怒吼，一条触手立刻冲了上来，一把卷住了亚龙的尾巴，然后疯狂的游动了起来。
那触手疯狂的缠绕住亚龙的尾巴，试图把亚龙的尾巴利用自己触手边上的刀刃个给切割掉一样，亚龙一声咆哮，居然巨大的翅膀一个拍打，整个身子骤然间腾空而起，在60米高的高度，狠狠的朝着墨菲斯托扑了过去。
“好，就是现在！”所有人大喊了一声，只见所有人都开始疯狂的进攻墨菲斯托，陈锋的亚龙在仅仅5秒的时间内，被打下了整整80W点血量，这还是在骷髅祭祀加血的情况下。
“快，最多4秒！”陈锋大叫了一声，所有人都爆发出了自己最强大的攻击，疯狂的朝着墨菲斯托打了过去。
“吼！”墨菲斯托一阵不甘心的怒吼，8条触手开始疯狂的挥动了起来，朝着亚龙的身上疯狂的拍打了过去。
“刷！”忽然，就在陈锋准备把亚龙给取消掉的时候，只见一道金光从天而降，瞬间亚龙脑袋上的血条就回复满了。
陈锋惊讶的看着不远处一个穿着白色衣服的女人，那女人陈锋见过 一次，是卡夏队伍里头的牧师，没有任何的攻击技能，但是加血加辅助的实力相当的强悍。
“神说，你的防御如钢铁一般坚固！”
“神说，你的生命如植物一般柔韧！”
“神说，你的利爪如利剑一样锋利！”
“神说，你的力量如大海一样澎湃！”
“神说，你的守护如大地一样绵长！”
那牧师口中猛然的念叨了咒语，只见一个个的符文力量从牧师的口中和法杖上飞了出去，瞬间飘向了亚龙和其他的人。
只见所有人都怒吼了一声，一股强大的力量骤然间从所有人的身上爆发了出来，陈锋背后的一群职业者惊呼了一声，这还是他们第一次看到牧师的厉害。
“吼！”亚龙骷髅一声咆哮，只见原本一鞭子下来最少几十万点血，可是现在居然仅仅只有8W点，连骷髅祭祀都可以轻易的加过来。
“太厉害了！”陈锋看着那女人，顿时一阵惊奇，这个牧师还真的强大，居然可以让陈锋的骷髅变得如此的强大。
忽然，就在陈锋等人松一口气的时候，只听见一声巨大的爆炸，一道光柱轰然的从墨菲斯托的嘴巴内喷了出来。
“不好！”陈锋的话音刚落，只见巨大的亚龙被光柱瞬间轰在了天花板上，然后直接掉了下来，索性没有砸到人。
看着亚龙脑袋上只有一丝丝的血条，陈锋二话不说直接取消了亚龙，而就在陈锋取消掉亚龙的千分之一秒，一条触手狠狠的拍了下来，那还没散体的亚龙尸骸顿时轰然被拍成了碎片。
“混账！”卡夏一声咆哮，手中的箭矢疯狂的朝着墨菲斯托喷了过去，只见一片白茫茫的箭矢瞬间覆盖了墨菲斯托，然后一阵阵的剧烈爆炸不断的传来。
“公主小心！”忽然，威廉一声惊呼，只见一条触手猛然的从一旁抽了出来，珊朵拉完全来不及躲避，只有拿起自己的盾牌，挡在自己的面前。
“轰！”珊朵拉十分干脆的被整个轰飞了出去，居然也把背后的卡夏给顺带走了，陈锋顿时大吃一惊，立刻冲了上去。
“轰！”
珊朵拉和卡夏狠狠的撞在了墙上，整个墙壁顿时一片龟裂，可是陈锋等人却完全没有办法来帮助她们，只能把2个人扶起来，然后骷髅祭祀和圣骑士们一起加血。
“小心！”威廉再次怒吼了一声，众人惊恐的回头，只见一道触手疯狂的朝着众人席卷了过来，威廉直接挺身而上。
“轰！”
威廉被拍飞了出去，一群人立刻冲了上去把威廉给搀扶了起来，威廉口中喷出了一口鲜血，立刻拿出一滴神圣之泉服下，然后继续冲了上去。
“喝下去！”卡夏立刻颤抖的拿出了神圣之泉，可是巨大的力道让卡夏浑身没有任何的力量，不得不把东西递给陈锋，陈锋立刻接了过来，然后拿出一滴给卡夏。
卡夏和珊朵拉喝下了一滴神圣之泉，体内的伤势瞬间回复如初，顿时重重的吐了一口气，然后继续冲了上去。
“小心点！”陈锋在背后大叫了一声，然后把刚才临时取消的火枪手再次放了出来，继续朝着墨菲斯托开火，墨菲斯托被打的怒火直冒，可是身边的人却更加危险，不得不专心对付身边的卡夏等人。
“人类，死！”墨菲斯托再次抓住了一个机会，又把一个超级强者而给拍了过来，陈锋等人一看，居然是凤凰公主菲琳，可是如今的菲琳却面色苍白，浑身剧烈的抽搐着，一阵阵的鲜血从她的嘴巴累喷出来。
“陈锋！”卡夏怒吼了一声，陈锋自然明白卡夏的意思，立刻冲了上去，一滴神圣之泉喂了下去。
“妈的，这样不行啊！”陈锋看着瓶子内的神圣之泉一下已经减少了3滴，加上给查理德的2滴，现在瓶子内只剩下最后3滴了。
陈锋焦急的看着一群人战斗，可是自己又帮不上貌似忙，那墨菲斯托的攻击力真的太恐怖了，被打倒基本上就是重伤。
菲琳喝了神圣之泉好了很多，立刻对着陈锋点点头，整个人又再次消失，陈锋知道菲琳又冲了上去。
一群人的攻击虽然足够，可是防御能力真的不行，被打倒一次就直接倒在地上，如果不及时救治就只有死路一条。
如何增加他们的防御能力呢？
陈锋着急的抓耳挠腮，脑海里猛然的蹦出了一个巨大的，金色的家伙。
自然界里，被誉为防御至上的动物，只有它才能有此殊荣。
乌龟！
黄金龙龟！
陈锋立刻闭上了眼睛，直接进入墓地，这一次不成功便成仁，如果真的可以收复，那自然是福气，如果不行，那就悲剧了。
陈锋可不认为，3点神圣之泉，真的可以支撑到把墨菲斯托给击杀了。
感受了一下方向，陈锋深呼吸了一口气，然后严肃的朝着那边飞了过去。
黄金龙龟，我来了！

第414章 你害怕了吗？

灰色的天空，灰色的大地，灰色的世界，整个世界依然是那么的灰暗，也是那么的熟悉，陈锋一进入世界，没有观看四周的环境，而是直接朝着黄金龙龟的方向跑去。

黄金龙龟的气息距离陈锋很远，陈锋整个人都使出了吃奶的力气，可是依然整整走了十几分钟，让陈锋格外的着急。

黄金龙龟实力高深莫测，但是陈锋却有一种感觉，自己可以感应到黄金龙龟的方向和气息，那就证明黄金龙龟和自己的等级相差的并非特别悬殊。

不像是当初的比蒙骷髅和火焰骨龙一样，陈锋压根就感觉不到那2个家伙的气息，如果不是看到2头巨兽从如此海量的怪物中出现，加上过来和陈锋自己聊天，陈锋恐怕打死都没办法联系到2个绝强的骷髅。

而如今，上一次陈锋就可以清晰的感觉到黄金龙龟的存在，那说明自己还是有可能享福黄金龙龟的，可是可以是一回事，但是真正打的过又是另外一回事。

陈锋一开始没有多大的把握，但是如今骷髅祭祀和亚龙骷髅组成了一个联合，如果亚龙骷髅可以挡住，并且每次损血在30W一下，那陈锋还真的可以打的过。

十几分钟后，巨大的黄金龙龟出现在了陈锋的面前，陈锋顿时失声笑了出来，只见地面上赫然又是一群红须矮人骷髅，依然是在不断的朝着黄金龙龟进攻。

而黄金龙龟居然装起了孙子，直接龟缩在了自己的龟壳里头，任凭无数的红须矮人骷髅进攻，完全无动于衷。

陈锋顿时失笑，而黄金龙龟似乎也感觉到了陈锋的出现，立刻伸出了脑袋，那巨大的脑袋看着陈锋。

“人类，又是你，你已经得到骷髅王的印记？”黄金龙龟低声的说道，可是那声音却依然宛如钟鸣，震的四周一片荡漾。

“正是，我已经得到骷髅王的印记，这一次是来挑战你，希望得到你的帮助！”陈锋没有任何隐瞒自己的目的，反正自己来到这里就是为了得到黄金龙龟的帮助。

“好，那就开始吧，我也想看看，伟大的骷髅王的传承人是什么实力，上一代的太让我们失望了，亡灵竞技场！”

黄金龙龟一声怒吼，浑身上下的黄金甲壳顿时散发出金色刺眼的光芒，陈锋再次忍不住闭上了眼睛，可是下一秒的功夫，耳边却传来了一阵阵的咆哮。

陈锋睁开了眼睛，果然自己又是出现在了竞技场的范围内，可是让陈锋惊愕的是，四周的看台上居然坐满了观众，更让陈锋吃惊的是，所有的观众都是骷髅。

人形的，兽形，各种奇形怪状的都有，但是唯一一个区别，那就是所有的骷髅都是黄金色的，此时正在疯狂的欢呼着。

“这.......”

陈锋目瞪口呆的看着四周，他真的没见过这种阵势，要知道如今整个场地认真算起来，起码有三四个足球场那么巨大，那可想而知四周更是有多大。

而那上面的看台，更是密密麻麻到处都是骷髅，陈锋一瞬间有一种热血澎湃的感觉从心底涌现了出来。

“竞技之魂，这是亡灵竞技场的特有力量，如果你真正继承了骷髅王的位置，这个力量你就可以随时随地施展出来，无论你在什么地方竞技之魂都可以为你所用！”黄金龙龟看着陈锋惊讶的眼神， 顿时对着陈锋说道。

“那就是说，如果我成为骷髅王，就可以不在竞技场，也可以让竞技之魂影响我的骷髅大军？”陈锋立刻看着黄金龙龟。

“是！”黄金龙龟点点头，陈锋顿时一阵激动， 虽然没有感觉到什么属性上的变化，可是陈锋只感觉自己从心底爆发出一阵澎湃的战意，这种战意根本是光环和呐喊这些增益的技能无法赐予的。

“我先和你说明一下黄金竞技场的规矩！”黄金龙龟重重的踏出了一步，陈锋只感觉到整个地面一阵颤抖，脸色不由的难看了一分，因为黄金龙龟仅仅一个脚步，居然就可以引起地面的颤抖。

那黄金龙龟的实力到底有多强啊。

“竞技场规则，只要你能战胜我，我就会成为你的属下，而且你不但可以随意地指挥我，连我的属下你也可以随意的指挥！”

“吼！吼！吼！”

四周的骷髅顿时一阵欢呼，所有的黄金骷髅都从椅子上站了起来，疯狂的朝着竞技场内大声的咆哮着。

陈锋的脸色再次一寒，如果真的是这样，那这只黄金龙龟的实力和地位绝对不低，而四周显然有大批是他的属下，虽然对陈锋来说帮助很大，可问题是陈锋怎么打得过它呢？

“第二个规矩，你只有三次挑战机会，一辈子只有三次挑战机会，哪怕你到时候成为骷髅王，三次挑战已经全部用尽，你也无法用实力和身份压迫我等，因为我们是黄金一脉，黄金骷髅，骷髅当中最尊贵的一脉！”

“吼！吼！吼！”

所有的骷髅再次疯狂的咆哮了起来，所有骷髅都纷纷的从椅子上站立了起来，朝着场中心咆哮，那一阵阵的咆哮不断的压缩着陈锋的内心。

说实在的，陈锋恐惧了。

四周数以千万的骷髅在朝着自己一个人咆哮，而且还有许多是陈锋连感应都无法感应到的级别，这如何能让陈锋不恐惧呢？

“我们黄金骷髅一脉，是骷髅墓地内最高贵的一脉，只有战胜我们才可以得到我们的效力，就算你是骷髅王也是一样！”

“上一次你来找我，那时候算是给你一次尝试，所以那一次不算，这一次是你挑战我的第一次，希望你可以在三次之内击败我，那我和我的属下，就唯你是命！”

黄金龙龟大声的对着陈锋说道，陈锋顿时一阵皱眉，显然陈锋已经猜到了，黄金龙龟的身份很不简单，口口声声说属下属下的，作为一个有属下的人，实力又怎么会差呢？

“我能否知道你的等级么？”陈锋朝着黄金龙龟问道，现在陈锋真的有点担心了，与其在这里最后被虐，还不如直接问清楚等级，把生下来的时间去用在寻找新的骷髅身上，到时候还可以阻拦一下墨菲斯托。

“哈哈哈！莫非你怕了？”黄金龙龟忽然大笑了起来，凝视着陈锋，陈锋只感觉到身体一震，随后一阵苦笑。

怕，自己是真的怕了。

“你怕了？”

龙龟再次大声问了一句，那沉闷的声音顿时响彻整个竞技场，所有的黄金骷髅都是一阵阵的咆哮，每一次咆哮都仿佛是拿着一把针，朝着陈锋的心里狠狠的刺了下去。

怕？

陈锋闭上眼睛，自己真的怕了，话说不怕那才是真正的骗人，试问谁敢在数千万骷髅面前，胆敢说自己不怕的？

虽然这里死亡并不是真正的死亡，可是一旦这里失败，那对于现实里头也是致命的打击，只剩下3点的神圣之泉，完全不够用来击杀墨菲斯托的消耗。

但是，陈锋真正害怕的不是这个。

而是那黄金龙龟那所散发出来的，宛如高山一般的威压和心中的一阵黑暗。

在这里不会死亡，陈锋其实大可不必害怕，可是陈锋却真的感觉到一阵莫名的害怕和担心，虽然说不出为什么。

可是陈锋只感觉到，如果这里挑战失败了，那自己的未来就是一片黑暗，甚至连暗黑都没有机会，而是直接死亡，或许会一缕冤魂飘散来墓地，成为一只新的普通到不能再普通的骷髅。

“怕吗？”陈锋朝着自己问了一句，陈锋的内心还是回答自己。

怕！

一旦失败，那就后悔莫及，甚至身首异处。

“怕吗？”

“怕吗？”

“怕吗？”

忽然，陈锋整个人都纠结了起来，这个问题让陈锋的身体不断的颤抖，一阵阵的恐惧疯狂的加强，那一阵阵的惧意疯狂的朝着陈锋的脑海了袭来，不断的折磨着陈锋的脑海。

“这是竞技场的恐惧之魂，一旦陷入担心害怕，那恐惧就不会不断的加强，不断的折磨，最后变成疯子，所有的观众更喜欢看疯子之间的战斗，因为那样更加的血腥，暴力，疯狂！”

黄金龙龟看着不断浑身颤抖，就已经知道陈锋陷入了竞技场的恐惧之魂，如果陈锋继续害怕下去，那害怕就会越来越重，越来越害怕，最后甚至直接把陈锋给逼疯了。

狗急跳墙，兔急咬人，这些都源自害怕，如果陈锋真的好怕下去，那做出什么事情都有可能，但是事后的下场只有一个。

陈锋被逼疯！

“害怕吗？”

“害怕吗？”

“害怕吗？”

一阵阵的询问不断的在陈锋的脑海里回响，陈锋的脑海里不由得出现出了一片片的画面，墨菲斯托的触手穿透了卡夏的身体，割裂了朱利安的身体，穿透了狄维娜的脑袋。

“这一切都是因为你的无能，都是因为你无法降服黄金龙龟，所以他们都死的，你永远都无法战争黄金龙龟，所有你害怕了！”

“你害怕了，你恐惧了！”

黄金龙龟看着陈锋那苍白的脸色，顿时无奈的摇摇头，他高看陈锋了。

“恐惧之魂，从害怕，转移到恐惧了！”

第415章 我欲灭天，我为骷髅王！

害怕，和恐惧。
是同一个类型的负面情绪，但是恐惧要比害怕更加的恐怖，很多人都可以客服害怕，例如蛇，虫子等东西，客服害怕最简单的就是打死或者吃了。
许多女孩子害怕虫子，可是一旦去了云南，那就不再害怕，因为云南会把面目可憎的虫子变成美味的食物，这样一来女孩子对虫子天然的害怕就会消失殆尽。
但是，恐惧却是另外一回事。
一般人恐惧一样东西，是被那样东西伤害过，吓到过，例如亲眼目睹杀人犯，自然而然的就会恐惧那个杀人犯，目睹毒蛇咬人，也自然会恐惧毒蛇。
陈锋的脑海里不断的浮现着当初朱利安重伤的状态，只不过变成了贝利亚重伤朱利安，而并非是朱利安因为没有恰当使用传送阵而受到重伤。
这样一来，陈锋的心里头被掩藏的阴影再次爆发了出来，一直以来陈锋都把朱利安当初的重伤归根结底在自己的身上。
一来的确是贝利亚的出现朱利安才会如此受伤，二来朱利安是为了陈锋才会重伤。
而此时，因为竞技场内恐惧之魂的关系，当初朱利安的重伤变成了贝利亚打伤了朱利安，而且朱利安受伤的相当严重。
可是没过几秒钟，朱利安居然从受伤变成了死亡，陈锋心中的恐惧变得更加恐怖了。
再过几秒钟，陈锋忽然又感觉自己出现在了箩格的城门上，巨大的燃烧之不死的安达利尔也在此出现，陈锋立刻被吓了一跳。
正准备召唤地狱冠军骑士长的时候，那安达利尔怒然一团绿色的液体直接喷了出来，让陈锋惊恐的事情发生了，居然直接把朱利安等人全部给秒杀了。
“不！”陈锋怒吼了一声，龙龟无奈的摇摇头，本想是要让陈锋试一试是否有成为强者的决心，是否有一个战胜所有苦难害怕的决心。
可是如今害怕变成了恐惧，如今更是雪上加霜，显然陈锋的精神已经非常的不稳定了，显然这场战斗是没必要下去了。
龙龟对陈锋非常的失望，本来好不容易骷髅王的传承再次得到继承，可是没想到继承的新人比上一代还不如，居然连恐惧之魂都无法度过，实在是让人失望至极。
就在龙龟准备放开陈锋，让陈锋回到现实世界的时候，忽然陈锋怒吼了一声，只见陈锋双眼猩红，疯狂大手一招，地面上骤然间上百个骷髅钻了出来。
所有的骷髅都仿佛是感觉到陈锋的愤怒，居然纷纷仰头，一声声无声的怒吼，瞬间覆盖了整个竞技场，龙龟原本失望的眼神猛然的一亮，惊喜的看着陈锋。
“我就是我，我天不怕，地不怕，人不怕，神不怕，鬼怪恶魔均不怕！”
“我顶天立地，身比铁桦，生不屈，死不倒，倒不朽，我何惧之有？”
“人诺要灭我，我便杀人；魔诺要灭我，我便屠魔；神诺要灭我，我便弑神；天地不容我，我便开天辟地！”
“我，就是骷髅王！”
陈锋一声通天彻地的咆哮，骤然间一阵灰色的光芒轰然的从陈锋的背后爆发了出来，紧接着那灰色的光芒宛如被逐出体内的郁气一样，居然疯狂的冲出了体内。
紧接着，陈锋的体内一阵阵的金光疯狂的肆意了出来，一瞬间整个亡灵竞技场被陈锋的金光照耀的通天彻地！
“我，就是骷髅王！”
“我，就是骷髅王！”
“我，就是骷髅王！”
陈锋的怒吼回荡在整个墓地内，顿时整个墓地内陈锋的怒吼给震惊，所有隐藏在墓地内的老一辈，纷纷出现在了天空中。
“骷髅王的传承，骷髅王的传承，骷髅王的传承开启了！”
“终于再次有人继承了骷髅王的意志了，一百万年了，我们已经等了一百万年了，无数的传承人都无法开启骷髅王的意志，我们终于等到了！”
“骷髅王的意志，那通天彻地的骷髅王终于回来了，我们等了一百万年，一百万年啊！”
“恭迎骷髅王归来！”
“恭迎骷髅王归来！”
“恭迎骷髅王归来！”
一声声的怒吼瞬间从整个天地的四面八方汇总而来，陈锋站在原地，浑身散发着刺眼的金光，甚至连龙龟都不得不倒退两步，这个金光实在是比他的要厉害的多了。
“骷髅王的意志，原来是这样，天不怕，地不怕。人诺要灭我，我便杀人；魔诺要灭我，我便屠魔；神诺要灭我，我便弑神；天地不容我，我便开天辟地！我，就是骷髅王！”
“我，就是骷髅王！”陈锋顿时睁开了眼睛，只见两道金光骤然间从陈锋的眼睛内爆发了出来，一瞬间四周所有的黄金骷髅都感觉到了一股无与伦比的威压扑面而来。
“轰！”“轰！”“轰！”
一连串的巨响疯狂的在陈锋的四周出现，陈锋放眼看去，只见自己的四周赫然间多出了一大群的骷髅，所有的骷髅都是百米高达，更大的有一只居然耸入云霄，一只叫就占据了半个多竞技场。
其中，赫然有陈锋见过的比蒙和火焰骨龙。
“恭迎骷髅王归来！”
四周所有骷髅全部跪下，朝着陈锋恭敬的大喊，陈锋闭着眼睛，全身心的享受着这一切，从今天开始，他就骷髅王了。
“好了，谁和解释一下，到底是怎么回事？”陈锋张开眼睛，对着周围说道，一群骷髅你看我我看你，最后还是黄金龙龟站了出来。
“骷髅王，我们全部都是骷髅王坐下大军的领袖，不过由于百万年来都没有人继承骷髅王真正的意志，所以我们都各自划分地盘，不相往来！”
“但是，今日骷髅王终于继承了真正骷髅王该有的意志，所以您终于成为真正的骷髅王，得到我们所有统领的认可，所以我们所有统领，一起前来拜见！”
黄金龙龟对着陈锋说道，可是陈锋还是有点迷糊，不由的闭上了眼睛，感受了一下自己体内的变化。
“咦？我的脑袋里怎么有一个骷髅？”陈锋忽然皱起了眉头，闭上眼睛之内陈锋可以和玄幻小说里头的主角一样内视，可是陈锋却惊讶的发现，自己的身体没有任何的变化，但是中心，双眉之间却多了一个金色的小骷髅。
“这是？”陈锋看了一眼，忽然瞪大了眼睛，立刻惊呼了一声，然后打开了自己的技能和属性面板，顿时瞪大了眼睛，一脸的不可思议。
骷髅王的意志
乃上古流传，最伟大的骷髅王所凝聚的意志，必须拥有无穷无尽的勇气和绝对的王者气息，方可拥有。
（限陈锋专属）
+10全技能等级
+100%全属性提升
+1000全部抗性
-50%变身血色骷髅王的需求
+50%变身血色骷髅王的效果
+1至召唤黑暗吞噬骷髅王
赋予等级1级骷髅王气场（对周围所有不死生物，造成骷髅王威压，所有不死生物全属性下降100%，10%几率不敢反抗，可升级）
陈锋张开了眼睛，不解的看着这个那“+1至召唤黑暗吞噬骷髅王”的技能，打开控制面板，果然上面已经多了一个新的技能栏。
“咦？”陈锋忽然一愣，只见自己的“骷髅王复活”技能变了，这个可是当初陈锋召唤出“血色骷髅王头颅”的技能，原本是一片血红色，如今却变成了一片金色。
骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。
“天地间最强的存在？”陈锋顿时瞪大了眼睛，可是那条件却让陈锋给吓个半死，凑齐属下所有骷髅王的身躯。
这一条陈锋看出了一点什么，可是陈锋还是有点不敢置信，但是还是有一个事实在告诉陈锋，陈锋如今手中的血色骷髅王，根本就不是真正的骷髅王，而是骷髅王的一个属下而已。
陈锋感觉自己要被绕晕过去了，可是陈锋立刻一个激灵，现在不是研究这些事情的时间，陈锋必须立刻回到现实世界。
既然增加了10级的全技能，那自己的实力可以变得更加恐怖，到时候海量的骷髅，还有新出现的骷髅，陈锋可以肯定自己会有机会干掉墨菲斯托的。
“你们不妨先和龙龟会和，我要立刻回到现实世界，那边我的亲人正在遭受一次生死大战！”陈锋立刻着急的说道，然后立刻想要退出墓地。
“伟大的骷髅王请稍等，虽然以您的实力暂时无法把我们带出去，可是以您现在的实力，每个月有一次越级召唤的权限，按照您现在等级，可以召唤出一只地狱骷髅，恐怕您现在的对手，还是无法战胜地狱骷髅的！”
“地狱骷髅？”陈锋立刻激动了起来，以为陈锋知道，地狱骷髅比现在自己所有的骷髅都要强大，因为10级的关系，陈锋现在的召唤骷髅等级高达58级，新增加了一种骷髅。
名为：霸王骷髅。
那可是50级之后才会出现的，但是现在龙龟让陈锋召唤一只地狱骷髅，显然比霸王骷髅更加强大，陈锋为何不幸喜呢！

第416章 骷髅王的诞生！

“等等，伟大的骷髅王不必着急，竞技场内的时间是凝固的，不会计算你进入墓地的时间！”火焰骨龙看到陈锋想要离开，立刻阻止了陈锋。
“现在，骷髅王需要的就是先传承骷髅王的衣钵，我们还是先把骷髅王当年的装备拿出来，交给现任骷髅王，这样一来大家皆大欢喜，其中有一件装备，按照骷髅王现在的实力，相比已经可以装备了，到时候更是可以壮大骷髅王的实力，以此可以更好的解决现实世界里的危机！”龙龟立刻对着陈锋说道。
“装备？”陈锋眉头一皱，不过一听到这里的时间是凝固的，不会印象到自己进入墓地的时间和现实世界的时间，而且还有装备拿，陈锋自然是点头。
“跟我们来吧！”龙龟的身体顿时在陈锋惊愕的眼里，慢慢的变小，而更让陈锋惊叹的是，那一只占据了半个竞技场的大脚，也开始不断的缩小，紧接着一个3米高的巨人，出现在了陈锋的面前。
“它是雷霆泰坦骷髅，是灭世雷霆军团的团长，骷髅王应该还记得我们，我是鲜血侵蚀的军团战，火焰骨龙，他是黑暗侵蚀的军团战，战争比蒙骷髅！”
火焰骨龙对着陈锋说道，陈锋立刻点点头，他自然记得这两个骷髅，当初这两个骷髅所不经意间散发出来的威压，可把陈锋给吓死了。
“它是永恒黄金军团的黄金龙龟，没想到骷髅王居然会找他战斗，不过以主人现在的实力，黄金龙龟站着给您打，您也打不过它！”
“这是疾风魔影的军团长，疾风魔鹰骷髅；这位是红莲之怒的军团长，火焰巨熊骷髅；这位是寒冰之触的军团长，高山雪神骷髅；这位是大地之盾的军团长，钢铁穿山甲骷髅........ ”
陈锋跟随者变小的龙龟走入了竞技场的地底下，没想到骷髅王的装备居然埋在竞技场，一路上缩小成只有一人高的火焰骨龙不断的给陈锋介绍着周围的军团长。
陈锋了解到，军团长一共有13个，是当初第一代骷髅王经过数亿年的时间建立的，十三个军团十三个军团长，各个都用顶天立地的实力。
“咦，那为什么我可以感应到黄金龙龟的气息，但是没办法感应到你们的呢？”陈锋好奇的问道。
黄金龙龟的身份吓了陈锋一大跳，但是后来陈锋也感觉到不对，黄金龙龟贵为军团长，和火焰骨龙等一个等级，可是除了黄金龙龟，其他12个军团长陈锋一个都感应不到。
要不是偶尔转头看一眼，陈锋还以为自己的背后没人呢，却没料到跟着一群稀奇古怪的怪物，而且各个都拥有秒杀陈锋的实力。
“还是我来说吧，我跟着主人时间最久，比你们知道的多一点！”黄金龙龟放慢了脚步，那眼神中开始出现了怀念的神色。
天地初开，那是伟大的创世神把自己体内的力量分为两个极端，一个极善，一个极恶。
双方因为互相看不顺眼，开始了惊天动地的大战，这就是传说中的阿努开创世界的传说，陈锋一开始以为是传说，没想到却是真的。
黄金龙龟说，阿努当初把自己体内的邪恶全部分离了出去，就出现了后来的七头邪龙塔撒梅特，阿努和塔撒梅特开始了永无止尽的争斗。
而他们所战斗的地方，起初是一枚珍珠，开始后来双方使用最强的大招，珍珠爆炸开来，阿努和塔撒梅特同时死亡。
而随着恐怖的力量，一个新的宇宙诞生了。
而阿努的尸体飞到了宇宙的上方，塔撒梅特的尸体则飞到了下方，双方的尸体经过亿万年的演变，终于演变成了高阶天堂和燃烧地狱。
可是，和陈锋知道的传说不一样的分歧，出现了。
阿努和塔撒梅特的死亡，却让他们再次得到了新生，他们的灵魂融合成为一体，知道了什么是善和恶，知道了极善便是极恶，知道了极恶便是极善。
双方水乳交合，终于看透生死，看透一切，把身体归于虚无，一块新的领域，区别于高阶天堂和燃烧地狱的领域诞生了。
永恒墓地。
就是陈锋如今所在的地方，永恒墓地。
阿努和塔撒梅特融合之后，把自己的尸首给带了到了永恒墓地，可是阿努的身体，脊椎已经化成了诞生天使的水晶拱门，只剩下一个头颅。
而塔撒梅特，七个脑袋全部变成了七个魔王，只剩下了一副躯体，最后双方的意识一合计，把阿努的脑袋装在了塔撒梅特的身体上，就好像阿努和塔撒梅特的灵魂融合一样。
后来，塔撒梅特和阿努没有利用骷髅复活，而是分散自己所有的灵魂力量，庇护起了永恒墓地，只要是宇宙内所有死去的生命，都会化成骷髅，来到这里。
陈锋听到这里才恍然大悟，难怪这个墓地内什么骷髅都有，原来是这么一回事，一个宇宙可不仅仅只有高阶天堂和燃烧地狱，还有无穷无尽的生命星球。
没想到，永恒墓地就好像是地府一样的存在，死后的生命都会来到这里，陈锋不由的惊奇，那巫医部落里头的无形之地，是不是就是无形之地呢？
后来，阿努和塔撒梅特所融合而成的骷髅，在亿万年的演变当中，居然生出了自己的意识，强大的骷髅王诞生了。
“什么？阿努和塔撒梅特的尸骨，就是骷髅王？”陈锋顿时大吃一惊，其实一开始陈锋已经猜到一点了，但是真正知道这个，却是被深深的震撼了。
“没错，骷髅王刚出生灵智，那时候的骷髅王挑衅天堂和地狱，可是被地狱中的七大魔王和天堂的安格里斯会议给击败了，骷髅王看它们人多，就回到墓地，统一了整个地狱，造就了如今的13大军团，然后杀入地狱，又杀入天堂！”
“可惜，最后骷髅王还是失败了，因为阿努和塔撒梅特的意识居然还有一点残留，它们剥夺了骷髅王的意识，骷髅王再次死去！”
“后来，阿努和塔撒梅特的意识感觉到，如果依然如此放任自己的尸骸，那必定还会再次产生灵智，所以就制定了一个新的力量，骷髅王成为一个传承，只能传承，而无法产生自己的灵智！”
“从此以后，我们都在寻找骷髅王的传承者，可是几百万年来，骷髅王的传承者最多只继承了骷髅王的意志，打入过地狱，从此再也没有人继承到更多的力量！”
“而如今，至少百万年的时间，没有出现过有人继承骷髅王的意志了，连续一百万年，上一任骷髅王仅仅持续了不到16000年就被消灭了，真是我们的耻辱！”陈锋顿时一阵尴尬，拉斯马好歹也救过自己，在自己的面前骂自己的救命恩人，陈锋就当没听见。
“那为什么我可以感应到黄金龙龟，而无法感应到你们呢？”陈锋终于了解骷髅王的始末了，但是还是有一个疑问没有被解答呢。
“呵呵，那是因为，我们黄金一族是十三个军团内最强大的一个军团！”黄金龙龟傲气的说道，陈锋看了其他军团一眼，发现其他军团的军团长虽然不太服气，可是却一副就是这样的样子。
“你可以仔细的看，骷髅不仅仅分等级，而且还是分颜色的！”黄金龙龟对着陈锋说道，陈锋顿时一愣，然后看了看其他的骷髅。
“咦，你们的头骨中间，怎么都是白色的？不对，是银色的？”陈锋忽然惊奇的说道，黄金龙龟点点头。
“没错，骷髅的颜色分为白色，黑色，青色，银色和金色，还有传说中只有真正的骷髅王才拥有的钻石色！”
“每一种颜色都代表着翻天覆地的力量，他们都是银色巅峰，只要再进一步，就能达到黄金色，那就必须舍弃自己军团长的身份，然后加入我的黄金军团！”黄金龙龟傲气的说道，其他的骷髅却完全没有脾气。
“好了，到了！”陈锋看着前面一副巨大无比的骷髅尸骸，顿时猛然吃了一惊，不过那尸骸上面却是捧着装备，黄金龙龟一跺脚，所有的装备顿时全部飞了下来。
陈锋正打算去接住的时候，那所有的装备，骤然间疯狂的朝着陈锋涌了过来，看着一把大剑朝着自己飞过来，陈锋吓点吓个半死，可是那巨剑却瞬间融入陈锋的体内。
“只要你的实力最够，这些装备就会出现在你的手中，你可以自由的运用，好了现在我给你一只黄金颜色的地狱骷髅，让你马上回到现实世界救人，你在这里的时间越久，对你日后的印象越大，等你凑齐了一副骷髅王的躯体，才可以自由的呆在这里！”
说完，还没等陈锋来得及反应，只见一阵金光绽放，陈锋的耳边再次传来了砍杀声， 睁开眼睛，只见一群人正围着墨菲斯托，而墨菲斯托正在咆哮着朝着众人进攻。

第417章 黄金・死亡元帅骷髅

陈锋再次醒来，只见众人依然包围着墨菲斯托，只不过是一瞬间的功夫，情况还没有多大的变化，所以陈锋可以暂时先查看一下自己的变化，调整到最好的状态。
召唤骷髅
LV：58
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：18
最大召唤数:302
+20%召唤变异骷髅
+20%召唤精英骷髅
+20%召唤首领骷髅
+20%召唤领主骷髅
+20%召唤皇冠骷髅
+10%召唤帝皇骷髅
+289额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。
+167额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。
+20额外精英骷髅召唤两，无视最大召唤数，改骷髅永远无法进化。
+1骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级42级，下一次召唤72级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）
“好厉害，同时召唤的数量居然增加了整整10个，莫非是骷髅王的意志的效果？”陈锋惊讶的瞪大了眼睛。
原来，一直以来陈锋的同时召唤骷髅，都是8只，哪怕是当时到达48级的高度，同时召唤骷髅依然只有8只。
但是现在仔细一看，居然增加到了18只，陈锋的召唤效率一瞬间比翻倍还要多，换句话说间接的给陈锋增强了一大部分的实力。
在看看骷髅的数量，再次提高了许多，而精英骷髅也终于达到了20只，这样一来陈锋又可以多召唤20只的弩箭骷髅，陈锋的远程实力再次暴涨。
陈锋在看看自己的属性，顿时再次惊呆了。
如今，陈锋的等级达到了35级，在前往溶洞遇到火焰龙的时候，就已经32级了，干掉炎蛇皇更是堆了一大半的经验上去，然后干掉暴风之树和一群恶魔猴子，萨卡兰姆狂战士和萨卡兰姆法师，让陈锋的等级逼近33级。
然后，刚进入这里的时候，陈锋就击杀了泰罗，不过在此之前已经被干掉了一个堕落者，而且是被莉莉丝得手的，陈锋的等级已经33级了。
而泰罗被陈锋干掉，陈锋达到34级，随后和堕落者的激战中，陈锋再次升了一集，现在陈锋的属性可是格外的恐怖。
陈锋
LV：35
职业：死灵法师（骷髅王）
生命：1200000
法力：700000
防御：16222
火焰抗性：2167
冰霜抗性：2216
闪电抗性：2119
剧毒抗性：2766
物理免疫：0%
物理伤害减免：20%
魔法免疫：0%
魔法伤害减免：0%
物理伤害吸收：100
魔法伤害吸收：80
攻击者受到反伤：800
“没想到血量居然达到了120W，换成体质，怎么说也得60W点体质啊！”陈锋摇摇头，现在自己高达120W的血量，加上血色骷髅王的血量，还有如此恐怖的抗性，基本上没有攻击可以秒杀自己了。
或许，强大的物理伤害可以，但是现在哪儿来的强大物理伤害，而且陈锋的格挡不是开玩笑的，手里头的精神盾牌可是格万岁的。
紧接着，陈锋立刻开始感受临走前黄金龙龟总给自己的黄金骷髅，顿时只感觉到自己的脑海里一阵恐怖的气息弥漫着，一阵阵战意不断的冲入陈锋的脑海里头。
“看来是自己控制不了他，只能暂时控制，这个骷髅太好斗了吧！”那一阵阵的战意差点把陈锋给冲的头昏眼花，陈锋立刻取消了感应，立刻调出了那家伙的属性。
死亡元帅骷髅（黄金―地狱骷髅）
传说中统帅地狱十亿大军的元帅，后被天使伊姆帕里斯所斩杀，成为一代骷髅，舍弃了身为恶魔的力量，拾起了地狱骷髅的荣耀，成为黄金级别的强大骷髅。
LV：58
命中率：80000000
防御：100000000
血量：100000000
伤害：200000-500000
白骨之爪LV50：使出强大的地狱之爪抓住敌人，任何被抓住的敌人都会被抽干灵魂，后来成为骷髅，技能变成白骨之爪，任何被抓到的敌人，都会被吸收体内的力量，用来强化死亡元帅骷髅的骨骼和实力，5%几率秒杀，对BOSS无效 ，CD：100天。
千军突袭LV50：召唤出千千万的骷髅疯狂攻击敌人，持续1天，冷却100天，骷髅实力等同于普通骷髅。
虎符LV1：此乃人类帝国的元帅骷髅教导死亡元帅骷髅的力量，运用天生的霸气，同于属下，增强属下全属性100%，并附带光环效果，5000码内所有友军同样受到效果。
“好恐怖！”陈锋倒吸一口冷气，这个死亡元帅骷髅的恐怖，让陈锋一阵目瞪口呆，可是更多的却是颤抖。
激动的颤抖。
元帅骷髅的实力越强，到时候就可以越轻松的干掉墨菲斯托，那陈锋自然是更加安全，而其他人也是一样。
“所有人后退，快！”陈锋忽然怒吼了一声，只见卡夏等人顿时一愣，却没有一步的后退，陈锋顿时一阵无奈。
这骷髅的战意十足，陈锋就害怕这只骷髅不受到自己的控制，到时候就糟糕了，所以陈锋才让众人后退，免得伙计无辜。
可是一个人都没有后退，陈锋顿时一阵无奈，看了看墨菲斯托的背后，为了不伤及无辜，陈锋只能到那边过去了。
“陈锋，快回来！”朱利安惊呼了一声，卡夏立刻看了过去，只见陈锋居然朝着墨菲斯托的背后跑去，顿时一开弓，只见一箭射在了陈锋的脚下。
“要么你们退，要么我去那边！”陈锋无奈的大喊了一声，卡夏顿时一咬牙，观察了一下战斗，顿时大喊了一声后退。
一群超级强者一愣，顿时纷纷后退了开来，陈锋的话他们可以不听，但是既然是卡夏说了，那就撤退，对于卡夏他们是无条件的信任。
“混蛋，给我回来，我要杀了你们，人类！”墨菲斯托一阵咆哮，哪有把人打了一顿就跑的道理，墨菲斯托正在愤怒当中，怎么可能就此罢休呢？
“等等，墨菲斯托，你的对手是我！”陈锋忽然大叫了一声，墨菲斯托立刻转向了陈锋，看着陈锋。
“就你个小不点？我知道，刚才的那只骨头龙是你召唤的，没想到你居然可以联系到龙族的世界，召唤出龙类，但是我要让你知道，就算是成年的龙，在我面前也屁都不是！”墨菲斯托的触手狠狠的朝着陈锋拍了过去。
陈锋深呼吸一口气，手中顿时一阵金光爆发了出来，在所有惊骇的眼神和惊呼当中，缓缓的说了一句。
“出来吧，黄金骷髅！”
“轰！”
一个硕大的拳头狠狠的砸在了墨菲斯托的触手上，墨菲斯托猛然的一阵尖叫，那触手瞬间收缩了回去，那一条触手在空中缓缓的晃荡着，可是所有人都看到目瞪口呆，那触手居然变的焦黑。
被火烤了？
“这个力量，吸收力量，你是谁，你怎么会有我当年最强大的属下的力量？”墨菲斯托一阵怒吼，朝着陈锋面前的金色巨大骷髅大声的喊道。
只见在众人的面前，一个身高8米的巨大骷髅巍然的站立在那边，浑身金黄色的骨架看的所有人瞠目结舌。
一身金色的铠甲，配上金黄色的骨头更是显得无比的华丽和嚣张，那铠甲上还有锋利的独角，宛如是犀牛的脑袋一样的雕刻，完美的保护了手肘和膝盖的部位。
金色，金色，金色！
金色的骨头，金色的铠甲，金色的皮披风，金色的宝剑。
所有人看的是一阵愕然，可是这个骷髅仅仅一拳头，就把墨菲斯托给打的尖叫，所有人都不可思议的看着那骷髅。
“墨菲斯托，原来是你，我说有谁胆敢偷袭伟大的骷髅王，既然是你，那我就不客气了！”黄金骷髅居然开口说话了，众人一阵惊讶，更让所有人感到惊奇的是，那骷髅居然认识墨菲斯托。
“你居然认识我，难道你是当年黄金军团里头的一个？”墨菲斯托看着死亡元帅骷髅缓缓的说道。
“不，当年地狱大军和黄金军团大战，我还不是黄金军团的！”元帅骷髅缓缓的说道，墨菲斯托顿时一阵疑惑。
“那你是什么军团的，居然认识我，想必你的职位不低，告诉我，你的军团长是谁？”墨菲斯托大声的问道。
“我的军团长？不，我当时没有军团长，我当时只有主人，一个主人，伟大的憎恨之王，墨菲斯托！”元帅骷髅看着墨菲斯托缓缓的说道。
就算是已经知道元帅骷髅是地狱的元帅的陈锋，也被吓了一大跳，元帅骷髅居然是墨菲斯托的手下，陈锋一下子担心了起来。
“我是你的 主人？刚才那一招，是地狱之爪，你是莱恩，黄金狮子莱恩？”墨菲斯托顿时不可意思的说道。
“不可能，百万年前你就已经死了，不可能，这绝对不可能！”墨菲斯托大声的咆哮着，不可思议的看着陈锋面前的骷髅。
陈锋顿时一愣，原来元帅骷髅生前的名字，居然叫做莱恩，外号黄金狮子，陈锋一下子好奇这个家伙以前是一个什么样子了。
“不，我已经不是黄金狮子莱恩了，我现在是黄金骷髅，死亡元帅骷髅，我代替伟大的骷髅王，征伐你！”元帅骷髅缓缓的拔出了长剑，大声的咆哮了一声，朝着墨菲斯托冲了过去。

第418章 召唤反噬

所有人都一阵默然，金色的巨大骷髅缓缓的消失在了空中，那地上墨菲斯托巨大的尸体却在告诉所有人，战斗结束了。

被陈锋召唤出来的一只骷髅，单挑消灭了。

一群职业者愕然的看了看陈锋，完全没有想到陈锋的实力居然恐怖到这个地步，所有人顿时一阵惊悚，幸好陈锋叫了卡夏过来，卡夏又叫了他们过来。

刚才的情形已经很明显了，墨菲斯托把众人抓到这边过来，绝对不是要让众人死，而是把这群库拉斯特顶尖的天才们，变成堕落者。

如果其他人变成堕落者还好，但是一旦陈锋变成堕落者，而且到时候在墨菲斯托的强化下，变得更加强大。

那召唤出来的骷髅，不是更加恐怖么？

那黄金骷髅，叫什么黄金狮子莱恩的家伙，已经有一百级强者的实力了，如果陈锋被堕落者黑化了，那陈锋召唤出来的骷髅，会有多强大？

110级？120级？130级还是150级？所有人顿时一阵恶寒，陈锋如今的实力诡异莫测，变化多端，而且各种骷髅层出不穷，完全可以比拟一只作战的团队。

看看人家的骷髅，地上的炮灰数量好几百，虽然被陈锋称为炮灰，但是这群普通骷髅的实力，比和陈锋同等级的骷髅要强悍数倍。

远程，陈锋的远程基本上无人可敌，就算是卡夏自己过来，也不敢说自己可以撑住远程骷髅 攻击，当然这是撑住，而不是躲避或者反抗。

如果要反抗，估计陈锋的远程骷髅会在第一时间内就被全部秒杀，卡夏可不认为这么一点骷髅就真的可以打到自己。

卡夏的意思是，如果陈锋的所有远程骷髅攻击自己，自己又站着不动，让攻击全部打到自己，那卡夏估计也不一定可以吃得消。

而陈锋最强的，却并非是远程，本来还是远程的，但是随着剧毒亚龙的出现，陈锋的空军一下子成为陈锋最强大的存在，虽然会飞的紧紧不到10只，但是仅仅亚龙一只，估计就已经可以称霸天空了。

而陈锋最弱的，但是却也是最强大的，则是元素，魔法单位的攻击。

为什么说是最弱的呢？

因为陈锋只有4个骷髅法师，4个骷髅法师的随着等级的提高，受到的局限也越来越明显，对于怪物的伤害明显下降。

而陈锋可以肯定，一旦陈锋开始面对抗性提高非常多的恶魔真身，到时候4个骷髅法师的实力就会一落千丈，成为垫底的存在。

但是为什么又是最高的呢？

因为有“一亿剧毒亚龙”在这里，一亿的剧毒伤害，谁有嚣张？？

墨菲斯托除外.......

众人看着陈锋，一阵阵的苦笑，陈锋自己也是一脸的赫然，不可意思的看着那地上的尸体，那一件件的装备陈锋浑然不觉，脑海里开始浮现出刚才的战斗。

***************************************

莱恩举着在陈锋看起来是修饰的长剑，朝着墨菲斯托冲了过去，墨菲斯托怒吼了一声，8条触手疯狂的朝着莱恩冲了过去。

“轰！”就在墨菲斯托轻笑的时候，只见那死亡元帅骷髅居然怒吼一声，手中的黄金长剑居然爆发出了一阵金光，在墨菲斯托惊愕的眼神里头，一个金色的爪子居然直接从长剑内飞了出去。

那金色的爪子狠狠的抓在了墨菲斯托的触手上，双方撞击在一起，居然爆发出了一阵爆炸，那剧烈的爆炸让整个宫殿内都是一阵轰鸣。

“好强大的力量！”卡夏等人一阵惊呼，这样的力量完全不是他们可以爆发出来的，那就只有一个说明。

黄金骷髅的实力，远比他们厉害的太多了。

卡夏等人全部都是90级，那黄金骷髅比他们都要厉害许多，那就只有一个答案，黄金.死亡元帅骷髅，居然高达100级以上。

当然，这个并非是等级，而是实力，死亡元帅骷髅的等级仅仅58级，和陈锋的一样，但是现在实力就已经媲美100级了。

陈锋也想到了这个问题，不可意思的看着黄金.死亡元帅骷髅，如果真的是这样的实力，那就是否代表着陈锋已经有了可以挑战冰神，那位住在仙塞里头的百级强者的实力了呢？

陈锋的眼睛眯了起来，现在的陈锋已经不担心墨菲斯托的情况了，反而开始是否有资格去挑衅仙塞了。

而另外一边，黄金骷髅爆发出来的实力自然是让墨菲斯托震惊，怒骂了几句之后，墨菲斯托的攻击再次展开。

“骷髅射线！”墨菲斯托怒吼了一声，只见原本缠绕在触手上的骷髅头，居然集体朝着黄金死亡元帅骷髅砸了过去。

“墨菲斯托，没有人，比我更知道你的招数！”黄金骷髅怒吼了一声，手中的长剑狠狠的朝着面前直劈了下去。

骤然间，只见一道金色的长虹瞬间出现，狠狠的斩裂了所有的骷髅头，在墨菲斯托的怒吼中，那长虹轰然间击中了墨菲斯托的身子。

“吼！”墨菲斯托不甘心的怒吼了一声，如果自己是真身出现，如果自己是本体在这里，如果是在地狱。

“我要把你碎尸万段！”墨菲斯托咆哮了一声，体内一阵冰环轰然的爆发了出来，那是墨菲斯托的另外一个绝招，地狱冰霜新星。

地狱都是炎热的环境，所以导致所有恶魔都以火焰攻击为主，就算是最强大的迪亚波罗也是以火焰和雷霆为攻击手段。

但是，作为老大的墨菲斯托却并非这样，墨菲斯托是地狱当中唯一一个掌握了地狱寒冰的魔神，拥有操控绝对寒冰的实力。

地狱寒冰，和地狱火一样，都是属于地狱的力量，拥有冰冻一切生灵的实力，就好像是地狱火一样，只要有生命的东西，都会被他燃烧成灰烬，只要是有生命的东西，就会一直烧，一直烧，烧到灰烬为止。

而地狱寒冰虽然不同，但是却也是一样，被冰封住的生灵，只有完全死亡了，冰冻才会慢慢的消失，不然一辈子都会被冰冻在地狱寒冰内，永生永世受到寒冰的伤害。

“小心！”陈锋不知道这个事情，但是卡夏等人知道，可是叫出来的时候已经晚了，那一圈的寒冰瞬间爆发出了一个冰环，狠狠的朝着黄金骷髅砸了过去。

“你忽略了一个事情！”黄金骷髅连躲避都没有躲避，而是一脸嘲讽的看着墨菲斯托，墨菲斯托不知道为什么骷髅的脸上能看到嘲讽的表情，但是嘲讽却是实打实的。

“我不是生灵！”

“轰！”

寒冰的冰环直接冲刷过了黄金死亡元帅骷髅的身躯，可是却没有对死亡元帅骷髅造成任何的影响，死亡元帅骷髅不屑的看着墨菲斯托。

“你忽略了一个情况，当年睿智的墨菲斯托已经死了，现在的你比一头猪还要笨，我是骷髅，我是死灵，只能冰封生灵的地狱火和地狱寒冰对我来说，等于食物！”

黄金骷髅大吼了一声，只见张开了嘴巴，居然猛然的吸了一口气，在墨菲斯托惊恐的眼神里，一口气把所有的地狱寒冰全部吸入了嘴巴内。

“地狱寒冰！”

“轰！”

一团硕大的冰球狠狠的砸在了墨菲斯托的身上，墨菲斯托不可思议的看着自己胸口的冰球，只感觉一股恐怖的寒意疯狂的袭来，一瞬间自己就差点失去了意识。

“不！”墨菲斯托一阵怒吼，数万年啊，数万年啊，整整被封印了数万年，好不容易要重新降临，重新出现。

可是再次被人封印，墨菲斯托不甘心，不甘心，不甘心，如此惊心的设计，却让一个人类给完全破坏了。

“死，我就算是死，也要把你带走！”墨菲斯托的触手疯狂的朝着陈锋冲了过去，陈锋顿时吓了一大跳，可是完全来不及反应。

“白骨之爪！”

元帅骷髅一声怒吼，巨大的一个巨大的白色骨爪瞬间从地底下钻了出来，一把捏住了墨菲斯托的触手，然后一瞬间在墨菲斯托的怒吼中，那触手居然宛如放在炭火上烧烤一样，直接变成了焦炭。

“死！”墨菲斯托再次一声怒吼，可是当全部的触手全部爆发出来的时候，一下子只见地面上疯狂的爆发出了大量的白骨之爪。

而可怜的墨菲斯托却只有7条触手（1条被干掉了），在无数的白骨之爪下，剩下的7条来反应的机会都没有，就直接被吸光了力量，变成了焦炭。

“墨菲斯托，你太大意了，如今我的力量，比你的真身，还要强大！”黄金骷髅淡淡的说道，骤然间手中的利刃手起刀落。

“轰！”

墨菲斯托巨大的身体就这样倒在了地上，空气猛然的 一阵收缩，大量的灵气瞬间和地狱力量一起凝聚成了装备，轰然的爆了一地。

墨菲斯托，就这样死了。

陈锋深深的吐了一口气，他到现在才勉强反应过来，可是黄金骷髅却来到陈锋面前，轻轻的点点头和擦拭了一下长剑之后，就消失了。

忽然，陈锋只感觉自己的心脏一阵收缩，一阵剧烈的绞痛全全身上下各处传来，陈锋顿时一声惨呼，顿时整个人都摔倒在了地上。

“陈锋！”所有人大叫了一声，完全不知道怎么回事。

“该死，召唤黄金骷髅，居然还有他妈的反噬？”陈锋咬着牙，但是依然敌不过那恐怖的剧痛，整个人晕眩了过去。

第419章 怨念=经验，难怪难怪！

“召唤反噬。”陈锋幽幽的醒来，顿时一阵无奈的苦笑，没想到真的反噬了，而且还这么严重。

此时陈锋感觉这一次召唤，比上一次在仙塞受到的屈辱的伤势还要重上三分，不过这一次没有伤到内脏，反而全身肌肉全部损坏，让陈锋在床上是动弹不得。

“召唤骷髅，并非仅仅是精神上的沟通是驱使！”在昏迷了1天之后，陈锋就被龙龟强行拉进了墓地，没想到不但可以自己进来，别人也可以把自己给拉进来。

“而在召唤骷髅的时候，召唤者不但要承担骷髅的所带来负面力量，更是需要承担穿越时空所带来的空间力量！”

龙龟看着一脸苦笑的陈锋说道，陈锋完全不懂这些情况，所以只能耐心的等待着龙龟的解释，而四周除了龙龟就只有火焰骨龙，因为陈锋正在凑集的血色骷髅王，正是火焰骨龙大军的真正领袖。

每一只军队，除了军团长之外，还有一个至高领袖，但是这些领袖不参与低端战斗的指挥，而是参与高端战斗的战争。

例如打泰瑞尔，这群家伙才会出现。

而当初的拉斯马虽然是真正的骷髅王，但是却仅仅凑齐了一个下属骷髅王，不过并非是血色骷髅王，而是另外一个更加强大的剧毒骷髅王，这才让拉斯马逃脱了天使的追杀。

不过可惜，拉斯马后来凝聚的骷髅王身被天使给击败了之后，剧毒骷髅王的骨骼就不知所踪，更不要说当年真正强大的，创世神骨架了。

阿努和塔撒梅特所融合而成的骨架啊........那才是真正的骷髅王。

“本来，我还因为你会先召唤出所有的骷髅，再召唤黄金骷髅，结果没想到你小子居然直接召唤出黄金骷髅，这下你可以就惨了！”龙龟无奈的说道，陈锋一脸不解的看着龙龟。

“召唤骷髅，会把骷髅的一部分对生前的怨气寄托在你的身上，所以你有没有发现，让骷髅战斗的时候骷髅很积极，但是让骷髅干别的事情的时候，骷髅的反应要慢上一点儿？”龙龟对着陈锋说道。

陈锋仔细想了想了一下，发现这里头还真的有个零点几秒的差距，只要一说道战斗，陈锋的骷髅完全不要命的冲上去，完全没有任何的迟疑。

而让其他骷髅例如开路飞行的时候，却是慢吞吞的，如果是让尸鹫去干掉一只怪，那尸鹫的速度会瞬间提高到最高时速。

但是如果是让它飞行，尸鹫的命令好几次，才会达到最高速度，就好像是一个没有挂档，一个却挂档了一样。

“那为什么会这样呢？”陈锋立刻朝着龙龟发问。

“怨气，我说了，每一个生命对于自己的死亡，都是充满了怨气，没有生命愿意心甘情愿的死亡，就算是死得其所，也有生前的怨气！”

“烈士们怨念为什么不能多杀一个敌人，为了爱情死亡的人怨念为什么不能和爱人在一起，老死的人怨念为什么不能多活几年，就算是看透了老死，却也怨念为什么不能再亲手多抱抱自己的子孙后代！”

“对于动物来说，死前他还希望多吃一块肉，多喝一口水，多亲吻一下自己的同伴，这些所谓的希望，到了墓地，就是怨念！”

“看到墓地上空的灰色云雾了吗，其实这些全部都是怨念，正是因为这些恐怖的怨念，才阻隔了墓地和其他世界的交汇，让天堂和地狱从来都没有发现过墓地的存在！”

陈锋顿时恍然大悟，原本以为天空本来就是灰色的，可是没想到整个天空外面大气层什么的，居然都是怨气所凝聚而成的。

“骷髅们带着生前的怨气，所以必须通过战斗来减弱自己怨气，并吸收别人的力量来提高自己的实力，免得自己被吸收了，所以久而久之，墓地内每天无时无刻都在发生战斗！”

“这样的战斗不知道持续了多少年，加上墓地总归有限制的，整个宇宙都在死亡生命，一分钟内就有无数的星球爆炸，无数的星球内又有无数的生命，无数的生命变成骷髅出现在这里，你看到的只不过是墓地的一角而已！”

龙龟的话让陈锋差点咬断了自己的舌头，仅仅一个角落的数量就这么恐怖，那整个墓地到底有多大？

“到底有多大？谁知道呢！”龙龟无奈的摇摇头，阿努和塔撒梅特的爆炸可以产生宇宙，那他们2个合力构成的墓地，到底是有多么的巨大？

莫非是一个宇宙那么大？

陈锋瞪大了眼睛。

“那为什么我召唤骷髅，反而会受到反噬，你说我要先召唤出所有的骷髅再召唤黄金骷髅，这是为什么？”陈锋不解的问道。

“怨气，你既然召唤出骷髅为你作战，那自然要分担一点骷髅每天都要背负的怨气，所以在召唤出骷髅战斗的时候，骷髅的怨气会分摊到一点你的身上！”

“但是，如果是几年前的你，如今着几百只的骷髅，足够把你的精神都拖垮了，到时候你的脑海里都是怨气，直接会把你给逼疯了！”龙龟对着陈锋说道，陈锋顿时恍然大悟。

既然你找了人家替你卖命，那你自然要替人家分担一点怨气，陈锋知道骷髅身上的怨气是对骷髅的一种折磨，只有得到其他骷髅的力量来提高自己的实力，才能克制住怨气带来的那深入骨髓的怨念。

所以，作为召唤者，作为驱使者，陈锋自然而然的要替骷髅分担一点怨念，这个怨念是按照骷髅的实力和生前的怨念来的。

但是，陈锋却有另外的一个好处，那就是骷髅王的身份。

宇宙中，怨念最大的是谁？自然是创世神本人咯，分离出去的邪恶和自己打架，最后两败俱伤，骷髅王的骨架最后又被抹去了灵智。

可以说，骷髅王本身就是怨念的集合体，所以当陈锋继承骷髅王的意志之后，其他骷髅的怨念本来是分给陈锋的，但是如今却平摊分给了其他的骷髅。

也就是说，陈锋本来要承受那个莫名的怨念，得到了骷髅王的意志以后，就可以把自己要承担的那一部分，平均分配给其他的骷髅。

陈锋的骷髅数量众多，而且随着时间越来越多，到时候陈锋所要承受的怨念就越来越重，可是有了骷髅王，陈锋只要承受一丁点儿就足够了，其他的全部骷髅承担。

但是，问题来了。

本来这个怨念陈锋可以让骷髅分担，可是陈锋没有召唤出来，当时的情况下只有陈锋和陈锋的远程骷髅，而陈锋的远程骷髅实力又不强大。

结果导致黄金骷髅的怨念全部压在了陈锋的身上，要不是关键时刻骷髅王的意志保护陈锋的意志，恐怕陈锋不是全身肌肉损伤的问题了，而是直接变成精神病，甚至灵魂都要重创了。

“这么恐怖？那以后我的骷髅越来越多，我需要承受的怨念就越来越严重么？”陈锋立刻紧张的问道。

“不，只要你越来越多的搜集好骷髅王的躯体，无论是下属骷髅王，还是创世神骷髅王，每凑集一个部位，你所承受的怨念就会更加的少，而且随之而来的你的实力也会更加的恐怖！”龙龟对着陈锋说道。

“哦，那13个骷髅王加上一个创世神骷髅王，我到底得去什么地方寻找啊？我有一个技能可以召唤骷髅王，可是要技能等级提高30级才能召唤一次，这简直就是不可能的，13个骷髅王，我少说得升级到几千几万级啊！”陈锋无可奈何的说道。

“放心好了，有缘分你自然会得到的，天底下除了创世神骷髅王当年，就再也没有骷髅王的继承者可以得到全部的下属骷髅王了！”龙龟摇着头说道。

“有缘自然得之！”陈锋无奈的苦笑，这个话就好像是老神棍说的一样，可是陈锋不得不听，因为除此之外陈锋别无他法。

“或许，等你的实力足够了，可以去闯荡一下墓地，到时候你进入墓地的时间就不是半个小时，而是十几天，你可以尝试一下去寻找墓地内的秘密，这里的秘密太多太多了，几百亿年的变化，这里到底有多少秘密，我也不知道！”龙龟无奈的摇摇头，缓缓的朝着前方一步一步的走去。

“哦对了，你现在可以在这里整整1个小时了，你还有40分钟的时间，去找找你需要的骷髅吧，或许你一走出去，就可以得到一个骷髅王的身体部位！”龙龟笑着对着陈锋。

陈锋顿时眼睛一亮，不过立刻苦笑了起来，40分钟之后不知道自己能不能醒过来，现在还真的蛮诡异的，自己的意识在墓地内，身体却躺在现实世界里头。

忽然，陈锋的脑海里猛然的闪过了疑问，陈锋立刻大声的喊了出来。

“龙龟，我还有最后一个疑问，那怨念加持在我的身上，到底是怎么一个表现，难道仅仅是给我的精神造成压力？”陈锋大声的喊道。

“不，怨念的目的给你造成困扰，让你产生渴望和贪婪，想想看你自己，什么东西对你来说是最渴望的，什么东西在你继承骷髅王身份之后，又得到削弱的！”

龙龟的话让陈锋皱起眉头，忽然陈锋瞪大了眼睛，一脸的惊讶。

“我去，原来所谓的怨念，他喵的就是我的升级经验啊！”

第420章 小胖龙们的奇迹

陈锋又幽幽的醒来，这一次可是真的醒过来了，陈锋深深的吐了一口气，好家伙总算是回到现实世界里头了。
陈锋知道自己整整昏迷了5天，每天一到可以进入墓地的时间，就被龙龟给拉过去，龙龟说时间与其浪费，还不如他花点力气让陈锋过来，找找合适自己的骷髅。
而且，龙龟还告诉陈锋，陈锋现在的骷髅数量多，可是参差不齐，导致陈锋的实力不咋地，如果陈锋可以合理的分配自己所有骷髅的兵种。
到时候陈锋的实力可以提高一倍之多。
例如精英骷髅，陈锋目前为止的精英骷髅各种杂乱，乱七八糟的骷髅到处都是，但是最核心的一批精英骷髅，则是一群弩箭骷髅，和几只蝎子骷髅。
再看看陈锋的领主骷髅，如今除了尸鹫和地狱骑士，就只有双刀骷髅，其他的领主骷髅名额全部空着，这让龙龟很是气愤。
领主骷髅的作用并非是战斗，而是辅助，看看双刀骷髅的光环，提高闪避，看看尸鹫，加攻击加速度，看看地狱骑士，提高战斗力。
再看看其他的骷髅，光环效果一个都没有，虽然陈锋有朱利安在身边，可是朱利安万一不在，那陈锋的实力就会下降到了一个极点。
说实在的，陈锋现在的骷髅杂乱无章，各种骷髅龙鱼混杂，导致陈锋的实力并不统一，尤其是下面的底层普通骷髅，数量多如牛毛。
“看看你召唤骷髅的总数量，再看看你普通骷髅的数量，你明明可以召唤更多的变异骷髅精英骷髅甚至是首领骷髅领主骷髅，可是你为什么还要让这些可以召唤更高级的名额，被一群连炮灰资格都没有的普通骷髅占据呢？
想想看，陈锋召唤骷髅等级58，最大召唤数量达到惊人的302只骷髅，而其中最少有200只以上的骷髅，是普通级别的。
浪费，这是赤裸裸的浪费，陈锋终于理解了这个意思，立刻开始寻找自己的骷髅，先把自己账面上的数量给填满了。
例如，陈锋的皇冠骷髅和帝皇骷髅，还有最新的霸王骷髅，这些必须先把名额给凑齐了再说，不让空放着这样的位置却不用，真的是浪费。
但是，这些骷髅的实力都出乎所有人的意料，所以陈锋必须自己去寻找才可以找到，光靠那所谓的几率召唤出来，陈锋根本就没放在心上。
这个几率陈锋研究过，10%的变异骷髅几率，就是在召唤普通骷髅的时候，有10%的几率召唤出变异几率。
而10%的精英骷髅的几率，则是在召唤10%几率变异骷髅的时候，有10%几率召唤出精英骷髅，后面的首领骷髅也是一样。
也就是说，这些骷髅的变异并非是在普通骷髅几率上，而是在前一种骷髅的几率上，而随之而来的，则是越来越小的几率，10%的10%的10%，陈锋难以想象后面的骷髅几率回事低到一个什么地步。
所以，才出现了陈锋自己进入墓地寻找骷髅的办法，不过人海茫茫，何况是骷髅海，而且这个世界巨大的程度陈锋完全不知道，但是仅仅一个浙江省，就能把陈锋走成一只死狗。
何况是一个陈锋都不知道到底有多大，生活在这个世界内数亿年的龙龟都不了解到底有多大的世界呢？
在陈锋寻找的过程中，龙龟一路上都跟着陈锋，这样只要陈锋时间一到，龙龟就会坐下来休息，等第二天陈锋再次时间到的时候，再把陈锋拉过来。
不然陈锋出现的地方会让让陈锋哭死，因为陈锋出现的地方正是墓地的入口，也就是陈锋每次进入墓地的地方。
这个地方，就好像是陈锋回城了一样，每一次进入墓地都是这个地方，无论陈锋走的再远，下一次进来还是在这个地方。
5天的时间，虽然没有让陈锋所有的骷髅都整理完毕，但是毕竟给了陈锋一个事情，起码不至于让陈锋没有事情做。
其实，在第二天的时候陈锋就已经可以回到肉体了，只不过悲剧的事情是，陈锋的身体还在昏迷当中，所以就好像有的人睡觉睡醒了，可是不愿意起床一样。
浑身没有任何的力气，眼皮子都睁不开，但是各种声音香味感觉都清晰的传递到陈锋的脑里头，让陈锋感觉到这简直就是磨难。
终于，陈锋睁开了眼睛，5天之后回到了人类的世界，陈锋在睁开眼睛的那一刹那，陈锋感觉自己的眼泪都要出来了。
房间内，所有的女孩子都在陈锋的房间里，狄维娜和塔维纳趴在陈锋的床边睡觉，朱利安和其他的2个女孩子在桌子上，趴在桌子上睡觉。
狄维娜的一只手还握在陈锋的手心里，陈锋不由的一笑，可是仅仅嘴角的一个扯动，却让陈锋整张脸都赤啦啦的疼痛了起来。
“嘶！”
陈锋倒吸了一口冷气，顿时只感觉自己的喉咙又是一阵剧痛，顿时猛烈的咳嗽了一下，这一下可好，咳嗽带动胸腔，胸腔带动腹腔，腹腔带动下肢，而胸腔顺便也给手肘一点压力。
“啊！”陈锋惨叫了一声，浑身一阵剧烈无比的撕裂感觉让陈锋痛不欲生，这个疼痛实在是惊人，就算是陈锋也难以抵抗。
“陈锋！？”
“陈锋！”
所有女孩子纷纷惊呼了一声，立刻看到了床上的陈锋，狄维娜正要按住陈锋，因为陈锋疼痛的居然整个身子都蜷缩起来了。
“别动，你一动他，他更疼！”塔维纳一把拦住了狄维娜，但是却心疼的看着陈锋，陈锋的惨叫让所有女孩子的眼泪都出来了。
“别哭，别哭，没事，真的没事，就是扯到了！”陈锋立刻大笑着说道，可是那笑声在众女的耳朵里是多么的凄厉，多么的凄惨。
“好好好，陈锋你别说话，别说话，我们不哭！”朱利安立刻对着陈锋说道，手里头圣光弹一个个的朝着陈锋不要钱一样的扔了过去。
圣光弹是治疗的力量，可是陈锋却是被黄金骷髅的怨念反噬，本来是反噬精神的，但是在骷髅王的保护下，这股怨气只能进攻陈锋的肉体。
但是，怨气并非是圣光弹就可以驱散的，只能慢慢的自然消散，龙龟也说了，多晒晒太阳就会好的，可是现在不要说晒太阳，陈锋能被碰一下都是难题。
陈锋强忍着无比恐怖的剧痛，让自己的身子慢慢的躺平在床上，嘴角强扯着微笑看着众女，可是那宛如抽风一样的嘴角，却让所有女孩子心疼不已。
这得有多疼啊！
看着陈锋为了不让众人担心，强硬的把自己剧痛到不行的身体这样折腾，众女忍不住捂住嘴巴，眼泪“哗哗”的就流了下来，心疼的看着陈锋。
“好了，好了， 我不动，我不动了，都别哭了，我好饿啊， 谁给我弄点吃的东西！”陈锋笑着看着众女，众女立刻反应了过来。
“我来吧！”朱利安看着众人争先恐后的想要冲出去给陈锋找东西吃，立刻叫了一声，女孩们全部停了下来，然后点点头。
朱利安快速的开门跑了下来，门口忽然2个身影闪了进来，一进门就朝着陈锋的怀里钻，这下可把所有女孩子都给吓死了。
“小胖二胖，给我滚来！”狄维娜怒吼了一声，手中的法杖就当成是棍子，狠狠的朝着两个胖子砸了过去。
“轰！”
2个小胖龙就好像是棒球一样的被狠狠地打了出去，好在2只龙都没有碰到陈锋，倒在一旁角落里眼泪哗哗的看着狄维娜，一脸的恐惧。
“你们2个，过来，不过不许碰到我！”陈锋顿时一笑，轻轻的说道，2个小家伙瞬间飞到了陈锋的脑袋边上，一脸心疼的看着陈锋。
“咿唔！”
“咿唔！”
2个小家伙伸出舌头朝着陈锋轻轻的舔，可是一想到不允许碰到陈锋，2个小家伙的舌头就暴露在空中，那口水低落在了陈锋的耳朵边上。
“混蛋，你们2个笨蛋要弄脏陈锋哥哥的床吗？”狄维娜一声咆哮，2只龙顿时缩了一下脖子，惊恐的看了一眼狄维娜。
“好了好了，它们2个只是想我了，你们要吃东西找朱利安，她会给你们做的！”陈锋笑着说道，2个小胖子今天居然难得的摇摇头。
忽然，2个小家伙对视了一眼，然后猛然的飞了起来，忽然2个小家伙同时飞到了陈锋的上空，猛然的倒吸了一口气。
这个样子，这个动作，所有人都熟悉，每次火焰龙不爽某个食物的时候，都会这样，然后一口橘红色的火焰会瞬间把食物变成焦炭。
“不好！”
狄维娜顿时一阵惊呼，可是两个小家伙却已经张开了嘴巴，一口金色的流光轰然的朝着陈锋喷了过去。
“不！”狄维娜等人惨叫了一声，可是一个疑惑的声音却立刻打断了她们的惨叫。
“好爽啊，这个感觉，我居然不疼了？”陈锋惊呼了一声，刚才被2个小家伙的动作吓了一大跳，看那金色的流光朝着自己喷过来，陈锋下意识的举手抵抗，可是那流光喷到受伤，却没有任何的剧痛，反而是一阵从骨头里爽出来的感觉。
就好像是.......升级了一样？

第421章 生死契约！

“这是什么光？”
所有女孩子都不可思议的看着两头龙喷出的光芒，两只小龙都是一脸的虔诚和坚毅，仿佛是在一个非常非常重要的决定一样。
“嗡！”
忽然，四周的空气猛然的一阵震动，所有人都吓了一跳，甚至连整个库拉斯特都被突如其来的空气震动给惊吓了一下。
所有职业者都冲出城市，因为旧库拉斯特出现无数怪物的情况已经人尽皆知了，所有人都是一副大难临头的样子，可是所有人都守护在自己的家乡没有逃跑，因为就算是现在跑了，将来还是跑不过的。
还不如自己上前战斗，给自己后方的家人更多的时间逃命，可以活的更久，而且暗黑世界里的战士们本来就充满了战斗力，虽然大军临近，但是真正想逃跑的却真的没几个。
一声空气的震动让所有人都以为是大军出现了，可是一群超级强者们却感觉到了一丝不对劲，立刻朝着陈锋的家里跑来。
因为他们清晰地的感觉到，陈锋的家里有一股无比恐怖，而且异常古老的力量正缓缓的散发出来。
“吼！”一声高昂的龙吟骤然间从虚空中传来，整个世界都仿佛为之一振，这个龙吟甚至是传到了天堂，传到了地狱。
“龙界的家伙？”
“龙界的巨龙出来了？”
“不好，是该死的龙界，来人，去联系阿兹莫丹，停止战斗，密切关注龙界！”
“龙界，来人，通知迪亚波罗，停止战斗，关注龙界和天堂，该死的贝利亚到了人类世界还要杀死一个龙族，希望龙界不是来找麻烦的！”
“龙界！”
“骷髅王居然引出了龙界的力量，火焰骨龙，你准备一下，如果龙界的胆敢伤害骷髅王，你就去把它们变成你的属下吧！”
无数的空间内，都被这一声响彻天地的龙吟给弄的紧张了起来，唯独天堂十分的高兴，因为一直以来天堂和龙界的关系都不错，这一次天堂已经开始计划起来，联手龙界，消灭地狱。
可是，让所有期待龙族出现的人都意外的是，那一声龙吟之后，并没有任何巨龙出现在这个世界内，所有人的呆呆的等待着，可是结果却是白等了。
但是，在陈锋这边，却更是一个不得了的事情发生了。
只见在陈锋的脑门上，一个金色的巨龙和一个金色的骷髅，居然开始战斗了起来。
没错，陈锋的额头上，一个金色的骷髅和一个金色的巨龙，就好像是中国古老艺术里头的皮影戏一样，2个家伙在陈锋的脑门上大打出手。
不过，战斗仅仅持续了不到一分钟就结束了，两个家伙不知道是累了还是妥协了，居然各自占据了一遍，分别跑到了陈锋左右两侧的太阳穴上，各自占据了一个方位，好像是签订了互不侵犯协议一样。
“咿唔，主人！”
“咿唔，主人！”
陈锋完全不知道这些情况，在刚才的时候，陈锋的脑海里就出现了2个声音，让陈锋一脸的震惊。
“你们是小胖和二胖？”陈锋低声的问道，运用灵魂通讯，陈锋算是轻车熟路了。
两头巨龙立刻欢呼的叫了起来，然后朝着陈锋点点头，陈锋顿时一阵惊喜，自己居然可以听懂2个小家伙的话了。
“你们怎么可以和我说话了，难道是刚才那2道金光的缘故？”陈锋惊奇的朝着2个小家伙问道，两个小家伙再次点点头。
“从今天开始，你就是我们的主人了，刚才我们和主人签订了生死契约，从今往后我们就是一条命了，如果主人死了，那我们就也就死，如果我们死了，主人也得死，所以你要好好保护我们！”小胖子奥术龙亲切的对着陈锋说道。
“什么？生死契约？”陈锋顿时一惊，不过听到内容却是点点头，反正是生死契约而已，陈锋本来就不想死，所以让陈锋死很苦难，而2个小家伙自然是陈锋的重点保护对象，陈锋也不会让他们死，所以这个契约对陈锋来说，等于是没用。
“而且，从今往后我们三个就平摊生命力了，以后主人可以活到10W岁以上了！”火焰龙对着陈锋摇着尾巴，一脸笑容的说道。
“什么？十万岁？”陈锋再次惊呼了一声，居然从床上坐了起来，不可思议的看着2个小家伙。
“没错，我和大哥奥术龙的寿命在20W岁左右，但是主人的寿命按照现在的力量来计算，最多只不过500年，而和我们签订契约之后，我们三个人的寿命加起来的总和，会平分给三个人，所以主人得到了我们2个人的寿命，自然可以活到十万岁以上咯！”火焰龙一脸得意的说道。
“这.....那你们怎么办？你们不是会减少寿命吗？”陈锋立刻皱起眉头，这样对自己是好，平白无故得到了十几万岁的寿命，但是对于两只小龙来说，简直就是剥夺了一半的人生。
“没事，天天有好东西吃！”
“在减少一半都愿意！”
2个小家伙异口同声的说道，陈锋顿时一阵无语，原本的感激一下子变成了泡沫，这两个死小子，居然为了吃连寿命都可以出卖.........
“再说了，以后主人的实力上去，寿命还会增长的，如果超过我们的原本的寿命，到时候还会反过来弥补我们，再说十万年太长了，我才不到50岁呢！”奥术龙摇着尾巴说道。
“什么？你才不到50岁，那为什么要我叫你大哥，我已经90岁了，你得叫我大哥！”火焰龙怒然暴怒了起来，看着奥术龙一脸的愤怒。
“我比你壮，我比你强，我比你胖！！”奥术龙一副死猪不怕开水烫的样子，挺着胸看着比自己矮了一般的火焰龙一阵不屑的说道。
“我和你拼了，我要当大哥！”火焰龙一阵悲鸣，立刻怒吼了一声冲了上去，两只小龙在陈锋的房间里扭打了起来。
“到底怎么回事啊！”狄维娜大叫了一声，刚才陈锋忽然坐起来，然后看着两只小龙一动不动，脸上充满了惊愕。
而两只小龙则“咿唔咿唔”的说着话，不知道的还以为陈锋在和2只小龙说话的，不过事实还真的是说话。
紧接着，两只小龙互相怒吼了一声，居然开始扭打了起来，一群女孩子看的是云里雾里的，一脸的不解，那疑惑放在心里头就好像是小猫爪子挠啊挠的，痒死人了。
“好了别打了，一人一天大哥不久好了！”陈锋捂着脑袋说道，这两个家伙算起来的确是火焰龙年纪大，可是火焰龙不知道被炎蛇皇困了多少年，导致身体发育没有营养丰富的奥术龙大。
而奥术龙长期应付皇宫内那群法师，所以对付战斗方式了如指掌，各种法术也更加熟悉了，虽然长胖了不少，但是皇宫的那段时间真的让奥术龙的实力变得更加强大。
一个要靠年纪，一个要靠实力，2个人自然是打起来，不过火焰龙果然还是弱了很多，奥术龙这小子天天和皇宫里那群厨师勾心斗角骗东西吃，狡猾的很。
火焰龙嘴巴里喊着靠年纪，可是实际上已经被奥术龙给骗到靠实力的位置上了。
“怎么回事？”大门打开，卡夏等人快速的走了进来，一下子陈锋本来就不大的房间沾满了人。
“让一下，让一下，让我老头子过去！”一个老人都后面喊道，可是里头到处都是人了，加上2个小家伙在打架，里头压根就没空位了。
“行了行了都出去吧，我已经可以下床了，到客厅去吧！”看着人数越来越多，陈锋担心自己的房间被人拆了，立刻大声的喊了一句，然后在众女惊呼中走下了床。
“好了没事了，下去吧！”陈锋对着众人说道，所有人立刻走到了客厅下去，陈锋看了看四周，好家伙库拉斯特的一群老头子和卡夏这三十多个人都来了。
整个客厅站着的坐着的到处都是人，陈锋本来算小辈没资格坐下来，可是大家知道陈锋是病号，又是主人，自然陈锋坐在沙发上，边上则坐着卡夏和曼陀罗族长。
“这一次是2个小家伙和我签订了生死契约，把他们的寿命和我平均分了，所以我身上的伤势已经全部恢复健康了！”陈锋先对着众女说道，解释一下为什么会突然好起来。
“什么，龙族的生死契约？”在场的人都知道陈锋的身边有2只龙，其中一只是从虚空中出现的，谁也不知道来自什么地方，而另外一只则来自地下溶洞，是当着曼陀罗长老等人救出来的。
2只龙许多人自然眼馋，可是一想到陈锋的身份和陈锋身边人的身份加上陈锋等人的实力，自然不敢轻举妄动。
但是想法还是有的。
可是，当陈锋上一次的10次赐福进化，甚至连阿兹莫丹，泰瑞尔和拉斯马都出现，所有有想法的人都郁闷了，这叫人怎么下手啊。
杀了陈锋最多变成堕落者，但是一旦杀了陈锋，那拉斯马绝对不会放过杀死陈锋的人的。
而如今听到陈锋与2头巨龙分享了他们三者之间的寿命，所有人都知道陈锋一定占大便宜了，这个便宜可是许多人都想要的。

第422章 发誓！

和龙族共享生命啊，那陈锋还不得多出好几万年的生命来，一时间连逗留在库拉斯特的凯恩看向陈锋的目光，都变成了惊骇。

不过，别人的眼里或许有羡慕和嫉妒，可是凯恩等人却只有震惊和激动，对他们来说人迟早会死的，活久了反而没有意义。

而凯恩也是活了几千年的老家伙，自然知道这种痛苦，对于更加浩瀚的生命，凯恩没有了年轻时候的追崇。

赫拉迪克一族被成为追求永恒的一族，无论是物质上还是精神上，更主要的是力量上和寿命上。

有很多的赫拉迪克强者，或者数万年不成问题，可是在地狱大进攻的时候，毅然放弃了接近长生不死的寿命，选择和地狱同归于尽。

陈锋得到如此漫长的寿命自然好，起码人类又可以多出一个瑰宝，毕竟力量是可以通过实践累计的，难道给陈锋1万年的时间，还不够让陈锋对抗地狱么？

但是，这样也会给陈锋带来更大的灾难，地狱的窥觑。

地狱的怪物们会放任陈锋的存在么，谁能保证这个消息不泄露出去呢，一旦泄露出去地狱必定把陈锋视为眼中钉肉中刺，欲除之而后快。

一瞬间，卡夏等人纷纷想通了其中的关节，立刻站了起来，几个人瞬间站在了门口，冷视着在场的所有人。

“各位，陈锋得到2头幼龙的平均生命，这件事相比大家都知道其中干系，所以我需要大家立下誓言，如果有谁泄露半句，全家遭受圣殿执法者永远禁锢！”卡夏缓缓的说道。

“哗！”在场的一群人顿时集体惊呼了一声，全家遭到禁锢，那可是全世界最严重的惩罚了，让你求生不得求死不能啊。

“你一个箩格的人，凭什么来管我们库拉斯特的事情？”一个长老不满意的说道，一个坎都拉斯的人居然敢来管库拉斯特的事情，手伸的未免太长了吧？

“我同意卡夏阁下的意见，我代表萨卡兰姆教会第一个发誓，如果泄露陈锋阁下与幼龙平分生命的事情，萨卡兰姆教会就地解散，将受到全庇护所世界人民的唾弃！”教皇忽然站了出来，严肃的说道。

其他人一看，顿时脸色一变，教皇居然如此摆明的帮助卡夏，换一句话说是朝着陈锋示好，其他家族不得不开始掂量掂量自己的位置了。

“我代表曼陀罗家族发誓，如果泄露陈锋阁下与幼龙平均生命的事情，曼陀罗家族将彻底覆灭，世间不在存有曼陀罗家族，狄维娜你给我管好你的嘴！”曼陀罗族长严肃的说道。

一群人再次一震，不过想来也是，曼陀罗家族和陈锋的关系可比教会亲密的多了，难怪教皇会在曼陀罗族长之前就先立誓。

“我代表普尔斯家族发誓，如果泄露陈锋阁下与幼龙平均生命的事情，将解散家族，成员永生永世遭受地狱之苦..........”

“我代表西尔金家族发誓........”

“我代表天使小队全员发誓........”

“我代表坎都拉斯皇室发誓...........”

一个个的誓言让陈锋瞠目结舌，所有人纷纷发誓，绝对不泄露陈锋的秘密，这让陈锋一阵不解，不过仔细一想，人类的寿命也就几百岁，就算是绝世强者，千万年算是顶天了。

但是自己却得到了2只幼龙的生命，有十几万年的生命，这样的成长绝对会威胁到地狱和天堂，所以无论是地狱和天堂，都会注意到陈锋。

天堂当然是先保护，然后得到陈锋，让陈锋为他们效力，而地狱自然是想堕落陈锋，勾引陈锋。

但是，如果抢夺陈锋不成，那陈锋的下场就只有一个。

拉斯马的路线。

就是因为不想效力天使和恶魔，结果被双方追杀，后来就算是得到了骷髅王的位子，也被天使和恶魔给拉了下来，不得不说是一个悲剧。

而陈锋，如果真的泄露出去，然而又不服从天堂和地狱，如今的陈锋可没有拉斯马的实力，所以一旦天使和恶魔开始追杀陈锋，陈锋躲都没地方躲。

就这样，陈锋的秘密被保留了下来，卡夏等人松了一口气，在这个世界上人是很相信誓言的，因为天使都存在，所以他们相信天使会知道你的誓言，一旦你的誓言被破了，天使会立刻降下惩罚。

传说天使有掌管命运的，有掌管死亡的，有掌管誓言的，也有掌管生命的，当然这些都是传说，具体的普通人不知道。

不过，接下来的问话陈锋就不知道了，一群人居然问陈锋刚才那一股力量是什么？

“什么力量啊？”陈锋不解的看着众人，一群人愕然的看着陈锋，这股力量不是从你这里发出来的么，难道你没感觉到？

“我什么都没感觉到，只感觉空气一震，2个小龙就已经和我结成契约了！”陈锋对着众人说道，一群人你看我我看你对视了一眼，顿时一阵无奈。

“主人，他们是问我们族长的事情！”陈锋的脑海里忽然响起了火焰龙的话，陈锋顿时一愣，然后立刻询问了一下。

“在我们龙族签下生死契约的时候，龙族族长都要出面看一看的，如果是我们真心实意的，那族长不会有干涉我们自己的决定，如果是被人强迫的，那就等着老族长一巴掌下来吧！”火焰龙对着陈锋说道，陈锋顿时一阵冷汗。

“那它怎么确定你们是真心实意，而不是被强迫的呢？例如你们被恶魔勾引了呢？”陈锋不解的问道。

“那我们就不知道了，反正老族长有办法的，我听我父亲说够，有一次恶魔抓住了我们的一个成员，想要强迫签下契约，那巨龙被诱惑，又是被强迫，不得不签订契约，可是老族长出来一巴掌就拍死了那恶魔！”

原来如此，原来是为了龙族族长来的，可是陈锋没见过，所以干脆装傻装到底，一点都不知道，一脸的茫然让所有人都无奈的对视。

陈锋既然不知道，那他们也没有办法，大家索性让陈锋安心养伤，不在这里烦恼陈锋，而准备开始迎击敌人。

“对了，库拉斯特的那群怪物怎么样了？”陈锋等到众人离开后惊呼了一声，现在外面的情况一定很糟糕，上一次陈锋昏迷过去之后，陈锋什么东西都没有在意。

陈锋昏迷的时候虽然升级了，可是升级带来的感觉却比剧痛来的更早，如今陈锋的等级达到了36级，而召唤骷髅也被陈锋点到了59级。

仅仅一级，陈锋就可以再次开启地狱骷髅了，上次地狱骷髅的实力真的给陈锋留下了无比强大的印象，虽然召唤出来的不是黄金级别的，但是起码可以达到一个有那黄金骷髅百分之一的实力的家伙，那陈锋就满意了。

“现在的情况我们不太清楚，但是这几天出去买菜的时候，百姓已经开始撤离了，食物也开始由萨卡兰姆教会接管了！”朱利安皱着眉头说道，陈锋也立刻皱起眉头。

只有在真正紧张的时候，才会让百姓撤离，毕竟留得青山在不愁没柴烧，这是人类都知道的，职业者死了可以再培养，只要有人能拖延时间，几十年后又是一批好汉。

但是没有了人类，那职业者就再也不会多了，所以人类才是这个世界的根本，百姓才是真正的基础。

现在连百姓都已经开始撤离了，说明库拉斯特的情况真的已经发展到了一个十分紧张的局面，起码和当初的地狱火来袭一样。

“那现在大军到达什么地方了，还有当时我的骷髅干掉墨菲斯托，那传送门关了没有？”陈锋紧张的问道，自己可以昏迷了整整五天啊。

如果传送门没有关，那五天时间内所出现的怪物，那将会是恐怖到一个令人惊骇地步，整个庇护所世界东方，将会全部沦陷。

到时候，恐怕整个库拉斯特和附近所有的丛林都会成为战场，甚至连沙漠也将会成为地狱的地盘，海量的大军入侵，人类世界岌岌可危。

“放心好了，传送门在你昏迷的第二天就被关闭了，几个法师联手修复了封印魔法阵，现在的问题是萨卡拉姆原本镇守在神庙内的一群长老，以神庙内的职业者为要挟，要求释放出墨菲斯托！”

“什么？”陈锋这才想起来，神庙内还有上万个职业者，而且这些职业者能在神庙附近被就起来，说明全部都是库拉斯特这块区域的最顶尖的一批。

也就说，库拉斯特处于上层的那一批职业者，大部分都在堕落者的手里了，陈锋等人立刻担心了起来，如果这批人全部都堕落了，那简直比大军来袭还要糟糕。

长达几十年的培养却成为自己的敌人，相比整个世界都会震怒的。

“那现在咱们的动作是什么？”这批人必须拯救出来，狂战士这一波中层职业者可以抵挡，40级到50级左右的，只要小心一点还是可以挡住的。

但是后面那一破沉沦魔真身的，只有50级以上的才可以挡住，50级一下的过去就是送菜，而后头的更是需要60级的职业者来抵挡，不然来一个死一个。

第423章 塔・拉夏的守护，真品！

“对了，狄维娜，把那天的装备都拿出来，陈锋越级杀怪，出来的装备一定会很好！”朱利安看着气氛沉闷，忽然笑着说道。

狄维娜顿时眼睛一亮，鉴定装备想来都是职业者们最喜欢的事情，狄维娜立刻哗啦一下子把背包里头的装备全部拿了出来。

“这么多？”陈锋惊呼了一声，他当时就看了一眼装备，当时各种装备一大堆，导致陈锋也看不清楚，加上大量的金币，所以也没有在意。

但是现在陈锋却一阵惊呼，如此数量的装备，陈锋立刻拿起了一件亮金装备，然后直接一张卷轴拍了上去。

众女看到陈锋的动作，也立刻跟陈锋一起，开始鉴定蓝色和亮金色的装备，而绿色和暗金的则给扔在了陈锋面前，陈锋使用鉴定卷轴的权限被限制到了暗金级别以上了。

陈锋看着面前的暗金装备，墨菲斯托不愧是墨菲斯托，泄出来的能力所汇聚而成的分身把卡夏等三十多个人都打的七零八落的，而爆出来的装备真的让陈锋感到一阵震撼。

“好家伙，最少二十件暗金吧？”陈锋一阵感叹，自己等人遇到的怪物，让暗金变得越来越不值钱，甚至如今一次性二十多件暗金装备，果然是让人惊讶。

“陈锋哥哥，看看这件绿色装备，我好想感觉........它在呼唤我！”狄维娜忽然皱着眉头说道，手中捧着一件绿色的铠甲。

陈锋听到狄维娜的话顿时一惊，立刻走了上去，拿起了狄维娜手中的铠甲，顿时眼睛一亮，这件衣服可真是好东西。

前文提到，每一个职业，都有一套职业者终极套装，只有这个职业的职业者可以穿戴，而且属性相当的强大。

而如今狄维娜手中的铠甲，赫然就是女巫的职业者终极套装，塔.拉夏的外袍里头的主要部件，衣服，塔.拉夏的守护。

“快鉴定，快鉴定！”一群女孩子也惊呼了起来，这件衣服居然可以让狄维娜有一种被呼唤的感觉，明显不是凡品，一群女孩子立刻激动了起来。

“塔.拉夏的守护！”

陈锋轻轻的抚摸了一下铠甲，只见原本翠色的铠甲瞬间绽放出了一阵紫色的光芒，紧接着原本铠甲上的翠绿色一瞬间就变成了紫色，就好像是PS照片一样。

“这是.......天呐.......！”陈锋惊呼了一声，不可思议的看着手中的铠甲，这件铠甲的属性让陈锋差点咬断了自己的舌头。

“什么，什么？”狄维娜立刻激动的看着陈锋，可是距离近在咫尺的铠甲却不敢动，因为害怕自己失望。

“狄维娜，你的运气太好了！”陈锋一阵无奈，这就是传说中的人品么，把手中的铠甲递给狄维娜，众女立刻包围了上去。

塔.拉夏的守护

防御：83300-94100

（限女巫专属）

需要级别：100

需要力量：8400

耐久度：无法破坏

+10全技能等级

被击中时有25%几率释放等级20霜冻新星

被击中时有25%几率释放等级20火焰新星

被击中时有25%几率释放等级20闪电新星

被击中时有25%几率释放等级20剧毒新星

装备需求减少：60%

抵消魔法伤害：1500

+4000%抗冰

+4000%抗电

+4000%抗火

物理伤害抵消：10%

+5000最大耐力值

8800%提高魔法装备出现概率

“天呐，这是真品，这是真品，快去叫爷爷，快去叫爷爷！”狄维娜大声的喊了起来，一把把装备扔给了塔维纳，然后直接跑了出去。

她现在要第一时间把这个消息带给自己的爷爷，自己居然鉴定出了一件真品，这可是真品啊，传说中的真品啊。

陈锋看着狄维娜激动的样子也是一阵激动，这件东西真的是传说中的真品，属性比复制的高出百倍，而且还有好几条复制品上没有的属性。

高达100级的需要等级和8400点的力量，让所有人都望尘莫及，可是那减少装备需求60%却一下子激动从地狱里头拉了回来。

减少60%的需求，也就是说狄维娜只要40级，3360点力量就足够穿着这件衣服了，狄维娜的力量早就足够了，缺少的就是等级。

仅仅几级而已！

难怪狄维娜一阵激动，这个丫头早就已经计算清楚了，只要再升几级，她就可以穿上这件衣服，而作为一个女巫，曼陀罗族长也是法师，当然也希望看这件装备，人家狄维娜是去炫耀的。

炫耀渣！

陈锋对着跑出去的狄维娜一阵鄙视，不过看着手中的装备真的一阵羡慕，果断真品就是牛逼啊，比复制的高出百倍的属性不说，每一个属性都是精华。

没有一个属性是无用的，就算是耐力，高达5000点的提高，也可以最大限度的加强法师们拉风筝之类的战斗方式，提高法师的体力，果然想得周到啊。

“啧啧啧！”所有人都摇头晃脑的看着这件装备，相比千年以来最好的装备就出在这里了，果然强大，果然厉害啊。

“快，快！”门外一阵催促传来，只见狄维娜率先跑了进来，然后曼陀罗族长一脸的无奈被狄维娜给拉了过来。

“噗嗤！”陈锋直接笑喷了出来，本以为是拽着手臂进来，可是老爷子却是一脸的苦涩，居然是被拽着胡子进来的，看老爷子一脸痛苦和小心的样子，陈锋立刻上前拍掉狄维娜的手。

“臭丫头，说好把你嫁给陈锋就不准拽爷爷的胡子的，现在居然拽的更用力了，差点就没毛了！”老爷子愤怒的看着狄维娜说道，狄维娜却是一脸的不在乎。

“哼，臭老头，本来想给你看一个好东西的，你不要看那就算了，姐姐把东西收起来，不给爷爷看，坏蛋爷爷！”狄维娜撅着嘴巴说道，这时候老爷子才看到塔维纳手中的铠甲，瞳孔瞬间收缩了一下。

“这是....... ”老爷子一步上前，一把抓住了那衣服，连属性都没有看，而是闭上眼睛轻轻的抚摸了起来，那样子让众人一阵恶寒，老爷子仿佛是在抚摸自己的恋人的肌肤一样。

“天呐，真的是它，真的是它，塔.拉夏的守护，是真正的塔.拉夏的守护，我们祖先赐予我们最后的遗物啊！”老爷子忽然大声的叫了起来，然后猛然的抬起头，众人顿时心口一阵，老爷子居然已经泪流满面了。

“爷爷！”狄维娜和塔维纳立刻走了上去，老爷子激动的点点头，然后看着手中的衣服。

“当年，由塔.拉夏牵头，组成了所谓的法师联盟，后来塔.拉夏为了封印巴尔而死，法师联盟名存实亡，加上赫拉森的叛变，使得法师联盟更是被推入了悬崖！”

“联盟开始解散，组成了各自的家族，而我们这一只曼陀罗家族，正是法师联盟最庞大，最有实力，也是最古老的一族啊，而我们当年的族长，正是塔.拉夏阁下的兄弟！”

“塔.拉夏祖先一升未婚，自然没有任何子嗣，但是我们家族的祖先为了让塔.拉夏一脉传承下去，所以把自己的一个儿子，命名为塔.格尔玛斯.曼陀罗！”

“而一脉传承下来，就是我们今天的曼陀罗家族啊！”

狄维娜和塔维纳顿时一阵惊骇，自己等人居然是塔.拉夏的后人？

虽然没有血脉关系，可是按照历史上的传承来说，自己等人却是真正塔.拉夏的族人，自己居然是传说中最伟大的英雄的后人。

狄维娜感觉到一阵不可思议，可是难道塔.拉夏也知道，眼前的小女孩自己的传人？

太惊悚了.........

陈锋非常无良的猜测到，不过这样显然是不可能的，但是塔.拉夏的守护是真的寻找了狄维娜，狄维娜自然是塔.拉夏的继承人。

“狄维娜，你一定要好好运用这件装备，如果有一天你用不到了，必须放回家族里，在没有家族的同意之前，不允许给任何人！”老爷子忽然对着陈锋说道。

陈锋的眉头一皱，这个东西算起来是自己的，老爷子这样的话显然是越权了，不过一想，狄维娜是自己的女人，陈锋就无所谓了。

不就是一件自己用不到的装备么，陈锋不是什么守财奴，这件装备就当成是陈锋的给狄维娜一家的嫁妆了。

“爷爷，还是让狄维娜自己选择吧，这件装备就是我给狄维娜的嫁妆了，她自己的嫁妆，她自己选择！”陈锋笑着说道。

老爷子立刻知道自己的话越权了，歉意的看着陈锋，他是因为看到自己祖先的装备出现在自己的面前太激动了，不过现在陈锋开口说是当成狄维娜的嫁妆，那就是等于送给曼陀罗家族了。

“陈锋，我代替曼陀罗家族，谢谢你了，这件装备从今天开始，就是我们家族的传家宝！”老爷子严肃的说道，陈锋却是笑了起来。

“爷爷啊爷爷，你可真是激动过头了！”陈锋笑着摇摇头，老爷子一愣。

“你已经把曼陀罗家族最好的传家宝送给我了，一件装备怎么能比得上这两个宝贝呢！”陈锋一边抱着狄维娜，一边抱着塔维纳大笑着说道。

“哈哈哈，好好好，我老头子真的没看错人，狄维娜塔维纳也没看错人！”

“陈锋，真的谢谢你！”老爷子大笑着说道，一滴泪水，从眼角随风而逝。

第424章 塞翁得马，焉知非祸？

“快点鉴定其他的，说不定还有真品呢！”狄维娜大声的催促了一下，陈锋翻了一个白眼，你以为真品是白菜啊，哪儿有这么简单。

“哪儿来那么多真品啊，你还打算凑齐一套怎么着？”陈锋好笑的看着狄维娜，这个丫头还真的有点异想天开了。

“凑齐就凑齐，人生总要点梦想的，我这辈子的梦想就是棒爷爷把塔.拉夏的套装给凑齐了！”狄维娜骄傲的说道，陈锋顿时一阵好笑。

而族长则是摸着狄维娜的头，这让他想起了这群丫头小时候，也是如此的豪言壮语，没想到一转眼，几个孙女都嫁人了。

“咦？”陈锋看着地上一堆的装备，忽然眼睛一亮。

“怎么了？是不是又有什么好东西？”狄维娜瞪大了眼睛，立刻朝着地面上看了过去，陈锋轻轻的蹲了下来。

“如果是塔.拉夏的守护那种算好东西的话，那还真没有，不过有一个东西，朱利安一定喜欢！”陈锋从一堆绿色装备中拿出了一个头盔，没想到这次把这个东西给爆出来了。

“格里斯华尔德的勇气！”朱利安惊呼了一声，只见头盔一阵绿色闪过，立刻恢复了原来的面貌，一个红顶金边的头冠，出现在了众人的面前。

“果然是！”

朱利安惊呼了一声，立刻拿过了头盔，不然一阵失望，那头盔的属性没有狄维娜的那件铠甲那么变态。

“是不是很失望不是真品啊？”陈锋笑着说道，朱利安先是失望的点点头，然后又满意的笑了起来，陈锋顿时亲亲的亲了一下朱利安的鼻子。

“你要穿上这件装备还带花点时间啊！”陈锋看着格里斯华尔德的勇气，顿时一阵无奈，绿色套装是不是都减少需求的？格里斯华尔德的勇气

防御：249-290

需要等级：69

需要力量：105

+75%防御强化

+5所有抗性

30%更佳的几率获得魔法道具

装备需求减少：40%

+38冰冷伤害吸收（以角色等级决定）

凹槽（2）

“为什么朱利安姐姐的装备有凹槽，我的就没有！”狄维娜一阵撅嘴，她手中的铠甲没有一个凹槽，但是朱利安手中的头盔却有2个。

如果朱利安肯镶嵌一个减少需求的符文或者珠宝，那朱利安已经可以使用这个头盔了，不过如今朱利安只有2件格里斯华尔德的套装，所以也没有必要去浪费，反正就41级42级就可以装备了，很快的。

格里斯华尔德之心和格里斯华尔德的勇气，2件装备一起装备在身上，头盔上会激发出2条属性，而且对朱利安来说相当不错的属性。

+2攻击灵气技能（限圣骑士使用）（2件套装物品）

+30力量（2件套装物品）

说起来还真的不错，不过朱利安不会为了这2级就去破坏自己身上装备的平衡，现在的等级朱利安身上的装备已经达到了一个微妙的平衡，毕竟朱利安不是陈锋，不能以技能为主要目的。

其他的防御抗性血量什么的都在朱利安的考虑之内，所以说其实朱利安才是队伍里头对装备要求最高的，而最低的自然是陈锋。

第二低的就是狄维娜，这个丫头也要考虑技能等级，同时要兼顾减少敌人的闪电抗性，所以比陈锋弱一筹。

众人把剩下来的装备鉴定出来，然后乘着现在城市里需要装备，把多余的装备全部拿出来贩卖掉，一下子整个城市一阵轰动，因为陈锋一次性拿出了上百件的暗金和整整9套套装，加上许多属性很好的金色装备，拍卖会甚至打算给陈锋单独做一场拍卖会。

拍卖会陈锋没有参加，陈锋早就和拍卖会打好招呼了，只要有合适的装备都给陈锋留下来，陈锋把自己的需要告诉了拍卖会，多少钱都不是问题。

有曼陀罗家族的撑腰，陈锋自然敢有这样的口气，加上陈锋本身已经不差钱了，上次某个惹了自己的家族赔偿给陈锋的符文，陈锋至今都没有拆开来使用。

因为完全用不到，陈锋的装备99%都是自给自足了，其他的要么人家送的，要么就是自己做任务来的，所以还是靠自己比较靠谱。

如今陈锋等级36级（墨菲斯托升了1级），能用的又增加技能的装备，陈锋可要好好的想一想，毕竟只差一级就可以让技能等级达到60级了，陈锋可愿意就这样悲剧了。

陈锋准备大换装备了。

首先，项链变掉，变成了一条亮金级别的项链，+2死灵法师技能，需要等级34级，陈锋正好合适。

武器还是原来的武器，+1死灵法师技能和+3骷髅复苏。

2个戒指全部换成暗金级别的乔丹之石，一下子陈锋的法力值增加了50%之多，让陈锋一阵目瞪口呆。

头盔也换成了28就的粗野之冠，+1全技能。

手套不变，因为没有必要，手套基本上都是对物理近战的辅助属性，所以陈锋暂时没有需求，而且加死灵法师的手套属于手套中的极品，暂时找不到。

鞋子换成了36级“沙织”，法力上限再次增加了10%，陈锋都不知道自己要这么多法力值干嘛.........

考虑到防御值和36级的腰带纯属法系专用，又是一条增加法力上限之后，陈锋无视腰带，这个不换。

最后陈锋要换的只剩下最重要的铠甲，陈锋最后果不其然的选择了蛇魔法师之皮，+1全技能。

而如今，陈锋的等级自己计算了一下，顿时大吃一惊。

陈锋等级36级，所以技能点是35点，全部加在召唤骷髅上面。

得带额外的加技能的技能徽章3个，又是3点。

项链2点，戒指2点，头盔1点，武器4点，盾牌5点，衣服1点，死亡之书1点，死灵之心1点，骷髅王的意志10点。

看了一眼最终的技能等级，陈锋顿时一阵痴呆。

65级！

陈锋再次算了一变，依然还是这个数字，自己的技能等级居然一下子高达65级，让陈锋一阵目瞪口呆。

召唤骷髅

LV：65

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：25

最大召唤数:374

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+6%召唤地狱骷髅

+405额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+257额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+75额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+6额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+1骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级42级，下一次召唤72级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

“这还是自己的技能么？”陈锋忽然感觉到一阵陌生，没想到简简单单的换了一下装备，全身上下居然有如此巨大的变化。

“天呐，1118只骷髅，我居然有这么多的骷髅！”陈锋不算不知道，一算吓一跳，居然多达1118只骷髅，这是什么样子的阵容。

“我的天呐，75只额外精英骷髅，足够把弩箭骷髅的数量顶到一个新的高度了！”

“257只变异骷髅，这得多少虎人骷髅啊，我得去哪儿找啊！”

“405只普通骷髅，额.......炮灰还是少了一点，不过总比没有好！”

“地狱骷髅，地狱骷髅终于出来了！”

陈锋激动的看着自己焕然一新的技能，一阵激动，仿佛现在就想要冲出去，叫出自己的1118大军消灭敌人一样。

陈锋看了一眼自己的经验值，顿时一阵心满意足，这样才是正常的升级们，哪儿有鬼一样的升级需要几十亿经验值的，自己才36级。

36-37:80000000

8000W的经验值，陈锋完全可以承担得起，而且上次才6500W，现在仅仅8000W，陈锋吃得起，这才增加了多少啊，对陈锋来说完全不是负担。

忽然，陈锋想到上次龙龟说自己的骷髅越多，所需要的经验也就越多，是因为怨念的关系，陈锋还是不太懂。

轻轻的召唤出了一只普通骷髅，看了一眼自己的经验值，依然是8000W没有任何的改变，难道这个是影响自己得到经验的多少？

“试试高级一点的！”陈锋召唤出了一个变异骷髅，忽然所需经验居然跳动了一下，陈锋只感觉自己的眉头和心脏重重的跳动了一下。

80010000，居然提高了1W点所需经验，这仅仅是一只变异骷髅而已，陈锋吞了扣口水，再次召唤出了20只变异骷髅。

80210000.........

“尼玛，一只一万？”陈锋感觉一阵疯狂，一只变异骷髅就要自己一万点的经验，那精英骷髅又是多少呢 ？

陈锋不甘心的召唤出了一只经验骷髅，顺手取消掉了变异骷髅，可是那数字却依然没有减少，反而更大了。

802500000.......

“我擦，一只精英骷髅是25W点，一只精英骷髅居然要给我25W点的负担！”陈锋一阵瞠目结舌，这个莫非也太恐怖了吧？

陈锋最少一百只精英骷髅，那就得负担起2500W的经验，原本升级需要的8000W瞬间变成1亿多。

“噗！”陈锋一口老血又喷了出来。

尼玛，这个升级经验到底要折磨老朽到什么时候！！

第425章 以一敌万？是敌十万！

“敌人大军突破剥皮森林了！”
斥候的消息传递到了城市里，一下子整个城市再次一股草木皆兵的味道，敌人的大军终于突破了剥皮森林，那就是说距离库拉斯特城市，仅仅不到4天的路程。
整个城市的工程再次加速，无数的野蛮人充当起了建筑师，把城墙不断的加厚，不断的加固，一个个冰霜法师靠着自己的技能，把城墙变得更加的坚固。
冰冻，这是一种方法，但是被冰冻后的城墙会变得很脆，不过随着法师们技能砸的越来越多，城墙上的冰块从量变发生到了质变。
冰块变得越来越坚固，以前是冰块，现在却是冰山，人们站在上面都已经感觉不到寒意了，可是等要迈动脚步的时候却悲剧的发现，鞋子都已经黏在上头了。
可是人还没有感觉到寒意，等大家回家脱掉鞋子一看，整只脚都是紫色的，显然已经被冻的没有知觉了。
这个寒气，太恐怖了。
不过还好，人们也不是笨蛋，知道城墙上现在没办法站人了，那就在城墙上单独架空一个架子，然后把城墙的一些弓箭手可以躲藏的地方擂的高一点，反正一只羊也是放，一群羊也是放。
这样，就相当于把城墙再出垫高了一层，不过不用踩在寒冰上面，而且依然还有可以躲避敌人远程攻击的地方。
大家看看中国的城墙，都是在上头有一个个的凹槽一样，这里是弓箭手站立的地方，然后边上则是和弓箭手一样高的一个突出，这里是弓箭手躲避敌人箭矢地方。
城墙是重中之重，所以没有一个人干懈怠，陈锋也加入了城墙的建造，不过陈锋不懂得如何建造，所以十分干脆的负责搬运大石头和法力药剂。
陈锋的上千只骷髅同时出现，所有人都惊呆了，而陈锋自己看了一眼自己的经验，顿时又是一阵无奈。
全部骷髅召唤出来之后，陈锋升级需要的经验值再次达到惊人的20亿，而其中5只地狱骷髅，一只就占据了2亿，也就是说5只地狱骷髅就把陈锋的经验值给占据了一半。
无可奈何啊。
陈锋的普通骷髅搬运石块，一块块的巨石被送到了高达50米的城墙上，看着巨大的石头宛如蜗牛一样的被运送上去，陈锋顿时一阵惊骇。
不过更简单的则是职业者们来运送，直接把石头扔进背包里，然后自己跑上去，一群人会过来让你放在某个地方，然后你放出来，那群人会调整一下位置，然后开始加固。
后来，陈锋的普通骷髅被嫌弃搬运太慢，干脆变成了送人，直接做出来好几个轿子，也搬运石头的人给用轿子送上去，不得不说一下子节省了很多时间。
让十个骷髅搬运1吨多重的石头，不但拦住了上城墙的去路，更是速度慢的可以，可是让2个骷髅来回的送人，那简直就是飞速，在尸鹫和朱利安的移动加速下，骷髅的速度变得更加快速，一下子整个效率再次提升。
以前是城墙上的人等运输大队的石头，现在是石头等着那群人来砸自己。
没办法，需要把石头垒在上头的必须是力量超强的野蛮人，这里的石头可都不是什么普通的岩石，而是出自大海里头的结晶，黑曜石。
这些石头质地坚硬，具有极高魔法元素抵抗能力，所以对抗恶魔什么的非常显著，现在外面还有奖金三百艘船，正在疯狂的开采，这些石头根本就不用过多的加工，找两个牛逼点的刺客，把石头切割成同样大小石块就好了。
然后让把细小的送到一旁磨成粉末，到时候可以用来涂墙壁，可以弥补墙壁上的缝隙，然后经过冰霜魔法的不断侵袭，这样的坚固会成倍成倍的上涨。
而陈锋的尸鹫，则不断的利用自己巨大的身体去撞击城墙，这是一个老头让陈锋做的，因为这样的撞击可以让城墙更加的坚固。
随着时间的推移，撞击从尸鹫变成了亚龙，而尸鹫则不断地扔着火球下去，来检测城墙的防御效果，并且可以让里头的沙土更加凝固。
陈锋没有去管，而是在和曼陀罗族长在一起，因为这一次有一次冲锋行动，需要陈锋等人的帮忙。
“你要让我们一起去？”陈锋皱起眉头，这一次是去拯救被困在神庙内的那一群职业者，在如今教会没有回复之前，神庙内的人不敢把神庙内的职业者变成堕落者。
因为一旦全部变成堕落者了，那里头9个长老最后的王牌就不见了，随之将会面临数个超过100级的神级强者的进攻，到时候这里所有的堕落者只有死路一条。
现在神庙里头有一万多个职业者，这可是一万多个啊，是整个库拉斯特年轻高手里头最强的一批，可以说是这个世界最好的新鲜血液，全部都在这个里头。
一旦这些人全部变成堕落者，那就悲剧到死了，起码在二三十年内，群魔堡垒的人类会减少一大半的人员补助，起码在五十年内，库拉斯特的力量会降低一大截。
不要怀疑，这些人里头可都是超过50级的强者，50级可不是陈锋这种几年就可以冲上来的，一般人升级到五十级最少要接近20年。
而且还要有强大的装备支持，加上良好的心理素质，良好的战斗水平，这些可都不是随便都能训练出来的，这些都是生与死里头磨练出来的。
而如今的这一批虽然比不上陈锋等人，但是已经非常让库拉斯特和群魔堡垒满意了，其中许多人都已经有进入群魔堡垒当小兵的资格了。
只要在群魔堡垒内努力的训练杀敌，到时候成为一方强将也不是不可能，甚至好几个人都已经是被群魔堡垒看好，一进去就准备全面培养的人。
这些人可不是随随便便就能补充的回来的，不是游戏里的小兵，死了花个几百个金币几十个木头就可以弥补回来的。
这批人必须救出来。
这是所有人的念头，就算是坎都拉斯和鲁.高因，也发来消息，这批人必须一个不落的全部救出来，不然人类就真的会出现断层，到时候人类就危险了。
而群魔堡垒也发来消息，他们那边已经有人准备要过来了，到时候一起进攻神庙，把里头的人全部救出来，不过因为上次龙族族长的怒吼出现的缘故，让地狱内部的战斗一下子平息了，导致群魔堡垒现在压力很大。
没办法，上次陈锋和2只小龙签订契约，结果龙族族长的一声怒吼让整个宇宙都寂静了下来，迪亚波罗和阿兹莫丹的战斗一下子停止，导致群魔堡垒也草木皆兵。
不过，群魔堡垒还是派人过来了，50个90级超级强者和1个100级的神级强者，如此庞大的阵容当然不仅仅是为了救人，更是为了击杀恶魔大军。
根据斥候的不完全统计，狂战士军团数量在80亿左右，其中包括萨卡兰姆狂战士，萨卡兰姆祭祀，萨卡兰姆法师，统称为萨卡兰姆堕落军团。
紧随其后的，是一群沉沦魔。
也是所有恶魔大军里头数量最多的，多大整整500亿，让所有人都倒吸了一口冷气。
说实在的，对于所有职业者来说，宁愿去对付500亿的什么巨大野兽真身啊，或者月亮一族真身，也不愿意去对付沉沦魔。
实在是陈锋的复活太难搞了，尤其是真身恶魔，沉沦魔法师一个复活可以复活几十只沉沦魔，这样算下来这500亿恶魔可以当一千亿甚至五千亿的恶魔。
复活，不断的复活，这才是沉沦魔真正恐怖的所在，这才是沉沦魔作为炮灰的恐怖实力，所以对付沉沦魔变成了重中之重。
接下来是一群堕落箩格弓箭手真身，这是第一批堕落掉的箩格，进入地狱后被地狱的力量不断的复制克隆，导致数量越来越多，不过如今数量还少，仅仅不到5000W，但是对于人类来说这个5000W也已经十分头疼了。
接下来就是巨大蜘蛛和月亮一族，双方的数量也超过200亿，属于攻坚部队，这群怪物实力强悍，进攻能力突出，是再好不过的战斗部队了。
随后的则是空军，接近200亿的血鹰，这群恶心到底的敌人到来这里再次出来恶心一下人类，多大200亿的数量，估计整个天空会如同噩梦之月一样，漆黑一片。
然后是长钉恶魔和污染怪，还有吸血鬼，加起来在80亿左右，这一次僵尸骷髅没有出来，因为召唤出来的全部都是恶魔军队，不死生物只有吸血鬼一种。
然后则是陈锋等人最最最担心的，大笨兽和狒狒恶魔，2种攻城巨兽，数量超过一亿，属于真正的重装部队，相当于重甲骑士一样，属于他们可以打死你，你却打不死他们的那种。
如今，恶魔的总数已经超过一千亿，但是反观人类，能够战斗的数量却仅仅一百多万，其中的差距。
10W：1
怎么打？
1个人，要最少击杀十万大军，这才叫以一敌万啊，可是真的敌的过么？

第426章 准备救人！

“准备好了么？”曼陀罗族长看着身边的所有人，众人点点头，曼陀罗族长朝着朱利安看了一眼，朱利安立刻点头，开启了天使力量光环。
队伍里没有见识过朱利安光环力量的人顿时差点惊呼出来，可是现在正在潜伏时间，所以立刻捂住了嘴巴或者被捂住嘴巴。
一群见识过朱利安光环的强大的人，早就注意着自己的人，想要看看他们惊讶的表情，而且也眼疾手快，顺手阻止了他们叫出来。
陈锋等人如今正潜伏在神庙之外，如今既然脸皮已经撕破了，神庙外面到处都是恶魔，数量多的让人震惊。
可是，如今恶魔的大军已经通过庞大湿地了，只剩下最后的蜘蛛森林一段路，按道理只有一天的时间就到达人类的城市了。
可是，谁也没有料到，整个城市居然会精英尽出，全部都埋伏到了神庙边上，准备一举救出上万个精英职业者，这样城市内的防御力量再次上升，击杀将近一千亿的敌人不是梦想。
这可是一千亿啊，就算是一千万，站在陈锋的面前让陈锋杀，陈锋那1118个骷髅每个都要杀1W个，而一千亿则更加的恐怖。
不过好在有一些九十级一百级的存在，这群家伙一个技能下去估计就是上万十万百万的杀，所以现在最主要的，就是控制住不要让敌人淹没了城市。
没办法，城市就那么小一个地方，如今的城市就好像是汪洋里头的一个小岛屿，而敌人就是无穷无尽的海水，随时可以一巴掌拍死岛屿。
陈锋等人在陈锋亚龙拐角偷袭的下，从侧面来到了神庙，如今在场将近两百人，卡夏等人三十个，库拉斯特超过90级的老头子也全部出动，估计也有个百来个。
而群魔堡垒那边也来了一群人，50个90级的和1个100级的，也是来增援的。
最后还有坎都拉斯的圣骑士团来了30个精英，鲁.高因的格雷兹也派遣了过来，带来了三十个强悍的佣兵。
加上陈锋等六人，算起来已经超过两百了，而在场的陈锋等人自然是打酱油的，朱利安是来提供光环的，陈锋是来提供炮灰和顺便练级的，现在两百个人组成两队，大家说好要俘虏了9个长老，如果有反抗的打成重伤，给陈锋等人击杀，到时候陈锋和几个女孩子又可以提高好多级。
没办法，本来按照规定是不能给陈锋的，毕竟要陈锋自己练级练上来，期间还可以熟悉自己的技能，可是如今是非常时期，大家都知道陈锋的等级越高实力越强，看看有谁召唤出1000个骷髅的？
所以，这群人也已经开始培养起了陈锋，到时候陈锋的1118个骷髅在那边一排站开，也是一道防线你，如果陈锋有一万多个骷髅，甚至这群人会单独让陈锋摆在最前面组成一道防线。
但是现在，陈锋的一千多个骷髅看起来多，可是一扔到怪堆里，连影子都看不到，所以大家也准备的多带陈锋等人几级，这样陈锋等人活下去的基本就更足了。
“我们2个人去谈判，莉莉丝你进去过里头，不知道里面会和我们记忆中的有没有变化，所以莉莉丝 你带着所有刺客都进去，如果里头敌人太多，那就先不动手，如果里头敌人少，那自然全部解决，然后一个信号，我们就立刻擒住9个长老 ！”曼陀罗族长对着莉莉丝说道，艾米丽点点头，轻轻的隐身了一下。
不是炫耀，而是告诉其他一脸不服气的刺客，我有比你们更强大的隐秘本事，一下子其他刺客收起了对莉莉丝的轻视。
“还有，先探查一下里头的情况，如果情况允许再进去，顺便叫人回来报个信！”曼陀罗族长说道。
“小心点！”陈锋对莉莉丝说道，莉莉丝那绝美但是却冷若冰霜的脸上浮现出了一丝微笑，然后整个消失在了所有人的面前。
不一会儿，队伍里头就少了二十个人，这些可是都刺客，不得不说刺客这个职业其实真的满稀少的，成为一个绝代强悍的刺客，更加的稀少。
刺客们消失在了众人的面前，而陈锋等人也看着曼陀罗族长，等待着曼陀罗族长的下一步计划。
“现在主要就是如何勾引出乔布长老他们，一共有9个长老，但是他们一定不会全部出来，而且里头的情况我们也不知道。
不一会儿，一个刺客跑 了回来，把探查到的消息告诉众人。
首先，有一部分职业者被堕落了， 现在正在在看守其他的职业者，而所有都职业者都被关在一个结界内，根据一个人的解释，那结界的力量相当的强大，属于一旦被外力破坏，里头就会全力爆炸。
这样下来，里面的职业者一个都活不下来。
“被变异了多少，被关了多少，查！”曼陀罗族长再次下令，那刺客再次消失，众人依然是潜伏在原来的位置。
又过了一会儿，那刺客再次回来了，不过这一次脸上却是一阵铁青。
“被堕落了有800多个人，真该死，死了400多个人，现在还剩下将近9000人被困在阵法里头！”那刺客说道。
“怎么死了这么多人？”老爷子皱着眉头问道，那刺客的脸上却浮现出了一丝敬佩和无比的严肃庄重。
“为了堕落后不危害自己打队友，死亡的所有职业者，都咬舌自尽了！”
众人的身体猛然的一阵，老爷子深呼吸了一口气，然后点点头，让刺客继续探查消息去，转过头看向神庙的眼神，却变得更加恐怖了。
再过了 一会儿，刺客又回来了，不过此时脸色却更加难看了，众人立刻询问。
“该死，该死，他们居然把邪魔兽给放出来了，现在邪魔兽好像要从第二层出来，我们不敢靠近，邪魔兽的第三只眼睛可能会发现我们！”那刺客紧张的说道。
“为什么？邪魔兽？该死，为什么他们可以开启邪魔兽的封印？”老爷子震撼的问道，可是那刺客却是一脸的苦笑。
“什么是邪魔兽？”陈锋不记得的问道，看来邪魔兽很恐怖啊。
“哎，邪魔兽是墨菲斯托最主要的几个手下之一，墨菲斯托一共有7个手下，其中就以这个邪魔兽为老大，七个手下最弱的都有魔王级别的实力，更不要说他们的老大邪魔兽了！”
“邪魔兽当年跟随着第一次腐蚀萨卡兰姆的墨菲斯托打算进攻人类，可是却遭遇到了人类顽强的抵抗，最后抓捕邪魔兽的代价居然比墨菲斯托还要惨重，让当时格外的震撼！”曼陀罗族长无奈的说道。
“什么？一只魔王居然比魔神还厉害？”陈锋不由的差点惊呼了出来，不过好在想到了自己等人在埋伏，立刻压低了声音，可是依然还是很震惊的声音。
“没错，我看过爷爷书，邪魔兽好像可以汲取敌人的鲜血来壮大自己的力量，所以当时的邪魔兽是越打越厉害，导致后来都没有可以挡得住他，最后面还是一个神级强者亲自出现单挑，经过十天十夜的战斗，才把原本强壮了数倍的邪魔兽俘虏了！”
塔维纳对着陈锋解释了一下，可是曼陀罗族长却是笑了起来。
“怎么可能只有一个啊，当初可是整整二十个神级强者全部出手才搞定的，让你少看点那些乱七八糟的书，那是用来给人类希望的！”曼陀罗族长无奈的说道，，塔维纳顿时一愣，然后笑了出来。
“还说我了，这些书我可是在你的书房里看到的！”塔维纳皱着鼻子说道，人群顿时一阵微笑，大家都不敢笑出来。
“好了，我们现在过去谈判，你们在这里，没有我们的信号之前，任何人都不允许擅自行动！”曼陀罗族长对着大家说道，大家都点点头。
随后，曼陀罗族长，教皇还有来自群魔堡垒的那位神级强者三个人走了出去，缓缓的站在了神庙的门口。
那群魔堡垒的审计强者是一个德鲁伊，但是却是选修元素系的，看到无数的怪物朝着自己冲了过来，不由的冷汗了一声，随手一摆，只见一片风暴瞬间忽然在了他的身边，一下子这群怪物就被冻成了冰块，然后变成了碎片。
“罗纳，是你！”乔布缓缓的从神庙内走了出来，身边跟着其他2个90级的长老，一瞬间曼陀罗族长只感觉到教皇的怒火在直线上升。
“乔布，你居然感背叛神的荣光！”教皇愤怒的吼道，可是人家乔布却不为所动，反而是冷笑了一声。
“神的荣光？那请问伟大的神，为什么把我们发配到这种地方来？”乔布忽然咆哮了一声，所有人都是一愣。
“放肆，这里不是你们自己要求来的么，为了看守墨菲斯托，这是多么荣耀的事情，现在居然说这种话 ？”教皇怒吼了一声，他看向那乔布的眼神充满了悲哀。
“我自己来的？哈哈哈哈哈，如果不是伟大教皇您的打压，难道我会把自己发配到这种地方来？难道我不想在群魔堡垒战斗？难道我不想在库拉斯特好好享受？”
“别说了，这一切都是你们的错，今天来不是和你们斗嘴的，现在你们立刻释放了伟大的魔神和地狱犬，不然那一万多个职业者，一个都别想活着！”乔布身边的一个长老立刻大喊的说道，阴冷的看着教皇等三个人。

第427章 无耻手段！

“妄想！教皇一声怒吼，如果真的把墨菲斯托给放出来，那先辈们的鲜血和数千年来的守护全部都白费了。
整个世界都会陷入地狱但中，数以千亿的恶魔们会得到更强大的力量，原本就岌岌可危的库拉斯特就更加没有抵抗的能力了。
“放出墨菲斯托你就别想了，不过你们已经放出了邪魔兽，那我们把地狱犬给放出来，然后让你们走，借此交换那一万名职业者！”曼陀罗族长大声的说道。
远处的众人浑身一震，如果把邪魔兽和地狱犬都放出来，到时候的库拉斯特就更加糟糕了，不知道曼陀罗族长在想写什么。
“不要多想，老爷子的想法不是我们能揣测的，没有绝对的把握，老爷子不会说这种话的！”看着四周人的眼色变样，陈锋立刻低声的说道。
“没错，爷爷是绝对站在人类立场的，所以爷爷肯定有自己的想法，大家慢慢看就好了！”狄维娜说道，一群人在背后对着自己的爷爷指指点点的，让狄维娜很是恼火。
“好了，曼陀罗族长的意思我猜到一点了，大家不必多说，曼陀罗族长的做法很正确！”卡夏看了看其他人，然后轻轻的说道。
既然连卡夏都发话了，那其他人自然是无可奈何，只能安静的等待着，可是有几个本来就不太对路的人，心里头已经开始揣测，是不是曼陀罗家族都已经堕落者了。
不够显然这样的想法把他自己都给吓了一跳，最后还是安静的看着曼陀罗族长他们谈判。
“放出墨菲斯托.......”
“不能，如果你们执意要放出墨菲斯托，那我们大不了舍弃里头的人，一万多个人虽然让我们损失惨重，但是别忘了，人类还有天使的庇护，我就不相信躲在庇护所世界里三十年，还打造不出来一只十万人的大军？你杀我一万，我到时候派遣十万来灭了你，看看是你们赚还是我们亏！”曼陀罗族长忽然强横的说道，一瞬间百级强者的气势轰然的爆发了出来。
“好了，不要再吵了，乔布，你们毕竟也是人类，不要因为一点怨气，就真的断送了人类的未来，看看你们的四周，数以千亿的敌人，如此多的敌人扑到库拉斯特，你们的家人，你们的族人，你们的后辈，都会死啊！”罗纳大声的说道。
“哼，家人算什么？不过既然你这样说，那我们就好好说说我的家人，七十二年前，是谁把我的家族给断送的，我的 家族原来在库拉斯特也算是中上层，但是七十二年前，是你，教皇，把我的家族变成最低等的贵族，遭人嘲笑！”
乔布忽然指着教皇怒吼了一声，教皇等人的脸色一下子就难看了起来，如果乔布等人要翻旧账，那谈判就更加渺茫了。
但是，这群人本来就没有谈判的意思，教皇他们出来就是为了拖延时间，这三个老家伙是实力最强大的，免不了会发现里头的刺客，所以三个一起出来谈判正好符合教皇等人的意思。
这样，教皇等人就只要把时间拖下去，到时候里头的刺客就更安全，可以更有机会思考如何就救出里头的人。
但是，如今邪魔兽在里面，教皇等人就不免担心了起来，邪魔兽虽然被关押了很多年，但是实力还是没有倒退，最多是虚弱而已。
可是如果被邪魔兽给戳穿了，那里头的刺客和职业者都会很危险，所以3个人也是十分的小心，先拖拖时间看看再说。
“好，那当年的事情算我过错，七十多年过去了我们也不必再提，你在成为长老的那一刻，你的家族已经是上层家族了，如果你真的要背叛人类，那你的家族就不是贬成普通家族了，而有可能被灭族，乔布，你仔细想一想你的妻儿子女啊！”
教皇苦口婆心的说道，其实他的心中根本就没有打算能把乔布劝回来，从来没有人可以吧被恶魔污染的人给劝说回来。
“你敢？如果那样，那你干脆就不要做教皇了，你和堕落者有什么区别？”乔布怒吼了一声，其他2个长老也是怒视着教皇 。
“哼，鬼知道你们家族会不会又出一个堕落者，还不如干净杀绝，把堕落者的根全部给砍了！”曼陀罗族长忽然阴狠的说道，教皇和罗纳被吓了一跳。
“混蛋，该死的曼陀罗，该死的曼陀罗，如果你敢动我的家人一根汗毛，就必定杀光里面所有人！”乔布怒吼了起来，其他2个长老的守着更是出现了武器。
只要一声令下，那3个人就会同时进攻，可是乔布忍住了。
“哼，那又怎么样？我已经说过了，要么放人，要么你杀吧，到时候我再把你们杀了，给他们报仇，把你们的族人全部屠杀干净，让他们全部下去陪葬！”曼陀罗族长一声怒吼，配合他那“火魔”的实力，瞬间三个长老被气的浑身发抖，可是却又无可奈何。
这一招玩的真漂亮，本来优势全部在堕落者的手中，可是曼陀罗族长却借着这几个人都是被墨菲斯托诱惑堕落的，而并非丧心病狂，利用他们心中火系是唯一一个的弱点，家人，来让自己的劣势转变成优势。
如果刚才曼陀罗族长退让一步，那乔布等人必定更加嚣张，可是现在看着比他们还要嚣张的曼陀罗族长，双方一下子僵持住了。
横的怕愣的，愣的怕不要命的，不要命的怕疯子！
曼陀罗族长现在就是扮演一个疯子的角色，你敢杀人我就杀光你全家，一个不留。
三个堕落者唯一的弱点，一下子被抓住了。
而此时，神庙内有6个人已经急切的如同锅上蚂蚁一样不断的乱走，刚才曼陀罗族长的一声咆哮，让里头的人听得清楚。
一下子他们也想起了自己的家人，瞬间变得紧张害怕了起来，就好像是一个犯罪分子在劫持人质的时候，警察都会用犯罪分子的家人来劝说，这样可以让犯罪分子投鼠忌器。
毕竟没有人希望在自己家人的面前成为一个坏蛋。
“该来了！”陈锋等人对视了一眼，果然只见曼陀罗族长对着森林内大声的喊了一声，一队人深呼吸了一口气，带着九个人冲了上去。
“佩佩，混蛋，放开我的孙女！”乔布一声怒吼，曼陀罗族长冷笑了一声，直接抓起了一个小女孩的衣服对准了乔布长老，手中寒气一冒，原本昏迷着的小女孩立刻转醒了过来。
“这里是哪儿？啊，好高啊，哇哇哇哇！”
小女孩果然是小女孩，醒过来之后先是一愣，紧接着看着自己居然飞在空中，一个怪人还抓住自己，顿时嚎啕大哭了起来。
曼陀罗族长心里头一阵歉意：“为了人类，为了里面的叔叔阿姨们，佩佩啊，委屈你了！”
没有任何的阻拦，小女孩的哭声听的人心都碎了，而其他8个孩子在佩佩的嚎啕大哭中也醒了过来，发现自己现在的局势，也立刻大哭了起来。
一个女人一张嘴，一群女人就是菜市场，但是一群孩子那却是春节的火车站，9个孩子恐怖的吵闹一下子让下面三个老头肝肠寸断。
“佩佩，佩佩，别哭，爷爷马上来救你！”乔布长老怒吼了一声，正要打算飞起来和曼陀罗拼了，可是曼陀罗却是 一笑，只见“哗”一声，小女孩佩佩的衣服瞬间燃烧了起来。
“着火了，救命啊 ，爷爷救命啊，佩佩着火了！”小女孩顿时哭的更加厉害了，乔布看的是一阵心疼，立刻怒视着曼陀罗。
“放开我的孙女！”三个人怒吼了 一声，可是背后传来了一声声更加愤怒的吼叫，只见其他6个长老终于忍受不住，跑了出来。
“我的小艾斯啊，放开我的孙子！”
“放开我们的孙女，教皇亏你还是光明的人间代表，居然做出如此下作的事情来！”
“放开我的孩子，放开！”
一声声的怒吼传来，那9个孩子看到自己的亲人，哭闹的更加厉害了。
“我说过，答应我的条件我们就放人，而且还放你们走！”曼陀罗族长对着九个人说道。
“乔布，他们到底什么条件，你倒是说啊，到底答不答应，我的孙子在他们的手上啊！”一个长老急切的对着乔布喊道。
“滚开，老子的孙子也在他们的手上，可是他们说只放地狱犬，不妨魔神大人，到时候魔神大人怪罪下来，谁来担当啊！”乔布长老怒吼了一声。
“笨蛋，你个笨蛋！”忽然，一个长老走了过来直接给了乔布一个巴掌，然后把愣愣乔布一把拉了过来，趴在耳边说了起来。
“只要救出了地狱犬大人，到时候联合地狱犬大人杀几个人，邪魔兽大人的力量就可以恢复了，难道我们不能回来在救出魔神大人么？”
“到时候三个大人都被我们给就出来，我们的孙女孙子也都平安无事，我们在去库拉斯特，把这三个老不死的给杀了！”
乔布的眼睛立刻亮了起来，对啊，我怎么没想到，先答应了再说，到时候只要2个魔王在自己身边，那还有什么好怕的？
就算是没有教皇等人，靠着2个魔王的实力，救出魔神还不是轻而易举？
“我真笨！”

第428章 救人完毕！

“好，我们同意你们的意见，不过必须先把地狱犬大人给就出来！”乔布大声的喊道。

“地狱犬大人，哼！先把人放了，到时候你们有地狱犬又有邪魔兽，那一万职业者还有活路？”曼陀罗族长大声的说道，乔布等人的脸色顿时一阵尴尬。

“好，那我们先放了一半职业者，然后你把我们的孙子孙女给放了，在放出地狱犬，我们再放剩下的职业者！”乔布大声的说道，他选择了一个折中的想法。

“不行，必须先放职业者，而且要等到职业者们先撤退了再放地狱犬，不然按照地狱犬和职业者的实力，恐怕就算是先放职业者也会被攻击，所以还是等职业者们先逃走，我们3个留下来，到时候放出地狱犬！”曼陀罗老爷子大省的说道。

乔布等人商量了一下，还是觉得自己的孙子孙女重要，现在先把自己的孙子孙女给就出来才是重点。

“好，我答应你们，先放一半的人，你先把我们的孙子孙女给放了！”乔布长老大声的说道，几个长老急切的冲了进去。

不一会儿，一群职业者从里头走了出来，所有职业者都是一副尴尬和丢人的表情，显然被堕落者给抓住真的让他们很没有面子。

“快，把我的孙女给放了！”看着几个人走了出来，乔布长老立刻怒吼了一声，让曼陀罗族长把其他人给放了。

“急什么，陈锋，出来！”一旁的陈锋默默鼻子，快速的走了出来，不过陈锋没办法飞行，只能让尸鹫带自己出来。

“是你”乔布惊呼了一声，然后怒视着陈锋，显然陈锋召唤出黄金骷髅的事情他已经知道了，本来是来诱骗众人的话却成为了事实。

陈锋等人必须进去，不然绝对不是墨菲斯托的对手。

现在一想起这句话，乔布长老就想给自己一个巴掌，没想到这句话还真的成为了现实，没有了陈锋的加入，查理德等人早就变成堕落者。

更不会出现这么多的事端，这一万多个职业者早就变成堕落者的中坚力量了，可是没想到这一切却全部都被乔布最看好的天才陈锋给破坏了。

而且破坏的一干二净，墨菲斯托死了，传送门被破了，现在连职业者都放了一半。、

“往东边二十公里，陈锋的召唤兽来回只要半个小时，一次可以称作一千人，先把人送走吧！”曼陀罗族长说道，陈锋点点头。

二十公里之外就已经没有空间封印了，所以可以开门回家，但是现在一个来回要半个小时，那4000多个人，要接近2个小时的飞行，而且是在尸鹫和亚龙一起飞的情况下。

“哈哈哈哈，曼陀罗，现在我们的孙子孙女已经不在你手上了，难道你还想继续强硬不成？现在告诉你，立刻把地狱犬大人给放出来，不然现在我就让邪魔兽大人出来，杀光他们，然后杀光你们！”乔布忽然变得格外的嚣张，众人顿时一笑。

“是么？居然要杀，那你们就杀吧，我们这边也杀几个人掉，不知道是你们杀的快还是我们杀的快！”

曼陀罗族长轻轻的拍拍手，只见丛林当中再次钻出了上百个人，只见乔布等人的脸色瞬间变得更加的难看，一脸怒火的看着曼陀罗族长。

“爸爸，妈妈！”

小女孩佩佩忽然再次哭喊了起来，紧接着那人群中一个少妇也大手的痛哭了起来，那女的忽然就是佩佩的母亲。

“曼陀罗，你敢！”乔布怒吼了一声，其他九个长老脸色也更加难看了，原来下方多出了几百个人，赫然是他们最宠爱的儿子女儿，甚至还有家族的族长和几个长老。

这可是他们家族的顶端力量啊，如果这一个高层的人全部死在这里，那到时候几个家族根本就没有存在的下去了。

“你......”乔布等人怒视着曼陀罗，可是曼陀罗却朝着其他的职业者挥挥手，只见所有职业者立刻爬上了陈锋的亚龙，亚龙长达百米的身躯上爬满了人，许多人甚至无法坐在坚固的身躯上，只能坐在那修长的尾巴上，死死的抱住尾巴。

然后是胸腔内，体内到处都是人，一千多个人让亚龙满载而归。

巨大的亚龙飞走了，曼陀罗族长没有释放任何一个人，整个神庙门口到处都是哭泣声，小孩的骷髅女人的尖叫还有男人的怒骂。

“闭嘴，如果不是你们家的老人做出这种大逆不道的事情，我才懒得搭理你们，难道你们也想堕落不成？”教皇怒吼了一声，几个叫骂的最厉害的男人一下子闭上了嘴巴，对于教皇众人还是蛮害怕的。

2个小时对所有人都是一种折磨，整整4波人，终于被运走了，所有人都看向了上头的几个人，看看他们如何继续谈判。

“继续放人吧！”曼陀罗族长对着乔布等人说道，乔布等人用充满着仇恨的目光看着曼陀罗族长等人。

“放人！”乔布怒吼了一声，剩下的职业者终于欢呼了一声从神庙内走了出来，亚龙再次开始飞行，没办法这一次接近6000个人，比刚才的要更加耗费时间。

所有人都是在对峙着，因为许多人质在曼陀罗的手里，结果就是乔布等人不敢放肆，一万个职业者已经被他们放掉了，他们已经没有多余的人质了。

没办法，谁让曼陀罗族长居然如此才卑鄙，第一次拿出来的就是所有老头子们的心头肉，老人想来都是隔代疼的，现在更是疼爱一群孙子孙女。

三个小时之后，陈锋的亚龙终于回来了，缓缓的降落了下来，所有人都看向了曼陀罗族长，曼陀罗族长大手一挥，顿时所有人质都被释放了。

“好了，快点释放地狱犬大人！”乔布大声的说道，可是所有人都是一脸嘲讽的看着他，你都没筹码了，我还会放？

“啊！”

忽然，一声声的惨叫从背后传来，众人顿时猛然的一惊，只见数十个黑影快速的从神庙内跑了出来。

“放肆，你们敢！”乔布顿时一阵怒吼，只见那一群黑影中，赫然有几个人手中抓着一个个职业者。

“怎么回事，居然还有职业者！”曼陀罗族长顿时一惊，然后愤怒的看着乔布，居然还私藏了职业者，要不是里头的刺客听到，立刻救人，不然这几个人铁定是被当成人质的。

现在曼陀罗手里头已经没有人质了，如果对方一旦有人质，那绞杀的局势就被破开了，这样一来那这几个堕落者都无法被杀死。

“吼，该死的人类，居然想抢走我的食物！”忽然，只见神庙内一声怒吼出来，那神庙的大门被轰然撞开，一个巨大的怪物从里头直接爬了出来。

只见那怪物形如牛，长着两个巨大无比的犄角，但是却是半直立行走的，和大猩猩一样，有一对无比强壮肌肉横生的前肢。

此时正狠狠的朝着逃走的黑影怒吼着，疯狂的拍动起了自己的胸膛，众人只听见一股恐怖的音波疯狂的震荡了出来。

“吼！”

紧接着，只见那怪物用力的深呼吸了一口气，在所有人惊愕的眼里，顿时大声的怒吼，只见一个肉眼看不见，但是却明显把空气都给折叠的空气弹，疯狂的朝着那边冲了过去。

“不好！”曼陀罗族长等人大叫了一声，忽然只见那黑影中出现了三个人，紧接着三只巨大的凤凰瞬间出现，然后左右两种凤凰骤然间和中间的的那一只凤凰，一瞬间三只凤凰合为一体！

“凤舞九天！”

“轰！”

那声波弹和凤舞几天狠狠的撞击在了一起，顿时恐怖的音波和大量的火焰瞬间四散了开来，森林内一下子开始着火了。

“火焰！”陈锋忽然眼睛一亮，说真的现在的这种情况陈锋无可奈何，而城市等下要面临的更加恐怖的战争，陈锋依然是无可奈何。

但是，陈锋却猛然的出现了一个点子，一般的火焰烧不死恶魔，但是却可以烧死狂战士，如果那几亿狂战士死了，那不是可以减少人类的一些压力么？

但是，一般的火焰根本就持续不了这么久，要知道一般的火焰是烧不死狂战士的，毕竟狂战士也含有抗火的力量，而一般的火焰如果算成火焰伤害，那伤害太低了。

但是，陈锋刚才看见焚烧的森林，忽然想到了一眼东西，那就是上次弄死暴风之树的好东西，被成为液体黄金的宝贝。

石油！

森林内含有大量的石油，陈锋在旧库拉斯特门口就已经发现很多了，可是当时来不及开采，陈锋也无所谓。

但是现在陈锋想起来，如果可以把那些石油开采出来，暂不用来开汽车开飞机，咱就用来烧，在城墙外面铺上一大堆的石油。

这个东西不由滑而且粘稠，可以让敌人们恶心一下，然后狂战士接近的时候，一把火下去，那会是多么爽快的一个事情。

狂战士不一定被烧死，可是却可以间接的消耗狂战士的力量，真对于任何人来说，都是好事情啊！

第429章 回城！

“邪魔兽，你敢放肆！”曼陀罗族长怒吼了一声，一瞬间所有人全部出动，3个百级的强者一瞬间就包围住了邪魔兽，而其他的人则包围了9个长老，一部分则冲入了神庙当中。

“陈锋，杀了他！”忽然陈锋的耳边传来了一声怒吼，陈锋转头一看，顿时狰狞的笑了起来，只见一个长老被卡夏连续射中七八件，此时已经浑身是血，正慌不择路的朝着陈锋跑过来。

“小子，给我滚开！”那长老怒吼了一声，可是陈锋却是一笑，这笑容在那长老的眼里却是那么的诡异和恐怖。

“蛇缚！”忽然，那长老只感觉自己的脚上一紧，立刻看了过去，只见一条白色的小蛇居然缠绕在了自己的脚上。

“混账，给我滚开！”那长老顿时一怒，直接狠狠的一踢，试图把小蛇给踢出去，可出乎意料是那小蛇居然缠绕在上面没有任何的动弹。

紧接着，陈锋只听见“咔嚓”一声，那长老顿时惨叫了起来，整个脚踝居然被直接缠断，而那小蛇的身上赫然出现了一圈刀刃，直接把那断掉的脚掌给切了下来。

鬼刀骨蛇（地狱骷髅）

“鬼刀蛇？”一旁的卡夏惊呼了一声，这鬼刀蛇被成为地狱当中地狱之爪所化，是全地狱最锋利的一个物种，被他缠绕住的敌人的只有一个下场，被它身上那收缩在脊椎骨里头的刀锋，轻而易举的切成好几段。

脚掌被切了下来，那长老完全无法逃跑，而就在这个时候，陈锋的攻击到了，巨大的亚龙朝着老头伸出了自己翠绿色的爪子，那上面一股腥臭熏的人翻吐。

“猛毒爪！”剧毒的猛爪一下子就穿透了那长老的胸口，那长老本来就被卡夏打的虚弱无比了，再一下猛毒爪的攻击下，顿时浑身化成了一滩脸色的液体，整个人居然融化了。

“轰！”陈锋的脑袋上一阵金光，瞬间升级到了37级，陈锋顿时一笑，捡起地上掉落的装备，再次看向卡夏。

而卡夏那边，正在把一个长老朝着陈锋这边逼退过来，卡夏是有计划的退避，因为这个张来的等级比陈锋干掉的那个高不出多少，这个长老死了陈锋还可以在升一级。

现在的陈锋，就是在爽快的升级当中。

而远处，朱利安等人也同样升级了，因为陈锋和朱利安等人依然组队在一起，那经验是平摊的，所有人都再次升级。

“陈锋，接着！”卡夏大叫了一声，只见一个长老已经无比的虚弱，浑身插满了箭矢，好在那些箭矢不会爆炸，不然那长老已经死了。

不过这前后才不到两分钟，而猛毒爪的冷却时间是3个小时，不过陈锋不是那么弱的，地上的鬼刀骨蛇瞬间一个弹跳，猛然的缠绕在了那长老的脖子上。

“鬼刀切割！”

那长老只是惊恐的叫了一声，甚至连最后临死的惨叫的都没有发出来，整个脑袋顿时滚在了地上， 咕噜噜的滚在了一旁，脸上依然是一副惊恐的样子。

不得不说鬼刀骷髅真的强悍，当初陈锋在墓地内找到他的时候，这个家伙居然在吞噬岩石骷髅，陈锋本来想把岩石骷髅个救下来的，但是龙龟说岩石骷髅的实力还不及鬼刀骨蛇的十分之一。

陈锋果断的选择了鬼刀骨蛇，事实证明鬼刀骨蛇真的相当强悍，居然可以轻而易举的切割任何的敌人，甚至连岩石骷髅那无比坚硬的石头也被切成了豆腐。

鬼刀骨蛇

地狱当中最稀少的蛇类死后变化而成，已经脱离了恶魔的控制，成为地狱的一员，脊椎内藏有连迪亚波罗的恶魔之角都可以切割掉的鬼刀，威力惊人。

命中率：2500W

防御：1200W

血量：1500W

伤害：9000-1500

鬼刀切割LV15：利用脊椎内的鬼刀在缠绕住敌人的时候切割敌人，产生5000%物理伤害，鬼刀无视防御，无冷却时间。

白骨穿透LV15：笔直成为一条直线，然后疯狂的朝着敌人射击过去，展开全身骨刀，并快速旋转，造成1000倍物理伤害，无视防御，CD：5天。

地底突袭LV15：从地底下徒然袭击，对敌人造成200%的物理伤害，如果展开骨刀则额外附带伤害。

弱小之躯：受到额外伤害50%，请保护好骨蛇。

骨蛇的属性让人惊叹，但是龙龟当初说比岩石骷髅都要强十倍，陈锋还不信，但是现在相信了， 骨蛇并不在意多少多少强壮多少多少力量，而是在于在偷袭的时候产生的伤害。

这家伙是一条真正的毒蛇，躲在暗处随时准备突击，一旦被集中那只有死路一条，那恐怖的白骨穿透比火枪手王的必死一击还要恐怖，一千倍的伤害居然还无视防御。

陈锋打算试试看，5天的CD陈锋还等得起，只要这里清理掉了，那五天之内陈锋就完全用不到，因为到时候要面对的是无穷无尽的恶魔大军，单靠骨蛇的一招完全不顶用。

除非这一招是扇形进攻，穿透伤害距离几百公里，一次性从城墙穿透到蜘蛛森林内，一路上所有敌人统统死亡，这才有可能拯救世界。

但是很显然，这是不可能的。

再次干掉一个敌人，陈锋的等级升到了38级，而技能也提高到了67级，陈锋正准备继续战斗，可是一只巨大的手臂却狠狠地抓住了亚龙。

“邪魔兽！”陈锋惊呼了一声，二话不说转身就跑，亚龙疯狂的挣扎了几下，可是那邪魔兽的力量完全不是亚龙可以比拟的。

“该死，好强大的攻击，我可不能让亚龙死了！”陈锋看着亚龙的血量疯狂的下降，顿时大吃一惊，现在的亚龙好歹也已经67级，血量达到惊人的2100W，可是却依然下降的疯狂。

“解散！”陈锋立刻二话不说解散了亚龙骷髅，一瞬间亚龙骷髅就变成了一堆白骨，瞬间散架，而一旁准备就绪的老爷子他们立刻攻击。

刚才因为亚龙的存在，他们不敢攻击，因为这是陈锋的骷髅，而且是主要的运输骷髅，如果被灭了到时候他们回去就麻烦了。

但是现在陈锋的亚龙被陈锋解散，他们没有估计，立刻开始进攻了过来。

“陈锋，带着人先走！”曼陀罗族长大喊了一声，陈锋顿时一愣，然后立刻召唤出了亚龙骷髅，巨大的亚龙带着一群人瞬间飞了出去。

后面的爆炸声越来越响亮了，只见一个个巨大的火球疯狂的从天而降，众人顿时倒吸一口冷气，难怪人们说一百级是一道坎，原来一百级以后真的如此的强大。

看看那战斗，难怪让众人先走，不然这样战斗的波及，3个老家伙估计早就变成堕落者了，这么大的范围如此恐怖的攻击，陈锋这种级别的站在那边，估计是被一巴掌拍死的。

“好家伙，那边开始真正的战斗了！”因为陈锋等人在的关系，三个老人不敢大打出手，让邪魔兽差点干掉了亚龙，不过现在好了，所有人都离开了，三个老人自然是全力战斗。

“现在怎么办？”陈锋朝着卡夏看去，卡夏看着背后疯狂的战斗，漫天的火雨宛如流星雨一样疯狂的降落了下来，方圆千米内的森林都已经被燃烧干净了。

“走，我们回去，受到库拉斯特，才是重点！”卡夏大声的说道，其他一群90级，但是想要加入战争的人，只能点点头。

“哎，老子以为抓住了贝利亚就已经有挑战魔王的实力了，现在一看，贝利亚那家伙恐怕是被阿兹莫丹打成重伤才被我捡便宜的！”布索尔贾无奈的说道，一群参加过抓捕贝利亚的人点点头。

“好了，现在最主要的就是抵挡地狱大军的进攻，虽然突如其来，但是库拉斯特一旦被毁灭了，那人类就真的糟糕了！”卡夏严肃的说道，所有人都是点点头。

半个小时后，大家来到了二十公里之外，这里可以开启传送卷轴回去了，回到城市之后，一群人在各个家族族长的协调下，开始为城市做保护。

而站在60米高的城墙上，已经可以看到地平线的那边地狱大军正在疯狂的冲过来的，再过五个小时的，大军就已经到达城墙下面，战斗一触即发。

“咦？朱利安，陈锋人呢？”一旁一个胖子来到了朱利安的面前，寻找着陈锋，那胖子正是被众人就出来的慕尼黑，正打算过来谢谢陈锋呢。

“他还有一点事情，马上就要过来了，先让我们回来守城！”朱利安笑着说道，陈锋没有跟回来，因为他还有一个计划，如果可以的话，那守城将会变得稍微简单一点。

“嗨，我还想找他道谢的呢，这小子的实力真厉害，居然让教皇带他一起去救人，不过能成墨菲斯托的手里头逃出来，不愧是我的兄弟，嘿嘿”！慕尼黑笑着说道，朱利安也是一笑。

“朱利安，过来，带着你的小队！”忽然，城墙上卡夏叫了一声朱利安，慕尼黑立刻示意可以不用管自己，朱利安点点头，朝着卡夏走了过去。

“朱利安，我打算把你编入群魔堡垒的小队里头，专门击杀暗金头领怪物，所以你暂时先离开对队伍吧”卡夏看着朱利安说道。

第430章 得到“黑色骷髅王”！

至于陈锋在干嘛，那自然是在挖石油，陈锋的数千大军集体开挖，动手能力之强让开挂的印度人都叹为观止。
仅仅不到2个小时，陈锋已经挖下去百米的深度了，按照上次大战暴风之树的时候陈锋的蝎子骷髅下潜的深度，只要再过个不到一百米就可以到达目的地了。
而在另外一旁，一些没办法挖洞的骷髅则在砍树，然后把大树弄的中空，陈锋没有这么多的地方来放置石油，所以准备利用百米高的大树来浇灌石油。
把一棵百米高的大树砍倒，然后中间挖空，最后密封起来带回去，一棵大树最少可以装将近一顿左右的石油。
可是，一吨的石油才多少啊，所以陈锋整整砍了500棵大树在一旁待命，只要石油出来了，立刻就灌满大树，然后放进背包。
“呛！”
忽然，一声类似武器砍在岩石上的声音引起了陈锋的注意，陈锋立刻走过去一看，只见地面上赫然是一块硕大的石板，陈锋顿时一愣，难道是挖到地基了？
不对，这里没有任何建筑啊，用不着打地基，莫非是遗迹？
也不对啊，遗迹都在里头，这里不可能是什么下水道或者地下洞穴，因为不久之前的蝎子骷髅下潜还没遇到过这样的情况啊。
难道是棺材？
陈锋一愣，在暗黑世界里头棺材有专门的防止地方，会修建地下墓穴来专门处理死人，当然百姓的话是被焚烧尸体，烧成骨灰然后装入坛坛罐罐里头。
而有点名望的人，尸体才会被装入棺材，难道自己真的挖到了一个棺材？
陈锋不由的一愣，立刻调遣数百只骷髅过来，集体把这边的地面给刨了开来，没几分钟的功夫，果然是一个棺材出新在了陈锋的面前。
“开馆！”陈锋让骷髅们 行动，几个骷髅走了上去，朝着棺材上的棺材板推了过去，可是那石棺却纹丝不动。
“咦，再上去几个！”陈锋一推手，只见又是七八个骷髅走了上去，开始朝着那棺材板上推了过去，棺材盖子终于缓缓的开动了起来。
忽然，陈锋只感觉自己的眼前黑光一闪，紧接着在场所有的骷髅骤然间呆立了起来，所有骷髅居然原地不动了。
“怎么回事？”陈锋惊恐的看了一眼四周，只见四周所有的骷髅居然都保持着一个姿势，没有丝毫的动弹。
“该死，怎么了？”陈锋看了一眼那棺材，只见棺材内一股黑烟缓缓的飘了出来，陈锋一脸的不解，忽然只感觉自己的脑海里宛如一根线“嘣”的一声断了。
“吼！”
忽然，原本正在推棺材的一只骷髅疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋顿时大吃一惊，立刻一伸腿，狠狠的揣在了那骷髅身上，好在那骷髅是普通骷髅。
骷髅被陈锋踹回到了深坑内，可是陈锋的脑海里瞬间又是几根线“嘣嘣嘣”的断掉了，只见那一只只的普通骷髅居然转过头朝着陈锋冲了过来。
“该死！”陈锋怒吼了一声，瞬间变成了督瑞尔，巨大的身体直接跳入了坑洞内，狠狠的挥动着自己的爪子，把那几只骷髅全部给杀了。
“怎么回事？”陈锋看着那石棺，里头那一缕缕的黑烟居然让自己的所有骷髅都叛变，陈锋正在准备是不是让其他的骷髅来推开，不过一想万一有的骷髅自己打不过，那就悲剧了。
“还是我自己来吧，不知道里面有什么东西，还是变成鲜血石魔吧，起码战斗力可以变得更强！”陈锋看着那石棺，心里头已经准备变身成为最强的鲜血石魔了。
不过，如今陈锋还是准备先用督瑞尔的变身，因为这个变身的力量最大，陈锋怕推不开石棺，反正到时候变成鲜血石魔只要一个念头就可以了。
“嘎嘎嘎！”
一阵阵石头移动的声音，只见那石棺内一阵阵的黑烟疯狂的喷了出来，可是那黑烟队伍陈锋来说没有任何的作用。
“咔咔！”
忽然，陈锋只感觉自己的脚底下有什么东西要出来，立刻朝着脚底下看了一眼，顿时惊讶的瞪大了眼睛，只见脚底下居然有一只黑色的爪子朝着自己抓了过来。
“不死生物？！”陈锋惊呼了一声，那爪子陈锋再熟悉不过了，就是骷髅的爪子啊，陈锋立刻疯狂的用力，一瞬间就把棺材给推了开来，然后瞬间变成了鲜血石魔。
随后猛然的后退了一步，紧张的看着棺材，可是让陈锋愕然的是，那棺材里头居然只有通天的黑烟不断的冒出来，地面上的骷髅瞬间爬了出来，陈锋随手一爪子拍散了那骷髅。
“鲜血........”
“谁！”
陈锋忽然惊呼了一声，刚才他的耳边居然传来了一个叫声，让陈锋一阵毛骨悚然，可是那等陈锋仔细听的时候，那声音又不见了。
“鲜血！”
忽然，那叫声再次出现，陈锋顿时大吃一惊，立刻朝着那棺材的方向看去，只见那棺材上，黑烟瞬间变成了一个黑色的骷髅头，那声音赫然是从里头传出来的。
“你不是鲜血........”那黑色的骷髅头看着陈锋说道，陈锋没有任何的回答，此时他的脑海里只闪过了一个疯狂的念头。
这个骷髅头，陈锋认识.........
黑暗侵蚀的.....
骷髅王！
“你是黑暗侵蚀的骷髅王？”陈锋皱着眉头，看着那骷髅王往缓缓的说道，只见那骷髅王的眼睛瞬间闪烁起了一阵黑光。
“没想到居然还有人认识我，人类，你的身体我看中了，为了感谢你放我出来，那要你的身体！”
忽然，只见那骷髅王居然一声怒吼，浑身化成黑烟瞬间朝着陈锋冲了过来，一下子就包裹住了陈锋，还没等陈锋反应过来，瞬间进入了陈锋的大脑。
“哈哈哈，我黑暗侵蚀降会再临人间！”那黑色的骷髅大声的笑道，可是笑道一般那笑声却被遏止了。
“骷.....骷髅王，你是骷髅王，你居然是骷髅王！”
陈锋一声冷笑，龙龟当初说过，有些骷髅王没有完全的死去，只不过是陷入了沉睡而已，没想到自己就碰到了一个，而且是不完整的。
“没错，我就是骷髅王，还不臣服？”陈锋大叫了一声，脑海中的金色骷髅瞬间出现，一瞬间就变成无比巨大的金色骷髅出现在了那黑色的骷髅王面前。
“还不臣服？”
“还不臣服？”
“还不臣服？”
一声声的爆喝在陈锋的脑海里传来，那黑色骷髅王被一声声的爆喝不断的震退，疯狂的退出了陈锋的脑海。
“想走？既然来了，那就永远的留下来，为我所用吧！”陈锋大叫一声，只见脑海里头的金色骷髅瞬间散发出了一阵金色的光芒，一下子就完全吞噬了那黑色的骷髅。
金色的骷髅把黑色的骷髅完全吞噬，仅仅片刻之后，地面上只留下来了一个黑色的骷髅头，陈锋缓缓的闭上眼睛，那黑色骷髅头出现在了陈锋的手中。
黑色骷髅王（颅）
传说中最强的骷髅王，黑暗骷髅王被数亿恶魔所攻击，被墨菲斯托，迪亚波罗以及巴尔同时偷袭，最后仅仅头颅逃脱，其余部分全部散落在地狱。
如能凑齐骷髅王的头颅，身躯，肢体以及武器，即可继承骷髅王的王位，成为藐视众神的存在。
LV：67
命中：MAX
防御：5000000
血量：5000000
伤害：0
骷髅附身LV：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带黑暗凝视技能。
黑暗凝视LV1：作为伟大的骷髅王，黑暗骷髅王是最会控制属下的存在，被凝视到的所有骷髅，统统会转换阵营，成为黑暗骷髅王的仆人，无限制。
“嘶！”陈锋倒吸一口冷气，无限制的黑暗凝视，那就是说只要是骷髅，就必定会被控制，一下子陈锋是目瞪口呆。
“可惜，可惜啊，墨菲斯托怎么不弄点骷髅过来，那到时候我就简单方便了！”陈无奈的说道，如果墨菲斯托能召唤出骷髅来进攻，那陈锋面对的僵尸数以亿计的大军，自己的大军。
利用黑暗凝视，就可以轻而易举的把骷髅大军接管了，到时候敌人内部反目成仇，对于守城就更加的有利了，可惜墨菲斯托没有任何的骷髅出现，这个技能一下子就变得鸡肋了起来。
陈锋跑了过去，那棺材内的黑烟已经全部进入了陈锋的体内，化成了那黑色的骷髅头，如今陈锋的脑海里已经有3个骷髅了。
金色的骷髅卡意志，红色的血色骷髅王和刚得到的黑色骷髅王，不过骷髅王的意志是没有实体的，而血色骷髅王和黑色骷髅王都是有实体的存在。
“不知道金色骷髅的骷髅头会有多强？”陈锋忽然想到最强大的骷髅王，可惜那金色骷髅头的骷髅身躯陈锋一个都没见过，如今也无法多加推测，但是看到现在2个骷髅王的实力，显然金色的骷髅王会更加的强大和恐怖。

第431章 塔格奥之鳞，兑换符文！

黑色骷髅王！

陈锋完全没想到自己挖个石油能都挖出这样的宝贝来，而且更让陈锋吃惊的是那棺材内的东西，赫然是一件绿色的套装。

而且这件绿色套装陈锋也认识，这几天狄维娜一直都在炫耀的套装同一个档次的东西，可是陈锋不确认到底是不是，因为这个惊喜来的太突然了。

塔格奥之鳞

防御：85700

需要等级：100

需要力量：8400

耐久度：无法破坏

+10全技能等级

被攻击时有25%概率释放等级50级剧毒新星

升级时有100%几率释放等级80级群鬼夜袭

+15000%防御强化

装备需求减少：40%

400%快速奔跑或移动

+4000%抗毒

+4000%抗冰

+100000防御力对远程攻击

抵消伤害：25%

+10召唤系技能（限死灵法师）

凹槽（6）

“果然是真品，太好了！”陈锋激动地拿着这个铠甲，这件铠甲总体来说比朱利安的塔.拉夏的守护还要好。

虽然各种属性都差不多，但是光光+10全技能和+10召唤系技能2个属性，就已经比狄维娜的那件衣服高出一筹了。

而更让陈锋惊喜的是这件衣服的凹槽，居然整整6个，如果陈锋肯的话，现在陈锋就可以穿上装备，只要把6个凹槽全部打上降低需求。

装备本身自带40%的降低需求，一旦6个减少20%需求的符文打上去，那陈锋就已经可以装备这个铠甲了。

装备会先计算装备自身的降低需求，也就是在装备镶嵌降低需求的符文之前，就已经是“需要等级60级，需要力量5040”了。

而在这个基础上，陈锋每次加入一个符文，那属性需求就会更加的降低，第一枚宝石之后，那装备的需求就只有48级了，第二枚之后就只有39级了。

第三枚一打上去，陈锋就已经可以装备了，至于力量根本就不用担心，因为陈锋的力量早就超过了5000点，只要陈锋的15号符文足够，陈锋如今穿上那拉斯马的荣耀都可以。

“妈的，必须穿，必须穿，如果这样都不穿，那还等到什么时候啊，20级啊，这可是整整20级啊！”

陈锋激动的浑身颤抖，没想到一个黑色骷髅王居然给自己带来如此强悍的装备，陈锋自然是一阵激动。

立刻继续挖掘，陈锋的心思虽然是在装备上，但是对于石油陈锋还是上心的，除非一次性让陈锋的技能等级提高200，那陈锋就会立刻放下挖掘，马上回到城市去开始战斗，而且是出动出击。

但是这显然是不可能的，而20级的技能，只不过是真正的强化了陈锋而已，并不能让陈锋成为真正的一夫当关的超级勇士。

三个小时后，陈锋总算是挖到了石油，之前黑漆漆的液体宛如喷泉一样的从地底下喷了出来，如果不是陈锋跑的快陈锋恐怕已经被洗澡了。

陈锋立刻让亚龙拿出木头，开始朝着里头浇灌石油，然后拿泥土把口子给点堵住，反正挖了这么久，四周最不缺的就是泥土了。

可惜，石油的含量没有陈锋想象中的那么多，仅仅300根木头已经已经不再冒出来了，而陈锋推测了一下时间，大军恐怕已经近在咫尺了，如果自己再挖下去，恐怕第一道防线就无法布置了。

“算了，反正不够再来挖就好了！”陈锋看着自己背包里头300根粗大木头，顿时一阵激动，立刻让亚龙把坑给填满了，被人类知道还好，万一被敌人知道，那石油可是大杀器。

看了一眼库拉斯特深处依然是鲜红的天空，曼陀罗族长等人依然是在艰苦的战斗，陈锋立刻撕裂了传送卷轴，回到了城市。

“陈锋，你总算回来了！”传送门的强光刚过，陈锋的眼睛都还没适应，就听到了一个激动的声音，紧接着陈锋的肩膀就被搂住了。

“死胖子，看看我身上，脏啊！”陈锋大叫了一声，晃了晃脑袋，没看见身边的人陈锋就已经知道身边的人是谁了。

“嘿嘿，额，你身上是什么东西啊，黑不溜秋黏糊糊的，你去哪儿打滚了？”慕尼黑笑着说道，然后看了一眼陈锋衣服上的东西。

虽然没有被直接喷到，但是间接性的还是沾了一点，陈锋一阵无奈。

“算了，不跟你说了，我还有急事儿，你跟我来！”陈锋一把拉住了胖子，朝着教堂内跑了过去，反正估计人都在那边，陈锋要的不是找朱利安，而是找其他人。

“陈锋，急急忙忙的干嘛，给我上来！”卡夏的声音忽然传来，只见城墙上卡夏穿着铠甲叉着腰对着陈锋大吼了一声。

“等一下，我去兑换点符文！”陈锋大叫了一声，卡夏顿时一愣，不知道陈锋要兑换符文干嘛，不过算了，先让陈锋忙吧。

“快快快，谁的家族有15号符文的，都借给我要么兑换给我，我有急用！”陈锋一进教堂大门就大声的喊了起来，里头果然是和陈锋猜测的一样，果然都是人，可是陈锋一愣，全部都认识但是不熟。

“陈锋！”一个陈锋熟悉的声音传来，只见朱利安在一旁站了起来，陈锋眉头一皱，四周这群人是从群魔堡垒来的那群90级的职业者，专门负责击杀强大的怪物的。

“你怎么在这儿？其他家族的老头子们呢？”陈锋一把拉过朱利安就朝着外面跑去，可是却被人拦住了。

“陈锋，等等，你要的15号我们有，先给你！”只见一个圣骑士走了出来，他是队伍的队长，既然神级强者不在，他自然承担起了队伍的领事。

“算了，和你们不熟，到时候记错了就麻烦了，没事我找其他家族借，他们也多的！”陈锋笑着说道，然后想要拉着朱利安走。

“等等，陈锋，既然你不愿意，那我们也没办法，不过朱利安要留下，我们还在开会呢！”那圣骑士严肃的说道。

陈锋站住了，仔细的看了看那圣骑士，虽然已经90级了，可是外貌还是十分年轻，那只有说明一个事情，这个家伙很年轻的时候就达到了70级，进行了第二次的赐福进化，所以才会保存容貌。

“你们一群90级的人拉着我老婆什么会，一群大男人的，等你们开完了，要有什么请求的，来通知我，我会代替我妻子考虑的！”陈锋对着众人说道，然后直接拉着朱利安准备离开。

“放肆，这里那有你说话的份？朱利安现在我们队伍的一份子，怎么让你随便拉走？现在都到了这个时候了，你还估计儿女私情？”

一个圣骑士站了起来，陈锋的眉头一竖，圣骑士看起来蛮多的啊！

“我就估计儿女私情，关你屁事，朱利安，退队！”陈锋严肃的说道，朱利安二话不说直接把队伍给推了，那站在陈锋面前的圣骑士可是队长，自然是得到了通知。

要说还是陈锋悲剧，朱利安退出队伍的时候，陈锋正好打开棺材，虽然完全没有注意到，不然可以猜到什么了。

“走，如果你们要我们的帮助，那到时候来请我们吧，找人帮忙还这个态度，什么东西！”陈锋冷笑了一声说道，直接拉着朱利安走了出去。

“你...... ”背后的圣骑士一阵恼怒，可是没办法，人家都已经走了。

“算了，继续开会，到时候让卡夏阁下把人给我再送过来吧，有了朱利安，我们的安全和实力可以提高数倍！”那圣骑士对着众人说道。

而另外一边，陈锋怒气冲冲的拉着朱利安走了出去，在朱利安的手指下，朝着另外一个教堂走去，老头子们都在那边。

“生气了？”朱利安看着陈锋怒气冲冲的样子，顿时朝着陈锋问道，一脸好笑的样子。

“哼！”

陈锋冷哼了一下，他在怪朱利安居然会退组，而自己这个笨蛋居然没察觉到，真的是失策，朱利安可是自己的老婆啊。

“好啦，是卡夏姐姐让我这么做的，现在大军快要到城下了，这一只小队专门用来击杀暗金级别的怪物的，所以......”

“暗金级别而已，我们也可以杀啊，就他们一群人有个屁用啊！”陈锋大声的说道，朱利安顿时一笑。

“你啊你，我不加就是了，别吃醋了！”朱利安用手指戳了戳陈锋的脑门调笑的说道。

“哼，谁吃醋了，老公我是让你来大开眼界的，小丫头！”陈锋不屑的说道，然后和朱利安一起笑了起来。

“你又得到什么好东西了？要15号符文，莫非你打算把拉斯马的荣耀给弄出来？”朱利安的眼睛忽然一亮。

陈锋所有装备里头，能用到15号符文的只有拉斯马的荣耀，其他的装备根本就用不到，也不值得用。

“哼哼，被小瞧我，到时候再给你看！”陈锋笑着说道，朱利安顿时轻轻的撅着嘴巴捏了一下陈锋的软肋，陈锋顿时一阵怪叫。

走入了另外一个教堂，陈锋说出自己要兑换符文的消息，一群族长顿时一愣，然后点头同意了，陈锋是要兑换，不是要借。

借的话他们最多借个一两个，但是陈锋兑换的话，那自然是有多少兑换多少咯。

不一会儿，12个符文就出现在了陈锋的面前，朱利安不解的看着车陈锋，不知道陈锋到底要弄什么东西。

“走，回家找狄维娜那个丫头去，这丫头这几天可是得意了，我要好好的打击一下这个丫头！”

陈锋的心中一阵激动，拉斯马的荣耀，塔格奥之鳞，我来了！

第432章 赫拉铁力！

“我不要，我不要，我不要，为什么陈锋哥哥的套装就有孔的，我的就一个都没有！”狄维娜撅着嘴巴看着自己手中的衣服一阵无奈。

她的塔.拉夏的守护一个凹槽都没有，所以完全无法镶嵌任何东西，但是陈锋的塔格奥之鳞却多达6个凹槽，属于最多的凹槽数量，换句话说就是满凹槽。

一个满凹槽，一个没凹槽，难怪狄维娜一阵火山爆发的样子，看着陈锋得意洋洋的炫耀，顿时一阵撅嘴。

“好了好了，绿色套装到时候可以打孔的，到时候让爷爷多点血本，给你打个4个孔上去！”塔维纳摸着狄维娜的脑袋说道。

“怎么，绿色套装可以打4个孔？怎么没人告诉过我啊？”陈锋愕然的问道，顿时一群女孩子翻了一个白眼。

“绿色装备的确是可以打4个孔，不过需要真品的装备，你认为谁可以得到真品的装备呢？要不是这一次一下子得到4件真品，我们还真的记不起来呢！”塔维纳对着陈锋说道。

“哦？那详细点说，朱利安的格里斯华尔德的套装也没空，到时候打上去，大家先穿身上再说！”陈锋顿时说道。

“可以是可以，不过真的太费钱了，22号符文一个孔，也就是说打一件装备一个24号符文，手续费加上材料费，一枚24号符文才有4个孔啊！”朱利安对着陈锋说道。

“这么贵！”陈锋顿时被吓了一大跳，要知道陈锋身上最好的符文就是一枚20号的符文，而着一枚符文相当于一个库拉斯特中等家主十分之一的财产。

那就是说，一个库拉斯特中等家族的全部财产，才能给一件真品绿色套装打出4个孔来？

“这也太贵了吧！”陈锋顿时一阵不可思议，众人无奈的耸耸肩，没办法东西就是这么贵，不过给真品套装打装备，那可是提高个人战斗力一个最好的办法。

尤其是4个凹槽，大进入的宝石珠宝符文之类的装备，可以更好的提高装备的属性，让一件绿色套装提高到一个新的高度。

加上打造的难度和材料的耗费，说真的这样的结果还真的对得起这样的付出，只可惜陈锋不要说22号符文了，连一枚20号符文陈锋也拿不出来了，因为兑换了12枚15号符文，陈锋的家产一下子缩水了一大截。

“好了，我们先把符文给镶嵌上去！”陈锋顿时笑着说道，然后拿出塔格奥之鳞，拿出一枚15号的符文准备镶嵌下去。

“等等，你打算就这样镶嵌？”朱利安无奈的看着陈锋，众女也是一脸的无可奈何，陈锋一脸的愕然，难道不是直接放上去就好了么？

“你啊你，符文要是这么容易镶嵌，那全天下都是符文镶嵌师了！”艾米丽无奈的说道，陈锋一脸的呆滞，难道符文镶嵌还要有专门的人来镶嵌。

“当然啊，符文可是天使赐予的力量，必须由专门的人来镶嵌，才能激发出符文里头真正的力量，你这样随意的镶嵌，符文的属性完全发挥不了，到时候镶嵌进去的符文不但起不到作用，甚至会毁坏这件装备的！”朱利安责怪的看着陈锋。

“好家伙，还有这么多的规矩？”陈锋顿时一阵愕然，他还真的不知道居然还有这样的规矩，立刻看向了朱利安。

“一般来说，担任符文镶嵌师的人都是法师，因为法师可以更好的感应到里面的力量，当然圣骑士也可以，因为符文内蕴含的是光明的力量！”

“不过塔格奥之鳞真的太强大了，我怕一般的符文镶嵌师根本就不敢下手，我们还是去找一个大师吧！”朱利安对着陈锋说道。

“大师？”陈锋顿时问道。

“嗯，大师，他本身也是一个80级的强者，可是后来因为腰腹部被重创，没有得到及时的救治，导致内脏劳损，他每天只能吃流质的食物，但是天无绝人之路，他逐渐的把重心放在了锻造和符文上面，终于成为了库拉斯特最强大的一个锻造师和符文镶嵌师！”艾米丽崇拜的说道。

陈锋顿时一愣，脑海里却闪现出了一个名字，暗黑破坏神2系列里头，唯一一个不是圣骑士或者野蛮人的铁匠。

赫拉铁力！

暗黑2游戏进程当中，唯一的一个男法师铁匠，而且他的武器装备是所有铁匠当中最贵的，但是他所出产的装备，却是所有铁匠铺内卖是最好的。

赫拉铁力，官方的说法是这个男法师拥有降普通金属混合成魔法金属的力量，当然每一个人物的饱满是暴雪一只追求的，所以伟大的暴雪给这个唯一的男法师铁匠加入了一个超级神技。

毒舌。

这个家伙是所有铁匠当中最??嗦，嘴巴最碎，话语最毒的家伙，当初陈锋玩暗黑2的时候仔细研究过剧情，这个家伙的每次吐槽都让陈锋哭笑不得。

他在游戏里头不断的嘲讽萨卡兰姆，嘲讽所谓的“战士之光”早就被幕后黑手给弄的乱七八糟了，嘲讽艾柯是个只知道钻研和药剂的书呆子，嘲讽萨卡兰姆就好像是一群僵尸，虽然行动统一，但是没有任何的领导能力。

陈锋心中哭笑不得，不知道现实里头的这个赫拉铁力是一个什么人，陈锋还真的有点害怕啊的毒舌。

众人随后出门，去找那个赫拉铁力，不过让众人意想不到但是，陈锋等人还没走出去多远，就看见卡夏带着一个穿着宛如僧袍的男人走了过来。

“陈锋，那个人就是赫拉铁力，没想到他居然先来找我们了！”艾米丽看的清楚，知道卡夏走的方向正是朝着自己等人的方向过来的，所以猜到是来找自己等人的。

“|陈锋，我给你带来了一个大师，他有点事情找你！”卡夏看见陈锋等人正打算锁门，立刻大喊了一声，陈锋顺手拔出钥匙，推开大门，然后做了一个请进的姿势。

众人再次回到了家，沙发上还是暖暖的，大师和卡夏坐了下来，不过卡夏没有任何的拘束，直接给自己倒了一杯茶。

而另外一边，塔维纳乖巧的给大师倒了一杯茶，大师顿时一声道谢。

“其实，这一次我来是想找狄维娜小姐的！”大师轻轻的喝了一口，但是赞叹了一声好喝，随后直接进入了正题。

众人顿时恍然大悟，不过没有任何的惊讶，作为一个铁匠，赫拉铁力自然希望见识见识最高最杰出的神作，塔.拉夏套装的真迹了。

“没问题！”狄维娜得意的说道，挑衅的看了一眼陈锋，那一脸的得意就好像是说：看到了没有，人家都慕名上来了，你要还要去找人家。

陈锋翻了一个白眼，这个死丫头，这件装备都是我打出来的，居然还挑衅我，等晚上直接打三十下屁股。

陈锋恶狠狠的瞪了一眼狄维娜的屁股，不过大家都没有在意，作为唯一一个外人的赫拉铁力，早就被塔.拉夏的守护给吸引过去了。

“神作，神作啊，这才是真正的魔法装备，这才是真正的天神之作啊！”赫拉铁力看着狄维娜手中的铠甲，顿时一阵颤抖，轻轻的抚摸了铠甲，那样子就好像是触摸自己老婆一样。

“大师，大师！”陈锋叫了两声，赫拉铁力一脸茫然和不爽的抬起头，看向了陈锋。

“你就是打出这件装备的人？看起来也不怎么样么？不过既然可以和卡夏的天堂之心一起绑定，你小子还是有两下子！”赫拉铁力十分不满陈锋打断自己观察铠甲，看了一眼陈锋，顿时皱着眉头说了两句。

陈锋好在已经有了心理准备，而且这两句还不算太毒，所以陈锋就当做没听到，不过你既然骂我，那我就给你点颜色瞧瞧。

“哎，本来我还打算让狄维娜把这件铠甲给大师好好的观摩几天，不过既然大师已经看够了，狄维娜，收起来，咱们去找恰西，相信那个妞也可以给我的装备镶嵌符文！”陈锋一脸遗憾的说道。

“放屁，就那只奶牛懂个屁镶嵌符文，不过你小子居然有符文可以镶嵌，相比是组成了符文之语，拿来我给你看看，不过这件装备必须借给我多看看几天！”赫拉铁力一听到陈锋说吧塔.拉夏的守护借给他看几天，然后又反悔，顿时着急了起来。

可是大师的架子让他放不下这个连，刚好陈锋又说要镶嵌符文，大师自然摆出一副便宜你的样子，我给你镶嵌符文，你把装备借我看几天。

“算了算了，我要镶嵌的装备难度太高了，我还是和恰西比较熟，还是找她这只奶牛吧！”陈锋差点一口口水喷出来，这个赫拉铁力果然是毒舌，居然说恰西是一只奶牛。

不知道恰西知道以后会不会从箩格跑过来弄死这个家伙。

“什么？难度太大？哼，在我的眼里什么符文之语都不是问题，你要做什么符文之语？飞龙，刚毅，谜？还是狂暴，死亡呼吸，或者野兽，不对，你小子是一个死灵法师，那就是白色咯？太简单了，把符文给我吧！”赫拉铁力大声的说道。

“额，都不是！”陈锋耸耸肩说道。

“都不是，难道你小子是一个剧毒死灵或者白骨死灵，也可以，只要是符文之语，我都可以做，只要你肯把这件绿色装备借我观摩几天，卡夏可以替我担保！”赫拉铁力大声的说道。

“呵呵，我只是想给2件装备镶嵌降低需求的符文而已，但是装备等级太高，我怕大师失手，到时候赔不起啊！”陈锋笑着说道。

“放屁，除非你拿出和这件绿色装备一样的，不然就别一脸便秘的样子，我告诉你，除非是真品的绿色套装或者暗金装备，没有我害怕的，如果你能再拿出绿色真品或者暗金真品，镶嵌的手续费老夫我分不要！”

“好，这可是你说的，大师，谢谢了！”陈锋顿时哄然大笑，在赫拉铁力愕然的眼神里，拿出了两件装备，那大师的眼珠子差点掉了下来。

第433章 准备就绪！

塔格奥之鳞把赫拉铁力给惊呆了，但是陈锋随后拿出来的超级法杖拉斯马的荣耀，却让他整个人震惊了，一脸的不可思议。

“可惜，太可惜了，如果这把法杖有凹槽，那将会是世界上最强大的武器！”赫拉铁力无可奈何的看着手中的拉斯马的荣耀，一脸的无奈。

没把发，拉斯马的荣耀的属性已经太过于逆天了，一般的死灵法师拿在手上基本上已经是无敌了，但是如今却面对一个十分尴尬的问题。

没有凹槽，那就是说拉斯马的荣耀完全没办法减少需求，陈锋必须达到100级才可以装备，当然陈锋可以尝试打孔，但是这个几率太诡异了，陈锋想要的自然是最多的6孔，但是按照赫拉迪克方块的公式，能出4孔已经是逆天了。

“哎，法杖借给你看看，看看有没以有办法可以帮我打出孔来，最少4孔以上，至于塔格奥之鳞，希望大师能最快速度的镶嵌符文，还有不到半个小时，地狱大军就会兵临城下了！”陈锋严肃的说道。

“没问题，给我5个小时，把你现在的属性告诉我，你现在全部镶嵌15号符文，绝对是浪费！”

“等级38级，其他属性可以不用，我都已经破万了！”陈锋立刻说道，赫拉铁力顿时意外的看了一眼陈锋，没想到陈锋的其他属性居然已经破万了。

“那好，按照你现在的等级，只要2枚符文就足够了，剩下4个孔，你拿珠宝或者宝石来，不然就浪费了！”赫拉铁力看了看。

陈锋如今38级，而减少需求之后的塔格奥之鳞是60级，在一枚符文的减少需求下需要等级是48级，而第二枚符文则是38.4级。

但是这个0.4级并非是四舍五入，而是直接跳过，成为39级，也就是说还差一级，陈锋才有可能装备这件装备。

“好，我背包里早就准备好了！”陈锋立刻幸喜的大笑了起来，从背包内拿出了4枚珠宝，赫拉铁力的眼睛顿时瞪了出来。

“这是妖怪之心？”赫拉铁力惊呼了一声，可是没料到陈锋却是摇摇头，妖怪之心陈锋的确是有，而且是在三年前刚来到这个世界的时候就爆出来一枚过。

但是这四枚可并非是妖怪之心，而是陈锋花了整整6枚14号符文换来的暗金珠宝，属性比妖怪之心要更加强大。

被埋没的自然之心

需要等级：35

被攻击时有1%几率释放等级35鲜血仆从

被攻击时有2%几率释放等级20地狱小恶魔

被攻击时有10%几率释放等级5骨爪

+20%召唤仆从的生命加成

+20%召唤仆从的伤害加成

+25%召唤仆从的攻击准确率加成

5%快速施法

+10精力

+10体质

“这....居然是自然之心，你居然一次拿出4枚！”赫拉铁力被陈锋的大手笔给震惊了，这可是死灵法师们最好的珠宝啊，一般死灵法师有一枚就已经无比的炫耀了。

而陈锋居然一次性拿出4枚，而且四枚都是满属性的，也就是说在百分比上的一些浮动，都是满值，最高值的。

“呵呵，这几年的噩梦之月格外诡异，这样的装备出的还不错，起码现在召唤系的死灵法师人手一枚，我只不过和拍卖行关系不错，让他们帮我留下来的！”陈锋笑着说道。

可是赫拉铁力却知道，陈锋的这4枚珠宝，可是真的财宝啊，仅仅这四枚珠宝，就足够换一枚17号，甚至是18号的符文了。

“好，好东西，我接了！”赫拉铁力大笑着说道，一把接过了陈锋手中的珠宝，然后抓起衣服就大步的朝着家里跑去。

“放心吧，在这个城市里，我最放心的就是这个家伙了，当初他受伤可都是为了我们队伍的一个人啊！”卡夏笑着说道。

“为了谁呀？”狄维娜的眼睛一下子就亮了起来，无论是在什么地方，女孩子们的八卦之火依然是熊熊燃烧，永不熄灭。

“呵呵，某个人的姑姑呗！”卡夏笑着说道，众人一愣，然后猛然的看向了朱利安，在这里只有朱利安的姑姑珊朵拉是在天使小队里头的。

“别看我，我从来没听姑姑说起过！”朱利安无奈的摆摆手，其实她和她姑姑相处的时间也不长，只是小时候朱利安还在皇宫内的时候，珊朵拉经常去看朱利安。

到了后来朱利安也进入箩格，而身为天使小队的珊朵拉虽然偶尔也回来箩格看看卡夏，但是想要见一面朱利安还是得看时间，毕竟一个人在练级，不可能天天呆在城市里的。

后来双方也渐渐稍微疏远了一点，珊朵拉也还真的没把这种事情告诉朱利安。

“哎，其实珊朵拉早就接受了赫拉铁力，可是赫拉铁力嫌弃自己已经没有力量了，打死都不愿意和珊朵拉结婚，一个在躲避，一个在等待，2个人就这样耽搁下来了！”卡夏无奈的说道。

众人相视了一眼，没想到这里头居然还有这样的故事，不过大家都对赫拉铁力感到敬佩和羡慕，有一个绝世美女居然等了他数十年身上上百年。

这样的女人，哪儿去找啊！

“好了， 大军来袭，陈锋你既然不让朱利安去那一只群魔堡垒的小队，那你们自己小心一点，这一次的战斗非比寻常，不是其他的时候，陈锋你的骷髅数量虽多，但是却要更加的小心！”卡夏对着陈锋严肃的说道。

“好，我们走吧！”5个小时之后陈锋的装备才可以镶嵌完毕，现在陈锋等人当然是先上战场，陈锋还打算在5个小时内把自己的等级升级到39级。

不然到时候装备在手里头了却传不上去，那才是真正的悲剧，至于拉斯马的荣耀陈锋一点都不担心，毕竟一来那是拉斯马的东西，没有人敢私自贪污。

二来还有卡夏和珊朵拉这一层关系到，赫拉铁力也不会做出那种事情，至于塔.拉夏的守护，赫拉铁力已经无视了。

众人收拾好了东西，立刻朝着城墙上走了上去，远处的敌人已经在众人的面前了，无穷无尽的黑潮朝着城市袭来，所有人都愈发的紧张。

“怕么？”陈锋感觉到狄维娜捂住了自己的双手，顿时笑着转头看着小丫头，小丫头深呼吸了一口气，可是还是点点头。

“狄维娜，站我边上来！”朱利安笑着说道，狄维娜立刻跑到了朱利安的身边，然后对着陈锋吐吐舌头。

“好了，你们在这里别动，我去布置一道防线！”陈锋忽然笑着说道，众人不由的一愣，巨大的亚龙立刻出现，人群一阵惊呼。

“给我倒！”陈锋拿出了一根巨大的木头，亚龙立刻抓住了木头，直接朝着地上砸了过去，一下子就把堵在木头口子上的石头给砸碎，大量的黑色石油疯狂的喷了出来。

“那是什么东西啊？黑漆漆的，好难看啊！”狄维娜一脸嫌弃的 样子，朱利安等人也是一脸的不解，不知道陈锋是什么意思。

“好浓的味道！”一群人猛然的捂住了鼻子，原油的味道果然不好闻，不过陈锋不断把原油扔在地上，不一会儿一大块地面就被陈锋给倒满了原油。

不过，当然不能倒在城墙下面，陈锋就以河道为界限，把石油全部倒在河道的另外一头，这样一来城墙下面就空荡荡的，到时候要让野蛮人们近战。

大量的原油让人们看不懂，可是外面厚厚一层的黑色粘液，让所有人都皱起眉头，大家都认识陈锋，可是却不知道陈锋在干吗。

终于，十几分钟后陈锋把场地布置完毕了，而距离陈锋最近的敌人，仅仅不到千米，再过几分钟或许就已经可以到达陈锋的面前了。

陈锋看着大军突进顿时一笑，库拉斯特的果然是好地方，一面靠海，三面环林，但是如今的敌人一圈包围过来，绝对是三面都进攻过来的。

但是陈锋却用300棵百米的苍天大树装满的石油构建出了一条长达万米，宽达百米的石油路，陈锋等着大军的进攻。

“陈锋哥哥，那是什么东西啊？”陈锋一回到城墙上，众人就估计不得陈锋身上脏兮兮的石油，跑上来好奇的朝着陈锋问道。

“这是油？”还是朱利安聪明，从陈锋身上缓缓的弄了一点石油的油渍下来，不解的看着陈锋，陈锋顿时一笑，没有过多的解释。

“等下你们就知道了，现在大家可以开始准备了，把该召唤的全部召唤出来，该增加的怒吼什么的，全部都加好了！”陈锋大叫了一声，所有人都明白陈锋的意思。

“吼！”

“哈！”

“嗷！

身后一群群的野蛮人开始疯狂的怒吼，一声声的呐喊带着野蛮人最野心的祝福，瞬间让周围的战友浑身都是力量。

紧接着各自队伍里头的圣骑士开始一个个的光环洒了下来，所有人身上的防御进攻抗性什么的，一下子都暴增了一大截。

紧接着，德鲁伊的自然之灵也们也换换出现，一般一个队伍里头最少3个德鲁伊，而如今只有陈锋这一组人数最少了，其他德鲁伊一人只能召唤一个自然之灵，而且为了战斗力的关系，大家都组满了队伍。

但是陈锋这边，所有人都是一阵倒吸冷气，这仅仅7个人，却堪比十几只队伍啊！

第434章 要败，就败个彻底，败家骷髅语录！

只见城墙上，数只灰熊正在大声的咆哮，一群德鲁伊一阵羡慕，显然塔维纳召唤灰熊的等级更高了，不然不可能同时召唤出3只灰熊的。
而每一只灰熊的脑袋上都有一个灵魂一样的东西飘动着，一个黄色，灰熊的脚下踩着黄色的光点，一个红色，灰熊的脚下一片红雾，一只白色，一个四角星在那灰熊的脚下。
而灰熊的身边，5只狂狼正死死的顶着前方，没有任何的喘息声，可是所有人看着那尖锐的獠牙都可以感觉到这几只狂狼心中的杀意。
而狂狼的中间则是一只巨大的白色巨狼，所有人一看就知道这就是狼王，而且是技能 变异后的产物，看着那白色的巨狼众人又是一阵吃惊。
那巨狼，正是小白。
而狂狼的两侧，则是6只鬼狼，又叫幽灵狼，这群家伙拥有瞬间移动的能力，是初期召唤德鲁伊在强大的助手，可惜智商不高，加上攻击防御都不足，一旦狂狼出现，基本上就会被取而代之掉。
仅仅一个德鲁伊就有如此恐怖的实力，所有人都是大吃一惊，仅仅一个德鲁伊已经有一只小队的实力了，让一旁的德鲁伊完全无地自容。
紧接着是陈锋的属下，其他人的力量大家看不见，毕竟不是召唤系的，而陈锋所展现出来的实力让所有人都是一阵目瞪口呆。
数以千计的骷髅！
数以千计啊！
地面上密密麻麻都都是一群骷髅，所有人一阵目瞪口呆，只见地面上大量的骷髅，正整齐的排成一排排的，让所有人惊叹。
最前面的，炮灰的普通骷髅，接近接近500的普通骷髅成为这场战斗最重要的炮灰，这群家伙的实力在朱利安的光环下显得格外的强悍，可是面对等下就要进攻的狂战士，普通骷髅根本无力招架。
而后面，则是一群留着红色胡须的矮子，他们的个头仅仅只有普通骷髅的一半都不到，但是仔细一看，这群红色胡子的骷髅手里头都是统一的盾牌，甚至没有任何的武器。
红须矮人骷髅，全部都是拿着盾牌的，陈锋当初发现，这群骷髅分工格外的明确，以武器来划分主要的责任，而这群拿着盾牌的红须矮人则是当初包围过龙龟，要不是龙龟懒得反抗，这群骷髅陈锋还真的凑不齐。
红须矮人骷髅的数量在300只左右，整齐的两排排开，嫉妒富有冲击力，所有人都是一阵惊叹。
而红须矮人的后面，则更是让所有人惊呼，那是一群拿着长矛的骷髅，手里头的长矛接近3米长，完全超出红须矮人的盾牌，那就好像是一个大人站在矮人小朋友的后面，格外的不协调。
长矛骷髅和标枪骷髅。
不过这群骷髅也是变异骷髅，并非是精英骷髅，这群骷髅的实力并非太强，但是却是近战和远程的骷髅，搭配还算是不错。
一个主要用来攻击临近的目标，一个则是攻击远方的目标，标枪骷髅的技能还带有30%的穿透属性，可以在这种战斗中发挥出更大的威力。
而在长矛骷髅和标枪骷髅的后面，则是一群拿着拿着弩箭的骷髅，那正是陈锋的弩箭骷髅大军，数量已经多达100个，陈锋准备把所有的精英骷髅都变成弩箭骷髅，可惜弩箭骷髅并非群居，陈锋每次都只能找到四五个，不过积少成多，如今弩箭骷髅的数量也慢慢的成型了。
弩箭骷髅的背后自然是首领骷髅，4个骷髅法师当头，后面的却是一只只的小个头的骷髅，仅仅矮人的一半大小，矮人们终于找到比他们更加矮小的骷髅了。
不过，这群骷髅的数量仅仅40只，陈锋等下可不敢轻易的使用，因为这40个小骷髅的威力非常的惊人，而且数量极其稀少，要不是龙龟被陈锋赖皮弄的没办法，亲自带陈锋去找，陈锋还真的找不到这种骷髅，这种骷髅居然只生存在地底下好几万米地方，四周完全的恐怖高温，钢铁扔进去都能融化掉。
这群现在看起来就好像是得病的瘟鸡一样，可是陈锋知道，一旦等下前面的石油燃烧起来，开启一个火焰圈，那时候这群骷髅就会生龙活虎，然后疯狂战斗。
燃烧之暴走骷髅（首领骷髅）
生存与地底下的小型强力骷髅，拥有恐怖的战斗能力，但是四周温度过低，则会变得十分萎靡不振，一旦温度升起来，越高战斗力越强。
命中率：100000（1000000）
防御：200000（2000000）
血量：500000
伤害：100-500（3000-4000）
灼热之心：唯一技能，在温度越高的状态下，自身攻击力就会越强悍，没有任何限制，甚至在绝对高温的地区，连领主骷髅甚至帝皇骷髅都不敢轻易进攻。
这个小矮子仅仅一个技能，但是就是因为这个技能，使得这群骷髅的实力当初连龙龟都不敢轻易的进犯。
那里可是数万度高温的区域，就算是龙龟进去了也够呛，而这群小矮子居然活的好好地，而且随便跑动起来陈锋完全追不上。
不过可惜，这里的温度不适合他们战斗，但是陈锋有心要保护这群骷髅，这样的温度对人类世界来说极其罕有，但是一旦到了地狱，这群骷髅的春天就到了。
暴走骷髅，这个名字真的不错，一旦温度过高这群家伙就会暴走，到时候神都挡不住。
而暴走骷髅的后头，则是陈锋最信赖的火枪手骷髅，现在只不过是在下头摆造型而已，到时候会被陈锋召唤到城墙上，毕竟火枪手和弩箭骷髅还是远程进攻的好，少一个陈锋都是会心疼的，那种标枪骷髅的陈锋压根就不放心上。
在这里，还有一个许久未出场的家伙，让陈锋一阵感慨，果然是大神风范啊，从陈锋发迹开始，这个家伙就一直承受着陈锋的怒火。
败家的骷髅，流氓骷髅。
流氓骷髅（首领骷髅）
LV：68
命中率：150000
防御：110000
血量：110000
伤害：1000-1000
疯狂投掷LV30：可投掷任何投掷物品，并以每秒50次的疯狂速度投掷。
黄金之拳LV20：凝聚金币给敌人造成致命一击，伤害根据金币多少决定，1000枚金币可提高1点伤害，无视敌人防御，如果秒杀敌人，则把敌人所有力量变成金币回馈主人。
漫天金雨LV10：施展出通天手段，买通上天，降下金币之雨攻击敌人，每一枚金币造成1点伤害，无持续时间，无冷却时间，金币少于100000枚自动停止。
钱能通天LV1：以海量的金币诱惑敌人，被诱惑的敌人会自动投诚，归降流氓骷髅，成为骷髅骷髅的小弟，按照敌人的强度来决定投诚所需的金币。
........................
说实在的，陈锋已经半年没有在意这个骷髅了，本以为流氓骷髅早就死了，可是今天陈锋再次发现，一看技能陈锋发现自己太弱了，真的太弱了。
完全供应不起啊有木有！！
尼玛，4个技能全部都是败家，第一个技能还好说，现在是战场，这里的投掷物品爆率很高，估计可以子给自主。
可是下面的技能呢？
谁能告诉我为什么1000个金币才能提高1点伤害，一枚1号符文仅仅能让流氓骷髅提高10000点伤害？
再看看漫天金雨，好家伙，亲， 您是要逆天呢么，居然连天都可以收买，一枚金币1点伤害，这个技能真的太恐怖了，可是仔细一看，金币少于10W枚自动停止。
听出画外音了么，10W枚一次啊，一次攻击要十万枚，看样子还是一秒钟十万枚金币，漫天金雨，一秒钟就下十万枚金币啊！
再看看最后的技能，不得不说这个技能真的强悍，看样子连迪亚波罗的都可以收买，不愧是强大的流氓君，可是仔细一看，敌人越强所需金币越多。
陈锋懒得吐槽了，不知道到时候一只狂战士得话掉陈锋多少金币，一千万，两千万还是一个亿？
陈锋想象不能。
他只想仰天大叫一声我不是富二代，我不是权二代，我不是红二代，我只是一个普通小?潘浚?
这些技能真的很强大，可是在强大的基础就是建立在经济的基础上，陈锋自认为自己很有钱，可是看到这些技能，陈锋感觉自己就是一个穷比。
不过，这样的技能也让陈锋有了一点瞎想，是不是弄个几兆兆兆的金币，能不能一拳头砸死迪亚波罗？
有可能，但是陈锋装不下。
陈锋决定，等下尝试一下流氓骷髅的技能，如果不给力的话就直接让流氓骷髅去死吧，反正如此败家的骷髅，陈锋真的不想再用了。
还是双刀骷髅好啊，看看人家无欲无求，手中的两把双刀就是一辈子，见谁砍谁，绝对听从命令，还不要花钱。
在看看流氓骷髅，你身上的金色骨骼是怎么回事，我怎么看着是纯金的，你别骗我是镀金的，就算是镀金的也给我解释一下，为什么你会变成金色，你丫的本来不是白色的么？
在陈锋一脸无奈之中，大军终于到达河边了，陈锋看着一群人期待的目标，顿时轻轻的一笑，手中一个火球忽然出现，朝着那河对面，轻轻的仍了过去。
“绽放吧，红莲之火！”

第435章 大战开始（一）

“那黑油，到底有什么作用？”

现在，敌人大军就要临近黑油了，所有人都是注意着陈锋会如何使用这些黑油，对于陈锋那过千数量的骷髅，众人已经没有感叹了。

而所有人的脑海里头只关系一个东西，那就是黑油到底有什么作用。

“要踩到了！”一个人大喊了一声，所有人立刻伸长了脖子仔细的看了过去，注意着那敌人的脚步，心中不断的开始默念着。

“三！”

“二！”

“一！”

“踩！”

只见一只狂战士的脚掌“吧唧”一声踩在了那石油上面，紧接着出乎所有人的意料之外，只见那狂战士的脚掌猛然的一滑，一下子就朝着后面倒了下去。

“哗！”人群一阵惊呼，只见第一排踩在石油上的狂战士，90%都是直接朝着脚下一空，朝着后面一个平沙落雁屁股着地式倒了下去。

狂战士的部队密密麻麻，这前面的往后仰天一倒，那后头的可就吃亏了，一下子宛如叠罗汉一样，疯狂的朝着后面倒了下去。

“好！”人群一阵欢呼，这可是一个开门红啊，所有人都乐意看到敌人吃亏，现在仅仅一堆石油，就让敌人的第一波进攻的瞬间消散。

而原本格外紧张的气氛，一下子就荡然无存，卡夏顿时点点头，这个的这个黑漆漆的东西虽然不知道干吗用的，但是仅仅这让敌人的跌跤一个功效，就足够说明这群石油的效用了。

不但让敌人的冲锋气势荡然无存，更是让城市内紧张的气氛瞬间消散，所有人内心的紧张担心害怕都统统消失了。

这么多天来，所有人的脑海里都是无穷无尽的敌人的消失，久而久之的所有人都对这数以千亿的敌人才产生了一种莫名的恐惧。

就好像你知道过几天有一群流氓要到你家里来打你，随着时间的推移，大家的紧张都会慢慢的变成害怕。

但是如果你在家门口和《小鬼当家》一样的调戏了一番这群流氓，你的害怕自然是荡然无存，而陈锋如今就是在调戏第一波上前来，将近过万的狂战士大军。

不过，显然这种滑到只不过是一点调剂品而已，在战场上拖延个个把分钟，可是这不是单打独斗，单打独斗一秒钟都是机会，但是在战场上，这种个吧分钟根本不足为虑。

大量的狂战士开始前进，走入了石油当中，虽然还有很多的狂战士不断地跌倒，可是让所有人震撼的一幕出现了。

践踏！

只见后面的狂战士居然踩着倒在地上的狂战士不断的朝着前面冲了过来，所有人都脸色变得格外的难看，没想到狂战士大军居然如此的残忍。

践踏自己的伙伴，把自己的伙伴当成踏脚石，这样的行进方式让所有人头皮发麻，那被践踏在地上的狂战士一声声不甘的怒吼让所有人惊骇。

终于，狂战士大军到达河边了，也就说是石油道路狂战士大军已经走完了，陈锋初步估计了一下，这条长达万米的黑油路上，狂战士大军少说也有十几万甚至是几十万。

“就是现在，火球！”陈锋怒吼了一声，手中赫然间多出了一个红色的火球，在所有人不解的眼神里，那火球轻飘飘的飞了出去。。

“轰！”一声剧烈的爆炸，所有人震惊的看着眼前的一幕，只见那石油遇到火球之后，居然轰然见燃烧了起来，而且不知道是什么东西，居然还发生了爆炸。

只见面上的黑油居然疯狂的燃烧了起来，仅仅一瞬间的功夫，长达外米的黑油道路居然燃烧起了三分之一。

“不好，那边还没有燃烧起来！”陈锋顿时惊呼了一声，他忘记了一个重点，黑油燃烧也是要时间的，虽然燃烧的速度很快，仅仅片刻就已经燃烧了将近三分之一的路程，可是剩下还有大半的路程啊。

“火焰箭！”

远处忽然传来了一声爆喝，只见一个亚马逊立刻搭弓，直接朝着黑油上射了一箭，顿时那边还没有燃烧起来的黑油，瞬间开始疯狂的燃烧了起来。

“好！”陈锋顿时松了一口气，而另外一边，一个火球也轻飘飘的飞了出去，一下子就击中了石油，轰然间石油再次疯狂的燃烧了起来。

火龙瞬间乱成一片，一瞬间一道长达万米的恐怖火海就矗立在了所有人面前，所有人都是一阵惊呼。

“吼！”

一阵阵恐怖的叫声不断的从里头穿了出来，大量的倒在地上被当成是踏脚石的狂战士一阵阵的惨叫，那石油不但燃烧他们的身体，更燃烧他们的灵魂。

“野蛮人注意了，现在过来的是满血的，等下过来的将会是空血的，近战的找满血的打，远程的瞄准残血的点射，争取最大限度的击杀敌人！”陈锋大叫了一声，自己的远程骷髅被陈锋瞬间收了起来，然后开始了疯狂的进攻。

“小心啊！”陈锋对着朱利安说了一声，朱利安等人顿时一笑，立刻冲出了城墙，开始找到一只狂战士战斗。

而塔维纳则冲到魔法师，在背后不断的使用熔浆巨岩，狄维娜则在城墙上，狄维娜的攻击范围可比塔维纳高的多，而莉莉丝和艾米丽，也已经冲了下去。

熔浆巨岩是德鲁伊最喜欢的技能之一，因为这个技能可以召唤出一枚半人高的巨大熔岩，上头充满了火焰和岩浆，然后朝着敌人滚动过去。

运气不好的敌人就会被宛如装甲车碾压一样的给压过去，并且亲身亲密接触一下熔岩的温度，而要是运气更不好的，则会遇到熔岩剧烈的爆炸开来，一下子把里头的岩浆和恐怖的火焰洒落一地。

而且这个技能还可以击退敌人，就算是击不退，等下遇到沉沦魔的时候，那有智慧的沉沦魔也会转身跑，以为谁也不喜欢被这么大的石头给压过。

战斗终于开始了。

一群野蛮人自然而然的找上了满血的狂战士，在剧烈的火焰之下，凡是踩着自己伙伴冲过来的狂战士，血量最少还有90%以上。

但是运气不好自己脚下的火焰已经烧死的，或者不小心踩到地上石油的，从半血到90%的血量的都有。

但是，有几个能从别人脚下爬起来的，那走过来还不够人家亚马逊一箭的，火焰伤害虽然不高，可是随着灼烧那伤害会越来越高，就好像是火焰烧的越来越旺盛一样。

火海战术，成功！

“陈锋，好样的！”卡夏在不远处赞扬了一声，她没想到陈锋居然还有这样的点子，不由的想起了当初在箩格时候的战斗，陈锋也一样是诡计多端，利用身子撂倒了当时让所有人都头疼的攻城突击兽。

“群魔堡垒队伍准备，进攻！”卡夏一声怒吼，来自群魔堡垒的50个90级的强者瞬间冲了出去，他们不是要去击杀狂战士，而是击杀狂战士后面的沉沦魔法师。

众所周知，沉沦魔这一个种群里头，只有沉沦魔法师才是真正的重点，没有沉沦魔法师那沉沦魔就是一群渣。

所以，趁着现在沉沦魔的部队还没办法冲上来，群魔堡垒的队伍要率先出击，击杀沉沦魔法师，只要死了一个沉沦魔法师，那沉沦魔的力量就会大幅度的削弱。

沉沦魔最强大的是什么，那就是沉沦魔法师可以无限的复活沉沦魔，而且复活的怪物还不给经验不给装备。

所以，在地狱当中，敌人都喜欢叫个几千亿或者几万亿的沉沦魔大军去攻击人类的城堡，就算是打不过，也可以耗费的大量的战斗力。

你好不容易弄死了一群沉沦魔，可是接下来那一群沉沦魔在沉沦魔法师的手里头一下子就复活了，紧接着你又得面对这一群沉沦魔。

而与此同时，跟多的沉沦魔从 后面冲了上来，前面没有损耗，后面源源不断，如果不清剿沉沦魔法师的话，到时候光光沉沦魔的数量就可以把众人给活生生的弄死。

所以，必须先接着现在沉沦魔还没进攻的时候，优先铲除一部分的沉沦魔，到时候人类的压力就可以大幅度的下降，毕竟沉沦魔法师越多，沉沦魔的复活速度就越快，而人类的压力就越高。

陈锋的骷髅们也集体出击了，一群普通骷髅组成一道防线阻拦着狂战士从河里头出来，深达3米的大河也是阻拦狂战士的重要道理之一。

加上这一次恶魔青蛙什么的怪物并不多，所以河道内有大量的狂战士推搡着，显然是被控制着无法上岸，毕竟河道里头的水流冲击也不小啊。

加上陈锋的普通骷髅不断的打岔，使得在一块小区域内，大量的狂战士被控制在河道内，而且狂战士的投影也死心眼，居然不会换一个方向上岸，铁了心要突破陈锋普通骷髅的防线。

而另外一边，双刀骷髅正拿着自己的两把双刀，轻轻松松的和2只狂战士大战在一起，双方你来我往，可是仔细看的人都会发现，都是双刀骷髅在攻击狂战士，而狂战士的攻击基本上无效。

第436章 大战开始（二）

地面上渐渐的出现了狂战士的尸体，可是也逐渐的暴露出了各种问题，狂战士的近战能力太强了，如果没有盾牌的格挡，一般的双持武器的野蛮人根本无法阻挡。
而因为盾牌的关系，野蛮人和圣骑士的近战能力又不强，导致双方的战斗都是在消耗大量的时间，简单的来说就是攻击力不足。
仅仅开打十分钟，所有人都发现了这个问题，上头的 亚马逊发现自己的箭矢在敌人的身上，甚至能不能带走鲜血还是问题。
而下面的野蛮人，根本没有硬拼硬的想法，因为那狂战士手中2米多长的镰刀，一刀下来人说不定都变成两半了，所以进攻也一下子弱了不少。
“不好，在这样下去，河道内迟早都是敌人！”现在因为河道和火焰的阻碍，使得城门下还有大量的空地，有足够的弓箭适合近战的职业者战斗。
可是随着敌人越来越多，到时候战斗的空间就会越来越少，敌人可以放心大胆的攻击，反正都是踩着伙伴尸体过来的。
但是职业者却不敢，万一不是同一个小队的误伤了，那就糟糕了，运气不好直接变成堕落者，简直就是悲剧。
所以，大家也开始焦急了起来，而且随着时间的推移，敌人过来的数量也越来越多，陈锋知道是石油烧掉了最上面的一层，导致粘滑程度不够，这样一来跌倒的狂战士就好了。
被践踏的狂战士也少了，而且敌人就不用停留，直接冲过来，这样火焰的威力就一瞬间下降了许多，仅仅十分钟的时间，陈锋布置的防线就没多少用处了，陈锋顿时一阵失望。
本来是想用火焰最起码可以烧死巨大部分的敌人，可是事与愿违，仅仅十分钟，烧死的狂战士数量连百万都不到，而此时火势虽然依然威猛，可是因为没有拦路的可能，导致敌人可以快速的冲过火焰防线。
“对了，骨墙！”陈锋忽然惊醒了过来，立刻想到了一个可以控制敌人快速进入这里的技能，立刻朝着卡夏跑了过去。
“没错，可以用骨墙建立一道防线，然后利用骨牢来控制住敌人，不错，好办法！”卡夏顿时眼睛一亮，其实本来没有这么多的事情的，但是陈锋的火焰路出现了，让原本的战斗更加充满了变化。
不一会儿，数千个死灵法师被找了过来，他们或多或少的都点了骨牢和骨墙，所以这一次他们的目的就是放骨墙，先把出火海的路给封锁起来再说。
“哗！”只听见一声声骨头敲击的声音，原本的“梆梆”声变成了哗啦的一大片，只见大量的骨墙瞬间在河道边上矗立了起来。
“给狂战士上反噬，反噬诅咒！”陈锋忽然大叫了一声，所有死灵法师顿时眼睛一亮，立刻朝着狂战士们扔出了反噬诅咒。
反噬诅咒吗，就是攻击反弹，敌人攻击骨墙，结果自己也受到伤害，所有人都惊喜的看着陈锋，不过陈锋却还是不乐观。
“别看我，继续用骨墙骨牢，你们的骨墙和骨牢都会受到火焰的伤害，加上敌人的进攻，你们必须严格控制住骨牢和骨墙！”陈锋大叫了一声，所有死灵法师顿时点点头。
一道道的骨墙和骨牢瞬间出现在了火海里头，一下子敌人的面前就多出了好几道大门，所有的狂战士都是一阵阵愤怒的吼声。
可是这样的吼声对陈锋来说完全无所谓，在反噬诅咒的效果下，敌人的血量下降的更加快速，毕竟狂战士想要通过火海，必须先击碎骨牢和骨墙，但是他们的身上有攻击反噬的诅咒，打一下骨牢和骨墙，自己也会受到伤害。
“骨矛！”忽然，一个死灵法师怒吼了一声，只见数十道骨矛疯狂的朝着敌人冲了过去，在所有人惊讶的眼神里，那骨矛居然穿透了数十个敌人才消失。
“好厉害！”几个死灵法师忽然惊呼了一声，只见那个是用骨矛的死灵法师居然冲到了最前面，身上缠绕着一圈骨头的盾牌，一枚枚的骨矛疯狂的朝着敌人穿透了过去。
“好样的，辛格！”人群中一个圣骑士大叫了一声，那叫做辛格的死灵法师一阵激动，手中的骨矛扔的更加欢实了。
“他叫辛格，是我们小队的死灵法师！”城墙上一个法师激动的说道，陈锋顿时一笑，这个辛格居然使用出如此威力的骨矛，那肯定是一个专修白骨系技能的死灵法师。
白骨系死灵法师的数量十分稀少，毕竟前期的战斗方式仅仅一个“牙”，而且“牙”是一级就可以学习的技能，属于初级技能，没有人会在上头浪费太多的技能点的。
除非是学会了尸爆之后，白骨系的死灵法师才崛起，可是还有一个困扰白骨系死灵法师的困难，就是魔法值。
技能等级越高，需要的法力就越多，而尸爆因为伤害强大，所以也是一个极度消耗法力的技能，所以法力值一只都是白骨系的心头大恨。
而这个死灵法师却让陈锋大吃一惊，因为那死灵法师连续使用了三十多次骨矛才喝下一瓶药，换句话说这个死灵法师的法力相当的充足啊。
“我的这个队友啊，一开始专修骨系我们没有一个人喜欢，毕竟我们小队不可能承受大量敌人的进攻，所以他的骨系技能一直没办法得到发挥，现在好了，弄了这么久的装备，连技能变异和赐福进化都是想要减少法力消耗和提高自己的法力总量，现在总算是扬眉吐气了！”
那法师激动的说道，陈锋等人点点头，这个死灵法师今天可算是立大功了，果然在无穷无尽的骨矛突袭下，那死灵法师居然一个人就控制了一块小区域，仅仅不到二十分钟的时间，死在这个死灵法师手下的狂战士，少说也有好几千。
“去，把这几件装备送过去！”卡夏忽然一招手，把几件装备给了一个那辛格的队友，也就是那个法师，那个法师顿时一愣，看了一眼装备顿时一阵激动。
那几件装备都是陈锋挑选的，毕竟还有很多人是在战场上捡取装备的，毕竟还有结界需要维持，这些人都是不怕死的普通人，他们每捡到一件装备都可以得到1枚金币的奖励，所以格外的拼命。
这些装备是陈锋挑选的，其中2件是减少敌人的魔法抗性，这样一来敌人的对于魔法的抗性就会更加低，而骨矛本身并非物理攻击，而是魔法攻击，而这两件装备则正好让魔法攻击更加强大。
而还有一件装备是一把武器，武器的攻击并不高，甚至还会降低辛格的技能等级，但是这一把武器有一个格外强大的属性，相当辛格看到也会立刻看到。
攻击时有10%几率释放等级15降低抵抗。
就因为这跳属性，陈锋可以肯定那个辛格会换上这件装备，因为15级的降低抵抗，可以减少敌人60%的抗性，持续整整48秒，范围达到惊人的半径14米。
而14米，却正好是十几根骨矛呈现扇形所打开的距离，这样一来扇形范围内能被打击到的敌人，都会会中招，这样敌人的抗性就会变得更加低了。
虽然会减少几级骨矛等级，但是一旦减少敌人的抗性，那骨矛的等级只不过是井上添花而已，毕竟仅仅几级的技能，印象并不大。
果然，那辛格激动的换上了陈锋选出来的所有装备，手中的技能扔的更加欢实了，骨矛的数量从12根减少到了9根，可是所有人都发现的，敌人的死亡速度变得更加快速了。
“好样的！”陈锋一拍手，这样一来这一个人就可以挡住一块小区域，对于其他人来说压力就更小，但是也更大了。
毕竟人家可以以一敌万，对于所有人来说都是一个精神上的鼓励，但是也是一个精神上的刺激，凭什么人家可以自己却不可以。
“啊！旋风斩！”
忽然不远处一个野蛮人怒吼了一声，只见一个旋风斩疯狂的斩了出来，可是那旋风斩旋转起来以后大家都吓了一跳。
只见大量的充能弹居然从那野蛮人的身上掉落了下来，被那旋风斩旋转时候产生的离心力给甩了出去，一旁的狂战士顿时一阵阵的惨叫。
“又是一个变异技能，真强啊！”陈锋感慨了一声，那野蛮人的身边居然有十几个狂战士，估计那群狂战士本以为可以击杀野蛮人，结果反而被野蛮人给击杀了。
狂暴的旋风斩一出现，其他的野蛮人也疯狂了起来，一个个呐喊过后，旋风斩瞬间成为了战场上野蛮人的主题，80%的野蛮人都在使用旋风斩。
“剧毒亚龙，上！”陈锋大手一招，在一旁挑逗几只狂战士的剧毒亚龙立刻飞了起来，准备开始大肆的破坏和进攻。
“哗啦！”忽然，一阵暴风雨从天而降，狠狠的打在了亚龙的身上，陈锋等人脸色顿时一变，萨卡兰姆法师和萨卡兰姆祭祀终于来了，战斗变得更加的激烈了。

第437章 大战开始（三）

“大家小心，所有圣骑士准备抗闪电，抗冰冻光环！”卡夏大叫了一声，手中的弓箭终于是开弓，瞬间一连串的箭矢疯狂的侵入敌人群中，一连串的爆炸瞬间带走了数百条萨卡兰姆战士的生命。
“吼！”人群被卡夏仅仅一次攻击，弄的无比激动，卡夏这是让大家都知道，自己的后方还有卡夏这样的存在压阵，不用担心敌人的进攻。
人群的战斗情绪再次被调动了起来，陈锋顿时一笑，朝着卡夏比划了一个大拇指，卡夏翻了一个白眼当做没看到。
战斗再次开始朝着另外一个激战的程度发展，而陈锋也接到了一个新的任务，卡夏要陈锋带着他的骷髅，飞到天上，从天上狙击下方的萨卡兰姆法师。
毕竟，魔法的伤害太大了，别人不是陈锋，陈锋的抗性现在是高的一塌糊涂，只要不是恶魔真身出来扔个魔法给陈锋，陈锋都不怕。
“好，我接了！”陈锋点点头，巨大的亚龙瞬间出现在了陈锋的身边，紧接着陈锋把所有的远程骷髅都带上了亚龙，当然狄维娜也是要跟去的。
亚龙立刻飞了起来，朝着敌人群中冲了过去，那巨大的尾巴宛如一条粗大无比的钢鞭一样，狠狠的砸在了敌人群中。
而飞高起来的亚龙自然而然的成为了敌人远程单位的主要攻击目标，只见暴风雪雷霆什么的开始疯狂的朝着陈锋袭击，但是陈锋却丝毫不为所动。
“开始进攻！”陈锋大手一挥，只见所有的远程单位纷纷开始进攻，一连串疯狂的箭矢和弩弹还有子弹，不断的落在敌人群中，基本上99%都直接命中敌人，其中40%以上则命中敌人的脑袋，这就是火枪手骷髅的强大之处。
“哼，让你们看看我的新骷髅！”陈锋诡异的一笑，只见地面上赫然多出了两条仅仅人小手臂长短的小蛇，可惜那群萨卡拉姆战士们完全没有发现，等发现的时候那就是那个萨卡拉姆战士死亡的时候。
鬼刀骨蛇不断的游走在敌人当中，利用自己的骨刀疯狂的击杀敌人，甚至直接跳跃起来一个“白骨穿刺”瞬间击杀数十个敌人，然后直接钻入地底下，不再出现。
陈锋属下鬼刀骨蛇一共有三条，但是三条鬼刀骨蛇却可以轻易的偷袭敌人大部队，小巧的身子让它们格外的让人忽视，强大的伤害却让它们成为致死的存在。
紧接着，一只小乌鸦一样漆黑的，但是仅仅巴掌大小的骷髅瞬间从陈锋的肩膀上消失，紧接着一连串的惨叫在敌人群中叫了出来，陈锋顿时笑了起来。
那是地狱另外一种恐怖的恶魔，就算是卡夏遇到了也得非常非常小心才有可能击败，这种骷髅的攻击不高，血量不厚，防御不强，抗性很低，如果卡夏可以击中，一箭就可以秒杀。
但是这种恶魔的强大是速度，而成为骷髅之后完美的保存下了速度，但是其他属性却变得更低了。
疾风乌鸦骷髅（地狱骷髅）
传说中的噩梦乌鸦死后变成的骷髅，噩梦乌鸦在的地狱的数量不足一万，属于超级稀有的恶魔，而成为骷髅后最大限度的保存下了速度，但是其他属性都被削弱了。
命中率：1500W
防御：800W
血量：600W
伤害：3000-5000
疾风追击LV15：利用最快的速度连续攻击敌人，每一次攻击发挥出100%的攻击力，天赋技能，无冷却时间，无副作用。
黑暗只眼LV15：张开乌鸦传说中可以看穿生死的眼睛，瞬间遏制敌人血量，减少目标总血量25%，血量低于50%无法使用，对BOSS威力减弱，CD：5小时。
天下乌鸦一般黑LV10：召唤出自己大量乌鸦攻击敌人，所有乌鸦均有疾风乌鸦骷髅的伤害，但是一旦被敌人攻击到就立刻消失，持续20秒，CD：30天。
“天下乌鸦一般黑！”陈锋大叫了一声，只见一瞬间天空中出现了漫天的乌鸦，陈锋顿时大吃一惊，这个乌鸦的数量还真多。
只见大量的乌鸦疯狂的朝着敌人扑了下去，一下子下面的萨卡兰姆战士变得一阵慌乱，这群乌鸦虽然一触即死，但是攻击却是实打实的3000-5000，那伤害一起打过来，还真的不好受。
而且这群乌鸦的速度居然也十分快速，暴风雪还好说，但是雷霆根本就砸不到这群乌鸦。
只见短短的20秒时间，陈锋的下头已经多了数千的尸体，陈锋顿时倒吸一口冷气，这还是分散出来战斗，如果刚才数万只乌鸦朝着一个人进攻，恐怕几秒钟那人就死翘翘了。
“强，太强了！”陈锋激动的说道，本以为疾风乌鸦最多就是速度快，可是现在看来，疾风乌鸦的实力更加的恐怖。
卡夏也是一脸的惊喜，没想到陈锋的乌鸦居然这么强大，这一次的攻击再次打响了人类的士气，只见地面上的人更加的激动了，甚至许多德鲁伊都召唤出了一群乌鸦，希望自己的乌鸦也能够如此的强大。
忽然，陈锋的脑海里一阵波动闪过，只见其中的一个链接猛然的壮大了几分，陈锋顿时一愣，难道是尸鹫开了“狮鹫之力”？
陈锋的骷髅，一旦有骷髅使用了强化自身的力量，那和那只骷髅的连接就会壮大一分，这样陈锋也可以清晰的感觉到自己的骷髅是否在使用什么自损八百伤敌一千的技能了。
“这是，鬼神？”陈锋忽然惊讶的看着地面上，只见双刀骷髅的背后，赫然出现了一个拥有八只手臂的巨大怪物，那八只手的怪物手上赫然是八把长刀，陈锋顿时一惊，双刀骷髅居然自动使用了技能，鬼神！
鬼神LV15：狂战士召唤自己的先祖附体，不但可以使用先祖的战斗方式，更可以得到先祖的力量，全属性上升800%，并召唤出传说中的鬼神.阿修罗作战，每秒持续减少血量1%，血量低于20%立刻停止。
“鬼神阿修罗！”陈锋顿时大吃一惊，只见双刀骷髅开始打死的屠杀了，手中的双刀加上背后阿修罗手中的八把长刀，疯狂的屠杀者四周的敌人。
屠杀，这是真正单方面的屠杀，十把长刀就宛如是死神的镰刀，在朱利安50倍的强化下，攻击力再次暴涨800%，那恐怖的伤害让双刀骷髅难有一合之敌。
恐怖，太恐慌了。
只见十把长刀就好像是切菜一样，疯狂的游走在了敌人群落当中，仅仅不到二十秒的时间，地上已经躺下了数千具尸体，如果持续到只有20%的生命，也就是整整80秒时间，那双刀骷髅杀个上万敌人都不成问题。
可惜，双刀骷髅开了鬼神之后是无法加血的，不然一旁祭祀骷髅一个加血上去，双刀骷髅的血量就一瞬间再次暴涨，那又是几十秒的战斗。
如果祭祀骷髅可以加血，陈锋甚至有信心让双刀骷髅今天就斩获上千万尸首下来，骷髅可是没有疲倦的！
对于双刀骷髅来说，杀戮那是最好的礼物，谁会担心自己的礼物过多呢？
“好强！”这一下连卡夏都傻了， 目瞪口呆的看着双刀骷髅那宛如死神一样的游走在敌人的群落当中，手起刀落就是一具尸体，没有任何的敌人可以挡住双刀骷髅的一击。
没有任何的一个敌人，可以挡住。
“杀啊，尸鹫，你也上！”被双刀骷髅的疯狂击杀给激发了，陈锋也怒吼了一声，一瞬间尸鹫发出了一声嘹亮的鹰啼。
“轰！”一团火焰轰然的从尸鹫的身上爆发了出来，陈锋一愣，立刻打开尸鹫的技能，愕然的看着尸鹫的技能，居然发生变化了。
狮鹫之力LV15：让狮鹫进入火焰降临状态，攻击附带120%火焰基础伤害，攻击提高1200%，血量提高2000%，全速度提高500%，防御归0，暴击率提高50%，持续50秒，CD：3天。
“天呐，难道这种增幅的技能升级到15级之后，还会发生变化？”陈锋顿时大吃一惊，完全不知道这些技能是什么时候升级的。
但是，显然这样的变化让陈锋的骷髅变得更加强大了，难怪都说是领主骷髅，这才有领主骷髅的范儿啊。
陈锋立刻再次打开技能栏，因为陈锋的手下还有一个领主骷髅，一直以来陈锋都没有放出来，因为这样的环境不适合它战斗，但是今天无所谓了，这么大的场地，足够它们战斗了。
“希律律！”一声声高昂的马嘶声传来，只见地面上一阵黑烟爆发，瞬间一群骑士出现在了所有人面前。
漆黑的铠甲，修长的骑士枪，浑身燃烧着地狱火焰的地狱骨马，不断从鼻子里头喷出来的火焰，仿佛是马的鼻响。
地狱冠军骑士！
地狱冠军骑士长！
陈锋手下，一共有40只地狱冠军骑士，一直以来是陈锋最后的底牌，因为它们的集体冲锋有一个独特的技能，每增加一个地狱冠军骑士同伴，伤害就上升10%，如果有40只冠军骑士，如果一起冲锋，那伤害将会直接上升400%，而且是没有冷却时间的。
“骑士长，随意发挥吧！”陈锋看着巨大的骑士长出现，顿时轻轻一笑，骑士长嘶鸣了一声，瞬间迈开了铁骑的步伐，朝着敌人挥动起了自己象征着荣誉的骑士长枪！

第438章 大战开始（四）天上掉金币！

地狱冠军骑士长，陈锋手中最强大的底牌。
陈锋一直以来都保留着这个底牌，并非是什么地域骷髅霸王骷髅，而是地狱冠军骑士长，就是因为他的存在，陈锋才活到现在。
而陈锋也一直以来都全力寻找地狱冠军骑士，无论数量多少陈锋都打算着召集到自己的手下，就算是占据了陈锋大量的空间，陈锋也没有丝毫的后悔。
可惜，地狱冠军骑士虽然是骑士团，但是并非是集体行动的，这也造成了这么久陈锋才收编了40个地狱冠军骑士，这让陈锋很是失望。
因为一旦地狱冠军骑士的数量上涨到100个，到时候一字排开，加上朱利安的光环和集体冲锋的伤害加成，这群家伙就可以纵横地狱。
如今库拉斯特因为地面的问题，不适合重骑冲锋，但是到了地狱，不要说是重骑了，就算是一群奥特曼冲锋都可以，所有陈锋一直在积蓄自己的力量。
但是今天陈锋拿出来了，陈锋把自己的底牌给逃出来，因为陈锋意识到，一直以来自己都冷落了这个骷髅，虽然地狱冠军骑士没有任何的怨言，甚至不会说话，可是陈锋依然感觉到那种对战场的向往。
加上今天陈锋的其他2只领主骷髅的实力变化巨大，让陈锋一下子也好奇了起来，不知道地狱冠军骑士长的变化有多大。
战马合一LV15：瞬间与战马合为一体，成为半人马骑士，手中武器转换成闪电长矛，附带500%闪电基础攻击，全属性上升850%，持续80秒。
“果然，巨大的变化！”陈锋一阵惊喜，那战马合一在陈锋的眼里其实蛮搞笑的，一个重甲骑士居然变成皮甲的半人马，不过那武器转变成闪电长矛，附带500%的闪电基础伤害，真的非常强大。
而且提高850%的时间，持续时间更是从60秒飙升到了80秒，果断非常强悍，而原本就十分强大的骑士突袭技能，从3W-20W的闪电伤害，升级到了恐怖的80W-1200W点闪电伤害，让陈锋一阵瞠目结舌。
地狱冠军骑士长没有让陈锋失望，只见41个骑士瞬间勒了一下马，所有的地狱骨马顿时一阵嘶鸣，紧接着开始疯狂的奔跑了起来。
“希律律！”战马的嘶鸣在整个战场上不断的回荡，只见原本十几米高的地狱冠军骑士长居然换换的缩小了身体，和其他的成员一样，全部变成了4米高。
手中的长矛长达6米，那突出的部分就好像是巨龙的獠牙一样，随时准备咬碎敌人的防御，吸食敌人的鲜血。
“进攻！”陈锋激动的怒吼了一声，一条大河拦在了所有骑士的面前，可是让所有人惊呼的是，那骑士们居然毫无阻拦，直接一个跳跃，居然跳过了宽宽的大河，然后直接落入火焰当中。
“冲锋！”
陈锋怒吼了一声，所有的骑士顿时怒吼一声，紧接着手中的长矛瞬间轻微往下倾斜，因为敌人太矮了，长矛放的太高就打不到敌人了。
再说，骑士团里还有一个通用的招式，那就是用长矛或者武器指向的角度，来绝对对敌人的尊敬与否。
如果在冲锋的时候长矛或者武器是笔直朝天，剑尖或者矛尖朝向天空，那代表着对敌人最崇高的尊重。
如果笔直对象敌人，那就代表着双方的地位一样，承认别人的实力和自己一样，这也是对敌人的一种尊重。
而最后的一种自然是朝下，这样代表着对敌人的鄙视，对敌人的不屑，表示自己连力量都不要用多少，就可以把你们完全击杀。
“希律律！”战马开始奔腾了起来，那锋利的长矛就宛如串串香一样的把敌人一个个的串在了自己的武器上，那疯狂的冲锋让骑士们手中的长矛都最少扎上了十几个敌人，可是由于长矛长度的温度，所有人都舍弃掉了一部分敌人。
可是，所有长矛上却最少有一个敌人是被串在上头的，那萨卡兰姆战士还没有死亡，惨叫和鲜血却反而更加激起了所有人的战斗欲望，尤其是后面的圣骑士们，这才是真正的骑士啊。
“刺啦，轰！”
忽然，所有地狱冠军骑士手中的长矛猛然的流窜过了一道电流，只见长矛上或多或少的敌人，居然宛如被什么东西击中了，给弹飞了一样，全部集体被震飞了出去。
“电流！”陈锋顿时眼睛一亮，通过电流来进行弹飞敌人，貌似以前有许多动画片里头都有这个力量，把子弹放在一个中空的金属管道内，然后通过电流瞬间加速，把子弹给激发出去。
具体什么样子陈锋忘记了，可是刚才的那一道电流闪过之后，一群敌人居然倒飞了出去，所有地狱冠军骑士再次举起自己的长矛，继续开始冲锋。
陈锋一阵大笑，其实骑士冲锋的威力并非是手中的武器，而是胯下的战马和恐怖的重量，当初任何国家的重甲骑士靠的就是利用重量在杀人。
利用战马恐怖的冲撞速度来撞人，本来就有几百斤的战马，加上比人还重的铠甲和人自身的体重，那冲撞过来就好像是一量坦克一样。
被撞到的不是死就是重伤，然后迎接他们的则是更加恐怖的折磨，马蹄的践踏。
近吨的重量集中在马蹄上，那一脚踩下来的力量可想而知，而陈锋的地狱冠军骑士可不是近吨，而是好几顿的恐怖重量，光光那手中的长矛就有百斤重了。
别看骨马全身是骨头，可是骨马身上的重甲，人身上的重甲算起来，依然让所有的萨卡拉姆战士们吃不消。
41个骑士在一路上反复的践踏，陈锋叫来尸鹫，让骷髅祭祀坐在尸鹫上面，随时关注着这群骑士，要是地狱冠军骑士死了一个，陈锋能哭死过去。
陈锋的骷髅们开始集体发飙，所有人都是一阵目瞪口呆，仅仅不到3分钟的时间，死在陈锋和陈锋手下的萨卡兰姆战士，少说也有近十万啊。
十万个敌人，就这样在一分钟左右的时间内被干掉了，所有人都是一阵瞠目结舌，难道陈锋的实力已经达到了80级甚至是90级的超级强者了？
“对了，还有一个家伙没出力你！”陈锋忽然恶狠狠的转头，只见后头一只浑身金色骨架的骷髅正疯狂的投掷着长矛，那长矛宛如一条直线一样的击中敌人，萨卡兰姆战士连躲避的机会都没有身上就已经堆满了长矛了。
在50多倍的伤害加成下，长矛原本并不高的伤害变得格外的强大，而如今在每秒50次的恐怖速度下，一捆500只的长矛仅仅持续10秒就用完了。
而且每一个敌人身上都浪费了许多长矛，因为那一连串的长矛扔出去，一扔就是50多把，结果敌人死了那长矛还没有飞到的也比比皆是。
陈锋一阵无奈，这个骷髅的实力真的恐怖，如果当初陈锋注意到的话，那墨菲斯托也不好受，在如此恐怖的进攻下，陈锋扔2个伤害加深什么的，流氓骷髅的输出可以达到惊人的地步。
但是，现在已经不行了，地面上的怪物对陈锋和流氓骷髅来说都是小怪物，流氓骷髅最大的用处就是对付大怪，尤其是在有人拉住仇恨的情况下，可以尽情的输出。
就好像是魔兽世界一样，如果一个战士可以完美的拉住怪物的仇恨，那后面有一个奥术飞弹无冷却时间无吟唱时间的奥术法师，那将会多么恐怖的一个伤害啊。
还无魔法消耗的.......
“这么多的败家技能，不过那个金币雨倒是可以试试，不知道范围有多大？”陈锋看了看自己背包里头的金币，好歹也有7个亿的金币，陈锋还真的不相信可以真的用完。
“漫天金雨！”陈锋立刻对着流氓骷髅叫了一声，只见流氓骷髅那原本关注着地面的脑袋瞬间抬了起来，那双眼里头居然泛着一阵阵的金光，陈锋不由的一阵毛骨悚然，这个家伙是不是见到金币了，居然双眼冒金光。
“轰！”
忽然，整个天空毫无征兆的一声剧烈的雷霆，紧接着一片金色的云朵居然缓缓的出现，陈锋的嘴巴不由自主的张开，那居然是一朵金色的云彩。
而陈锋可以清晰的感觉到，那云朵居然全部都是由金币构成的，陈锋的眼睛已经差点掉下来了，嘴巴更是早就长得大大的了。
“怎么回事？”一群人不解的看着天空中的金色云彩，就在这个时候，只见那金色的云彩一道金光闪过，紧接着一个金色的光点迅速的掉了下来。
“大家小心！”卡夏叫了一下，这个金色的云朵她完全看不懂，只能让所有人小心，所有人立刻对于那金色的云朵掉下来的金色光点戒备了起来。
“叮！”一声清脆的鸣响，所有人都是一愣，这个声音十分的悦耳，但是所有人都知道这个声音的主人，因为他们每天都要接触到，怪物爆的，交易用的，天天在使用啊。
金币？
所有人愕然的抬起头，难道天上真的可以掉金币？
就在所有人惊讶的时候，更加震惊的事情发生了，只见那金色的云朵居然颜色变得更深，在所有人不可思议的眼神里。
金色的金币雨，疯狂的降落了下来。
天上，真的掉金币了！

第439章 大战开始（五）

天上下金币雨了。

“天呐，这些真的是金币！”一枚金币砸在了一个野蛮人光秃秃的脑袋上，一声清脆的金币声响让野蛮人一阵呆滞。

野蛮人一摸脑袋，把上头的金币拿了下来，看了看金币的上面，上头赫然是一个赫拉迪克的标记，这是金币的统一标记，后来各个国家虽然发行不同的，但是依然是以赫拉迪克的金币为主的。

毕竟，世界之石里头存储的金币样子就是赫拉迪克一族的金币，其他的金币却一直没有得到世界之石的承认。

世界之石，说白了就是一个巨大的数据库，拥有整个世界的数据，而恶魔想要得到这个数据库，那是因为整个世界都在世界之石的掌握之中。

一旦掌握了世界之石，就等于是掌握了这个世界。

就好像是一台电脑一样，人类怪物动物植物装备金币珠宝符文什么的，全部都是数据，有新的东西出现那就代表着出现新的数据。

而恶魔则是一群黑客，想要入侵电脑，然后通过电脑控制里头的数据，用来对抗另外一个黑客，天堂。

这样的比喻相比十分清楚了，天堂和地狱2个黑客之间的大战，最关键的就是人类世界这台肉鸡，双方本来是一打一的，但是一旦人类世界被控制成为肉鸡，那将会是一打二。

所以地狱必须控制人类，然后利用恶魔的力量引发出人类体内的力量，毕竟当初最初一代的人类可是可以抗衡魔王甚至是魔神的存在。

而陈锋上次得到的一个雕纹，则是数据库里头出现的新东西，而被世界之石承认的东西，那以后再杀敌过程中就会开始爆出来。

如果是一件新装备得到世界之石的认可，那恭喜你，不用你来锻造，恶魔死后的灵气所凝聚而成的装备里头，就有你的所锻造出来的装备了。

而且世界之石有类似智能的力量，例如当初刺客使用的武器爪子，那是一个刺客锻造出来的，得到了世界之石的承认，结果呢？

各种蓝色金色甚至是暗金不断的演变出来，而最初打造出来的那一件装备，则会变成唯一的一件暗金装备，属性暴增，当然也得看等级，如果是1级的暗金装备，属性也高不到哪儿去。

而如果有一整套的，那则会成为绿色套装，这就是许多绿色套装的由来。

当然，唯一的绿色套装是不会爆出来的，但是因为恶魔们的研究，导致绿色套装出现了残次品，结果也得到了世界之石的认可，从而出现了低等级的绿色套装，供给给职业者们装备自己。

金色的金币雨疯狂的掉落了下来，整个世界都陷入了一片“叮叮当当”的声音当中，所有人都眼冒金星，虽然金币对他们来说很廉价，毕竟到了这种地方，金币基本上是买不起东西了。

但是，看着如此海量的金币从天而降，所有人都感觉到一阵舒心，这样的金币雨真的是太帅气了。

就好像是一个亿万富翁知道自己很有钱，可是当一百万的大头放在他面前，叠成高高的一叠，那亿万富翁依然是一阵吞口水。

这就是数字和实物的区别。

疯狂的金币雨主要的目标当然是地面上的狂战士部队，陈锋顿时一笑，只见那金币雨每一个都带走一个敌人的1点血量。

而如今海量的金币雨陈锋都不知道下降了多少了，可是那宛如瓢泼大雨一样的金币雨，却真的让大量的敌人开始疯狂的掉血。

一秒钟，每一个萨卡拉姆战士身上最受被砸到几十个金币，那就是带走几十点的血量，陈锋算是清楚了，这些金币全部都是强制攻击的，每一个金币上限就是1点血量，但是下限还是1点血量。

也就是说，无论你是谁，无论你的防御有多高，一枚金币砸在你身上，就必须减少一点血，一枚金币1点血，那一百枚就是100点血，一亿枚金币就是一亿点血。

“好家伙，果然是拿钱来换伤害啊！”陈锋顿时倒吸一口冷气，虽然这样听起来很不错，毕竟陈锋拿出一枚10号符文，就可以兑换不知道多少金币了。

可是仔细一想，这个金币雨的范围大，除非是冰雪母虫那种上千米，或者是当初那种恶魔鲸鱼的怪物，才能大范围的被金币砸到。

如果是一个普通人，随便一躲，陈锋把身上的金币全部砸光了也无可奈何。

“砸光！”陈锋忽然瞳孔一缩，立刻打开自己 背包，顿时一阵叹息，然后是一阵愤怒。

7个亿啊！

整整7个亿的金币，如今仅仅连一分钟都不到，只剩下.....个...十...百...千...万........只想剩下一百多万，尼玛这是什么速度啊？

陈锋还没来得及感叹，天上的金币雨猛然的停止了，而最后的那一百多万金币，骤然间只剩下20W，一个也不多，一个也不少。

“我操！”陈锋忍不住爆出了一个粗口，这样的效率真的太坑爹吧，一分钟用了7个亿？

“有没有搞错啊，这可是7个亿啊， 7个亿的金币就这么没了？”陈锋一阵目瞪口呆，自己背包里头那仅剩的20W就好像是在嘲讽陈锋一样。

而陈锋转头看了一眼其他的怪物，如果说7亿伤害全部叠加在一只怪物的身上，那怪物不死也残废了。

但是这个7亿却是平摊在数万甚至是十几万的怪物身上，这样一平摊下来，那这群怪物受到的伤害，仅仅7000点不到。

7000点血量，能干嘛？

陈锋的普通骷髅一刀下去就比这个多了，陈锋顿时一阵无奈，看来自己还真的是高估了流氓骷髅，无奈的摇摇头，扔了一堆的投掷装备给流氓骷髅，陈锋果断的无视他。

“浪费了，那7亿金币只能当时浪费了！”陈锋一阵无奈，7亿金币啊，一个1号符文是1000W，那7亿金币就等于是70个1号符文。

按照三合一的程序来说，陈锋手中将会有23个2号符文，或者换成7个3号符文，要么就是2个4号符文，稍微贴一点进去，那就等于是一个5号符文。

陈锋花了一个5号符文，仅仅让几万个敌人受到陈锋的普通骷髅每只1击？

“坑爹，果断被坑爹了！”陈锋一阵无奈，这样的坑爹陈锋完全无可奈何，金币都已经用掉了，陈锋可没办法在从地上捡起来，因为那金币就好像是人参果一样，一旦掉到地面上，就会瞬间消失不见。

而且掉在人的身上，过一会儿也会自己消失，让陈锋一阵无可奈何，这一次算是投资失败了，整整亏损了1个5号符文，太亏了。

亏大了！

陈锋的无奈被人不知道，但是卡夏朱利安等人却可以猜到，这个事情是陈锋弄出来的，而看那外面的怪物虽然都掉血了，可是却掉了仅仅一丝丝，真的只有一丝丝，比头发丝儿还细。

在加上陈锋在亚龙身上那一脸便秘的样子，这群人都知道，陈锋这一次貌似吃亏了，虽然不知道到底怎么吃亏，但是肯定和刚才的金币雨有关系。

难道陈锋花钱下金币雨，希望砸死这群怪物？

一群人好笑的猜测到，可是完全没想到自己还真的猜对了，只不过悲剧的陈锋阁下没有下来解释，不然他们真的要笑死过去。

陈锋一阵叹息，不过好在四周的骷髅战斗依然激烈，陈锋放弃了在心中诅咒败家骷髅的超级败家，转而继续观看下头的战斗。

陈锋的尸鹫和双刀骷髅的技能已经消失了，双方都回到以前的样子，不过显然虚弱了很多，毕竟和那开启状态之后的能力可是弱了太多了。

不过，双刀骷髅依然是在下头尽情的战斗，那两把双刀简直就是所向无敌，刚才那双刀骷髅一路走过，地上全部都是断肢碎肉，让人看的一阵恶心。

这才双刀骷髅恐怖的地方，一刀下去敌人就十分干脆的两半了，压根就没有放抗的机会，你说那镰刀格挡，镰刀也变成两段，那盾牌格挡，盾牌也变成两半，这你还真的一点办法都没有。

相比双刀骷髅，同为领主级别的尸鹫就显然弱了许多，但是尸鹫的有点在于飞行，超强的飞行能力让尸鹫几乎所向无敌。

不过因为攻击和体型的关系，尸鹫骷髅往往顾首不顾尾，没办法谁让怪物这么多，尸鹫又这么大呢，所以尸鹫干脆飞在天上不下来。

就好像是强大的猎鹰连豹子都敢捕食一样，不断的俯冲进攻，瞄准一个敌人不弄死就不罢休，加上尸鹫巨大的身体，往往一次性可以攻击好几个单位。

再看另外一边，地狱冠军骑士依然是在不断的冲锋，近万米的火焰之路，让地狱冠军骑士们又了固定的冲锋范围，不断的从这一头冲锋到那一头，从那一头冲锋到这一头。

仅仅一次冲锋，最少击杀数万敌人，如果运气好或者敌人运气不好，那可能十几万都有，毕竟重甲骑士的冲锋威力实在是太大了。

一被撞到，那就等待着后面骑士的践踏，践踏一般还不会死，但是缺胳膊少腿的却是正常，在火焰当中，一旦行动不便，那就只有等死了。

而且还没被烧死的还有一个更加郁闷的事情，骑士第二轮冲锋又回来了。

第440章 强大的白银骷髅？

重甲骑士的在一轮冲锋，那41个重甲骑士脚下的战马仿佛是不知疲倦，也不知道害怕，疯狂的踩踏着一路上所有的敌人，被猜到的萨卡兰姆战士运气好的踩个空。
运气不好的，肚子大腿脚掌手臂甚至是脑袋统统都有可能出现在马蹄之下，几吨重的重量全部加持在马蹄上面，那一脚下来萨卡兰姆战士果断吃不消。
在战场上，地狱冠军骑士的作用发挥的十分巨大，那来回冲锋的重甲骑士不但冲破了敌人的阵型，更是让大量的敌人逗留在了火海当中。
加上坚固的骨墙和骨牢，这样一来火焰之路的作用才真正完美的展现了出来，成为了一条真正走向死亡的火焰之路。
大量的敌人虽然是被重甲骑士给撞倒在地的，并且还被疯狂的践踏，但是真正杀死他们的，却是火焰，恐怖的火焰让所有人都目瞪口呆。
因为那火焰带来的收益，真的太丰厚了。
一个亚马逊和一个法师不可思议的瞪大了自己的嘴巴，他们的身上一道道的金光间隔不到十分钟就闪耀一次，虽然间隔时间越来越长，可是所有人都羡慕嫉妒的看着他们，再看看那边乘坐亚龙的陈锋。
火焰，杀死的敌人，而经验值却是点火的那个人的，这个世界是那么的公平，但是又是那么的残酷，按道理这些石油全部都是陈锋倒下去的，那怪物死亡自然经验值应该都是陈锋的。
但是，这仅仅是石油而已，而真正杀死敌人的却是火焰，火焰把敌人给烧死的，而点火的却有三个人。
陈锋不知道到底是怎么就算的，但是所有的怪物，陈锋都可以分到一点经验。
为什么？
因为火焰是陈锋点的，其中将近三分之一还要多一点的，全部都是陈锋一个人点燃的，所以巨大部分的怪物经过火焰之后，都会受到或多或少的伤害，而死亡之后会计算这一部分伤害占到总伤害的比例，然后折合一个经验传递给陈发。
本来陈锋是打算把所有的火海都是自己的，可惜被2个人给抢走了，陈锋也无可奈何，但是那2个人的等级飙升，却还是让陈锋大吃一惊。
重甲骑士的来回冲锋，加上火焰之路的火焰伤害，其他骷髅的大范围攻击，陈锋就好像是一个吃百家饭的小孩一样，不断的从各个人的手里抢夺一点经验、
一些人千辛万苦的干掉一只怪物，可是总经验却要分出去一点给陈锋，因为曾经对这只怪物造成了伤害，而且血量还没有恢复满。
这里又扯到了另外一个层次，那就是血量恢复，陈锋先打了一只怪物，打掉20%的血量，而立刻有人接手，但是不是和陈锋组队的，由那个人击杀了怪物80%的血量，那陈锋可以获得20%的怪物经验，他人可以获得80%。
但是，如果陈锋击杀了一只怪物血量20%，但是陈锋打不过，有其他人来接手，但是在这个过程中，陈锋没有继续攻击，而其他人也没有及时供给。
而这个怪物恢复了10%的血量，也就是说怪物的总血量变成了90%，那这只怪物被击杀之后，陈锋得到的经验值，却只有10%，而不是20%。
其中的东西自然是有得必有失，所以陈锋也没有什么不开心的，毕竟有如此多的经验，已经足够让陈锋满意的。
如果陈锋想要快速升级，把最强大的骷髅全部收起来，然后让普通骷髅疯狂的杀，自己也变成督瑞尔或者鲜血石魔前去战斗。
那陈锋的升级会更加恐怖，但是这不符合陈锋的为人，现在大家都??最艰难的时候，陈锋不可能把骷髅全部收起来，不然所有人最少多承受10%的压力，陈锋一个人最少可以挡住10%的大军，当然前提是陈锋最强大的骷髅们都没死。
三个小时之后，在所有女孩子激动的眼神里，陈锋终于升级了，那身上一阵金光绽放，陈锋终于达到39级了。
也就是说，穿戴塔格奥之鳞的要求，陈锋总算是达到了，陈锋心中一阵激动，可是现在镶嵌还没有完毕，所以陈锋还是得慢慢的等待。
陈锋在期待，等自己穿上塔格奥之鳞之后，召唤骷髅的等级瞬间飙升20级，不知道自己会出现什么新的骷髅，但是陈锋可以肯定，自己新的骷髅一定比地狱骷髅强大数倍，甚至是数十倍。
以为那是增加了20级才有的技能啊，那可是整整20级啊。
如今陈锋的召唤骷髅再次升级，到达了68级的新高度，等到塔格奥之鳞到手之后，陈锋的召唤骷髅等级会瞬间到达恐怖的88级。
陈锋第二次召唤骷髅王的都可以了，陈锋顿时一阵期待，不知道自己召唤出来的第二只骷髅王会是什么样子的。
在墓地当中，一共有14个骷髅王，其中13个军团除了军团长之外，还有 一个骷髅王坐镇，也就是说在十三个军团中，还有十三个骷髅王，分别坐镇十三个军团。
而陈锋的血色骷髅，黑色骷髅都是十三个军团的骷髅王，这些骷髅被成为下属骷髅，因为他们虽然是骷髅王的称号，可是却是真正骷髅王的属下。
而第十四个骷髅王，则是真正的骷髅王，也就是阿努和塔撒梅特的结合体，创世神骷髅王，但是创世神骷髅王的骨架至今都不知道在什么地方，自从那意识消失被阿努和塔撒梅特合力抹去之后，再也没有人见过创世神骷髅王了。
一直以来，都是13个军团骷髅王在征战，当然不是为了争夺地盘，而是争夺属下，毕竟只有死人才会成为骷髅，如果敌人不死，那哪儿来的骷髅啊。
所以，这群骷髅王则不断的朝着各个世界征战，让所有的世界都充满了战火，让大量的骷髅涌入墓地，可惜最后因为征战天堂和地狱失败，十三个骷髅王被逐个击破，导致墓地从此再也没有任何的音讯。
但是，这样的结果却依然让所有天使忌惮，好在天使们没有发现陈锋当初召唤出来的血色骷髅，不然天使铁定是要击杀陈锋的，因为那血色骷髅当初可是折磨死了天堂和地狱了。
但是，现在陈锋等人还完全没有注意到，陈锋的血色骷髅已经被迪亚波罗给注意到了，当初波拉图死亡的时候，陈锋曾经召唤出大量的血色骷髅，而正是因为那一次，地狱才关注到了陈锋，势必要让陈锋成为地狱的人。
不过，这些陈锋一点都不知道，因为陈锋刚进入了墓地，陈锋打算再去找找看，能不能弄到什么好的骷髅。
“龙龟啊，有没有范围攻击的骷髅，实力要强悍一点的，最少帝皇以上！”陈锋一进入墓地，就立刻对着龙龟问道，龙龟自然而然的点点头。
“有，但是你打不过！”陈锋翻了一个白眼，打不过那还有什么好说的，他可是要自己可以掌控的骷髅，千万不要和上次一样，一只黄金骷髅让陈锋吃了整整5天的哭，而且还有苦说不出。
“呵，你说的是那些黄金骷髅吧？我一个都打不过，别找我！”陈锋摆摆手，黄金骷髅的实力是同等级骷髅的数倍甚至是数十倍数百倍。
那当初的死亡元帅骷髅的属性和骨刀骨蛇的属性一比，陈锋有一种自卑的感觉，而其他的骷髅自然也是如此。
“有没有其他颜色的骷髅？黄金色的太难打了！”陈锋一脸苦笑着说道，其实在晕迷的时候陈锋就脑残的挑战了一只黄金骷髅，结果被人家一巴掌拍飞了，龙龟说那是最弱的黄金骷髅了。
对于黄金骷髅陈锋是果断的退避三舍，坚决不浪费任何的机会，那黄金骷髅陈锋可是正大光明的用掉了一次机会了，也就是陈锋想要得到那只骷髅，还有2次的挑战机会。
如果挑战不过，除非陈锋凑齐传说中的创世神骷髅，不然一辈子别想命令那只骷髅了。
而且黄金骷髅都已经有了自己的智慧，陈锋还是先慢慢等吧，积蓄自己的力量，争取下一次挑战就得那只骷髅，到时候自己的战斗力就可以再次提高了。
但是，现在现实世界里头这么多的敌人，陈锋想要找一只可以群攻的骷髅，但是显然太强大的打不过，太弱小的陈锋又不需要，那4个首领级别的骷髅法师，陈锋已经放弃了。
“有到是有，不过白银级别的骷髅和黄金骷髅的规矩差不多，但是却要比黄金骷髅更加的严格，你只有1次的挑战机会！”龙龟思索了一下，点点头说道。
“哦？什么骷髅？什么级别的？实力怎么样？”陈锋一下子激动了起来，立刻朝着龙龟问道，龙龟沉思了一下。
“那是一只很特别的骷髅，实力非常强悍，非常的难缠，按照你现在的实力，只有3层的机会降服它，我劝你还是等你的塔格奥之鳞到了再说，到时候说不定有5层机会！”龙龟皱着眉头说道。
“穿上塔格奥之鳞才5层机会？什么骷髅这么强大啊？”陈锋顿时一阵吃惊，要知道20级的啊，可以提高陈锋将近三百只骷髅了，居然仅仅提高2层的机会。
到底是什么骷髅，这么强大？

第441章 铁桦树骷髅！

“跟我来，我带你一程，上我的背吧！”龙龟对着陈锋说道，陈锋点点头，立刻坐上了龙龟的后背，龙龟顿时大步的前进，那速度居然比陈锋的飞行快的多了。

“在墓地内，骷髅的分类一共有3种！”龙龟在路上忽然开口，陈锋顿时一愣，然后猛然的一阵激动，因为龙龟说这个话，那就代表着要给陈锋上课，甚至是要培养陈锋了。

“哪三种？请指教！”陈锋立刻激激动的问道，龙龟顿时一笑，然后缓缓的开始述说了起来。

骷髅一共有三种，一种便是生物骷髅，这种骷髅生前和人类或者动物一样，有皮肉血骨，而死后皮肉血全部消失，只剩下一身骨头，这就是最普通，也是最常见的骷髅。

“这种骷髅叫做血肉骷髅，只要任何有血有肉的生物死亡之后，一副骨架子就会是新的骷髅，这也是占据了墓地内所有骷髅当中80%多的骷髅的种类！”

陈锋点点头，无论是人类还是动物，都是有血有肉的，最多再加上什么鳞片甲壳的，但是依然是有血有肉，死后还是一副骨架子。

第二种，则是外壳骷髅，就是蝎子，螃蟹等甲壳类动物，这些生物的骨骼长在体外，也就是那些甲壳就是骨头，所以死后保留着完整的身躯，但是体内却已经空空如也了。

换句话说，血肉骷髅是从外头腐烂的，但是外壳骷髅却是从内部腐烂的，血肉骷髅腐烂之后基本上看不出样子，最多只能看出什么种类，例如人类，例如犬科猫科大象鲸鱼什么的。

但是要看出到底是狗是狼，是猫是老虎，这就看不出来了。

外壳骷髅却不一样，陈锋的螃蟹骷髅，蝎子骷髅都是外壳骷髅，所有人一看就知道这种骷髅生前是什么东西，因为他们的外貌基本上没有任何的变化。

一只螃蟹从内部开始腐烂，外壳得意完美保存，难道还有人认不出来这是螃蟹？

“这是第二种骷髅，就是说类似螃蟹，甲虫，蝎子大虾什么的，都是这一类的咯？”陈锋朝着龙龟问道。

“没错，我也是外壳骷髅，因为我死的时候是从龟壳内开始腐烂的！”龙龟笑着说道，陈锋也是点点头，不过不敢接话，毕竟龙龟刚才说道了两个敏感的词语。

死的时候和腐烂。

虽然陈锋不知道龙龟是不是已经认清楚自己的死亡了，但是陈锋还是不敢接话，毕竟这样的话还是别说为好，没有人愿意自己死亡，陈锋还是怕惹毛了龙龟。

“第三种，十分的稀少，这种骷髅其实在当年的时候并不被承认，可是随着时间的推移，这种骷髅强大的姿态让所有骷髅都认同了他们的存在，他们就是植物骷髅！”

“植物骷髅？！”

陈锋顿时一阵惊呼，植物这种东西还有骷髅？

“没错，或许你会说，植物怎么会有骷髅，死亡之后不久全部腐烂了么，但是我可以告诉你，在这个宇宙内，稀奇古怪的东西多的去了，一些植物老而不死，死而不倒，倒而不腐，可以传承数百万年比比皆是！”

“今天我要带你去的，就是一个银骨的植物骷髅，叫苍铁大树骷髅，它仅仅霸王级别，但是你要降服他，还是困难的！”龙龟笑着说道。

其实，龙龟是打算先把陈锋带到目的地，然后让陈锋找其他的骷髅，那苍铁大树骷髅的身边有许多小骷髅，陈锋可以降服的。

等到陈锋得到了塔格奥之鳞之后，技能等级提高20级，到时候加上苍铁大树骷髅的一群原本的仆人，还有机会降服那骷髅。

“霸王骷髅啊！”陈锋顿时一阵激动，因为陈锋目前手中连一只霸王骷髅都没有，虽然有更高级的地狱骷髅，可是地狱骷髅的强度陈锋不太满意。

因为现在拥有的4只地狱骷髅，全部都是单挑战斗的，对于群战来说能力根本就不足，陈锋完全有理由舍弃这地狱骷髅，但是看在他们本身实力不错的面子上，加上到后来陈锋还想让他们组成一支专门击杀沉沦魔法师的队伍，所以陈锋只能容忍。

陈锋想要的是群战的骷髅，那种一招下去可以命中数千数百只敌人的那种骷髅，可是除了4个法师和一个半吊子的岩石骷髅的“雷霆震击”，陈锋的手中还真的拿不出这样的骷髅。

“龙龟，那苍铁大树骷髅，到底有多强，现在我可以在面临千亿的大军，一只只的打真的......”陈锋皱着眉头看着龙龟。

“呵呵，你放心好了，那家伙强悍的就是群攻能力，那数千条的树根可以轻松的同时攻击数千个敌人，而且防御超级高，连我要啃它，都要费点力气！”龙龟笑着说道。

可是陈锋郁闷了。

龙龟都啃的要点力气的铁树，那自己能不能打得动？

“放心好了，任何敌人都有落点的，这个家伙物理攻击和物理防御十分强大，但是对于剧毒却抵抗力超级弱，你的剧毒亚龙真好克制这个家伙，加上剧毒法师骷髅，还算有点机会！”

“我之所以要你先得到塔格奥之鳞，是因为有了这件装备你的骷髅就会变得更多，到时候敌人攻击到你的机会就越少，他一次性可以对一千多个敌人进行攻击，你的骷髅还是太少啊！”龙龟无奈的说道。

陈锋顿时恍然大悟，那苍铁大树的物理攻击和防御都很强大，也就是说自己的物理攻击在敌人的面前毫无是处。

唯一能抗衡的救赎剧毒攻击，可是陈锋手中的剧毒攻击仅仅剧毒亚龙和剧毒骷髅法师，如果弄一把带剧毒攻击的标枪，那流氓骷髅也算，不过算替补。

而龙龟之所以要让陈锋的骷髅数量再多一点，那是因为到时候可以用数量来让敌人的进攻减弱，因为那苍铁大树骷髅可以同时攻击一千多个目标，陈锋自然是炮灰越多越好。

陈锋点点头，现在自己不缺时间，反正这才仅仅第一天，等到明天再来召唤也是一样，现在主要的就是进来探查消息，既然得到了苍铁大树的消息，那陈锋就满意了。

在二十多分钟之后，陈锋终于到了苍铁大树的面前，不过因为时间不足的关系，陈锋立刻签下了几只龙龟口中的苍铁大树骷髅的手下，就被踢了出去。

“看看签订了什么东西！”陈锋也算是知道了，有颜色的骷髅都得靠实力才能得到，尤其是有智商的骷髅，那银骨金刚就算了，虽然是银色的，但是没智商。

但是现在却不同，随着陈锋等级的提高，陈锋遇到的骷髅开始出现了自己的智慧，让陈锋是有喜有怒。

开心的是这样就不用自己来经常下命令，骷髅会按照自己的方法战斗，这样可以更好的让骷髅的战斗力完美的突出。

但是怒的是，有颜色的骷髅都要降服了才能使用，那黄金的有3次机会，可是白银的却只有1次机会，陈锋还不知道青铜色的是什么颜色呢。

铁桦树骷髅（皇冠骷髅）

传说中死而不倒，倒而不腐的千年铁桦树的树心所凝聚成的骷髅，非主动攻击敌人的时候，敌人不会攻击它。

LV：68

命中率：800000

防御：800000

血量：800000

伤害：2000-2000

钢铁树身LV20：比钢铁还要坚硬的身躯，抵抗所有物理攻击60%，减少魔法伤害20%，减少元素伤害20%。

树人LV15：迷惑敌人，认为铁桦树骷髅是一株大树，不会主动进攻铁桦树骷髅

根系缠绕LV10：利用繁密的根系缠绕敌人，对周围半径（等级*28）米内200命敌人造成集体攻击，注意保护好铁桦树，被群殴很悲剧的。

“等级*8，那就是68*8，544米，一里地的攻击范围啊！”陈锋顿时一阵惊呼，这个骷髅的实力不错，只不过攻击太低了。

本来龙龟安排也是这么想，让陈锋先弄几个过去，这个骷髅防御攻击血量都很低，所以死亡的很快的，先让陈锋凑活一下。

但是，它却忽略了陈锋的身边有朱利安和君王骷髅的存在，一瞬间2个光环出现了4株铁桦树骷髅上，一瞬间那根系就开始发飙了。

“唰唰唰！”地面上疯狂的窜出了一条条的紧紧手指头粗细的根系，可是让所有萨卡兰姆战士怒吼的是，这些根系居然十分的坚固和柔韧，根本就砍不断。

而且根系居然拥有十分恐怖的伤害，那根系就好像是尖刀一样，朝着敌人的身上狠狠的插了上去，那鲜血顺着根系开始不断的冒了出来。

一瞬间，陈锋四周近千只怪物纷纷遭受到了铁桦树骷髅的偷袭，在2个光环的作用下，2000-2000的伤害发挥出了将近60倍的恐怖伤害，一下子四周的敌人就倒下了一大片。

“可惜，无法移动！”可是，陈锋却是一阵不满意，这群骷髅的实力虽然真的强大，可是弱点也太明显了。

所有的骷髅要让根系攻击敌人，那必须就扎根在泥土里头。

一旦扎根在泥土里头，那就根本无法移动，只能攻击但是无法防御，这样的骷髅到底划不划算？

陈锋开始考虑利弊，但是依然调遣了大批的骷髅保护起了四棵铁桦树骷髅，这攻击还真的没话说。

第442章 召唤骷髅，87级！

“来了！”

陈风看着城墙内，一个人正飞快的朝着自己冲过来，那人的手上一件金色的铠甲，那上面淡金色的光芒，不断的刺激着陈风的眼球。

塔格奥之鳞！

“终于来了！”陈锋一阵激动，等了好几个小时，死在陈锋手上的萨卡兰姆战士多达几十万，甚至已经毕竟百万了，毕竟陈锋这么多的骷髅在疯狂的战斗，这样的数字不高才怪。

而在不远处，朱利安等人也是战果辉煌，尤其是莉莉丝，那恐怖的暴击和超强悍的隐身能力，让莉莉丝简直是所向无敌，基本上敌人在莉莉丝的手里头，只有被秒杀的份。

而在陈锋身边的狄维娜则比其他的几个人更加的强大，因为在陈锋的身边完全不用顾忌安全的问题，狄维娜是完全放开的进攻。

那恐怖的闪电真的如同雷神惩罚一样，疯狂的朝着敌人上的敌人进攻而去，各种颜色的闪电就好像是在调戏着地面上的敌人一样，不断的，疯狂的，让人绝望的击杀这地面上的各种萨卡兰姆战士。

“陈锋，过来吧！”卡夏大叫了一声，陈锋顿时强忍着激动，立刻飞到了城墙上，那一双手都不知道要干什么才好，这一次陈锋是真正的紧张了。

“小子，我没辜负你的希望，这件套装是我有生以来遇到过最好的装备，是我镶嵌的最仔细的一件装备了！”赫拉铁力对着陈锋说道，陈锋顿时更加的激动了。

“好了，穿上吧，然我看看我的成果！”赫拉铁力对着陈锋说道，陈锋连续搓了好几下自己的手掌，然后在自己的深山拼命的擦了几下，深怕自己的手上的汗水会玷污了这件衣服。

轻轻地接过了衣服，那塔格奥之鳞不愧是传说中毒龙塔格奥的鳞片所制成的，上面泛着淡金色的材质非金非银，但是却有一种独特的光芒，陈锋甚至可以感觉到一头巨龙正凝视着自己一样。

“咿唔！”奥术龙和火焰龙本来在一旁打酱油，不过看到陈锋手中的铠甲顿时飞了过来，轻轻的抚摸了一下铠甲，然后飞到了陈锋的身边，看着那铠甲。

“你们也想看我穿上这件装备？”陈锋笑着问道，脑海里立刻传来了2个小家伙的催促，陈锋顿时一笑，然后深呼吸了一口气，缓缓的穿上了这件铠甲。

说真的，陈锋从来到这个世界到现在，除了和3个女孩子的第一次之外，真的没有再这么紧张了，金色的铠甲，终于在陈锋的深呼吸当中，穿着在了陈锋的身上。

“吼！”

忽然，一只绿色的巨龙骤然间从陈锋的身上腾飞了起来，一下子形成了一个巨大的虚影，君临在半空中，那巨大的虚影对着天空和大地一阵嚎叫，仿佛是在欢呼自己再次归来一样。

“|塔格奥！”火焰龙和奥术龙顿时惊呼了一声，这绿色的虚影巨龙正是传说中的庇护所守护神，毒龙塔格奥。

“龙王！”两只小龙忽然匍匐了下来，激动的看着天空中的虚影，陈锋不由的一愣，这两个小家伙是怎么回事。

“塔格奥有龙王的实力，我们是在朝拜他！”陈锋立刻问了一问，结果两个小家伙的回答让陈锋一笑。

原来，塔格奥并非是龙族的人，或者说是自然形成的，而不是一头真正由龙与龙交配所繁衍下来的。

所以，塔格奥虽然是龙，但是不被龙族承认，而且龙族其实也希望得到塔格奥，让塔格奥进入龙界生活。

可惜塔格奥不答应，因为那时候庇护所世界正遭受到地狱和天堂的窥觑，塔格奥为了保护庇护所世界，根本就走不开。

最后，塔格奥没有加入龙族，可是他那堪比龙王的实力却让所有的龙族臣服，两个小家伙是在祭拜长辈，出自对一个远古强人的崇拜和对龙的礼节。

几秒钟后，那绿色的虚影顿时消失不见了，陈锋叹了一口气，因为他只感觉到一股强大的力量在召唤着自己。

骷髅王！

陈锋的“召唤骷髅王”下一次召唤需要召唤骷髅的达到72级，但是如今召唤骷髅的等级一次性提高20级，要知道本来召唤骷髅就已经68级了，而如今，陈锋的召唤骷髅却是87级。

陈锋忽略了一个问题，那就是原本的衣服就加了1个等级，替换掉之后，陈锋的召唤骷髅增加的并非是20级，而是19级。

不过，高达87级的恐怖召唤骷髅，却让依然是让陈锋一阵目瞪口呆，而那一阵阵的呼唤，则让陈锋一阵激动。

召唤骷髅

LV：87

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：45

最大召唤数:729

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+740额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+547额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+311额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+77额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+2额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+2骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

“天呐，新的骷髅，噩梦骷髅，难道是噩梦难度的骷髅？”陈锋心中一阵激动，不过显然也有失望的地方，增加了整整20级，可是新出现的骷髅却仅仅1种。

陈锋不由的开始怀疑，是不是以后骷髅的种类需要提高技能等级20级，才能得到新的骷髅，不知道噩梦骷髅的实力如果，更不知道噩梦骷髅能不能找到。

“进入墓地！”陈锋闭上眼睛，果然一瞬间陈锋就进入了墓地，陈锋顿时一阵激动，今天的时间本来已经用完了，在不久前签订了几只铁桦树骷髅之后，陈锋就被扔出了墓地。

而如今24小时还没到，陈锋却又可以进来，这代表着陈锋进入墓地的时间被再次延长。

“恭喜你，你现在可以在墓地持续1个小时，也就是说你现在还有半个小时的时间，足够你收服苍铁大树骷髅了！”龙龟看到陈锋的出现没有任何的惊讶，而是一脸的微笑。

陈锋计算了一下自己的骷髅总数，顿时惊愕的瞪大了眼睛，几个小时之前才1118个骷髅，可是如今，陈锋的骷髅数量赫然飙升到了惊人的2406个。

“两千四百零六个骷髅，我的天哪啊！”2406个骷髅在陈锋的脑门上狠狠的拍了一下，陈锋顿时一阵头晕眼花，再次计算了一遍才确认，自己真的没有算错。

“恐怖，太恐怖了！”陈锋一阵感叹，仅仅20级，自己居然就提高了1000多个骷髅，平均每一级自己增加50个骷髅还要多。

太强了，也太爽了！

陈锋一阵激动，立刻把所有的骷髅都给召唤了出来，至于现实世界根本不用担心，因为陈锋在墓地内，现实世界相当于按了暂停一样，一群骷髅的消失最多不到1秒的时间，完全无所谓。

一大堆的骷髅瞬间出现，不过许多新骷髅都是普通骷髅，因为陈锋没有来得及寻找，所以直接召唤出来的骷髅里头有高级的骷髅，这样的几率还蛮低的。

“看好了，那一棵一百多米长的苍天大树，就是苍铁大树，他的攻击范围刚才你前面一米，也就是半径5里，你只要迈前1米就到人家攻击范围内了！”

“现在你要做的，就是乘坐飞行怪物进入他的身边，然后把所有骷髅都投放下去，所有骷髅能开技能的开技能，能扔大招的扔到大招，争取在最短短时间内几百敌人，你现在同时可以召唤多少骷髅？”龙龟给陈锋战略部署，然后忽然想到一个关键。

“45只，同时召唤45只！”陈锋立刻说道。

“好，那就足够了，你把普通骷髅和变异骷髅当成炮灰，几个你舍不得的骷髅，尤其是近战的就不要叫出来了，免得被杀了，虽然墓地里还有同类型的，但是找起来麻烦，不是红须矮人那种，一找找一窝！”龙龟继续说道，陈锋顿时点点头。

近战的骷髅，例如岩石，双刀，地狱冠军骑士长是不可能召唤出来的，陈锋担心这个大树的攻击力太强大，到时候死了任何一个，陈锋都会心疼的。

“如果这里成功了，我就带你去另外一个地方，有了苍铁大树的帮忙，你就可以轻易的降服那群家伙，到时候你的实力会变得更加强大！”龙龟笑着说道，陈锋点点头。

然后深呼吸了一口气，所有骷髅被收了起来，亚龙展翅高飞，陈锋朝着那苍铁大树一下子冲了过去。

忽然，地面上一条手臂粗的根系疯狂的破土而出，朝着百米的高空狠狠的冲了过来。

第443章 挑战苍铁大树！

“进攻了！”|陈锋顿时一惊，那地面上一条胳膊粗的藤条疯狂的朝着亚龙刺了过来，没想到苍铁大树居然还有远程攻击，那不知道是藤条还是根系的东西，居然飞起来百米远。
“一巴掌拍飞了！”陈锋大叫一声，亚龙立刻怒吼一声，巨大的爪子狠狠的朝着那根系拍了过去，那根系原本势头十足，被亚龙一巴掌拍回了地面上。
“小心！”龙龟提醒了一句陈锋，只见地面上顿时一连串的爆响，一条条的根系疯狂的从地底下伸了出来，朝着亚龙狠狠的卷了过去。
“俯冲爆炸！”陈锋立刻召唤出了尸鹫，尸鹫的爪子上瞬间出现了一个火球，狠狠的朝着根系砸了过去。
“吼！”一声愤怒的咆哮传来，只见那百米的苍铁大树顿时一阵咆哮，那粗粗的树干一阵摇晃，陈锋顿时一阵吃惊。
“继续飞！”陈锋再次大叫了一声，无视下面不断冲上来的根系，让亚龙继续飞行，而陈锋则站了出来，一瞬间亚龙的身上多出了一群骷髅。
“给我砸，狠狠的砸！”只见陈锋的手中骤然间多出了一大堆的石头，龙龟一脸的不解，难道陈锋准备那石头砸大树？
“轰！”
只见一枚石头和根系撞在一起，骤然间一阵爆炸，龙龟大吃一惊，那石头居然发出了一阵爆炸，紧接着爆炸变得更加密集了。
没错，这些石头就是陈锋从熔岩洞穴内拿出来的爆炸岩石，陈锋的背包里头还剩下一些，这个石头还是蛮好用的，可惜威力太小了，还比不上爆炸 药剂。
可以这个石头是免费的啊，陈锋自然不会翻过，那爆炸药剂高级的一打要几十万，陈锋可用不起，那东西威力又不大，但是贵有死贵的，还不如自己的爆炸石头呢。
一连串的爆炸让大量的根系缩了回去，那爆炸的威力虽然不打，可是爆炸的冲击和火焰还是有点厉害的，根系们开始躲避了起来。
仅仅5里路，在亚龙急速的飞行下，一会儿就到达了目的地，更加多的根系从地底下冲了出来，不过陈锋却已经到达目的地了。
“苍铁大树，我是骷髅王的传承人，我按照规矩，向你发出挑战！”陈锋大叫了一声，原本快要击中陈锋的根系瞬间停止在了空中。
一个骷髅头从树干上出现，陈锋顿时一阵无语，人家树人是树干上一个人的脑袋，结果你是一个植物骷髅，居然在树干上出现一个骷髅头，掩耳盗铃是怎么着？
“骷髅王.....好久没遇到骷髅王了，你是那一个骷髅王的继承人？”一个苍老的声音在陈锋的耳边传来，那声音仿佛是历经了几万年一样，十分的苍老，还带有浓重的死亡味道。
“创世神骷髅王！”陈锋淡淡的说道。
忽然，那苍铁大树的躯干居然直接震动了一下，一张骷髅脸上居然浮现出了不可思议的表情，陈锋顿时一阵惊愕。
“创世神？你居然得到了创世神骷髅王的传承？这不可能，我在你身上感觉到了血色和黑色的力量，完全没有创世神的力量？”苍铁大树立刻愤怒的说道。
“这不关你的事情，我现在就要挑战你，立刻进入亡灵竞技场吧！等你成为我的仆人，你自然就知道了！”陈锋冷着脸说道，现在才没时间和你墨迹呢，再过二十多分钟就要被扔出去了。
“吼，亡灵竞技场，我成全你！”苍铁大树一声咆哮，瞬间一阵银光绽放了出来，陈锋的耳边再次出现了那山呼海啸一般的欢呼声。
亡灵竞技场！
“吼，人类，我要看看，你到底是得到谁的传承，居然想让我诚服！”墓地内的势力十分的单纯，谁的拳头大谁就是老大。
“哼！”陈锋一声冷哼，一脸不屑的样子，可是心中却是十分的紧张，因为这只骷髅的实力真的很强大，陈锋必须十分小心。
这只苍铁大树骷髅的实力在于物理攻击和群体攻击，物理攻击陈锋暂时没有尝试过，因为至今还没有被攻击到。
而群攻却已经出来了，一下子上百条根系的进攻，让陈锋大吃一惊，不过现在陈锋已经知道了，龙龟说的一点都没错，这个苍铁大树一旦被自己得到，那就是一个无比恐怖的战斗力。
试想一下，把苍铁大树放在城墙内，5里的半径攻击，足够让苍铁大树打到城墙外任何敌人了，一次性1000个目标，加上朱利安的光环，君王骷髅的增幅。
“天呐，那简直是可以秒杀了！”陈锋一阵惊呼，不过现在不是思考这个的时候，陈锋需要的就是把这个苍铁大树给弄死。
“亡灵竞技场，比赛双方，骷髅王继承者，苍铁大树骷髅，骷髅王继承者死亡，挑战失败，永生永世不得再次挑战苍铁大树！”
“苍铁大树死亡，挑战成功，苍铁大树骷髅必须诚服骷髅王，一切以骷髅王的命令为重，誓死效忠骷髅王，双方起誓！”
一段话忽然出现在了陈锋的脑海里，陈锋立刻下意识的大声念了出来，只听见念完之后，整个竞技场内一片欢腾，陈锋顿时一愣，然后猜到是起誓完毕了。
“好家伙，还有这样的效果啊！”刚才的起誓陈锋自己完全没感觉，顺口念出来之后才发现誓言已经说完了，陈锋还没反应过来里头是什么意思呢。
“双方准备就绪！”龙龟大声的说道，陈锋顿时猛然的惊醒，立刻大手疯狂的挥动了起来，可是没有一只骷髅出现。
“为了保证挑战的公平，所以召唤师在比赛开始之前，只能召唤3只骷髅，防备敌人的攻击，等比赛开始才能全部召唤出来，你先把最强的几个给召唤出来，免得敌人突然攻击！”
陈锋的脑海里再次传来一段话，陈锋顿时幡然醒悟，感激的看了一眼龙龟，没想到这里头居然还有这么多的规矩。
陈锋点点头，只见剧毒亚龙，疾风乌鸦还有岩石骷髅一下子出现在了陈锋的面前，这可是陈锋精挑细选的。
剧毒亚龙自然是攻击主力，而岩石骷髅则是防御，等战斗一开始陈锋会立刻召唤出骷髅祭祀给岩石骷髅加血。
而一旁的疾风乌鸦自然是骚扰作战。
别小看了乌鸦，乌鸦的骚扰可是非常牛逼的，尤其是疾风乌鸦，那苍铁大树压根就打不到乌鸦，但是乌鸦却可以不断的飞到你的脑袋上去捣乱，如果是生前，说不定还能拉一堆屎上去，不过死后就没有这个功能了。
战斗开始了，陈锋立刻攀上亚龙，亚龙也在第一时间就起飞，但是苍铁大树见识过亚龙的飞行，自然知道陈锋有打算居高临下的进攻。
立刻一连串的根系疯狂的从泥土中冲了出来，朝着陈锋冲了过去，可是陈锋早就料到了，一连串的挥手，更多的骷髅一下子就出现在了地上。
紧接着岩石骷髅一声怒吼，一个“雷霆震击”狠狠的轰在了地上，地面顿时一阵颤抖，大量的根系不断的从泥土内被震了出来。
“就是现在，飞！”陈锋立刻让亚龙飞了起来，亚龙顿时狠狠的扑腾了几下，直接扶摇直上飞了起来，陈锋顿时松了一口气。
接下俩就是进攻了。
弩箭骷髅，火枪手骷髅，弓箭手骷髅还有骷髅法师，一连串的骷髅直接出现在了亚龙的身上，而苍铁大树的那悲剧的无法移动，却正好给了所有远程单位树立了一个靶子的形象。
“砰，砰！”
“嘣，嘣！”
“咻，咻！”
一大群的远程单位开始疯狂的进攻了起来，开枪的开枪，射箭的射箭，扔魔法的仍魔法，而其中最让那苍铁大树难过的，赫然就是剧毒骷髅法师。
紧接着，那苍铁大树的身上赫然出现了一条2米多长的蜈蚣，陈锋顿时一愣，猛然的想起这事剧毒骷髅法师的能力，吞噬。
吞噬LV20：召唤出一只可以吞噬任何生命的剧毒生物，生物外形随机，生物处于无敌状态，可吞噬比自身弱小的任何敌人，如不能吞噬，则对敌人造成每秒1120%的剧毒伤害，持续时间120秒，CD：1800秒。
可惜，那蜈蚣仅仅2米多长，如果对付萨卡兰姆战士那是足够哦了，但是对付百米多高的苍铁大树，那完全不够看。
可是高达1120%的剧毒伤害却让苍铁大树脸色格外的难看，如此恐怖的剧毒却恰好是苍铁大树的克星。
“陈锋，进入墓地，所有的骷髅技能都会重新计时，也就是说你的骷髅有2个技能时间，一个是在现实世界里，一个是在骷髅墓地内！”
“一旦你回到现实世界，就会变成现实世界里头的冷却时间，但是在墓地内，你又是一套新的技能冷却时间，你懂我的意思么？”
陈锋一愣，然后猛然的惊喜了起来，这个意思真的太好明白了，说白了就是两块手表，一块手表是现实世界里用的，一块却是墓地里用的，2个世界不同的时间计算，也就是说，陈锋的所有骷髅，在骷髅墓地内，技能CD全部都是冷却好的。
在这里使用和在现实世界里头使用，冷却时间并不是通用的，所以有些还在冷却时间内的技能，陈锋依然是可以在墓地内使用。
陈锋一下子就觉得自己的把握更大了！

第444章 终于降服！

“开技能，连射！”陈锋立刻让所有的弩箭骷髅都开了技能，只见所有的弩箭骷髅身上一瞬间爆发出了一阵红光，紧接着手里头的弩箭就宛如发疯似的，疯狂的朝着苍铁大树进攻。
仅仅10秒钟的持续时间，近百个的弩箭骷髅，射出了令人瞠目结舌的箭矢，饶是那苍铁大树的皮肤坚硬，也被打的嗷嗷直叫。
“|精准射击，你们随意！”陈锋又让弓箭手骷髅随便攻击，反正这群家伙的实力对陈锋来说可有可无，毕竟不是在朱利安的帮助下，没有朱利安的光环，这群弓箭手骷髅的实力一下子就掉到了底层，仅仅比普通骷髅强悍那么一些。
“开爆头，射击！”陈锋再次让虽有火枪手骷髅射击，只见所有火枪手骷髅立刻开启技能，紧接着一枪枪的“穿透枪袭”立刻射击了出去。
“嗷！”你苍铁大树顿时哀嚎了一声，只见身上赫然见多出了数十个小窟窿，陈锋顿时一愣，然后猛然的惊喜了起来，穿透枪袭可是带有80%的穿透效果啊，无论苍铁大树的防御有多么的强悍，倒是在穿透效果面前，依然无济于事。
“好样的！”陈锋一阵惊喜，没想到居然还可以造成这样的伤害，陈锋一开始还没料到呢，这样简直就是给了陈锋一个意外惊喜啊。
本来，这么短的时间内，如果是在刚才的墓地外面，那陈锋还真的冲不到大树的身边，可是如今双方是在竞技场内，而且因为对于大树的控制，所以双方的距离变短了。
要知道，大树可是在5里外面就可以进攻敌人，自然要让敌人稍微靠近一点，虽然一开始就会遭受到攻击，可是远程攻击的敌人都有一个弱点，那就是移动缓慢。
当然，其他的远程还是防御地下，血量微薄的弱点，可惜这两个弱点在大树的身上都不存在，大树一改以前远程单位的血量微薄，防御地下的，变成血量超厚，防御超高。
但是，大树的致命弱点还是那一个，无法移动。
既然已经生根了，那自然无法移动了，一棵大树从地底下把自己的根系给拔出来当成是脚在跑，这不是找死么？
剧毒亚龙出现在了大树的上空，现在可不是什么保留的时候，只见剧毒亚龙深呼吸了一口气，然后一口绿色的龙息直接喷了出来。
“剧毒龙息！”
剧毒龙息，造成1.5亿的伤害，同时附带1500%火焰伤害，在陈锋的等级提高之后，剧毒龙息的威力再次暴涨。
“嗷！”苍铁大树顿时一阵惨叫，恐怖的1.5亿剧毒让苍铁大树一阵疯狂，但是更恐怖的却是那1500%的火焰伤害，没有树木是不怕火的。
恐怖的火焰瞬间弥漫了整个苍铁大树的身躯，那绿色的火焰仿佛是节日的礼花一样，可是苍铁大树却没有一丝的欣赏，反而是一阵咆哮。
“趁你病，要你命！”陈锋的手底下瞬间出现了3个领主骷髅，紧接着三个领主骷髅都施展出了自己最强大的技能。
“鬼神！”
“狮鹫之力！”
“战马合一！”
一个巨大的，长着8只手臂3个脑袋的怪物出现在了双刀骷髅的背后，那怪物和上次出现的修罗完全不一样，因为上次的修罗给人一种魔神的感觉，那种嗜杀成性的绝对力量。
而这一次的八只手怪物，却给人一种死亡的味道，那种看一眼就感觉到的死亡味道，而且那怪物的身上有一阵阵的黑色火焰，更是给人一种诡异的感觉。
“八臂阿修罗！”十把武器（双刀骷髅自己2把）狠狠的砍在了那树干上，只见原本看起来坚不可摧的树干，赫然间出现了一道深深的凹槽。
四周的黄金骷髅顿时大吃一惊，因为那凹槽居然是十次攻击完全攻击在同一个地方出现的，所有人顿时一阵惊呼，然后不约而同的开始思考，自己是否可以挡住这一刀。
“嗷！”苍铁大树顿时一阵惨叫，一连串的根系疯狂的朝着双刀骷髅冲了过来，可是双刀骷髅却完全没有在乎。
“轰！”
只见双刀骷髅的身体骤然间宛如龙卷风一样，狠狠的转动了几下，一道由黑色火焰形成的火龙卷，一下子就把四周冲上来的根系给砍的七零八落的。
“啾！”空中传来了一声不甘示弱的叫声，只见一个无比巨大的金色火球瞬间让整个竞技场变得更加明亮，本来四周都是冒着金光的黄金骷髅，而一个金色的火球出现，更是让金光变得更加璀璨。
“轰！”
金色的火球完全不客气的砸在了苍铁大树的身上，顿时一朵金色的花朵轰然绽放，那苍铁大树顿时一阵惨叫，在恐怖的冲击力下，原本笔直的树干居然弯曲了一下。
“希律律！”正在苍铁大树准备反击的时候，只听见一声嘹亮的马嘶，紧接着一把由闪电构成的长矛轻而易举的穿透了苍铁大树的身躯。
“嗷！”苍铁大树一阵疯狂的惨叫，只见一阵阵蓝色的电流疯狂的在苍铁大树的体内流窜着，那苍铁大树的力量开始疯狂的流逝。
“轰！”又是一个金色的火球，尸鹫毫不客气，再次一个金色的火球砸在了人家的脑袋上，俺苍铁大树连惨叫都没有来得及发出，只见十把长刀再次狠狠的砍在了他的身上。
“嗷！”剧痛，无比的剧痛让苍铁大树一阵惨叫，然后长矛再次狠狠的刺了进来，顿时大树又是一阵惨叫。
飙升了19级的技能，这群骷髅的实力暴涨到了一个惊人的地方，和穿上衣之前简直是天然之别，而龙龟却忽略了这一点，它忘记计算这群骷髅提升等级之后的实力。
不得不说龙龟不知道多少年没有战斗，导致意识都下降太多了。
整场战斗持续不到三十分钟，不过按照陈锋的时间来计算，其实也是超时了，索性竞技场内核墓地外面的时间不叠加的，不然在战斗到最紧要的关卡，陈锋就会被扔回去。
战斗最终结束了，以陈锋的完胜而告终，在陈锋一群骷髅的疯狂进攻下，虽然一次性可以进攻一千个敌人，但是苍铁大树骷髅依然吃不消这样的进攻，最后果断败退。
陈锋总算是得到了苍铁大树的诚服，顿时一阵激动，一想起苍铁大树可以疯狂的击杀敌人，自己的经验可以疯狂的飙涨，陈锋就是一阵激动。
立刻和龙龟道别，和苍铁大树骷髅签订契约之后，陈锋就离开了墓地，然后瞬间把其他的骷髅再次召唤出来，可惜骷髅消失是快，但是陈锋召唤却慢。
一下子原本正在对战的萨卡兰姆战士不由的一阵踉跄，原本蓄力一击却悲剧的发现对面没有敌人了，顿时一个踉跄。
不过随后陈锋的骷髅再次出现，而且骷髅的数量都市翻了一倍，所有在关注陈锋的人顿时倒吸了一口冷气。
“陈锋哥哥，你的骷髅到底增加了多少啊？”狄维娜惊呼了一声问道，不可思议的看着陈锋，陈锋顿时一阵大笑。
“自己看吧！”陈锋顿时笑着说道，立刻打开了技能，把它调节给卡夏等人看，当然赫拉铁力也是，毕竟人家帮着自己弄好了装备。
再说，陈锋的实力早就众所周知了，基本上只要不是笨蛋就知道陈锋的技能等级越高，所召唤的骷髅越高。
但是，赫拉铁力还是第一次见到陈锋的这种技能，顿时一脸惊讶的瞪大了眼睛，因为陈锋的技能实在是太复杂，但是又太单调了。
“好厉害！”赫拉铁力一阵目瞪口呆，2000多个骷髅，赫拉铁力说真的一辈子都没想过有人可以操控一千多个骷髅，这简直就是神啊。
“好了，陈锋，赶快加入战斗，现在你的骷髅也变强了，不要保留，能杀多少杀多少！”卡夏严肃的说道，陈锋点点头。
现在的萨卡兰姆战士只不过是开胃菜而已，所以卡夏等人都没必要出手，因为真正的战斗是在后面，卡夏等人自然是要保存实力。
而另外，陈锋等人也正好可以乘机打死的升级，这么多的怪物，对众人来说绝对是好事情，这不是网络游戏，没有游戏公司回来打压平衡。
在这个世界上，本身庇护所世界的存在就是一个异数，如果现在大家能把自己的等级尽可能的提高，那这一次的地狱大军进攻就不是灾难。
而是好事。
提高全名实力的好事情，这种好事可不是什么人都可以遇到的，起码卡夏知道自己这么多年活过来，还是第一次看见如此大规模的恶魔大军入侵庇护所世界。
“陈锋，那边就交给你了，这边你就放给其他人吧！”卡夏指着陈锋原来战斗的地方说道，陈锋看了一眼，再看看卡夏给自己的新战斗位置，陈锋点点头。
如果是别人这样说，陈锋早就无视了，但是既然是卡夏这么说了，那陈锋没有任何的意见，给别人就给别人吧！

第445章 补充营养！

为什么要换位置？

陈锋原来的位置，都是被陈锋打残的敌人，大量的残疾敌人使得这群怪物的实力下降一大半，断手断脚的，伤筋动骨的多的是。

可以说，这群怪物完全是来送菜的，就算是这群怪物满血，几个野蛮人也可以轻易的吃下去，毕竟残废的怪物可是要弱很多的。

而且不仅仅是这样，在这里，有几个好地方，那是亚龙骷髅用爪子刨出来的，一个个深七八米的大坑，里头都是河水，因为旁边就是河道，河水渗透进来了。

但是，这些深坑内只有3米的河水，也就是说还有一个将近4米甚至是好5米的落差，这个落差是陈锋特别设计的，因为整个坑洞内全部都是石油。

敌人掉进去，掉入一个出不来，而且四周都是火焰的坑洞的下场是什么？只有死路一条，这样一来杀怪的效率可以提高数倍。

陈锋的火枪手骷髅就专门找这种掉在里头的萨卡兰姆战士开枪，敌人只能在小范围内行动，对于火枪手骷髅来说，这种移动范围如果还打不到脑袋，那简直就是坑爹了。

这么好的地方，陈锋的速度自然比别人快许多，可是卡夏一句话就让陈锋放弃这里，如果是其他人，就算是教皇来命令，陈锋也不一定肯。

毕竟自己弄出来的好地方凭什么给别人，但是开口的是卡夏，陈锋没有拒绝，所以干脆点点头，反正陈锋已经不打算出去了。

陈锋的大手一招，把原本还留在原来位置上战斗的骷髅全部给叫了回来，一下子陈锋原来的位置就成为了一个香馍馍，大家都想上去咬一口。

卡夏对着陈锋点点头，陈锋朝着另外一个角落走了过去，那边是如今战场敌人死亡最少，也就是说敌人最多的一个地方，那边的战士都是在苦苦支撑。

“轰！”岩石骷髅重重的落在了怪群当中，巨大的拳头狠狠的朝着地面砸了下去，一瞬间整个地面都是一阵颤抖，让一旁的职业者们看的一阵目瞪口呆。

紧接着，一群穿着重甲，手持着长矛的重甲骑士立刻出现，直接就开始冲锋了起来，一下子四周的敌人被冲的七零八落的。

那边的一群法师什么的职业者顿时眼睛一亮，被战马践踏过的敌人根本就是口中的肉，随时就可以啃一口，他们自然不会放过了。

一时间，什么暴风雪啊，雷鸣风暴啊，陨石啊，火焰雨啊，九头蛇什么的全部出现，紧接着一个个野蛮人也开始施展出了旋风斩。

“陈锋哥哥，这群人怎么这样啊，这些可都是你打残的猎物！”狄维娜撅着嘴巴不满的说道，一旁几个正在点射伤残敌人的亚马逊顿时一阵脸红，可惜又没办法反驳。

“呵呵，没事，现在主要是挡住敌人，后面的怪物还有更多，足够杀的你吐血的，现在先提升大家的实力，等下有的你杀的！”陈锋笑着说道，狄维娜还是撅着嘴巴。

陈锋虽然也缺少等级，缺少经验，但是也不至于为了这么一点经验就翻脸，再说后头的怪物多的是，自己提高了整整19级的技能，足够对付后面的敌人了。

后面可是百亿的沉沦魔大军啊，那些才是陈锋的主菜，经验虽然少，但是防御低，血量少，唯一牛逼的就是数量和攻击。

对于这种怪物陈锋最喜欢了，到时候大树一叫出来，一招就是数千沉沦魔，这样的经验别人想抢也抢不走，陈锋真正的目标是沉沦魔大军，这些萨卡兰姆军队在陈锋的眼里，才是真正的炮灰。

其他人听到陈锋的话，顿时一阵脸红，不过既然陈锋都说没事了，他们就干脆厚脸皮到底，不断地屠杀着这群怪物。

结果，陈锋这边本来是怪物最多的一个地方，却变成了最少的地方，一下子四周就变得空旷了起来，原本大量的敌人，被一群人纷纷给击杀了。

陈锋还不想把大树给召唤出来，这是陈锋最后的宝宝，不过那铁桦树还是可以召唤出来的，一下子四周又多了几株铁桦树，然后开始疯狂的朝着四面八方的敌人进攻。

而陈锋特意调遣了50只红须矮人骷髅，拿盾牌的那种，守护在铁桦树的四周，把铁桦树的防护给弄了上去，这样一来陈锋就不怕铁桦树被攻击了。

时间过的飞快，一瞬间就过了四五天，所有人的脸色都十分的难看，可是中的武器依然是坚持的朝着敌人身上砍去。

这样的战斗一直持续了好几天，每天都是高强度的战斗所有人都吃不消，而且恶魔投影完全不用休息。

“不行，再这样下去，还没等沉沦魔部队到达，我们就已经累死了！”一个野蛮人喘着粗气大声的喊道，虽然耐力值还是满的，说明体力还足够，但是精神上的体力却已经消耗殆尽了。

说白了，就是心累了。

连续六天的高强度战斗，让所有人的心里都是疲惫不堪，大家此时都是手脚无力，可是明明空有一身的力量却使不出来。

真的没精力了。

所有人都是脸色发白，这样的战斗整整持续了6天啊，不吃不喝睡觉，这样的战斗整整持续了6天，简直是把所有人的最后一点精力都榨干了。

“这样下去真的不行，要不让他们回去睡一天，我们来守一天？”没办法，现在是最紧张的时刻，所有职业者全员出动，结果导致没有两班倒的轮换，一下子所有职业者都累到了。

“只有这样了，我们去代替他们，立刻让后面的后勤准备好吃喝还有房间，让他们睡一天吧！”卡夏点点头，一个长老立刻冲了下去，去准备所有的东西。

在场唯一休息过的，恐怕就只有陈锋和狄维娜了，狄维娜是无所谓，反正和陈锋组队在一起，升级什么的不用操心，她没有那种生死攸关的大局观，她只知道，在陈锋的边上，陈锋让她做什么，她就做什么。

陈锋不是没劝过让其他几个女孩子休息，但是其他女孩子都是一副咬牙坚持的，无论陈锋怎么说都不肯放弃，非要把自己所有精力都耗尽为止。

陈锋虽然心疼，可是真的无可奈何，既然他们坚持，那陈锋也没办法，陈锋可不敢用强的，但是却时刻关注着几个女孩子，一旦吃不消了，就立刻把她们给带回来。

结果到了现在，这群女孩子依然是在坚持着。

没办法，陈锋真的没办法，如果陈锋不让她们坚持的话，说不定几个女孩子会戳着陈锋的脑门骂陈锋，陈锋只能放任她们了。

反正最多是用力过度虚弱几天而已，比起自己那在床上动弹不得5天来说，已经幸福很多了，陈锋自然不会害怕，受伤是拼命的基本。

“女武神！”

忽然，远处的卡夏一声大喊，只见5个巨大的女武神瞬间出现在了战场上，陈锋顿时一愣，然后恍然大悟，卡夏用了自己的送给她的那条链子，技能等级飙升啊。

“所有人回城，里面已经准备好了饭菜，吃晚饭立刻休息，一天的时间由我们来守城！”卡夏的声音瞬间传遍整个战场，所有人都感觉松了一口气，然后又是一股力量从心底传来。

望梅止渴，但是现在这些梅却真的在眼前，所有人立刻爆发出了超越自己的力量，一下子居然都纷纷击退了敌人，然后进入了城池。

“吃的！”一群人大喊了一声，说实在的这几天也和没吃没喝有关系，没有得到补给，自然也体力虚弱了。

可是如今，整个广场内不知道有多少吃的东西摆在上面，不断有东西从旁边的各家各户里头端出来，顿时各种香味飘散在了空中。

“哈哈哈，我们也下去！”陈锋大笑着说道，带着狄维娜快速的走了下去，冲到了朱利安等人的边上。

“傻老婆啊，你们2个都瘦了！”陈锋看着朱利安和塔维纳，顿时一阵心疼，塔维纳因为自身的魔法属于中距离魔法，不得不到城下去施展，所以也离开了陈锋。

而朱利安更别说了，自然是冲在最前面的，现在近距离一看陈锋顿时一阵心疼，几个女孩都是一脸的憔悴。

“你们先去吃点东西，我立刻给你们烧一顿大餐！”陈锋立刻把4个女孩交给了狄维娜，然后果断的冲回家里。

没办法，工具只有家里齐全，这样才能满足陈锋的需要。

几个女孩子相视一笑，不过那虚弱的样子让旁边的人一阵心疼，5个如花似玉的女孩子一脸疲倦的样子，只要是男人都会心疼的。

陈锋快速的回到家里，开始展现出自己食神的水准，陈锋准备做一顿营养丰富的大餐弥补一下众女好几天没有吃饭的胃。

一般来说，这么多天没吃东西，是不能吃油腻的，不过大家都是职业者，内脏强悍的很，完全没必要打理这种，所以各种大鱼大肉，开始纷纷的出现在了陈锋的盘中。

一次性，全部补回来！

第446章 恶魔也是有家庭的！

开胃小菜：鸡丝黄瓜，麻辣肚丝，口蘑发菜，外加一碗豆腐开胃羹，配一杯甜甜糯糯的米酒。
没办法，开胃的东西不适合太烧，所以先喝开胃羹，然后吃点黄瓜和发菜，最火喝点米酒吃点肚丝。
香醇的米酒是陈锋意外造出来的，他本身不会酿酒，但是却喜欢喝酒，无奈弄了一个四不像，本来想酿粮食酒，也就是黄酒或者白酒，可惜变成了米酒，算是无心之过了。
黄瓜清爽，当成开口用，一口下去满口清香，但是加入浓浓的鸡汤鸡丝，又变得格外的醇厚，口感又脆又劲道。
紧接着发菜，发菜虽然是藻类，但是却并非生活在大海里头，而是生活在沙漠里头，库拉斯特不出产这个，但是鲁.高因却靠这个出口为主，所以陈锋这边自然有许多。
发菜富有高蛋白，而且还有调节神经的作用，众女的神经这几天可都是紧绷到了不能再崩的地步，吃点发菜，可以更容易让众女进入睡眠，加上最近都是没吃东西，终于有点营养不良，所以发菜也是一个很好的补充。
当然，吃少了没用，但是吃多了剩下的菜就白费了。
最后，一碗麻辣肚丝，直接开胃，加上开胃羹的，直接让众女那缩小胃部，豁然开让，让众女胃口大开。
外面那些人正在大鱼大肉的吃着，可是那样对胃很伤，尤其是整整6天没吃东西，又是大鱼大肉，又是大量的啤酒，陈锋可不愿意这样，宁愿让众女喝温纯的米酒，还润胃呢。
开胃的好了之后，就是各种主菜了，陈锋也没有多余的材料，鸡鸭鱼肉自然是必不可少的，众女累了这么多天，类食肉是最好补充能量的东西了。
虽然比不上昆虫，但是你得清楚吃不吃是一个问题啊。
宫保野兔，奶汁鱼片，朝墨鱼丝，八宝野鸭，绣球乾贝，生烤狍肉，彭莲豆腐，草菇西兰花，翡翠玉扇，姜汁扁豆......
陈锋的小灶开的是惊天动地，一共烧了整整67道菜，最后再终于的强制要求下，陈锋这才善罢甘休，看着桌子上甚至是椅子上到处都是美味，一群女孩子是又感动又无奈。
“哈哈哈，吃吃吃，先吃了再说！”陈锋顿时尴尬的一笑，看着众女幽怨的眼神，陈锋知道自己真的烧的太多了。
“吃！”朱利安一咬牙，拿起一个扇贝就吃了起来，海边这种东西多的去了，加上这里的扇贝个头大，去了内脏还有一大块肉，然后经过陈锋精心的烹制，扇贝变得格外的美味。
一顿饭整整吃了4个小时，陈锋一阵感动，因为女孩子们居然把自己烧起来的东西全部吃掉了，陈锋一阵感慨。
虽然自己烧的每道菜的量不多，但是菜肴的总数却是十分的惊人，一共67道菜，被6个人全部吃掉，平均一个人要吃掉11道菜，陈锋锅内的饭都一动没动。
“好了，你们吃饱了就去睡觉吧，我再弄点小菜，给卡夏送去！”陈锋对着众女说道，不过众女却是一阵抗议，各个都是挺着大肚子，实在是吃的太饱了，现在怎么可能睡得着啊。
可惜，虽然嘴巴上说睡不着，但是一群女孩子依然是倒头就睡，不一会儿在沙发上聊了一会儿，就歪着脖子睡着了。
一阵阵轻微的鼾声响起，陈锋没有任何的嘲笑，反而是一阵心疼，这群女孩子到底是累了许久了，轻轻的把每个女孩子都抱回房间，细心的脱掉鞋子，好在在吃饭的时候女孩子已经把铠甲什么的都脱掉了，也不用陈锋来劳烦。
继续下楼烧了点东西，陈锋走出了家门，给卡夏送了过去，虽然卡夏可以长时间的不进食，但是吃点东西总是好的。
快速的来到了城墙上，卡夏正在搭弓射箭，不过出手的并不多，反而是外面的几个女武神疯狂的战斗，不断的击杀着萨卡兰姆战士们。
“先吃点东西吧！”陈锋走到了卡夏边上，卡夏一愣，陈锋笑着拿出了一张大桌子，然后上头摆满了东西。
“我们也要，咿唔！”
“我也要，咿唔！”
脑海里传来了两个叫声，陈锋顿时哑然失笑，这两个小家伙刚才不知道去哪儿偷吃了，嘴巴上都是油水，陈锋拿出了一只烤鸡和一瓶果汁递给了两个小家伙，两个小家伙立刻心满意足的吃了起来。
“好吧！”卡夏看这两个小家伙吃的满嘴流油，顿时也笑着随便坐在了城墙上，然后开始拿起东西吃了起来。
的确，奥术龙和火焰龙的吃相真的可以感染其他人，让其他人胃口大开，大家都知道，有些人吃东西不拘小节，但是却可以感染四周的人，让四周的人也胃口大开。
奥术龙和火焰龙就是这样的存在，两个小家伙宛如饿死鬼一样的吃法，让卡夏的肚子也饿了起来。
“哎，无穷无尽啊！”卡夏在一旁吃饭，陈锋看着下面的怪物，顿时一声感慨，战斗的时候没有注意，可是现在空闲了下来，却发现外面的敌人数量简直就是无穷无尽。
“多好的森林啊，就被这么给毁了！”陈锋一阵无奈，原本在城墙上，放眼望去都是一脸绿绿葱葱的，可是如今却是红彤彤的一片，沉沦魔的大军把森林都给毁灭的差不多了。
“呵呵，你小子的倒是学会了感叹，撑着现在还能看到绿色就多看看，到了群魔堡垒，别说是绿色，出了红色和黑色，其他颜色能看见算是你的福气！”卡夏一点都不雅观的咬着一块大肉冲着陈锋说道。
“群魔堡垒啊....... 还是先度过眼前的灾难再说吧，百亿的沉沦魔！”陈锋眯着眼睛说道，现在卡夏等人出手，萨卡兰姆战士被清理的更加快速。
但是，紧随其后的则是数量最多，也是最恐怖的超级大军，沉沦魔大军，超过百亿的沉沦魔，才是所有人真正担心的。
“呵呵，难道你想放弃了？”卡夏笑着看着陈锋，陈锋顿时翻了一个白眼。
“什么放弃，我只是嫌弃而已，沉沦魔太猥琐了，老子这辈子最恶心的就是沉沦魔，我宁愿去面对月亮一族，也懒得面对沉沦魔！”陈锋无奈的说道。
说实在的，无论是游戏里还是现实里，陈锋对疼痛和最鄙视的就是沉沦魔，这群家伙胆子又小，但是数量又多，最无赖的是还会复活和逃跑。
在游戏里头，陈锋经常冲上去弄死一个沉沦魔，然后打算转身击杀其他的，结果遇到的就是所有沉沦魔全部逃跑。
然后刚追逐几下，又是一群包围了自己，然后又是杀了一只其他的全部逃跑，然后又得追逐，这样的游戏是陈锋最烦恼的。
毕竟暗黑是一款打击感，击杀感超级爽快的游戏，陈锋可不喜欢自己天天追在沉沦魔后面跟屁一样，加上数量又多，还会复活，沉沦魔荣升为暗黑世界第一遭人嫌的怪物。
“这些怪物就靠你们了，到时候堕落者来捣乱，我们腾不出手来，现在先帮你们解决一批！”卡夏对着陈锋说道。
“哎，我真不知道，地狱的这群家伙到底是怎么来的，怎么这么多？”陈锋一阵皱眉，地狱的怪物实在多的离谱了。
“在地狱内，真身也是一种生物，也就是说他们可以自己繁衍生息，沉沦魔一胎可以生七八个，一个部落内以沉沦魔法师为领主，所有的女人都是沉沦魔法师的女人！”
“那就是说，沉沦魔法师是部落内拥有唯一交配权的人咯？”陈锋一愣，卡夏脸色一红，然后点点头。
“没错，沉沦魔法师拥有绝对的权利，在一个部落内，其他的雄性沉沦魔想要交配，必须得到沉沦魔法师的同意，一般来说沉沦魔法师会把女人分给强壮的沉沦魔，来维系自己部落的优良血脉！”
“屁个优良血脉，一群最低等的沉沦魔还血脉！”陈锋翻了一个白眼，不过这样的方式显然是类似猩猩一样，自由猴王才有权利，其他的想要交配？
打败猴王再说。
“其他的种族呢？例如月亮一族？”陈锋看着卡夏问道。
“月亮一族并非是部落制度的，而是种群制度的，其实月亮一族不仅仅是羊头的，还有牛头马头猪头狗头，这些都被统称为月亮一族，是以种群分的，一般来说一个种群分散在方圆几百公路内，以一个个的小家庭为主！”卡夏回答道。
“什么？恶魔也有家庭？”陈锋顿时不可思议的惊呼了一声，一直以来恶魔在人类的心目中，就是和野兽一样的存在，可是没想到野兽也有各自的家庭。
“当然，恶魔当然有自己的家庭，可是恶魔全民皆兵，所有的恶魔哪怕是老年的，依然拥有不俗的实力，所以一般上战场，甚至是全家人一起上的，如果有一群月亮一族朝你围过来，那90%这一群月亮一族就是一个家庭！”
卡夏笑着说道，陈锋早就一阵目瞪口呆了！

第447章 装备鉴定大会中的咆哮！

“好家伙，地狱居然还是这样的，我一直以为地狱的怪物是魔神什么的造出来的，或者是自然孕育出来的，没想到地狱里头的生物，居然和动物人类一样，繁殖出来的！”陈锋一阵恍然大悟，然后一阵感叹，这样的结局真的很有喜感啊。
告别了卡夏，陈锋回到了家里头，一群女孩子还在呼呼大睡，陈锋顿时一笑，几个丫头居然还打鼾了，不过比起在路边上就睡着的那群野蛮人，几个女孩子的鼾声就好像是蚊子叫一样。
看着几个睡觉安然的女孩子，陈锋也是一阵倦意袭来，立刻微笑着脱光了身上的衣服，直接不回到自己的房间，反而钻进了朱利安的被我里头。
睡眠中的朱利安被陈锋抢夺了一大半的空间，顿时眉头一皱，陈锋轻轻的把朱利安拥抱到自己的怀里，朱利安下意识的也抱住陈锋，两个人相拥进入睡觉。
只是陈锋没想到，自己闭上眼睛的时候，朱利安却迷离的张开了眼睛，看着睡在自己身边的陈锋，朱利安温柔的一笑，一只小手轻轻的朝着下面探了过去。
陈锋顿时一个激灵，猛然的张开了眼睛，顿时看到了朱莉安那充满笑意的眼睛，不由轻轻的抚摸了一下朱利安的脸颊。
“对不起，吵醒你了！”陈锋轻轻的吻了一下朱利安，朱利安没有说话，没有摇头，但是一只手，却紧紧的抓住了小陈锋。
“别，你这几天太累了，还是休息吧！”陈锋一把抓住了朱利安那一只游离的小手，轻轻的对着朱利安说了一句。
“不，我要！”朱利安看着陈锋，最后轻轻的一笑，突出了三个字，却一瞬间点绕了陈锋，陈锋立刻不在矜持，直接扑了上去。
大白天的........
一番激情过后，陈锋和朱利安两个人浑身是汗的相拥而眠了，对于2个人来说，双方身上的汗水一点都没有臭味，反而更是可以安然入眠的味道。
..........................
..................
............
不知道过了多久，陈锋只感觉自己的鼻子一阵痒痒，顿时一个喷嚏打了出来，愕然的看着自己面前的一群女孩子。
只见自己的面前，狄维娜正大笑着拿着自己的头发，一旁坐着塔维纳，后头站着艾米丽和莉莉丝，陈锋立刻转头一看，朱利安也不知道什么时候不见了。
“朱利安姐姐在下面做饭，她说你累了，让你多休息休息！”狄维娜一下子就猜到陈锋的意思了，立刻笑着告诉了陈锋朱利安的行踪。
“好了，让开，你们先出去，我要起床了！”陈锋伸了一个懒腰，然后对着众女说道，可是狄维娜却一屁股坐在了陈锋的肚子上。
“陈锋哥哥，你昨天不乖哦！”狄维娜笑着看着陈锋，亲昵的用手指戳戳陈锋的鼻子，陈锋顿时一阵脸红。
“好了，别玩了，大家都饿了，下去吃饭吧！”陈锋一把把狄维娜给弄到一旁，狄维娜撅着嘴巴，不过没有其他话，艾米丽和莉莉丝顿时也是一阵脸红，立刻走出了房间。
“臭丫头，你怎么在艾米丽她们面前说这种话啊！”陈锋轻轻的打了一个狄维娜的屁股，一脸责怪的说道，可是狄维娜不但没有反抗和埋怨，反而是轻声的低吟了一声，陈锋顿时一愣，不过狄维娜抬起头，那眼中的春波，让陈锋恍然大悟。
“小丫头，居然动情了！”陈锋一阵笑意，不过送上门的肉，陈锋可不会客气，立刻一把抱住了狄维娜，把小丫头压在了身下。
一番激战，不过因为下面还有人在等待，陈锋只能速战速决，奈何体力充沛，身强力壮，依然一个多小时才结束战斗。
等到陈锋下楼，桌子上的菜早就冷了，看到陈锋下楼，朱利安微微一笑，端起菜来去热，不过被陈锋给拦住了。
“嘿嘿，小丫头又困了，在上面睡觉，咱们吃饭吧，吃完得出去战斗了！”陈锋的脸皮一下子就变厚了，在几个女孩子异样的目光中，饭总算是吃完了。
“走吧！”吃完饭，众人收拾起了心情，开始朝着城墙外走去，此时已经有很多人醒来，大家都吃完饭，朝着那边走去。
所有人都还惦记着外面的战斗，所以大家一醒来就立刻加入了战斗。
等陈锋等人出了城门，惊讶的发现这边的人已经有数万了，大家都分布在四面各地，正在疯狂的战斗。
“好家伙，比我们早的人这么多啊！”众人一阵惊呼，显然没想到这么多居然已经聚集在这里了，大家都是面对那无数的敌人，爆发出了强烈的战斗欲望。
“好了，我们也不要多说了，开始战斗吧！”朱利安对着众女说道，众女点点头，朱利安的光环瞬间张开，一下子众女也冲了过去。
陈锋也瞬间把自己的骷髅给召唤了出来，一瞬间陈锋的队伍集体加入战斗，当然还在家里睡觉的那个小女孩不算。
陈锋的骷髅再次点燃了所有的战斗欲望，只见一群群的骷髅疯狂的朝着敌人冲了过去，仅仅片刻，就有数百个敌人被陈锋的骷髅杀死，而随着骷髅们遭遇的敌人越来越多，被杀死的敌人也在不断的增加。
“我要不要也去爽一下？”陈锋看了看远处的战斗，最后还是摇摇头，督瑞尔的变身并非给力，陈锋可不愿意就这样被一群敌人给包围，还是算了吧。
至于变成骷髅王，敌人真的太多了，而队友也太多了，血色骷髅不听从陈锋的指挥，万一伤到自己的人那就完蛋了。
所以，陈锋只能慢慢的走上墙壁，看着下面的战斗，不断的召唤着骷髅，弥补着深骷髅死亡的数量。
大量的骷髅充斥着战场，可是仔细一看其实骷髅的数量并不多，在人群里头如果不是扎堆在一起真的看不出来。
随着陈锋等人的加入，时间也慢慢的推移，大家击杀的依然是萨卡拉姆战士，可是所有人都清楚，只要再过个几个小时，萨卡拉姆战士就会被斩杀殆尽。
而接下来，迎接众人的就是数百亿的恐怖沉沦魔大军，不但实力提高了，连智商也提高了，萨卡拉姆战士真的只是开胃菜，而真正的战斗还是从沉沦魔大军开始。
本来，这么多的萨卡拉姆战士所有职业者最少击杀十几天，可是经过6天6夜的大战，加上最后卡夏等人出手，变成如今只剩下最后的一点残羹剩饭。
所有人都是在努力杀敌，沉沦魔大军和萨卡拉姆大军相聚仅仅10公里，但是这个10公里，却可以让众人休息一个多小时，大家击杀的越快，多余的时间就越多。
多余出来的时间干嘛？
那自然是鉴定装备啊，如果海量的装备洒落在地上，大部分金色以上的都被捡了起来，可是因为封印的问题，大家都看不到属性。
昨天在休息，今天一起床就来战斗了，所有人都好奇自己身上的装备到底是什么属性，而且如今大家的等级平均每人至少提高了3级以上，唯独陈锋一个人才提高了1级。
所以，大家都琢磨着开始换装备了，而陈锋则琢磨着来一次大冲锋，让自己的等级再次提高，那样陈锋就可以让自己的技能等级达到惊人的88级。
88级，发发啊！
简单，频繁，不断的重复，终于战斗在陈锋的一阵金光中结束了，陈锋顺利的升级了，顺手把技能等级提高到了惊人的88级。
“哈哈哈，真爽！”陈锋大笑了一声，虽然自己被抢走了很多的经验，但是能再次升级，陈锋已经心满意足了，数以的萨卡兰姆大军在十几万人类的共同击杀下，自己能得到2级的经验，陈锋已经心满意足了。
“好了，有装备的快点鉴定，提高实力要紧，再过2个小时，敌人就要进攻了！”卡夏的声音再次传遍了整个城市，所有人都立刻忙碌了起来。
好在基德的家族早就有脑子，带了数千个鉴定师，免费鉴定，在广场上一路从城门口拍到大海边上，一千多个鉴定师啊，一个鉴定师一张桌子，好家伙都可以舞龙灯了。
所有人都蜂拥而入，迅速的包围了距离自己最近的鉴定师，然后把身上蓝色的金色的甚至是暗金的给拿了出来。
所有鉴定师都是一脸的严肃，用最快的速度鉴定出手中的装备，然后开始继续鉴定下一件， 可是一千个鉴定师显然不够啊。
“陈锋哥哥，咱们用卷轴吧！”看到城下火热的场面，陈锋等人顿时一阵心惊，自己现在就算是想要鉴定，也找不到人了，还不如自己拿卷轴呢。
陈锋点点头，带着人来到了城墙角下，一大堆的装备堆放在这里，这些装备都是陈锋自己打的，因为所有装备都是陈锋自己爆出来，让普通骷髅送到这边过来的。
“不可能，怎么会有这样的装备？”
“天呐，这件装备的属性，不可能啊！”
忽然，后面闹腾腾的鉴定大会上，一阵不可思议的咆哮传递了出来，陈锋等人立刻走进去，只见一群鉴定师正不可思议的围着两件装备，一脸的惊恐！

第448章 超级项链！

“走，我们过去看看！”陈锋立刻带着几个好奇的女孩子走了过去，听到刚才的咆哮，显然是有人鉴定出了不得了的装备了。
“给我看看，让我看看！”狄维娜好奇的一路挤了进去，许多人都认识狄维娜，不认识的看到狄维娜是一个可爱的小女孩，顿时纷纷给狄维娜让开了一点。
狄维娜带着几个人走到了最里头，不过一开始大家看到狄维娜后面还有人跟上，当然不肯让路，可是却看见是陈锋，顿时一个个都让了开来，让陈锋有有一种受宠若惊的感觉。
“您是陈锋大人？”忽然，一个鉴定师看着陈锋，一脸不确定的问道，陈锋一愣，看着那个鉴定师一脸的不解，陈锋还真的不认识这个人。
“当初在鲁.高因，我去过您的家里头，给您鉴定过装备，上万件的装备啊，您还记得么？”那老人顿时急切的说了一句，陈锋顿时恍然大悟。
“哦，是您啊，看我着记性，最近忙的头昏眼花的，一下子没认出您来，勿怪勿怪！”陈锋立刻大笑着说道，一脸的歉意，那老人顿时一阵激动，连连摆手。
其实，陈锋哪儿来记得谁是谁啊，虽然还记得当初的确是找人来帮忙鉴定，可是一年多过去了，陈锋早就忘记到底是谁了。
不过这老人既然认识自己，那肯定没错了。
“老人家，到底是什么装备啊，让您的伙伴争吵的这么厉害？”陈锋充分发挥出了天朝人的特色，尊老爱幼，以及天赋技能――强势围观。
“哦，一共是两件装备，一条项链，一把武器，可是这个属性，简直是不可思议啊，来来来，让陈锋大师看看，陈锋大师可是轻松就能鉴定暗金装备的人，你们都闭嘴，听听陈锋大师怎么说？”那老人依然清晰的记得当初陈锋一连鉴定几十件的暗金装备。
就这一份眼力劲儿，就算是百岁的老鉴定师也不一定有，而且陈锋是赫拉迪克一族的传言早就被散播出去了，这个老头自然想要再次一睹赫拉迪克一族的鉴定师的风采。
陈锋顿时一阵尴尬，不过既然人家把东西递过来了，那陈锋自然顺手接过来看了起来，顿时四周一下子围满了人。
陈锋看了一眼那些装备，顿时倒吸一口冷气，久久不能说话。
但是，与此同时，四周的人总算是反应了过来，大家都是震惊的看着陈锋，在鲁.高因居然就鉴定一万多件装备，这简直太不可思议了。
所有人都嫉妒的看着陈锋，仅仅在鲁.高因区域就有这么多的装备，而且全部都是未鉴定的，所有人都明白这些都不是家族里头拿出来的，而是自己爆出来的。
没想到陈锋等人的实力这么强，上万件的装备啊，所有人一阵摇头一阵羡慕，这么多的装备，难怪实力越来越强。
“天呐，这两件装备是不是真的，我的眼睛没花吧？”陈锋倒吸了一口冷气，一瞬间四周所有人的嫉妒心全部被好奇心给代替了。
“让我看看，我是这件装备的主人，让我看看！”一个亚马逊直接挤到了陈锋的身边，那高挺的胸部直接压在了陈锋的手上，就差没钻进陈锋的怀里了。
“呐！”陈锋那东西递给了那个亚马逊，亚马逊立刻看了起来，越看眼睛瞪的越大，脸上的不可思议就越明显。
凋零的蓝宝石项链
需要等级：49
+6女巫技能
50%快速施法
附带10-15000闪电伤害
50%增强伤害对恶魔
等级55腐蚀蜂群（5/5聚气）
“天呐，这不可能，居然加了6级的女巫技能！”那亚马逊一阵惊呼，四周的人听到这么一句话，更加激动了。
“能给我看看么？”陈锋身边的狄维娜忽然颤抖的问道，那亚马逊一愣，然后轻轻的点头，把东西递给了狄维娜。
狄维娜看着装备，眼中充满了喜爱，那一脸的想要占有的 样子让人心疼，不过狄维娜最后还是咬着牙把项链还给了那亚马逊。
“请问一下，你能不能把这件装备卖给我，价格我绝对不会让你吃亏的，我的妻子正好是闪电系的女巫，这件装备对她来说太强大了！”陈锋立刻拉住了想要离开的亚马逊说道。
“啊？”亚马逊被陈锋突如其来的询问给吓了一跳，然后脸色马上尴尬了起来，因为陈锋的身边站着的艾米丽可是亚马逊的酋长的女儿，换句话说就是公主。
可是这件装备按道理应该是给她的队友的，一下子再卖掉和给队友之间，亚马逊开始纠结了起来吧。
“这样吧，兑换装备也可以，我可以提供一套维达拉的配备，和一套门徒，作为交换！”|陈锋对着那女孩子说道。
“什么？维达拉的配置和门徒套装？你说的是真的？”那亚马逊一脸不可思议的看着陈锋，陈锋顿时点点头。
“可是，这件装备是我同伴的，这样吧，我让我的同伴来和你商量，可以吗？”那亚马逊弱弱的看着陈锋问道，陈锋一思考，还是同意了这个办法。
毕竟，这么好的项链已经众所周知了，而且这条项链的所有权不是这个亚马逊的，到时候陈锋换过来，结果真正拥有这条项链的人出来闹腾，那就麻烦了。
几分钟后，亚马逊带着5个人走了过来，显然这群人都是一个小队的，陈锋迎了上去。
“陈锋阁下，您好，感谢您拯救了我们！”那圣骑士率先对着陈锋恭敬的行了一个圣骑士的理解，陈锋一愣，然后立刻摆手。
“如果没有您，恐怕我们都要被堕落者给杀了，感谢您的帮助！”那圣骑士再次对着陈锋笑道，陈锋恍然大悟。
“呵呵，这件事是长老们的功劳，我可不敢居功，不过这一次咱们还是开门见山吧，我想要换取那条项链，我的妻子是一个闪电女巫，而且有一个特殊技能，可以让技能中带有装备上的闪电力量，也就是说这件装备可以让我的妻子不但提高6级的技能，还能提高10-15000点的闪电伤害，希望你们能割爱！”
陈锋并不害怕他们敲诈，现在时间紧急，陈锋压根就打算和他们墨迹，所以十分干脆把自己绝对要那条项链的决心表达了出来。
一般来说，这样的话不然不会立刻打成交易，反而会让对方有一种可以敲诈这个人的念头，显然那个法师已经有了这个念头。
但是，如果是陈锋这种身份来说，再加上狄维娜的身份，朱利安的身份，艾米丽的身份，莉莉丝的身份，加上陈锋的实力，加上陈锋所开出来的条件。
这一切却都被打压了下去。
“我同意陈锋阁下的叫唤方案，说实在的2套装备，其实是我们赚了！”那圣骑士笑着说道，立刻从一脸不舍的法师手中拿出了项链，递给了陈锋。
“那个.....”亚马逊忽然低声的说道，陈锋顿时一愣，然后放下手，没有接过项链，而是看向了亚马逊。
“是这样的.....我不是一个弓箭亚马逊，所以维达拉的配置我用不到，能不能换成其他的，我用不到，那就浪费了！”那亚马逊立刻怯弱的说道，陈锋顿时一愣。
陈锋的脸色不由的冷了下来，虽然陈锋不太懂事，知道的事情也少，可是陈锋却清楚的看见那亚马逊正在不断搅动的手指头上，充满了老茧，左手的虎口更是老茧横生。
而右手的大拇指也是如此，可是手掌却是一片光滑，这样的人居然不是一个弓箭亚马逊，陈锋才不信呢。
再看看其他人，都是一脸的不在乎，反而看向陈锋的眼神充满了期待，期待能得到他们用的装备，陈锋顿时恍然大悟。
“不好意思，我身上就只有维达拉的配置和门徒两套装备，如果不行的话，我就换其他的装备，我可以拿几把暗金的长矛或者标枪来弥补！”陈锋立刻说道。
“难道就没有我用的装备么？”一个女人大声的对着陈锋说道，陈锋一愣，那女人是一个刺客，不过手上没有老茧，样子也不像是专修武学的，相比是一个陷阱刺客。
“真的不好意思，我们队伍里的刺客好装备都没有，真的没有刺客的装备！”陈锋的脸上依然是一副笑容，但是心中却已经是一阵怒火了。
那可怜的亚马逊明显是被欺压的，看看那一脸害怕的样子，那不断搅动的手指头，陈锋甚至听见那亚马逊急速的心跳声。
是激动？
是害怕！
“没事没事，就用维达拉的配置和门徒两套就好了，说实在的套装的价格更贵，我们已经赚了，人不能贪得无厌！”那圣骑士好像是看出了一点什么，立刻对着陈锋说道，然后把手中的项链再次递了过来。
“好，那就多谢了！”陈锋顿时松了一口气的样子，小心翼翼的把项链接过来，然后递给狄维娜，狄维娜顿时一阵的激动。
可惜，狄维娜的等级还不够，所以暂时无法带上去，陈锋拿出2套绿色套装递了过去，那生气时甚至没检查一下，就笑着收了下来，然后和陈锋等人道别。
“等等，既然交易的事情解决了，那再解决一下我们亚马逊一族的事情！”忽然，陈锋的背后一个人冷冷的站了出来，手中赫然出现了一把长矛，对准了圣骑士等人，尤其是对面的女刺客。
“从来，都没有人，敢欺负我们亚马逊一族，因为我们是世界上最强的女战士，你给我记住！”艾米丽看着对面的那柔弱的亚马逊，一个字一个字的说了出来。
只见那柔弱的亚马逊，居然一下子哭了出来，一瞬间她的队伍里的人，脸色都变得难看了起来。

第449章 佣兵首领的集体拒绝！

“过来！”艾米丽冷冷的说道，可是那柔弱的亚马逊却是担忧的看了一眼身边的几个人，艾米丽的怒火顿时直接爆发了出来。

“作为一个亚马逊，丛林的王者，这么可以被几个人欺负，我让你过来，以我艾米丽的身份！”艾米丽愤怒的咆哮了一声。

最终，柔弱的亚马逊还是被艾米丽的身份给震撼了，一步一步的走到艾米丽的身边，那小脑袋都快耷拉到胸部了。

“尼基塔，你什么意思？”那男法师大声的喊了一句，只见柔弱的亚马逊浑身一震，眼泪又掉了下来，然后浑身开始轻轻的颤抖了起来。

“哎，人家只是一个小姑娘，用不到这么大声吧？她是你的队友，不是你的仆人！”陈锋皱着眉头对着那男法师说道.

“关你屁事，我管教我的手下，你插什么嘴？站一边去！”那男法师忽然转头对着陈锋怒吼了一声，所有人都皱起了眉头。

“尼基塔，别忘了是谁把你从一个箩格佣兵带到亚马逊的职业者的，你现在还是我的仆人！”那男法师大声的咆哮了一声，所有人的身体都是一震。

“好好好，在我的面前居然还敢欺负我的族人，所有亚马逊女战士给我听着，我是艾米丽，今天有人欺负我们亚马逊的人，是亚马逊战士的，都给我过来替我们的同伴撑腰！”艾米丽愤怒的怒吼了一声。

四周原本喧闹的鉴定会居然一瞬间安静了下来，只见大量的亚马逊忽然躁动了起来，怒吼着朝着艾米丽这边走了过来。

“艾米丽公主，我.....我不是亚马逊的人！”尼基塔看到艾米丽居然一呼百应，大量的亚马逊立刻出现在了四周替她撑腰，小丫头不但没有开心，反而更加的害怕了。

“哼，只要你是亚马逊女战士，你就是我们亚马逊的人，大家说对不对？”艾米丽大声的喊道。

“没错，老娘我出生在鲁.高因，现在照耀是亚马逊的人！我们亚马逊女战士，天生就是一体的！”一个亚马逊立刻举起自己手中的长矛大声的吼道。

“没错，小丫头，从今天开始你就是我们的妹妹，谁敢欺负你，就是和我们亚马逊女战士过不去！”

“没错没错，从今天开始你就是我们的小妹妹了，谁敢欺负你，就是欺负我们全天下的亚马逊！”

一阵阵的声讨从四面八方包围了过来，那男法师几个人的脸色瞬间变得无比的苍白，大家都知道亚马逊一族团结，可是没想到居然团结到这个地步。

“她不是亚马逊，她只不过是一个普通的箩格，在我的努力下才变成亚马逊的，她的组队协议还在我身上，她现在还是我的仆人！”那男法师不知道发什么疯，按道理现在应该是灰溜溜的滚蛋了。

可是那男法师居然神色俱历的怒吼了起来，显然是打算用这个协议来约束所有人，因为那小丫头当初还是箩格啊。

箩格和人签订协议，那就等于是那个人的仆人了，这是所有人都无法改变的事实，可是让所有亚马逊愤怒的是，能从箩格变成亚马逊的人，绝对是一个天才，这样的天才居然给别人当仆人？

一下子所有亚马逊都义愤填膺了起来，纷纷开始怒吼咆哮了起来，威胁那男法师立刻解除对尼基塔的协议，不允许再侮辱一个职业者了。

“放屁，她还是我的仆人，她一辈子都是我的仆人，只要协议在我身上，她就是我的仆人，你给我过来！”那男法师被众人骂的不但不害怕，反而是一脸的得意。

的确，有一个亚马逊职业者作为仆人，这年头还真没几个人有这样的资格，而男法师身边的女刺客则一脸崇拜的看着男法师，更让男法师一脸的得意。

“是吗？那我命令你，和她解除协议，以我箩格总队长的身份！”一声怒吼传来，所有人顿时一阵惊呼，只见卡夏缓缓的从天而降，冷着脸站在了陈锋等人的面前。

“嘿嘿，来的真及时啊！”陈锋笑着说道，卡夏回头白了一眼陈锋，怎么每次有闹剧，这小子总是主角呢？

“我，现在以箩格总队长的身份，取消你和尼基塔的雇佣协议，从今天开始尼基塔成为职业者，至于你们，终生剥夺雇佣佣兵的权利！”卡夏冷漠的说道。

四周的人一片欢呼，所有人都认为这样的惩罚才合理，但是显然那几个人都一脸的不甘，立刻反驳了起来。

“好，既然你是箩格总队长我也无话可说，至于终生雇佣佣兵，箩格的那些蝼蚁我还看不上，哼！”那男法师冷哼了一声，卡夏在他的面前，他的嚣张和脑残一下子就被治好了。

“是吗？那我格雷兹以鲁.高因佣兵团总团长的身份下令，永远拒绝你们的雇佣！”远处一个粗犷的声音传来，格雷兹从人群里头挤了进来。

“哼，佣兵？我们需要你的那群废物手下吗？”显然，格雷兹的出现在此激活了脑残细胞，这个男法师已经气急败坏了，说话完全不经过大脑。

“我艾希拉，以雇佣兵领袖的身份，也拒绝你们的雇佣，并且我已经发布消息给夸尔凯克，等你们到了哈洛加斯，也无法雇佣野蛮人！”一个强壮的女人走了过来，男法师等人的脸色终于变得格外难看了。

“好好好，我记住你们了！”男法师虽然最少怒吼，可是心中却是一阵无可奈何，现在的局势完全是一边倒，所有人都都支持那尼基塔，完全把他们几个人当成是人类的败类。

几个人快速的冲出了人群，众人顿时一阵欢呼，显然大家都不喜欢这样的人，尤其是那些和佣兵成为好朋友的人，更不喜欢这种不把佣兵当人看的人。

很多职业者都认为自己高人一等，生命也比别人金贵，所以高达40%的雇佣兵都是因为雇主的邪恶，被抛弃或者下令断后所死亡的。

这样的比例不但居高不下，反而随着战斗的激烈变得越来越惨烈，越来越多的佣兵被自己的雇主害死。

这样的情况让卡夏还有格雷兹，艾希拉等人伤透了脑袋，而今天正好趁着这个机会，展现一下佣兵的强势，这样一来大家伙对于佣兵的对待，可以好上几分。

“哈哈，坏人就是要这样，不过还是有点便宜他们来，早知道那两套装备也不给了！”狄维娜笑着说道，这个小丫头现在是满心欢喜，又到了自己要的东西，又教训了一番那群看不爽的人，一举两得，舒坦了。

“小丫头，看你的样子又得到了什么好东西，给我看看！”卡夏笑着摸了一下狄维娜的脑袋说道，狄维娜立刻献宝一样的献出了自己的项链。

卡夏看了一眼，顿时也惊呼了一声，格雷兹正打算和陈锋问好，结果卡夏惊呼了一声，顿时格雷兹把话给咽了回去， 而准备离开的艾希拉则停下了脚步。

能让超过90级的卡夏如此惊呼的装备，一下子2个人的好奇心被激发了起来。

“陈锋，这件装备先借给我，我去送给凯恩长老！”卡夏对着陈锋说道，陈锋顿时一愣，然后点点头，现在狄维娜还用不到，需要等级49，狄维娜这丫头浪费了半天的时间（睡觉），所以等级才43级，比最高的莉莉丝，差了整整5级，莉莉丝都已经48级了。

不得不说，除开陈锋之外，这样战斗对于其他女孩子都是一场经验的盛宴，陈锋那高达几十亿的经验值无可奈何，可是其他女孩子却没有任何的烦恼，经验还是那么多，在陈锋的骷髅疯狂击杀下，大量的经验被输送给了几个女孩子，几个女孩子的等级自然是水涨船高。

“唔，那一定要在我到达49级之前还给我，我不然我可不答应！”狄维娜撅着嘴巴说道，卡夏点点头。

“好了，你们几个去鉴定装备吧，我去见见凯恩，好久没见他了，顺便让他鉴定几件暗金，不能让他闲着！”陈锋笑着说道，众女聪明的点点头，相比陈锋有事情找凯恩。

陈锋和卡夏走了出去，众女也去准备鉴定自己身上的装备，当然把暗金和绿色装备全部给了陈锋，不过随着时间的推移，暗金和绿色装备都价格会不降反升。

别看这么多的装备爆出来，但是爆的越多，大家的需求也越多，你说原本只有顶尖富豪买的到汽车，因为生产问题，产量大增，那一些普通富豪也想买。

这样一来，汽车的价格不降反升，这既是品牌效应，所有人都喜欢自己穿着一套的暗金装备，这样才帅气啊。

“你看出什么了？”路上，卡夏朝着陈锋问道，陈锋顿时微微一笑。

“看出了一点东西，这条链子的属性，不正常啊！”陈锋对着卡夏说道，卡夏深呼吸了一口气，然后点点头。

“看来，哈洛加斯有灾难了！”卡夏严肃的说道，陈锋的脸色骤然间一变。

哈洛加斯？

第450章 被污染的世界之石！

“果然没错，这件装备已经超出了一般装备的属性临界点了！”凯恩看着手中的项链，脸色顿时有点难看。

“属性临界点？”陈锋皱着眉头不解的问道，不过脑海里却有了一个概念，莫非所谓的临界点，就是某种属性在单一装备上的上限？

“没错，每一件装备出现的属性，都是有规定的，一些属性不会出现在了武器上，一些属性不会出现在铠甲上，一些不会出现在护身符上，这就叫做装备的属性限制！”凯恩放下项链对着陈锋说道。

“一般来说，白色装备没有属性，蓝色装备有1条到4条的属性，金色装备则有3条到6条的属性，而暗金则没有先知，如果可以就算是一百条都行！”

“至于绿色装备，则有1条到8条属性，这就是装备的限制，这是不容许突破的，也就是说不存在蓝色装备有5条属性，更不允许一件金色只有2条属性！”

凯恩轻轻的抚摸着那项链，那蓝色的宝石在凯恩的手中却宛如一块小石头一样，并不起眼，但是那淡淡散发出来的蓝色光芒，却让陈锋知道，这条链子很不简单。

“这是属性限制，而所谓的属性临界点，则是一条属性出现在一件装备上的数值！”

“例如加生命，生命属性在单一装备上，也是划分等级的，说起来很复杂，但是仔细一想却立刻就能想明白！”

“白色的装备是不可能出现生命属性的，蓝色的附加生命最多不超过150点，金色的则不超过350点，而暗金的则不超过1000点，当然暗金真品例外，而绿色，则不超过500点！”

“这些都是临界点，一旦超过了这个临界点，那天下就会大乱啊！”凯恩严肃的说道，陈锋也紧张了起来。

“按照临界点来算，项链的确是可以附带技能，但是技能的上限却仅仅3级，也就是说这条项链整整比临界点的属性超出了一倍！”凯恩十分严肃的说道。

“再看看施法，施法速度的临界点是35%，可是这条链子却高达50%，这个也相当的恐怖，但是最恐怖的还是闪电伤害，居然高达1W5点闪电伤害，简直是不可思议！”凯恩再次拿起了项链，感慨的说道。

“而其中最不可能出现的，就是聚气技能，高达55级的腐蚀蜂群，虽然聚气仅仅5次，可是55级的腐蚀蜂群，真的太恐怖了！”凯恩感慨的说道。

“腐蚀蜂群是什么技能啊，卡夏你能带上去，然后把属性告诉我么？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏点点头，带上项链，那蓝色的宝石瞬间挂在了卡夏的胸口，可惜卡夏穿的不是开V的衣服，不然蓝色的宝石挂在白嫩的胸部上面，一定很美丽。

“腐蚀蜂群，55级，释放出一群腐蚀敌人的蜂群进攻敌人，每一只毒蜂附带50W点剧毒伤害，毒蜂数量为5000只，持续时间30分钟，冷却时间1分钟！”卡夏念着念着，不由自主的瞪大了眼睛。

“嘶！”陈锋倒吸一口冷气，持续三十分钟，一共5000只的毒蜂，每一只毒蜂都带有50W点剧毒伤害，这简直就是一群自杀式的轰炸机啊。

陈锋和卡夏一脸呆滞的样子，说实在的卡夏不是没见过强大的装备，陈锋当初的拉斯马的荣耀可是把卡夏吓个半死。

但是，那拉斯马的荣耀可是高达100级的超级暗金装备啊，而这一条项链，却仅仅需要49级。

100级和49级，可不是一倍的关系，而是几个档次的关系，49级的职业者在库拉斯特一抓一大把，但是100级的人，世界上就那么几十个。

而这件装备真的太恐怖了，就算以后狄维娜有什么危险，也可以立刻使用这个技能，5000只毒蜂足够把狄维娜给包围住，并且给予敌人重创了。

太强悍了！

“装备突破了自身的属性限制，又出现了强大的技能，陈锋把你的暗金装备拿出来，如果暗金装备的属性也发生变化，那就真的糟糕了！”凯恩对着陈锋说道。

陈锋立刻把背包内的暗金装备全部拿出来，凯恩和陈锋两个人十分严肃的开始鉴定了起来，而卡夏也十分干脆的拿出了暗金卷轴，开始不断的鉴定了起来。

一共二十多件暗金长辈，仅仅片刻就鉴定完毕了，卡夏和凯恩顿时松了一口气，那就是还没有影响到暗金装备，不然的话就真的糟糕了。

“陈锋，你怎么了？”卡夏不解的看着一脸愕然的陈锋，顿时皱着眉头一问，然后猛然的瞪大了眼睛，一脸惊恐的看着陈锋。

“不会吧？”卡夏朝着陈锋问道，陈锋苦笑着点点头，然后把手中的匕首递给了凯恩。

凯恩的脸色大变，深呼吸了一口气，把陈锋递过来的暗金匕首给接了过来，然后看了一眼。

海鸥

单手伤害：2000-19000

需要等级：100

需要敏捷：10000

耐久度：无法损坏

攻击速度：撕裂空气

+1000-15000额外伤害

10000%更佳几率取得魔法装备

-500法力

“臭小子，你下死我了！”凯恩笑骂了一句，陈锋那紧绷的脸顿时立刻开朗了起来，顿时一阵爆笑。

这不是一件属性变化的暗金装备，而是一件货真价实的真品暗金装备，暗金匕首“海鸥”，没想到陈锋居然打出来了一个真品的暗金。

“你小子的运气真好，这样的装备都能被你给打倒！”卡夏看了一眼，顿时哭笑不得的把匕首还给陈锋，没想到陈锋居然如此的调皮，差点把2个人给吓死了。

“好了，海鸥原来是最低级的暗金装备，现在看来暗金装备还没被污染了，那我们可以暂时的放心了，卡夏，接下来的事情就麻烦你了！”凯恩对着卡夏说道，卡夏点点头，然后直接走了出去，不知道去干嘛。

不过，陈锋的脸色却凝重了起来，因为陈锋在凯恩的话中听到一点东西，一个非常非常让陈锋介意的词语。

污染！

“凯恩长老，到底是怎么回事？污染？谁被污染了，还是谁污染了装备？”|陈锋朝着凯恩问道，凯恩顿时一愣，然后猛然的意识到自己失言了。

本来凯恩不会犯这种低级的错误，可是刚才被陈锋一吓，然后有阴天豁然开朗，发现匕首没有被污染，顿时一下子放宽了心，结果把不该说的词语给说了出来。

“说吧，别藏着了，反正我到时候总是要知道的，你不说我就去问卡夏，要不然就天天来烦你！”陈锋耍无赖的说道。

凯恩顿时一阵头疼，思考了半天最后还是决定说出来，终于在陈锋的再次威胁之后，凯恩把真相告诉了陈锋。

“哎，其实，装备被污染是一件非常大的事情，所以接下来你听到的话，都不要传出去！”凯恩对着陈锋说道，陈锋严肃的点点头。

“在这个世界上，掌管所有装备的源泉，就是世界之石，我上次和你说过，世界之石就掌管着世界上所有的装备，任何爆出来的装备都是被世界之石承认的！”

“而如今，居然出现了+6女巫技能的项链，如果平时在世界之石的监管下是根本不可能的，世界之石会把+6变成+3，然后把多余出来的+3变成其他的属性，来分散力量，免得装备属性过于集中！”

“而如今你也看到了，装备出现了这么大的变化，一件装备里头所有属性都发生了变化，那只能说明一个问题！”

凯恩狠狠的深呼吸了一口气，因为接下来这句话，会引起全世界的恐慌。

“那是因为......”

“巴尔污染了世界之石！”

........................

...................

...............

.........

“什么？巴尔污染了世界之石？”陈锋惊恐的站了起来，不可思议的看着凯恩，凯恩无奈的点点头，只有这样才能解释，为什么装备出现污染了。

“不好了，不好了，一件绿色装备也被污染了！”忽然，一个急切的声音传来，只见卡夏从一旁跑了进来，脸上带着深深的震撼，手中拿着一件装备。

“什么？”凯恩一阵惊呼，立刻拿过卡夏手中的一件绿色的衣服，陈锋认识那是北极套装里头的衣服。

凯恩看了一眼，脸色瞬间变得格外的难看，陈锋立刻上前一看，顿时也瞪大了眼睛，这件装备果真是被污染的。

北极毛皮

防御：480

需要等级：2

+350%增强防御

+50所有抗性

仅仅只有两条属性，可是2条属性却让所有人脸色苍白，这代表着绿色装备也已经被污染了。

“不对，装备污染既然是提高装备的力量，那有什么关系？那不是强大我们自己人的实力么？”陈锋顿时一阵不解，可是凯恩和卡夏却好似苦笑了起来。

“装备变得强大的确是强化了我们自己，可是与此同时，世界之石被污染了，那就代表着地狱的力量可以更加疯狂的进入地狱！”

“而这样的结果只有一个，地狱的怪物会不断地强化，我们职业者强化一倍，但是地狱恶魔会强大两倍！”

“我们强大两倍，人家强大四倍！”

“在这样下去，哪怕是一件装备拥有无敌的属性，一只沉沦魔都可以简单的杀死他！”

“到时候，世界就要灭亡了！”

第451章 沉沦魔大军的恐怖实力！

“世界之石被污染，绿色装备被污染，唯一幸免的只有暗金装备，但是按照现在的情形来看，不假时日，相比暗金装备也无法新免于难啊！”陈锋皱着眉头。

世界之石的污染居然引起这么多的变化，凯恩和卡夏分别出去，凯恩要去先找阿卡拉，而卡夏则直接去哈洛加斯，另外格雷兹也被叫了过来。

在听到“世界之石被污染”这个惊天消息之后，原本就有点怀疑的格雷兹也顿时目瞪口呆，最后格雷兹前往群魔堡垒，找天使泰瑞尔。

至于陈锋，自然是回到墙头，现在还有一个多点小时，沉沦魔大军就兵临城下了，不过陈锋却有意图的，想要先去尝试一下沉沦魔的实力。

“你们在这里，我去试试看沉沦魔的实力！”陈锋对着身边的几个女孩子说道，立刻召唤出了亚龙，朝着远处的沉沦魔大军飞去。

陈锋没有带朱利安，因为陈锋是想要测试一下自己真实的实力，在沉沦魔的手下可不可以挡得住，或者说需要多久才能干掉一只沉沦魔。

飞了仅仅是十几分钟，陈锋就来到了红色海洋的边缘，大量的沉沦魔已经发现了陈锋，毕竟陈锋是低空飞行的，陈锋看着那群沉沦魔，率先来了一个迎面一击！

“剧毒龙息！”上一次使用剧毒龙息是在十几天前，陈锋还在墨菲斯托牢房内的时候，那时候遭遇上百个堕落者，陈锋干脆让剧毒亚龙喷射了剧毒龙息。

而剧毒龙息的冷却时间长达10天，不过在陈锋昏迷的那5天内就已经过了一半的时间了，加上后来的连续战斗6天和休息的1天，再加上今天。

陈锋的剧毒龙息CD早就冷却完毕了，这样的技能陈锋没打算保留下来，剧毒龙息对每一个单位都是1亿多的剧毒伤害，绝对恐怖的技能。

加上龙息的扩散能力，那宛如喷火器喷射出火焰一眼的扇形范围，顿时让大量的沉沦魔开始纷纷惨叫了起来。

可是，足足一分钟，让陈锋震惊的事情是，剧毒亚龙1.5亿多的剧毒伤害，居然仅仅毒掉了沉沦魔三分之一的不到的血量，接近四分之一的样子。

陈锋顿时倒吸一口冷气，这样的效率真的是太低了，一个技能居然仅仅减少四分之一，已经是算不上效率低了，而是敌人太强了。

陈锋立刻放出数千只骷髅，一瞬间沉沦魔们仿佛是找到了发泄的对方，疯狂的朝着陈锋的骷髅群冲了过来。

让陈锋震惊的事情发生了，只见陈锋最前头的普通骷髅，居然连敌人一次攻击都挡不住，普通骷髅在沉沦魔的手下，直接一刀就被砍死了。

“太夸张了吧？”要知道陈锋的普通骷髅虽然不是非常强，但是起码可以和萨卡兰姆狂战士单挑七八个回合，最起码萨卡兰姆战士要七八下才能弄死陈锋的普通骷髅。

但是这群沉沦魔却仅仅一刀就秒杀了陈锋普通骷髅，如果不是提高了20级的技能，难道连变异骷髅都挡不住一刀？

陈锋顿时倒吸一口冷气，这样的攻击真的太强大了。

沉沦魔部队击杀了普通骷髅之后，瞬间和红须矮人们相遇了，所有拿着盾牌的红须矮人骷髅立刻举起自己手中的盾牌。

“当！”一连串的砍刀狠狠的击中了盾牌，让陈锋感到震惊的一幕发生了，只见所有红须矮人的盾牌集体被劈成两半，紧接着所有的沉沦魔居然同时尖叫一声，手中的砍刀再次砍了下去。

“咔嚓！”所有拿着破盾的红须矮人骷髅，被瞬间从中间劈开，一刀两半。

“嘶！”陈锋倒吸一口冷气，这可是变异骷髅啊，比普通骷髅强悍数倍的变异骷髅，而且还是防御专长的，也就是说这群骷髅最擅长的就是防御。

可是两刀，仅仅两刀，不但盾牌被劈成两半，连身体都被劈成两半，这样的结果实在是让陈锋太过于震惊了。

紧接着，几只首领骷髅冲了过去，这时候一群沉沦魔正好挥刀击杀红须矮人，所以一时间没有办法防御和抵抗。

“轰！”一声巨大的响声，一群沉沦魔顿时后退了好几步，可是陈锋顿时捂着脑袋，只见一群首领骷髅的身上，赫然多出了七八把刀，全部砍在首领骷髅们的身上。

“咔嚓！”首领骷髅，死亡！

“该死，好强大的力量，好高的攻击，好恐怖的血量，好牛逼的防御，还有好猥琐的智慧！”陈锋皱着眉头，立刻把所有的骷髅都给收了起来。

“轰！”

忽然，一个火球直接命中亚龙，亚龙的血条顿时下降了一截，陈锋被吓了一大跳，一阵惊呼，只见亚龙的血条赫然间少了十分之一。

紧接着，地面上一个个的火球开始不断的喷发了上来，只见一群群的沉沦魔法师口中含着恶魔语，不断的朝着陈锋指着，紧接着一个个的火球更是如同烟花一样，朝着陈锋喷射了上来。

“小心，飞！”陈锋立刻下令，亚龙顿时狠狠的煽动了几下翅膀，整个身体骤然间拔高了起来，一下子就飞到了上千米的高空。

“轰，轰，轰！”

一连串的爆炸不断的想起来，只见大量的火球骤然间在空中爆炸，真的如同一枚枚的烟花一样，给夜晚增添了许多的美景。

“该死！”陈锋立刻叫出骷髅祭祀，一个加血就把亚龙骷髅的血量给加满了，但是陈锋却是一阵皱眉，这样的威力大的离谱了吧？

1700W左右的血量，一招被干掉170W，如果换成人类谁吃得消啊？

陈锋的眉头一下子就皱了起来，沉沦魔法师的攻击太强大了，陈锋完全无法确定普通职业者是否可以吃得消，不然敌人一个火球自己这边就少一个人。

百亿的沉沦魔，少说有一个亿的沉沦魔法师，这样算起来一人一个火球，库拉斯特就灭亡了，压根打都不用打。

“怎么办？”陈锋皱着眉头，自己的骷髅吃不消，那朱利安等人也吃不消，以前萨卡兰姆战士陈锋还放心，可是如今的沉沦魔开始完全不放心啊。

真该死！

“陈锋，陈锋！”忽然，一阵断断续续的呼喊从远处传来，陈锋一愣，只见几公里之外一个个的冰球不断的冲上天，是刻意和火球区分开来，因为沉沦魔没有一个是会扔冰球的。

“群魔堡垒的人？”陈锋一愣，猛然的想起这群人已经早就深入敌后，去击杀沉沦魔法师，没想到居然这里遇见了。

不过，陈锋依然还是十分的小心，手中准备好了回城卷轴，毕竟万一是堕落者，那陈锋就糟糕了，陈锋可以完全确信，自己在堕落者里头的名头，比在职业者中更加的威名远扬。

亚龙快速的飞了过去，只见地面上的确是群魔堡垒的那群人，不过此时所有人的四周都围满了沉沦魔，更让陈锋吃惊的是，其中赫然有5只暗金级别的沉沦魔法师。

陈锋顿时恍然大悟，沉沦魔法师可以复活沉沦魔，而暗金级别的沉沦魔法师却可以复活沉沦魔法师，这样一来法师复活法师，直接就导致四周的怪物没有任何的减少。

结果跑也跑不掉，走也走不了，就算是开传送门的时间都没有，毕竟不是每个人都有暗金传送卷轴那种一撕开就立刻就可以打开传送门的传送卷轴的。

普通的传送卷轴有好几秒的打开时间，足够敌人把传送门给击破了。

在传送门没有开启之前，传送门是十分的不稳定的，一旦受到剧烈攻击，就会整个崩溃，运气好的传送门直接消失，运气不好的传送门周围需要传送的目标也全部被扔到亚空间去。

“快帮忙，控制住那几个暗金的沉沦魔法师！”下面一个圣骑士大声的喊道，陈锋看了一眼，那是一个叫“丹尼斯”的家伙，是队伍里头的老大。

“哼，你们真搞笑，让我一个不到40级的人去牵制一只70级，甚至是80级的暗金BOSS，你们脑子没坏掉吧？”陈锋冷着脸说道。

就好像你去救人，然后有人让你去牵制住一只3米长的鳄鱼，你会去么？

“白痴才去！”陈锋不屑的一笑，尸鹫却依然倍召唤了出来，紧接着一只只的大鹰也被召唤了出来，这样的大鹰乘坐2个人还是可以的，一个人那自然是更好。

陈锋的远程骷髅全部出现，一瞬间展开了疯狂的攻击，一堆堆的技能不断的朝着下面砸去，可惜陈锋可不想在这里浪费双刀骷髅的技能，不然按照时间，双刀骷髅的技能冷却也已经好了。

那鬼神一开，陈锋还真不信这些沉沦魔可以挡住，但是现在陈锋可不愿意把技能浪费在这里，尤其是陈锋本来就看这群人不太顺眼。

“机会只有一次，我让尸鹫下去，你们自己把握住！”陈锋对着下面的人说道，然后立刻把岩石骷髅放了出来，只见岩石骷髅立刻出现在了地面上，一个拳头狠狠的砸在地面上。

雷霆震击。

第452章 戏弄！

岩石骷髅的重拳狠狠的锤在地上，一瞬间地面开始剧烈的摇晃了起来，宛如是地面变成海浪一样，范围内所有的沉沦魔瞬间进入了晕眩状态。

而随着岩石骷髅的等级提高，陈锋惊讶的发现“雷霆震击”的范围也越来越广，一开始只有一百米，可是如今却高达400米，半径四百米啊。

那可以相当于一里地了，虽然还不到一里，但是也差不多了，半径四百米内的敌人全部陷入晕眩状态，就算是没有被晕眩的，也是 昏昏沉沉的，在起起伏伏的地面上，就好像是风暴当中的小帆船一样。

“快！”陈锋立刻催促了一声，只见尸鹫立刻飞到了地面上，所有人立刻争先恐后的爬上了尸鹫，而聪明点的则跑到了大鹰的身上，单独一个坐骑，可比挤在尸鹫身上好的多。

“该死，你难道不会让你身下的那只下来么？”丹尼斯怒吼了一声，陈锋却是冷哼了一声，等你上来再慢慢整你。

陈锋没有在意丹尼斯的怒吼，反而是2个火球狠狠的砸在岩石骷髅的身上，岩石骷髅的血量瞬间减少了一般，陈锋顿时立刻把岩石骷髅给收了回来。

“不，你个混蛋，快把你的骷髅放出来，难道你要让我们成为靶子么？”丹尼斯看到吸引沉沦魔法师的靶子消失了，顿时一阵咆哮。

“解散！”陈锋冷哼了一声，你算个什么东西，既然你要当靶子，那就让你当靶子吧。

也怪丹尼斯聪明，跑到了一只大鹰的身上，不然为了其他人陈锋还真的不愿意解散尸鹫，但是既然你在大鹰身上，陈锋表示毫无压力。

“不！”丹尼斯一声咆哮，只见大鹰“咔嚓”一声变成了一堆碎骨，那丹尼斯顿时整个人都掉了下去。

“快拉我上去，快拉我上去！”丹尼斯立刻举着盾牌防守者四周的沉沦魔，虽然沉沦魔不至于立刻杀了他，可是他却会被活生生的耗死。

“好了，我们回家吧！”陈锋淡淡的说道，其他的人看向陈锋顿时一阵冒火，但是现在所有人都不敢得罪陈锋。

万一陈锋把尸鹫解散了，那所有人都会掉落下去，然后解决自然知道，被沉沦魔给活生生的耗死。

“陈锋阁下，请你救一救我的部下！”一个圣骑士对着陈锋说道，陈锋看了那圣骑士一眼，这不是上一次拉着朱利安不让朱利安走的人么。

那个叫什么名字来着？

陈锋眼睛看向天空开始思考了起来，这个人的名字陈锋听过，可是一下子想不起来了，看着陈锋那一脸疑惑的样子，那圣骑士一脸的铁青。

“哦，你叫贾斯丁，对吧？”陈锋一阵恍然大悟，让那个圣骑士变得更加愤怒了，可是脸上却还是一脸的微笑。

“没错，陈锋阁下的记性真好，不知道你的15号符文凑齐了没有，需不需要我的帮忙？不过还请先把我的属下就上来，毕竟一个90级的圣骑士，是人类的一打宝藏！”贾斯丁对着陈锋说道。

“哼，这是给他一个教训，上次我要带走我老婆谁让他吼我来着！先让他在下面被打个半死再说，等没力气骂娘了再把他弄上来！”陈锋翻了一个白眼淡淡的说道。

“陈锋阁下，请你救一下我的属下，再这样下去，他会死的，沉沦魔不知道为什么发生了一些变异，所有沉沦魔都变成70级左右的实力，不能拖了！”贾斯丁对着陈锋大声的说道。

那下面的丹尼斯一阵阵的怒骂，可惜陈锋完全没有听他们的话，反而是在注意那沉沦魔，没想到高达70级的实力，这可比陈锋的骷髅强悍多了。

难怪可以轻易的击杀陈锋的骷髅，原来是增加了10级啊，按照实力来说，最少暴增一倍，世界之石被污染的副作用真的出来了么？

“陈锋阁下！”贾斯丁愤怒的吼叫了一声，自己好说歹说，可是陈锋不但不救人，反而一副痴呆的样子，丹尼斯不就是上次吼了你一句么，那可是为了人类啊。

如果有朱利安在这里，他们还会被困在这里么，早就杀出重围了。

一瞬间，贾斯丁把所有的仇恨都放在了陈锋的身上，如果上次不是陈锋把朱利安给拉走，显然大家伙恐怕还在尽情的击杀敌人，而不是被敌人围追堵截。

一想到这里，贾斯丁不但更加的怨恨陈锋，也对朱利安更加的垂涎了，他今年64，但是算起来就比朱利安大不了多少，因为到了他这个级别，寿命至少数百年，甚至上千年。

而朱利安仅仅20多岁，算起来2个人都是婴儿一样，至于陈锋，虽然实力强悍，天资卓越，可是一个死灵法师如何和一个圣骑士斗？

圣骑士可是死灵法师的克星啊。

贾斯丁心中开始下定决心，一定要把朱利安给娶到手，就凭自己现在的实力，还是有难度的，毕竟朱利安可是公主，而且是坎都拉斯的公主，自己90级的圣骑士人家才不放在眼里。

但是.......

“只要我一旦拿到那个东西，那就可以一举成为举世瞩目的英雄，到时候不要说是坎都拉斯，就算是泰瑞尔也得对自己礼遇有加！”贾斯丁的双眼冒光，不过下面丹尼斯的惨叫却让贾斯丁回到了现实。

“陈锋阁下！”贾斯丁再次叫了一声，陈锋无奈的摆摆手，看着下面不断惨叫的丹尼斯，陈锋一阵无语，这样的人都能升级到90级？

陈锋还真的猜对了，这个丹尼斯是贾斯丁的走狗，贾斯丁也并非是靠着自己的力量升级上去的，而是靠着家族的人，靠着自己的属下，一路带上去的！

10级到鲁.高因，20级去库拉斯特，30级就被6个90级的族人带去了群魔堡垒，偷偷摸摸的升级到了90级。

有人带果然是好的。

但是陈锋没有发现一个问题，这样带新人是明文禁止的，因为这样会扼杀新人的战斗力，对于危险的反应能力，得不到任何的训练。

这样的人去了地狱别看高达90级，但是单独作战连80级的实力都发挥不出来，就好像有人拿了一把武器，必须经过磨合才能使用的顺手。

而因为没有自己生死锻炼的关系，对于几个技能根本就不顺手，甚至不懂得自己技能的妙处，这样人其实是一群累赘。

所以，群魔堡垒看在他们家族的面子上没有把他们揪出来，但是如今库拉斯特恶魔群攻，自然是把群家伙给送过来，磨练磨练。

可是如今的情况来看，居然连疼痛都吃不消，这样的90级强者真的是废物中的废物，陈锋一阵的摇头。

“带他上来！”陈锋召唤出了一只大鹰，一把抓住了丹尼斯的肩膀，直接拽着丹尼斯就好像是一只猎物一样飞到了天空中。

“陈锋你个混蛋.......”

“闭嘴，别逼我再把你扔下去！”陈锋的脸色一寒，丹尼斯骂声立刻吞了回去，一脸愤慨的看着陈锋，陈锋却无动于衷。

“哼，我不管你是什么身份，多高的等级，你别忘了是我救了你，看在你还有用的份上我不扔下你，如果到时候你不努力杀敌的话，我还是会对你不客气！”陈锋对着丹尼斯严肃的说道。

丹尼斯一脸的不屑，陈锋心中冷哼一声，别以为到了城市内我就对付不了你，到时候让朱利安开个光环，或者干脆让苍铁大树用根系把人给扔到沉沦魔大军当中，陈锋就不信弄不死他。

“丹尼斯，听到陈峰阁下的话没有，为了报答陈锋阁下的救命之恩，我们必定奋勇杀敌，陈锋阁下果然深明大义！”贾斯丁顿时对着陈锋笑着说道，可是那笑容让陈锋很是不舒服。

贾斯丁用这样的话来套住陈锋，不过没有立刻说下去，而是先给陈锋营造一个“我们很正直”的样子，然后就是等待。

尸鹫和亚龙高高的飞在空中，那凌厉的寒风吹的众人一阵发抖，尤其是那丹尼斯，一脸的冰霜么，被冻的不轻啊。

“陈锋阁下，能不能让丹尼斯上鸟背啊？”贾斯丁看着自己的属下一脸的冰霜，顿时对着陈锋喊了一句，果然丹尼斯感激的看向了贾斯丁，心中对陈锋的怒火却更胜一筹了。

“哦，我差点给忘了，不过怎么换呢？要不这样，贾斯丁阁下上那大鹰的后背，把您现在的位置让给丹尼斯吧！”陈锋笑着说道。

贾斯丁脸上的笑容一凝，不过看了看四周的人，顿时一咬牙，点点头同意了。

不得不说，贾斯丁这个人还是有点脑子的，他所在的位置是尸鹫的中心，四周都是人，属于最好的位置，把寒风给全部挡住了。

但是大鹰的身上，地方小不说，无法伸展全身，而且还得经受凌厉的寒风，那简直就是一种折磨。

在丹尼斯感激的话语中，贾斯丁扯着有点僵硬的微笑，和丹尼斯换了位置，然后陈锋嘴角再次诡异的一笑。

“轰！”正好，一个火球在尸鹫的身下炸了开来。

“不好，沉沦魔法师的攻击距离好像变远了，大家抓紧了，我们要飞的在高一点！”说罢，不等众人的回答，尸鹫和大鹰一瞬间飞的更高了。

贾斯丁的脸色变得更加苍白了！

第453章 卡夏的背包比陈锋的大！

“陈锋是故意的，陈锋是故意的，陈锋一定是故意的！”
尸鹫和亚龙终于落在了城墙内，贾斯丁一脸的苍白，恶毒的看了一眼陈锋，心中疯狂的诅咒着陈锋，可惜陈锋无视这种弱小的诅咒。
就在三个小时前，陈锋把人给接了过来，可是让所有人崩溃的是，陈锋居然飞到了四五千米的高空，这样的高度温度可想而知，所有人除了陈锋都冻的够呛。
不过，当时大家都没有在意，因为陈锋也和他们在一个高度，可是接下来陈锋却不断的说自己迷路，原本不到半个小时的路程，愣是让陈锋飞了整整3个多小时。
结果可想而知，所有人都被冻的够呛，可是大家都不敢有怨言啊，因为一来四五千米上空都是雷云，因为要下雨的关系，所以黑云压境。
二来，大家伙被冻的够呛，分不清楚哪儿是哪儿，加上陈锋和所有人都是一起“同甘共苦”，所以大家伙的火气也发不出来了。
可是，刚才陈锋下了亚龙，不知道是有意的还是无意的，居然掉出来了几枚红宝石，一下子所有人的脸色都变成猪肝色。
红宝石，蕴含火属性的力量，所以拿出来放在身上，可以保持一定范围内的恒温，换句话说红宝石就是一个火炉啊。
陈锋慌忙捡起几块红宝石，可是所有人怎么看怎么觉得陈锋是故意的，一下子所有人的脸色都不好看了起来，可是人家陈锋救了你们一命，一群人也不敢发作。
“好了，人也救了，你们各回各家各找各妈吧，我还要去看看我老婆呢！”陈锋对着众人说道，不过如今外面大军早就已经和职业者们交手了，要不是陈锋担心朱利安等人，陈锋巴不得再晃荡个几天几夜。
快速的跑了出去，刚到城墙上陈锋猛然一愣，顿时一拍脑子，他只感觉自己的力量又强悍了许多，陈锋立刻打开属性，只见所有属性居然都有不同程度的增幅。
“结界？”陈锋顿时惊呼了一声，没想到居然已经开启结界了，显然这是一些防御性的结界，因为陈锋发现自己的伤害没有任何的浮动，还是在朱利安光环下的伤害。
“我回来了！”陈锋快速的找到了狄维娜，狄维娜顿时抱住了陈锋，陈锋轻轻的抚摸了一下狄维娜的脑袋。
“现在战况如何？”陈锋对着狄维娜问道，狄维娜却是摇摇头，指着身边的卡夏，示意陈锋去问卡夏。
“小笨蛋！”陈锋敲了一下狄维娜的脑袋，这个小丫头只知道战斗，其他的事情根本就没注意，不懂得如何审视四周的情况，以后吃亏的还是小丫头自己。
“哎，我们完全没想到，世界之石居然会在这个时候被污染，你也已经注意到了吧？”卡夏转过头，那眉头依然是深深的皱着，甚至都没有舒展开来过。
“嗯，沉沦魔的实力好强，我的那些拿盾牌的骷髅，最少可以挡住萨卡兰姆战士的几十次攻击，可是沉沦魔两刀就弄死我一个骷髅了！”陈锋无奈的说道。
下方，一群群的骷髅再次出现，陈锋的骷髅出现就好像是给战场打了一针强心剂一样，只见陈锋的骷髅开始直接挡住了敌人的进攻了。
因为结界的效果，陈锋的普通骷髅可以挡住2下攻击，而拿着盾牌的红须矮人最少可以挡住四五下，虽然可以格挡的次数翻倍了，但是陈锋的压力依然是倍增。
“世界之石已经开始影响地狱的生物了， 你不在的时候哈洛加斯来消息，世界之石真的被污染了，不过仅仅被污染了一点点，但是进入庇护所世界的恶魔，实力会提高许多！”卡夏皱着眉头说道。
虽然在庇护所世界的恶魔真身和群魔堡垒的恶魔真身没有任何的区别，但是如果两者来单挑，胜利的一定是群魔堡垒的恶魔。
这是 因为恶魔的天赋，它们的力量全部来自于地狱，而在地狱它们可以吸收地狱的力量，来弥补自己损失的能量。
但是在庇护所世界的恶魔就不可以了，它们虽然来到了人类世界，可是却也和地狱切断了联系，让地狱的力量无法进入其中，换句话说它们就得不到补给。
而且，加上进入人类世界要损耗大量的力量，别看这群沉沦魔的实力是60级70级的，但是属性起码比全盛时期减少了一半。
同样的2个战士，同样的装备同样的属性同样的战斗方式，可是只有一管蓝，但是另外一个不但有一管蓝，还有大量的蓝瓶，可以恢复法力。
这样的比赛，你说谁会赢？
更何况，其中那只有一管蓝的战士，还是属性减半，胜利根本就没的说了。
同样的道理，所以算起来，地狱的恶魔要比如今众人所面对的强悍的多，可是因为世界之石被污染的关系，地狱的力量开始入侵这个世界。
结果就直接导致原本虚弱状态的恶魔开始复苏原本的力量，这样一来恶魔的力量自然是成倍成倍的上涨。
但是，这并不是最主要的，最主要的还是投影，因为投影本来就不是地狱的生物，而是恶魔的一股力量而已。
所以世界之石被污染了，结果授意最大的却所有投影，所有投影的力量开始疯狂的提高，甚至一只暗金怪物的力量提高了整整十倍不止。
当然，与此同时人类的装备也得到了大幅度的提高，狄维娜告诉陈锋，那几千件的装备当中，出现了超高属性的装备就多大11件，其中2件装备正是陈锋能用的。
“哦？”陈锋顿时眼睛一亮，众女都很懂陈锋，所以知道陈锋要的装备只有一个要求，那就增加技能等级，陈锋一下子就活跃了起来。
“呐，这是一个戒指，这是一条项链！”狄维娜笑嘻嘻的把戒指和项链递给陈锋，陈锋立刻拿过来一看，脸色却又苦了起来。
项链很牛逼，整整增加了6级的死灵法师技能，就好比狄维娜的那条链子一样，非常的强悍。
白骨的冤魂
需要等级：51
+6死灵法师技能
+50%召唤仆从的生命加成
+10%召唤仆从的攻击准确加成
+20%召唤仆从的伤害加成
+1至坚硬白骨
“好东西啊，为什么要51级才能带！”陈锋的眼泪都差点流下来了，这样强大的装备，那简直就是神一样的存在啊。
陈锋的铠甲镶嵌了4枚十分珍贵的，一共增加了80%的骷髅血量，100%的骷髅攻击准确率，还有80%的伤害。
陈锋所有的骷髅血量提高了将近一倍，加上如今的这个项链，陈锋可以想象自己装备上这条项链之后，所有的骷髅会强悍到一个什么地步。
不过，虽然陈锋的骷髅所有属性都提高了，可是防御没有提高，依然是扛不住沉沦魔的几次攻击，这群沉沦魔的实力实在是让人惊叹。
流亡的骨头
需要等级：47
+3死灵法师技能
+100额外伤害
物理伤害抵消50
魔法伤害抵消11
“好价值，可惜也带不上！”陈锋一阵无奈，这两件装备要是能带上去，那技能等级可是一次性提高整整7级啊，可惜一件陈锋也带不上去。
“对了，还有一个奇怪的东西，姐姐让我给你！”狄维娜忽然一惊，然后从背包内拿出了一个东西递给里的陈锋。
陈锋一脸疑惑的接了过来，那东西一坨黑漆漆的东西，不知道的以为是一个泥块，可是上面却有一个“未鉴定”的属性，显然不是什么泥块那么简单。
“没鉴定过？”陈锋疑惑的问道，狄维娜点点头。
“姐姐用暗金卷轴鉴定了都没用，所以就拿来给你，她出去战斗，而且凯恩爷爷也不在，所以先给你看看，说不定你知道什么！”狄维娜对着陈锋说道。
陈锋点点头，不过这东西还真的不知道是什么东西，因为陈锋记忆里头还真的没这个东西，黑漆漆的好像是一块泥巴一样。
“算了，先放着吧，等凯恩回来，让凯恩看看！”陈锋随手把东西扔进了背包，这种东西想破脑袋也不一定能想出来，还是别操那个心了。
“对了，你们身上都带着吃的吧？”陈锋严肃的问道，连卡夏也在“你们”当中，狄维娜乖巧的点点头，卡夏却是一脸的平静。
“行了，别假装听不到我说什么，把你背包里头的酒全部拿出来，我给你点吃的！”陈锋鄙夷的说了一句。卡夏撅了一下嘴巴，然后从背包里头搬出了一桶桶的麦酒........
好家伙，要是有人看到卡夏居然会和小女孩一样的撅嘴，恐怕能把眼珠子都给掉下来，历来被人成为比野蛮人还野蛮人的亚马逊战士卡夏，居然会有小女孩的姿态，显然可以让所有人都惊呆。
陈锋显然也注意到了卡夏的那个动作，心中猛然的一阵激荡，不过立刻被一个莫名的情绪给压了下来，立刻从背包里头掏出了许多的食物，递给了卡夏。
“够了吧？”卡夏无奈的问道，背包里头的酒都快掏光了。
“你还真想在打仗的时候喝酒啊？全部没收.......”陈锋翻了一个白眼，把所有的麦酒都扔进自己的背包里头。
只不过，陈锋没注意到一个事情，卡夏的背包.......
比陈锋的大！

第454章 苍铁大树发威！

沉沦魔的实力的确十分的强大，不过在城市开启第四个结界的时候，沉沦魔们的攻击集体熄火了。

因为教皇和曼陀罗族长2个人，在陈锋回来之后的3个小时之后，也终于回来了。

虽然没有击败邪魔兽，但是却也是把邪魔兽打成重伤，一回来就发现世界之石被污染的情况，立马下令开启最高防御的结界。

铜墙铁壁结界。

铜墙铁壁结界：抵消物理伤害60%。

就这么一个力量，让沉沦魔的力量一下子缩小了一半多，所有沉沦魔的攻击瞬间熄火，可惜这个结界的威力虽然惊人，可是消耗却也一样惊人。

本来杀敌爆出来的装备80%是归个人，剩余的归城市，用来开启结界，但是如今一开铜墙铁壁，好家伙直接把80%的装备归城市了。

虽然这么大的比例，但是没有一个人心疼，因为任何东西都比不上性命之前，一个结界一开，原本还在苦苦支撑的职业者们终于找到了还手的力气了。

大量的职业者开始反击，可是击杀的速度依然不经如人意，沉沦魔们的血量太高了，每一个沉沦魔的血量少说也在5亿以上。

加上各种防御和抗性，这5亿血量足够一般人磨蹭个十几分钟了。

然后好不容易弄死一个沉沦魔，后头的沉沦魔法师一个复活术，那死掉的沉沦魔再次站了起来，职业者还没来得及喘口气，又被拖入了战斗。

这就是沉沦魔的可恨之处，所以到了库拉斯特这个地方，最害怕遇到的就是沉沦魔，打了半天人家一个复活，结果屁事都白干了。

所以，如今的情形十分的和谐，沉沦魔和圣骑士，野蛮人在前面打着，后头所有的远程却点射沉沦魔法师。

沉沦魔法师按照游戏里头的算法，属于布甲，防御弱血量少，所以只要几百个亚马逊一起点射，基本上还是可以让沉沦魔法师鬼哭狼嚎的。

如果不是开启结界，恐怕前排的圣骑士们还真的不好防守，本来朱利安防守都十分吃力，那沉沦魔的攻击强，力量足，朱利安每每都是被打的一个踉跄。

不过开启结界之后就不用担心了，陈锋的掩护部队也撤退了，减少了60%的伤害，朱利安完全可以轻松的胜任了。

“陈锋，曼陀罗族长叫你过去！”一个老头子从远处跑来，来到城墙上对着陈锋大喊了一句，陈锋一愣，没想到居然一个90级的老人家来叫自己，罪过罪过。

“好，我这就过去！”陈锋点点头，不过看了看下面的战场，最后还是决定，把苍铁大树给放出来。

虽然对于朱利安放心，可是塔维纳，艾米丽，莉莉丝三个人陈锋还是不放心，所以有苍铁大树的恐怖攻击，相比压力可以减轻很多。

陈锋轻轻的一招手，一瞬间城墙内的一个角落里赫然多出了一棵百米高的大树，城墙上的亚马逊们顿时一愣，不明白大树是怎么来的。

“噗噗噗噗！”

忽然，就在所有人惊讶的时候，只听见一连串皮肉给穿透的声音，紧接着一声声的惨叫袭来，所有人惊慌的转过头，还以为是自己的伙伴遭受敌人的攻击了。

可是等他们转头一看，所有人都傻了。

只见地面上一连串密密麻麻的白色根须，直接高高的扬起，就好像忽然从地底下冒出来的一样，而更让所有人目瞪口呆的是，所有根须上居然都有一只沉沦魔，运气好的还有两三只。

“这是什么情况？”所有人都一阵目瞪口呆，可是所有人都不知道那数千个沉沦魔是怎么死的，一时间所有人都不解的看着四周。

“叽里呱啦叽里呱啦！”忽然，那根系上的恶魔们却又活了过来，纷纷开始破口大骂，可是没动一下恶魔们的伤势就加重一份。

沉沦魔已经是生物了，有了不弱于人类的智慧，所以全部沉沦魔都在根系上不敢动弹，但是嘴巴里却依然不依不饶的用恶魔语大骂着。

“可惜，弄不死！”陈锋一阵无奈，没想到苍铁大树如此强横的攻击没办法秒杀，不过也是，一千多个单位同时进攻，攻击力也被分散了。

紧接着，那根系就好像是一条蚯蚓一样，瞬间钻入地底，根系本来就只有手臂粗细，所以一下子钻入地底，那上头原本串着的沉沦魔就被重重的摔在了地上。

可是，与其说是蚯蚓，更不如个说是潜伏回去的毒蛇。

“噗噗噗！”

又是一连串恐怖的声音，此时着简简单单的“噗噗”声，在沉沦魔的心里头就宛如恶魔一样，所有沉沦魔都是一阵胆颤心惊。

因为原本那倒在地上的沉沦魔，此时再次飞了起来，再次被那根系给串了起来，直接带到了百米的高空。

那根系上的根须，就好像是倒刺一样的尖锐，坚固，锋利，沉沦魔卡在那倒刺上，身子却高高的悬挂在上百米的高空。

鲜血把原本白色的根系染成了鲜红色，附近所有的沉沦魔都惊恐的看着这一幕。

数千个沉沦魔，数千个沉沦魔就这样被悬挂在空中，就好像是城墙门口挂着数千个敌人的脑袋一样，所有人都深深的震撼了。

当然，其中也包括了沉沦魔。

“拉卡尼丘，拉卡尼丘！”一瞬间，附近近乎几十万的沉沦魔们都开始纷纷的惊呼了起来，只见大群的沉沦魔居然宛如退潮了一样，疯狂的朝着四周退散了开来。

一瞬间，那数千个被悬挂在空中的沉沦魔附近几百米内，没有任何一只沉沦魔敢站在这里，附近的沉沦魔都被着恐怖的攻击给吓坏了。

“轰！”

一千多只沉沦魔再次掉在了地上，可是让陈锋无奈的是这群沉沦魔依然没死，陈锋无奈的摇摇头，还是攻击太低的缘故。

不过如果苍铁大树一千多只根系全部攻击一个敌人，陈锋就知道苍铁大树的攻击不低了。

苍铁大树

传说中送入云霄的万年古树死亡后所凝聚而成，仅仅留下树干内最最最精华的躯干，拥有堪比陨石的坚硬程度，可盘根数公里，击杀敌人。

命中率：50000000

防御：30000000

血量：20000000

伤害：10000-15000

坚固树干:拥有无与伦比的坚固实干，抵消物理伤害40,%，抵消魔法伤害40%，对剧毒，火焰，冰霜，闪电抗性较弱，无法升级。

根系进攻：苍铁大树无人和技能，唯独利用自己盘根数千里的根吸攻击敌人，需要移动的时候拔出所有根系，此时无法进攻；需要进攻的时候把根系埋入弟弟，此时无法移动。

苍铁大树的攻击十分恐怖，可是出乎陈锋的意料之外的是，苍铁大树没有任何一个技能，仅仅一个根系攻击。

而且按照根系=手的公式，丫的苍铁大树的攻击全部都是普通攻击，不过这个普通攻击可是比其他的攻击更加恐怖了。

苍铁大树的根系陈锋只知道有一千多条，但是具体一千多多少条，那陈锋就不知道了，不过可以肯定的是，每一条根系的攻击都是独立的。

也就是说，陈锋一下子就拥有了一千多个躲在地底下偷袭敌人，并且拥有1W-1W5伤害的属下，陈锋顿时一阵激动。

“苍铁大树，你能听到我说话么？”陈锋尝试和苍铁大树联系。

“伟大的主人，我可以听见！”苍铁大树回答了一句，陈锋顿时一阵激动，因为人家不但叫自己主人，而且真的可以通过精神的联系来沟通。

“好，那你就在这里自由战斗吧，我把你属下也都放出来，不过你需要保护一下这几个女孩子，千万不能让她们受伤！”陈锋对着苍铁大树说道，然后把脑海里朱利安等人的样子发送了过去。

陈锋满怀期待的看着苍铁大树，不知道这样可不可以让苍铁大树知道。

“呀！”忽然，一声尖叫传来，陈锋的脸色一变，那是的塔维纳的声音，立刻转头，陈锋顿时一愣，只见苍铁大树的一个根系出现在了塔维纳的身边。

就好像是孙猴子给唐僧画地为牢一样，弄了一个圈在塔维纳的四周。

“是这几个人么？”苍铁大树的声音这时候才传来，陈锋一看，果然朱利安，塔维纳还有艾米丽的身边都有一个圈圈，可是莉莉丝却因为隐身的关系，苍铁大树找不到。

“没错，还有一个黑衣的那个女人，请你也多关注一下！”陈锋说道。

“是，伟大的主人！”苍铁大树没有丝毫犹豫的就答应了下来，陈锋顿时松了一口气，这样自己就可以满意的去找老爷子了。

至于狄维娜，她站在卡夏的身边，卡夏会保护这个丫头的。

“好了，我们走吧！”陈锋笑着对着那长老说道，长老的脸上依然是一阵愕然，显然他们已经猜到，那苍铁大树是陈锋召唤出来的。

“你小子，等下回来和我好好说说，这棵大树难道也是骷髅不成？”卡夏笑着对着陈锋说道，一旁的狄维娜更是双眼冒光。

“好了，好了，等下回来再说，我先去看看爷爷有什么事情！”陈锋对着众人说道，然后立刻跟着那长老朝着教堂跑了过去。

第455章 愚昧的老头！

“你小子还真忙啊，这么久才来！”一进门，陈锋就听到了老爷子的调侃，陈锋也不生气，笑嘻嘻的坐在了一旁，看着老爷子。

“你小子给我站起来，没大没小的，这里都是你的长辈！”老爷子翻了一个白眼说道，陈锋又乐呵呵的站了起来，不过眼睛却轻轻的眯了起来。

“怎么着？三堂会审啊？”陈锋看着四周，只见贾斯丁等人都在这里，加上一百多个长老，全部都在这里头，此时所有人都把目光投向了陈锋。

“爷爷，找我什么事儿啊？我那边可是被卡夏分配任务的，时间紧迫啊！”陈锋笑着说道，老爷子顿时瞪了一眼陈锋。

不过有人比老爷子先开口了，罗纳笑着看着陈锋，然后说出了一句话，却让陈锋的脸色阴暗了下来。

“呵呵，这一次呢，其实是来商量一下，听说你把朱利安从我的队伍里抢走了？”罗纳笑着看着陈锋说道，而陈锋的脸色却完全的阴沉了下来

“哦？我怎么不知道这个事情？朱利安不是我队伍里的人么？”陈锋淡淡的回应了一句，然后冷冷的看了一眼贾斯丁和丹尼斯。

“呵呵，现在是非常时期，卡夏已经把朱利安借给我，可是人却被你抢走了，如果卡夏来找我要人，我可不好说话啊，还是请把朱利安还给我吧！”罗纳对着陈锋淡淡的说道。

陈锋看了一眼曼陀罗族长，族长对着陈锋使了一个眼神，陈锋心中一阵明悟，看来老爷子和罗纳之间出现了一点别扭啊。

“呵呵，放心好了，卡夏不会找你要人的，朱利安本来就是卡夏从我这里借走的，我不找你要人，已经很给卡夏面子了！”陈锋淡淡的说道。

“放肆，陈锋，你知道你在和谁说话么？你居然还胆敢找罗纳大人要人？”丹尼斯第一个听不下去了，立刻跳了出来对着陈锋怒吼着。

“哼，闭嘴，你还欠我一条命，如果不是我救了你，你早就死了，还赖在这里干嘛，欠我一条命的，全部出去杀个几亿沉沦魔掉，难道你们都要恩将仇报不成？”陈锋愤怒的大叫了起来，只见四周一群群魔堡垒来的人，都低下了脑袋。

这样的话要是传出去，那名声可就毁了，不但被陈锋救，而且答应过陈锋的事情还做不到，这简直就是丢人现眼啊。

一群90级的强者们纷纷低下了脑袋。

一群90级的职业者却被一个不到40级的人给救了，算起来这可是天底下最大的新闻，尤其是90级的职业者多达50人。

“哼！”罗纳冷哼了一声，怒视了一眼贾斯丁，不过心中还是对朱利安不放弃，到了他的这个层次，其实已经不把坎都拉斯帝国放在眼里了。

什么公主，只要没有100级，在他的眼里屁都不是。

“陈锋，现在库拉斯特兵临城下，危机四伏，为了人类的安全，我们必须加强自己的实力，你看看周围，可都是90级以上的超级强者，只要加强了他们的实力，那消灭恶魔简直就是易如反掌啊！”罗纳对着陈锋说道。

陈锋知道，所谓的提高实力自然就是朱利安的光环，可是陈锋会交出去么，那可是自己的老婆啊。

“哦？那不知道罗纳大人需要什么，我这里好东西也没有，还有几个宝石，不知道能不能让各位的实力提高呢？”陈锋的嘴角一阵诡异的笑容。

一群长老顿时想笑不能笑，一群群魔堡垒的除魔小队则是一脸的铁青，因为陈锋拿出来的宝石正是红宝石。

除魔队伍的人一瞬间仿佛是回到了那寒冷的几千米高空一样，一下子所有人纷纷怒视着陈锋。

“哎呀呀，别这么看我，我知道我是一个很有责任感的人，这几个宝石是我的全部家当，没有了这几枚宝石我这几天连饭都吃不消了！”

“但是，没关系，不就是吃饭么，前几天不照样没吃东西，而且我相信各位长老都不会看着小子我饿肚子，到时候施舍一口饭吃就好了，为了人类，为了未来，我甘愿把我的全身家当给拿出来！”

陈锋十分大义凌然的说道，可是所有人都知道，陈锋没有丝毫的妥协，一丁点儿的妥协都没有，不然的话拿出来的恐怕是符文，而加起来仅仅1000W左右的几枚红宝石了。

“砰！”

“陈锋，你是在开玩笑么？现在大敌当前，你还有脸在这里嘻嘻哈哈的？我是来通知你，而不是来求你，朱利安加入我们的队伍，可以更好的发展，到时候成为一个神级强者那是注定的事情！”

“再看看你自己，你才38级，有什么资格和已经49级的朱利安在一群？”罗纳大声的对着陈锋说道。

“哼，讨要不成就明抢？你当朱利安是什么东西？朱利安是我的妻子，我说不让她去她就不能去，你们算个什么东西，实力强悍了不起？信不信老子找个人来灭了你！”陈锋大言不惭的说道。

“好好好，那你叫来啊，有本事把你背后撑腰的人给叫出来！”那罗纳愤怒的咆哮了起来。

本来，朱利安的天赋真的很让罗纳心动，但是并非是男女之间的喜爱，而是认可了朱利安的天赋，罗纳本身也是一个圣骑士，知道圣骑士最重要的并非是进攻，而是领导。

而朱利安的光环，让罗纳惊为天人，顿时激发了收徒的想法，加上贾斯丁和丹尼斯在一盘的鼓噪，不断的抬高朱利安，贬低陈锋。

甚至把陈锋当初霸气十足的绑架圣子，然后找到药水救活朱利安，都被说成是圣子找到药水，然后被陈锋利用诡计给抢走了。

罗纳本来就不了解陈锋，加上他一辈子没有娶妻生子，一辈子都把时间花费在提高自己的力量上，上次看到陈锋的身边居然有5个女孩，本来就不喜欢陈锋。

他认为，作为一个男人就应该先提高自己的实力，等有实力了再找老婆，可是陈锋年纪轻轻，等级低低的，居然有这么多个女人了。

还有陈锋的实力，罗纳可是直到陈锋十重进化的消息。

天赋异禀，但是身边有许多女人，加上为人卑鄙无耻，一下子罗纳对陈锋的印象跌倒了极点，所以打算拯救“朱利安”，逃离苦海。

可是，自己堂堂神级强者开口，陈锋非但不受宠若惊，反而是一副“你傻啊”的样子，让罗纳整个人的火气都上来了。

“怎么，罗纳，你要对小辈出手么？”老爷子的眼睛一眯，一股灼热的气息瞬间从老爷子的身上迸发了出来，一瞬间整个教堂内的温度瞬间提高。

火魔，恐怖如斯。

仅仅一个气势，就让四周的温度暴躁不安，可是暴躁的温度却没有点燃罗纳，反而是让罗纳的怒火给冷静了下来。

“哼，你以为一个约定就能束缚朱利安么？我告诉你，你的卑鄙手段在强大的实力面前屁都不是，来人，去把朱利安给我找来，我要让他亲眼看见朱利安拒绝你！”

“我告诉你，别以为坎都拉斯的皇帝承认了你和朱利安的婚事，那是被逼无奈的，只要有我撑腰，谁也没办法强迫朱利安！”罗纳愤怒的说道，可是眼睛却看着老爷子。

“放屁，你什么意思？难道这小子强迫朱利安不成？难道是我老头子在背后给他撑腰不成？”老爷子被那罗纳看了一眼，顿时怒火疯狂的爆发了出来，四周的温度再次提高。

“哼，你自己心里清楚，魔法师第一家族，居然用这样的手段来攀上坎都拉斯皇室，好办法，好主意，好手段！”罗纳显然也不是怕了老爷子，顿时冷嘲热讽了起来。

“放你娘的狗屁，小子，别以为到达神级就了不起，老子在神级的时候，你小子还他娘的在你妈裤裆下面呢，今天不教训教训你，你还真以为自己天下无敌了！”老爷子终于愤怒了，恐怖的火焰轰然在老爷子的身上爆发了出来。

“等等！”陈锋忽然大叫了一声，老爷子和罗纳都同时看向了陈锋。

“老东西，你虽然是神级，但是我陈锋从来都害怕神级，当初在仙塞，我当着冰神的面照样给他女儿一耳光！”

“今天，我就好好打打你这张老脸！”陈锋一脸不屑的说道，就在罗纳准备爆发的时候，大门推开了，朱利安，艾米丽，塔维纳，狄维娜，莉莉丝都走了进来。

“没事吧？”一进门，一群女孩子就看清楚了陈锋的局势，其实很明显，陈锋和罗纳站对面，一副斗鸡的样子，谁都知道两个人在吵架。

况且刚才陈锋的话，也让众女听的清楚，陈锋居然想要打一打神级强者的脸，一下子朱利安等人就跑了进来。

“老东西，睁开你拿双狗眼看清楚了，朱利安是我的妻子，我从来没有威胁过朱利安，也没有欺骗过朱利安！”说道这里，陈锋心虚了一下，毕竟自己的身世是一个问题。

“好好好，朱利安，我是群魔堡垒的神级强者，你也认识我，今天我替你撑腰，你告诉我，是不是这小子强迫你做他的妻子的，放心大胆的说，到时候我带你去群魔堡垒，任何人都威胁不了你！”罗纳怒视着陈锋，然后温柔的对着朱利安说道。

“哼，愚昧的老头！”陈锋不屑的说了一句，罗纳看向陈锋的眼神就宛如死人一样！

第456章 2尊大神！

“前辈，我不知道你这话是什么意思，但是陈锋从来都没有逼过我，和他在一起是我们两个你情我愿的，请前辈把话收回去！”朱利安脸上也冷了下来，严肃的对着罗纳说道。
“嗨，你怎么还怕呢？我都说了，我老人家给你撑腰，不就是某个人替陈锋撑腰么，不要害怕，今天说出来，谁也不敢动你，也没人敢动你的家族！”罗纳还是不死心，他心里头是铁了心的认为是陈锋威胁了朱利安。
“前辈，我敬重你是前辈，但是你这句话是什么意思，是认为我爷爷给陈锋撑腰，然后让陈锋威胁朱利安？”别人听不出来，但是冰雪聪明的塔维纳却听出了其中的意思。
尤其是老爷子浑身火焰高涨，显然是被这个罗纳个气的。
“什么？说陈锋哥哥欺骗朱利安姐姐？老东西，瞎了你的狗眼啊，朱利安姐姐和陈锋哥哥可是两情相悦情投意合的，他们2个都可以为了对方去死，难道这就是你口中的欺骗？”狄维娜开始开炮了。
“狄维娜！”陈锋皱了一下眉头，不是不让狄维娜骂人，反正骂都已经骂了，陈锋皱眉的原因是狄维娜居然有脏话。
“注意脏话！”陈锋瞪了一眼狄维娜，狄维娜顿时吐吐舌头，然后依然转头怒视着罗纳。
“就是，当初陈锋为了让朱利安先跑，愣是一个人挡住了贝利亚，难道你连这个都不知道？”
“而朱利安姐姐为了陈锋哥哥，更是无视传送阵的安全传送条例，直接硬生生的传送到箩格，然后找到卡夏队长求救，难道被欺骗，被逼迫的人，能做出这样的事情来？”
“陈锋哥哥为了救被空间能量伤害，结果昏迷了半年之久的朱利安姐姐，在零下几十度的地方艰苦练级了长达一年时间，从来没有补给，愣是冲了好几级，陈锋哥哥升1级的经验，足够让我们升个七八级了！”
“哼，没想到一个神级强者居然会听他人的挑拨离间，而且还没有脑子的相信了，就算是曼陀罗族长强迫朱利安的，难道你忘了，还有我们几个人的存在呢？你当我亚马逊部落不在么，我认识朱利安比认识陈锋久的多，难道我会看着朱利安被陈锋强迫？”
“我们刺客联盟可以证明她们说的一切，在刺客联盟里都有记录档案，如果你要，我可以勉为其难的给你看一眼！”
一群女孩子开始声讨了起来，一开始罗纳完全不放在心上，可是等听到陈锋一个人阻拦贝利亚，就是为了让朱利安走，更是听到陈锋为了朱利安艰苦练级，加上亚马逊部落和刺客联盟都站了出来，罗纳怀疑的看了一眼贾斯丁和丹尼斯。
“好啊，是你们这两个王八蛋挑拨离间，你们要是能走出库拉斯特，我就不当曼陀罗家的人！”狄维娜顺着罗纳的眼睛看向了丹尼斯和贾斯丁，顿时怒吼了一声。
“哼，亚马逊部落也同意，这两个人心性不良，还是交给我们亚马逊部落吧，训练个二十年，相比心性就可以纠正，到时候就可以为人类好好的出力了！”艾米丽嘲讽着说道，显然她也听到了一些话了。
人家用为人类出力来勾搭朱利安，那如今你们2个也可以舍弃20年的时间，艰苦训练，来为人类出力。
“不，我反对！”忽然，莉莉丝说了一句，艾米丽一愣，然后恍然大悟，顿时点点头。
“交给刺客联盟吧，5年就够了，绝对顶天立地！”莉莉丝淡淡的说道，但是语气中却更是加重了“顶天立地”四个字。
贾斯丁和丹尼斯的脸色一下子难看了起来，虽然他们的家族牛逼，可是那是因为通过一些小手段而已。
和曼陀罗家族比起来，他们的家族就弱了许多，更不要说和庞大的刺客联盟，和天下亚马逊是一家的亚马逊部落相提并论了。
“放肆，不必再说了，这件事情还没水落石出，你们居然开始商量处置我的人？难道不把我放在眼里？难道以为我真的怕了你们亚马逊部落和刺客联盟？”罗纳冷着脸怒吼了一声。
“哦？既然你不怕我们亚马逊部落，那就请出来比划比划吧，我倒要看看，谁敢伤害我的孙女！”一个苍老的声音从门外传来， 艾米丽的眼睛瞬间闪耀了起来。
“奶奶！”艾米丽惊喜的叫了一声，立刻朝着门口冲了过去，只见大门缓缓的打开，一个身材火辣，可是面色却苍老的老太婆大步的走了进来。
那老人家面容衰老，就好像是几百岁了一样，但是身材却依然无比火辣，在亚马逊简单野性的着装下，显得十分的霸气。
看起来非常的怪异，但是却有是情理之中，亚马逊一族没有丑女，那与生俱来的豪迈和小麦色的皮肤，加上直爽的个性，造就了亚马逊没有丑女的一说。
亚马逊一族是热爱森林的一族，心灵美这个词语在亚马逊一族的身上再适合不过了，她们崇尚生命，崇尚自然。
“伊莎娃！”曼陀罗老爷子倒吸了一口冷气，看着出现的这个老太婆，一脸的惊恐。
“哦，是你这多死茶花啊，几十年没见，你怎么还没死啊！”艾米丽的奶奶伊莎娃看了一眼曼陀罗老爷子，老爷子顿时一阵无语。
“老太婆，你不是说没有大事不出岛的么？”老爷子看起来非常的忌惮艾米丽的奶奶，一脸惊恐的对着那老奶奶说道。
“哼，恶魔大军兵临城下，难道还不是大事情？老太婆今天我带着十万大军赶来，你这个老小子居然不谢谢我，找打是不是？”伊莎娃大声的说道，老爷子居然宛如见鬼一样的缩了一下脖子。
“哼，懒得和你说话，那个小子，你叫什么名字，好像不把我们亚马逊一族放在眼里啊？就凭你100级的实力，真的以为天下无敌了么？”伊莎娃大声的朝着罗纳喊道，可是罗纳是却是一脸的忌惮和惊恐。
“艾米丽，你奶奶好像很强大啊？”陈锋扯着艾米丽问道，艾米丽得意的点点头，一脸我奶奶真的很牛逼的样子。
“我奶奶但年可是震慑地狱的七大高手之一，一根泰坦之矛杀的敌人无从遁形，甚至当初的地狱火在我奶奶的手上也讨不到好！”艾米丽得意的说道。
“雷霆泰坦，伊莎娃！”罗纳从喉咙里头挤出来了几个字，老奶奶冷哼了一声，一脸的不屑。
“今天老太婆把话放在这里，谁侮辱了亚马逊一族，如果不想死那就亲自上岛去当着所有亚马逊的面道歉，如果不道歉，老太婆我不介意在你身上开几个窟窿，然后丢到地狱深处去！”老奶奶大声的说道，罗纳的脸色更加的难看了。
“这个......老奶奶.....”
“闭嘴，谁是你奶奶啊，老太婆我还年轻着呢！”
“那前辈.....”
“前什么前，老太婆我可没有你这种后辈！”
“..........”
罗纳根本就无从开口，可是为了礼貌和这之中的间隙，还是得开口解释啊，可是老太婆宛如泼妇一样，压根就不给人家开口的机会。
只要罗纳一开口，就是一顿冷嘲热讽过去。
“哈哈哈，没想到你这个老太婆居然有闲工夫在这里欺负后辈晚生，我说怎么外面十万大军眼巴巴的看着这里，你个死老太婆，把你的孙女们仍在外头，自己在这里头骂的痛快！”又是一个声音传来，只见一个壮汉一把推开大门走了进来。
“爷爷！”让所有人震惊的是，莉莉丝居然开口轻轻的叫了一声，陈锋再次一震，这个老头居然是莉莉丝的爷爷。
那就是说，这个老头子是刺客联盟的盟主咯？
“哎哟，我说我的宝贝孙女怎么不在外头，原来是在这里，来让爷爷看看，瘦了没有，有没有吃亏啊，有没有受伤啊，受伤不要紧，爷爷这里有上好的药膏，保证擦了之后一点疤痕都没有！”
只见那壮汉居然快速的出现在了莉莉丝的身边，一脸谄媚的对着莉莉丝，众人看的是一阵目瞪口呆。
“哦？原来这个小丫头是你的孙女，早就听说老黑子你有一个孙女，天赋异禀，年纪轻轻居然进化出隐身的能力来，你这个老黑子有接班人了！”伊莎娃意外的看了一眼莉莉丝，然后十分满意的点点头。
“哈哈，你的孙女也不错啊，剧毒变异，最折磨人的元素，比你的闪电厉害多了！”莉莉丝的爷爷大笑着说道，显然伊莎娃这样夸奖自己的孙女，让他很爽很爽。
“嗯，就是有人看不起你们刺客联盟而已，你孙女作证的事情人家都不相信，想必对于你们刺客联盟，这个人也很怀疑你们的情报啊！”伊莎娃忽然阴沉的说了一句，只见罗纳的脸色一下子变得苍白无比。
“我没有！”
可惜这句话宛如没有人听到一样，莉莉丝的爷爷身上骤然间一股澎湃的杀气轰然间爆发了出来，那恐怖的杀气居然让四周的空气都扭曲了起来，一只只的冤魂在莉莉丝爷爷的背后不断的舞动着。
“杀意空间，老头子你居然110级了！”忽然，伊莎娃惊呼了一声，所有人都不可思议的看着莉莉丝的爷爷。
连莉莉丝自己也是如此。
110级，怎么可能？

第457章 事情结束！

“110级！”

所有人都被拉莎娃的话给惊呆了，不可思议的看着莉莉丝的爷爷，连莉莉丝也是如此，一脸不可思议的看着自己的爷爷。

“嘿嘿，先不说这个，老夫没想到居然有人赶侮辱刺客联盟，那就站出来给老夫我瞧瞧，老夫孙女亲自作证居然不相信，那就让老夫来作证，我这张老脸不知道还有没有这个资格！”莉莉丝的爷爷是真的生气了。

一直以来，刺客联盟给人的感觉并非是其他世界里头的那种刺客，杀手联盟，那种有钱就可以杀任何人的印象。

在这个世界里头，刺客联盟给陈锋的印象就是公正，公平，公开的审判机构，相当于特种部队或者是高端的警察局一样。

他们搜集所有的情报，但是不会公开，除非是你成为堕落者，他们才会把成为堕落者的证据公开，公布，并且把理由著名清楚。

例如被迫，例如反目，例如财富装备等等。

然后，刺客联盟就会发布任务，这个任务不仅仅是刺客可以接受，连其他的职业者一样可以接受。

刺客联盟的任务一般分为两种，击杀和抓获。

对于那种被迫反抗而失手杀人成为堕落者的，刺客联盟以抓捕为主，然后人如何就不得而知了。

但是因为贪婪，邪恶而成为堕落者的人，刺客联盟只要手里头的证据充足，就直接颁布击杀令，只要击杀那堕落者，除了个别装备，例如引发纠纷的装备之类的东西要上缴之外，其他堕落者的东西全部都是击杀者的。

所以，一直以来刺客联盟就是一个十分公平的地方，这也是莉莉丝的爷爷一直在努力的事情。

以前的维兹耶雷建立了刺客一个职业，为的就是击杀堕落的法师，后来变成击杀堕落者，可是因为某些人的自私自利，滥用职权，导致在莉莉丝的爷爷上任之前的刺客联盟是一片狼藉。

许多被迫杀人的堕落者也纷纷被击杀，甚至还出现了邪恶的职业者诱惑别人杀人，然后反过来击杀的勾当。

不仅仅加重了各种监管力度，而且甚至还想插手贵族和皇室。

最后，莉莉丝的爷爷强势上台，开始为时百年的整顿，这才恢复了刺客联盟该有的公平公正。

结果今天居然有人敢质疑，这句对就是对老爷子的打脸啊，而且是当着面打的“啪啪啪”响，老爷子的脸面完全放不下了。

“我....... ”现在的罗纳是百口莫辩，惹出了两尊大神，现在可是怎么也无法轻易的收场了。

狠狠的瞪了一眼贾斯丁一眼，要不是这个家伙使坏，自己怎么会如此的不理智，想要让陈锋难堪，结果人家却以其人之道反制其人之身，自己如今可是万分的难堪。

“行了性了，小辈们的事情就让她们自己解决吧，老黑子你给我过来，告诉我你是不是真的到110级！”拉莎娃严肃的拉着莉莉丝的爷爷说道。

“额，是，几个月以前到的，怎么样，我厉害吧？”莉莉丝的爷爷的怒火瞬间消失，却变了一副得意洋洋的样子，让所有人哭笑不得。

“怎么可能，你的等级可是一直都比我低2级，怎么会一下子变得比我还要高呢？”拉莎娃朝着莉莉丝的爷爷急忙问道。

“嗨，还不是这世界之石闹的，你们都已经知道了吧？我知道世界之石被污染的时候，差点没吓死，立刻赶往哈洛加斯查看世界之石，可是那边居然有一个巴尔的分身，实力无比强悍！”

“我和巴尔的分身打了许久才击杀了那巴尔的分身，结果你们猜怎么着？”莉莉丝的爷爷一脸得意的样子，可是在最关键的时刻却停住了，就连陈锋和罗纳，也是一脸急切的看着莉莉丝的爷爷。

莉莉丝的爷爷得意的看着众人，不过看到众人眼里头的急切变成了愤怒，顿时缩了缩脖子，继续开始讲了下去。

“那巴尔居然爆出了几个新的东西，我从来都没见过的东西，相比你们也没见过！”莉莉丝的爷爷一说到这个，又得意洋洋了起来，一下子其他人再次怒视了过来。

“好吧，一堆东西我都不认识，但是其中有一瓶药剂却引起了我的注意，因为我从来见过粉红色的药剂！”莉莉丝的爷爷说道。

“粉红色的药剂？”所有人的脑海里都出现了一个瓶子，然后里头出现了粉红色的液体，可是这也样子的药剂真的什么人都没见过。

“没错，粉红色的药剂，那名字你们绝对想不到，我看了一眼顿时就差点吓得把药剂给掉地上了！”莉莉丝的爷爷说道。

“快说，被以为110级了就了不起，再不说老太婆把那几个老不死的一起叫出来弄死你，让你得意！”莉莉丝的爷爷顿时脖子一缩，终于说了出来。

“经验催化剂，粉色的药剂叫做经验催化剂，作用很简单，喝下去直接提高2级的经验，我本来就已经109了，现在老夫已经111了，哈哈哈哈！”莉莉丝的爷爷癫狂一样的大笑了起来，可是所有人都是目瞪口呆的看着这个老头。

111级，除了哈洛加斯最强大的那一位112级的家伙，那就是这个老头最强大了，一直以来突破110级的只有一个人，就是哈洛加斯的老大。

可是，如今居然又出现了一个人，所有人不知道是惊喜还是失望，因为突破的不是自己。

到了100级，虽然升级还是要经验，可是升级的时候却多了一个局限，那就是领悟，只有领悟到了更急深层次的规则，才能在经验满的时候升级。

而那粉色的药剂，居然直接打破了这个局限，要知道109到110级，可是最大的一个屏障，从古到今只有几个人突破了，而突破这个屏障的所有人，都是好赫赫有名的历史性人物。

塔.拉夏，马维拉，艾尔多，娜吉，山地，这些人当初都突破了110级，每一个人都是赫赫有名的超级强者。

而格里斯华尔德，娜塔亚等人，也是非常著名的近代超级强者。

“天呐，那粉色的药剂，居然这么神奇？你个笨蛋，怎么就喝下去了，难道不会先带回来让人研究研究？”拉莎娃开始破口大骂，而一旁的艾柯和凯恩也是一脸的愤怒，不过显然他们2个不敢上去骂人。

“好了，好了，这件事就到此结束了，相比你自己也想清楚了，我代表曼陀罗家族表态，如果你不道歉，收回再次侮辱我曼陀罗家族的话，我曼陀罗家族和你不死不休！”

老爷子慢慢的走了出来，对着罗纳说道，所有人的注意力再次扯到了罗纳的身上，罗纳顿时一阵蛋疼，更是恶狠狠的怒视了一眼陈锋和贾斯丁。

“嘿，别看我，您要是不道歉，那我也没办法，谁让您是一神级强者呢，我可不是您的对手！”陈锋摆摆手说道，罗纳的脸色更加的难堪了。

你不给我脸，那我也不给你脸，这种东西是双方相互的，你要弄死我那我也要弄死你，虽然我弄不过你，但是恶心你还是足够的。

反正已经得罪了一个冰神了，陈锋也不怕再来一个什么神，而且现在大军压境，自己只要呆在卡夏等人的身边，这家伙对自己就没办法。

“对了，差点忘了这个事情了，你是要在这里道歉，还是日后登门上岛来道歉，反正你不道歉，老太婆我可不会和你善罢甘休！”拉莎娃也看向了罗纳，罗纳的脑袋更疼了。

“哼，还有我们，我孙女出来作证你居然都不相信，那就是怀疑我们刺客联盟的信誉，这是我们刺客联盟最重视的，比我们的生命还重要，如果不道歉，我不介意把你给杀了！”莉莉丝的爷爷冷冷的说道，那毫无顾忌的口气让所有人都倒吸一口冷气。

“我代表坎都拉斯家族，罗纳前辈请想我和我的丈夫道歉，不然坎都拉斯也不会善罢甘休的！”朱利安最后补上一刀，那罗纳顿时一阵怒火轰然的烧上了脑袋，可是更多的却是屈辱啊。

“噗！”

一口鲜血从罗纳的口中喷了出来，罗纳整个人居然直挺挺的倒了下去，重重的砸在了地上，激起了一片灰尘。

“好家伙，晕了？”所有人一阵目瞪口呆，一个神级的强者居然就这样被气晕了过去，所有人都是一阵无语。

“哎，算了算了，罗纳前辈也是受到某些人的蛊惑，咱们还是出去守城吧，现在的时间可不能浪费啊！”陈锋笑着说道，几个女孩子顿时笑着点点头，跟着陈锋走了出去。“狄维娜，我已经49级了，要不要你的项链先借我带带？”朱利安忽然笑着对着狄维娜说道，狄维娜立刻抗议了起来。

“不要不要，那是我的，那是我的，你又用不到！”狄维娜抗议道。

“谁说用不到，除了技能属性，其他的我都用到，要不给你姐姐吧，她也快49级了哦！”朱利安继续调戏狄维娜。

“不行，姐姐也不给，那是我的！”狄维娜撅着嘴巴说道，一旁的塔维纳顿时无奈的摇摇头，这个小丫头。

“我也49级了，给我吧！”

“...........”所有人愕然的看着莉莉丝，完全没想到莉莉丝居然也会说出这种话来。

“额，那要不然给我吧，嘿嘿！”艾米丽也笑着说道，一看到这么多人都49级了，而且还要抢夺自己的项链，狄维娜顿时一阵张牙舞爪，朝着众女冲了过去。

第458章 血鹰来袭？

接下来的事情自然不用陈锋担心，有莉莉丝的爷爷，艾米丽的奶奶和曼陀罗爷爷施压，就算是冰神过来了也别想蹦?Q，何况罗纳只不过是近几年新晋级的神级强者，比起老一辈的老说，太弱了。
加上莉莉丝的爷爷居然突破了“百级之后不再过十”的界限，达到了111级，就算是罗纳背后是哈洛加斯的老大撑腰，也不得不低头道歉。
何况，哈洛加斯的那一位可不会给罗纳撑腰。
其实，罗纳也是心疼，一来心疼朱利安的天赋，二来心疼陈锋的天赋，对陈锋是一种横铁不成刚的心态。
可是却不料打击陈锋的话却都是小人编造的谎言，把自己给搭进去了，不得不说罗纳是被贾斯丁给害惨了。
如果罗纳说朱利安你现在的实力不行，不能老是依靠陈锋，我带你去群魔堡垒锻炼锻炼，等以后陈锋来到群魔堡垒，你就是他最大的助力。
说不定这样的话朱利安可能会心动，可是罗纳当惯了老大，到100级之后处处受到人们的敬仰，结果导致他的脾气也十分的暴躁。
不分青红皂白就要带走朱利安，压迫陈锋，可是没想到陈锋居然是一个弹簧，你压的越厉害，反弹的就是越厉害，最后惹出了2尊大神，罗纳无语了。
罗纳真的是悲剧啊，一来受到贾斯丁的蛊惑，二来自己的脾气也有问题，现在算是被几个大神给敲打敲打了。
众人来到城墙上，刚才陈锋等人离开，苍铁大树一下子没有了朱利安光环的支撑，攻击力一下子爆减，不过去依然是所有沉沦魔害怕的对象。
众人回到了城墙上，卡夏用眼神询问了一下陈锋，陈锋摇摇头表示自己没事情。
“轰！”地面上大量的根系冲天而起，一瞬间又是上千只沉沦魔被穿透了胸膛，高高的悬挂在了空中。
所有人已经见怪不怪了，陈锋看了苍铁大树一眼，顿时一愣，苍铁大树一开始召唤出来可是在墙脚的，现在怎么到中间了？
“伟大的主人，敌人太狡猾了，居然打一下就跑，没办法我不得不移动位置，不然就无法杀敌了，不过这样真的太爽了，我好久没有如此尽情的杀戮了！”苍铁大树激动的声音出现在了陈锋的脑海里。
“呵呵，你喜欢，那就别客气，红色的沉沦魔全部都是你的敌人，你杀的越多，我越高兴！”陈锋笑着对着苍铁大树说道，苍铁大树的进攻更加卖力了。
陈锋站在城墙上，顿时也吓了一条，只见从城墙角落里头一路对过来，那地上赫然是一条由沉沦魔尸体堆积而成的大道啊。
“陈大少爷啊，你可把我们害苦了，你的召唤兽一路杀过来，沉沦魔们都怕的不敢去那边，你看看沉沦魔大军，居然宁愿停留下来，也不然绕到那边过去啊！”一个和陈锋认识的亚马逊苦笑着对着陈锋说道。
陈锋这时候才注意到，城墙对出去的对面，那由沉沦魔实力构成的一大块土地，居然真的没有任何的沉沦魔敢过来。
所有的沉沦魔都是惊恐的避开那边，甚至是在根系的附近千米内，都没有任何一个敌人，难怪苍铁大树不得不移动，攻击范围内压根就没敌人了。
“伟大的主人，我有一个建议！”陈锋的脑海里头苍铁大树忽然传递了一个消息过来，陈锋一愣，然后猛然的问了回去，什么建议？
“把我放出去吧，那些怪物不敢接近我的，我可以在我的四周构建一个保护圈，如果他们来打我，那就更好了，有了那个神奇的光环力量，我完全可以在敌人接近我的时候就击杀掉它们！”苍铁大树对着陈锋说道。
“你是说真的？”陈锋惊喜的对着苍铁大树说说道，苍铁大树立刻摇晃了一下树干，表示自己说的都是真的。
“好！”
陈锋立刻就答应了，这样还不答应，那陈锋就是笨蛋了，只要苍铁大树出现在前方，那敌人压根就没地方跑。
如果想跑，好啊，撤退5里路！
陈锋立集散了苍铁大树，一瞬间苍铁大树的树干就轰然的倒塌了，可是让陈锋惊愕的是，那树干到下之后，居然瞬间消失了。
陈锋没有多想，立刻把苍铁大树再次叫了出来，可是这一次，陈锋却直接召唤在那沉沦魔群当中，只见巨大的苍铁大树忽然出现，四周那上千条的根系疯狂的朝着四面八方进攻。
一瞬间，四周的沉沦魔一阵鬼哭狼嚎，所有沉沦魔就宛如看死神一样的看着苍铁大树，所有沉沦魔也都知道，这个家伙就是地底下冒出来的那个枝条的主人，这就是杀神啊。
仅仅不到几个小时的时间，杀了十几万弟兄，所有沉沦魔都胆寒的看着这个家伙，一时间四周的沉沦魔不由自主的开始后退。
沉沦魔本来就是一种胆小的生物，就算是真身他也是胆小的，这点事没办法改变的，投影下来的沉沦魔完美的继承了真身的个性，胆小是所有人都知道的。
而如今，那上千条的根系都是红色的苍铁大树出现在了怪群当中，居然一瞬间四周全部散了开来，所有人都是一阵惊呼，这样的威势真的太振奋人心啊。
“吼！”一个个野蛮人开始咆哮了起来，疯狂的朝着身边的敌人进攻，苍铁大树的威势让所有人都热血沸腾。
“好样的！”卡夏不由自主的挥动一下拳头，要知道陈锋离开之后她就一直在担心，不过担心的不是陈锋，而是如今的局面。
四周的沉沦魔无穷无尽的扑过来，虽然有结界减少伤害，可是所有人都是一副战斗不积极的样子。
实在是没办法，敌人的血量多，防御高，攻击又强，好不容易十几分钟弄死一个敌人，结果后头沉沦魔法师一个复活又活了过来。
这叫人怎么打啊！
可是，如今陈锋的苍铁大树直接出现在了敌人中央，而敌人居然宛如见鬼一样的逃窜，一下子所有士气都被调拨了上来。
“杀啊！”所有人都拿着武器疯狂的冲杀着，而陈锋也是一笑，把地狱冠军骑士全部给召唤了出来，一瞬间场面又多了50多只地狱冠军骑士。
没错，50多只，陈锋在这里几天内让龙龟帮忙自己寻找，结果又找到了十几只的地狱冠军骑士，一下子队伍的实力再次暴涨。
“轰隆隆！”
冲锋开始了，地狱冠军骑士们疯狂的在敌人的队伍里头冲锋，那重甲的不对踩踏着不到1米的沉沦魔，那简直就是在怒杀。
“鬼神！”|
忽然，一尊八只手臂的巨大怪物瞬间从双刀骷髅的背后出现，陈锋顿时一愣，没想到双刀骷髅刚被自己下令自由攻击，就开启了技能。
“轰！”十把大刀狠狠的一挥动，只见一道闪耀的光芒居然被长刀狠狠的挥了出去，一瞬间四周大量的沉沦魔被十分干脆的懒腰斩断了。
“好强！”一群人一阵惊呼，陈锋顿时一笑，双刀骷髅开启技能之后，自身属性暴涨800%，加上，而且还带有属性攻击。
更恐怖的是，那背后的八臂阿修罗还是会攻击的，攻击力甚至比双刀骷髅自己提高了8倍，再加上朱利安的50倍光环，外带君王骷髅的50%全属性提高都要强悍。
那八把大刀狠狠的砍下去，直接让沉沦魔的身体变成了好几段。
“轰！”紧接着，天空中一团火焰冉冉升起，要不是现在是凌晨时间，还以为是太阳呢，尸鹫也开了技能。
“好家伙！”陈锋顿时一笑，不过尸鹫的威力却比双刀骷髅的弱很多了，因为许多沉沦魔都有火焰免疫，虽然尸鹫骷髅的火焰伤害可以减少敌人的火焰抗性，破了敌人的火焰免疫，可是至少敌人的火焰抗性还是比其他的抗性要高的多。
“咦？那是什么？”狄维娜忽然指着远处的天空说道，城墙上的人立刻看了过去，陈锋的脸色瞬间大变。
“血鹰？”陈锋惊呼了一声，卡夏严肃的点点头，一下子城墙上的人脸色都难看了起来，会飞的空中怪物终于来了。
“该死，我居然忽略了这个问题，血鹰是空中怪物，压根不用和沉沦魔一样排队过来，亏我还以为要等杀光了沉沦魔才轮得到血鹰！”卡夏忽然给了自己一巴掌，这么简单的问题都能忽略。
“你几天没休息了？”陈锋忽然皱着眉头问道，卡夏一愣，然后苦笑着摇摇头，别说是几天没休息了，她都最少三个月没休息了。
一直以来各种事情接连不断，三个月内最多就一个月有好好的睡眠，其他的都是忙碌状态，至于最近，最少有十几天没睡觉了。
焦头烂额。
这就是卡夏的状态，卡夏真的太忙碌了。
“算了，这不怪你，没想到血鹰的速度也蛮快的，沉沦魔到我们面前才1亿多而已！”陈锋看着地面上的沉沦魔说道。
一亿多只沉沦魔，也就是说后面还有百亿的沉沦魔在浩浩荡荡的赶过来！

第459章 给血鹰一个下马威！

“看来只能开启制空结界了！”陈锋对着卡夏说道，可是回答陈锋的却是卡夏的一张苦笑的脸，陈锋猛然的一惊。

“难道制空结界出问题了？”陈锋立刻紧张的问道，其他人也是一脸的紧张，如果血鹰这种小个头的生物在地上，那对于大家来说只是烦恼而已。

但是在空中，那就是灾难。

“不是，制空结界是可以开，但是血鹰的个头你们想过没有？”卡夏无奈的说道，一脸的无可奈何。

“个头？”陈锋不解的看着卡夏，这个关于个头什么事情啊？

“你个笨蛋，你连制空结界的效果都不知道么？制空结界的效果，是把一定范围内大于一个体积敌人禁止飞行了，也就是可以设定一个体积大小，大于这个范围的就不允许飞了！”

“但是，你们仔细想想血鹰的个头......再看看箭矢！”卡夏无奈的说道，所有人的脸色一变，顿时一阵无奈。

血鹰的个头，比箭矢还小啊，也就是说一旦开启制空结界，那就等于把箭矢也给禁止掉了，所有的亚马逊全部熄火。

而下面还有十万亚马逊是从亚马逊群岛里头过来帮忙的，如果开启结界，那就等于这十万人完全没用了。

“所以，制空结界是没办法开了，只能靠下面的那群人全程点射了！”卡夏无奈的说道，制空结界就是这么悲剧。

一旦开启，里头外头都无法使用，当初的尸鹫可是跑出制空结界才飞起来的，不然当时也飞不起来。

陈锋本来打算让尸鹫和亚龙到地上战斗的，可是现在卡夏一说，好家伙连箭矢都没用了，难怪上次开启制空结界之后，所有亚马逊都熄火，原来为了抵御小矮人的进攻，制空结界的效果开到最大，就算是一根针都飞不起来。

不过那时候的小矮人数量稀少，没多久就死光了，所以立刻恢复制空结界，让亚马逊可以进攻，陈锋当时压根就没感觉到。

但是现在卡夏一说所有人都明白了，合着制空结界压根就无法控制血鹰啊，那如此数量的血鹰得怎么办啊？

“血鹰的数量在十亿左右，而且不用和沉沦魔一样排队进来，到时候一旦冲过来那是铺天盖地，怎么办？”卡夏皱起了眉头。

如此恐怖的数量，不要说是卡夏了，其他人来了也照样无奈，这不是几百万几千万，就算是一亿卡夏还不至于如此的头疼。

到时候叫曼陀罗老爷子上来扔几篇火云，照样可以防御，可是如今可是比一亿多十倍的十亿啊，这样的数量起码要七八个曼陀罗老爷子那样实力的法师才能防御住。

可是有么？

完全没有！

“这样，血鹰抗冰能力强悍，但是依然受到冰冻效果的影响，来几个人把冰系和雷系的法师全部叫一起，然后让元素德鲁伊跟在圣骑士或者野蛮人的身边，开启风暴或者火山！”卡夏立刻下令，立马城墙上的人都调动了起来。

“对了，刚才我也弄到了一件好装备，给你的儿子吧！”卡夏忽然对着陈锋说道，然后扔了一件衣服给陈锋，陈锋一愣，自己的儿子？

“哦，你说那小子啊，不知道那小子现在在哪儿了！”陈锋笑着说道，猛然的想起了自己的干儿子，那个小屁孩，现在的实力恐怕已经很强大了。

“那小子毒修顺平相当不错，不过这件装备适合那小子，反而不适合艾米丽！”因为艾米丽和陈锋的干儿子都是毒修的，艾米丽也走了过来看了看衣服，顿时一阵大叫。

“为什么我不能用，我也可以用啊，上面的属性没有一个是我用不到的！”艾米丽委屈的说道，卡夏无奈的摇摇头。

“这件衣服防御很高，而且人家毒修的死灵法师看重的也是技能等级，你这个丫头只要堆毒素攻击就好了，这么好的衣服别浪费了！”卡夏笑着说道。

蛆虫之壳

防御：900

需要力量：86

需要等级：40

无法破坏

+2所有技能

100%额外攻击准确率

+400毒素伤害作用于2秒

-11%敌人的毒素系抗性

+34%毒素法术伤害

16%生命偷取每次击中时

+49%防御强化

+1000额外防御

属性综合防御加成34%

凹槽（6）

“这件装备你这个丫头用不到，还是给人家吧，你只要把陈锋身上所有加毒素伤害的装备护身符拿走，你就无敌了！”卡夏无奈的说道，艾米丽这才放系手中的铠甲。

不得不说，这件装备的确是让艾米丽喜欢，如果高的属性，不但加了剧毒攻击，加了剧毒的法术攻击，更是减少了敌人的剧毒抗议。

还有无比强悍的防御，这件衣服自然是死灵法师那种薄皮脆血的家伙适合使用的，反而艾米丽用不到。

“好了好了，你先用着，到时候我再给你弄一件更好的，那时候你得把衣服还给我了，居然和我儿子抢东西！”陈锋笑着说道，艾米丽这才开心的笑了出来。

“哼！”艾米丽冲着陈锋皱了一下鼻子，然后开开心心的穿上了衣服，一下子艾米丽的样子就变得更加威武了。

蛆虫之壳是一件硬皮甲，仿佛是把蛆虫的硬壳给扒拉下来一样，可是真正一看，那硬壳却十分的美丽。

上面宛如琥珀色的流光点缀在衣服的双面，更是平添了一分华贵，这件衣服的确非常好看，一下子几个女孩子叽叽喳喳的讨论了起来。

“总队长，已经集合了的差不多了！”一个亚马逊跑了过来，崇拜的看着卡夏说道，卡夏严肃的点点头。

“你们这只小队我就不管了，狄维娜到时候跟着我就好了，你们的任务只有一个，尽量多的杀死敌人，陈锋和狄维娜跟我来吧，你们4个可以下去战斗了！”卡夏对着众人说道，大家已经很熟悉了，自然不用过多的客气。

“好！”朱利安等人点点头，莉莉丝十分干脆的从城墙上跳了下来，可是等所有人惊呼一声出去看的时候，莉莉丝已经在空中消失不见了。

塔维纳自从跟了陈锋之后，向来都是带着微笑，这次因为要德鲁伊跟着没有空战能力的圣骑士和野蛮人，所以塔维纳就跟着朱利安走了。

至于艾米丽，十分得意的穿着新装备，开始跑出去战斗了，艾米丽根本就不用担心，作为敏捷属性融入身体的她，速度快的让沉沦魔都反应不过来，自然不会受伤。

陈锋和狄维娜跟着卡夏来到了城墙下面，只见大量的法师已经聚集在了一起，陈锋不知道卡夏要干嘛。

“等级60级以上的举手！”卡夏说道，“刷拉”一下子一大片的法师举起了手，卡夏一笑，没想到人数还蛮多的。

“有打大范围攻击的举手！”原本举着手的人一下子少了一大半，不过又有几个新举手的人出现了。

“好，有大范围攻击，等级在65级以上的，出来！”卡夏叫了一声，只见人群当中断断续续的走出了二十来个人。

“和我想象中的差不多，其他人全部上城墙，站在亚马逊后面，只要能攻击到血鹰就全力攻击，和亚马逊一对一，争取秒杀血鹰，血鹰的血量实力都不如沉沦魔，以你们的实力，还是有点困难的，但是我希望得到你们自信的声音！”

“我们一定可以的！”人群一个人怒吼了一声，一瞬间法师群中开始一阵阵的呐喊穿了出来，卡夏满意的点点头，然后示意所有人都上城墙。

“走，我们去外面会会那十万亚马逊，这群人可是这次的主力啊！”卡夏笑了一声，走了出去。

“所有亚马逊暂停攻击，全部过来！”卡夏大叫了 一声，只见十万亚马逊居然真的停止攻击，整齐的排队在了卡夏的面前。

陈锋顿时倒吸了一口冷气，十万大军啊，这可是整整十万大军，一人占据1米，都要十万米，那就100公里啊！

不过，大家没这么笨，折叠了一下，队伍分成几个方正，出现在了卡夏想面前，十万个人居然没有让人感觉到拥挤或者浩瀚。

“有大范围攻击技能，等级超过65级的，全部出来，其他人继续战斗！”卡夏叫了一声，刚才只不过是测试一下这群人是否听命，结果让卡夏很是满意。

所有亚马逊一下子又散开来了，不过却留下整整几千人在这里，卡夏和陈锋顿时都大吃一惊。

“范围技能CD按照小时和天计算的，也出去，我只要分和秒的！”卡夏再次叫了一声，一瞬间几千人只剩下三十多个人了。

“好，你就是你们了，陈锋！”

“在！”

陈锋立刻上前，现在可不是嬉笑的时候，陈锋严肃的表情让卡夏很满意。

“由你做队长，带着这群人，飞到血鹰的上头，先给它们来一个下马威！”卡夏诡异的笑道，陈锋顿时倒吸一口冷气，不过眼睛却是十分明亮。

“是，保证完成任务，给血鹰来个下马威！”陈锋大笑着说道，一招手，亚龙骷髅出现，一群亚马逊一阵惊呼。

她们还真没见过陈锋的骷髅。

第460章 神级出手！

50多个人快速的上了亚龙，尤其是一群亚马逊女孩子，更是惊奇的看着陈锋，完全没想到陈锋居然还有如此巨大的骷髅。

“你叫陈锋？这是你的骷髅啊，好厉害啊！”一个距离陈锋近的亚马逊对着陈锋笑着说道，陈锋笑着点点头，拍了拍亚龙骷髅的脑袋，剧毒亚龙骤然间飞了起来。

“各位，大家都是职业者，这一次的目标大家都知道了，等下我会飞到敌人的上空，血鹰数量虽然多，可是飞行的高度却不高，最多就2000多米，所以希望各位能坚持住，2000米以上的温度还是有点低的！”陈锋对着众人说道，一下子所有人都点点头。

尤其是陈锋看到几个人拿出了红宝石，陈锋顿时一笑，看来这群人的经验比贾斯丁那群白痴的高多了，知道用红宝石来驱逐寒冷。

“等下我说可以了，那大家就可以随意攻击了，卡夏说了，俺们的目标是给敌人一个下马威，所以以杀敌和扰乱为主，希望大家小心！”|陈锋再次大叫了一声，所有人都点点头。

“好，坐稳了！”陈锋大叫了一声，亚龙顿时扑扇着翅膀，疯狂的飞了起来，仅仅片刻就到达了血鹰的上空。

3000米的高空看2000米下面的敌人，那一个个本来就个头小的血鹰如今依然是宛如蚂蚁一样，陈锋让亚龙缓缓地 降落，血鹰也发现了众人，可是再高它们也飞不上来了，陈锋顿时对着所有人一笑。

“进攻！”只听见一声怒吼，所有人纷纷开始施展出了自己最强大的范围技能，一瞬间天空中火焰闪电冰雪呼啸，箭矢丹药不断咆哮。

一瞬间的功夫，在大面积的打击下，血鹰瞬间少了一大片，要知道如此海量的血鹰，就好像是大海里头的磷虾一样，汇聚起来宛如一条黑龙一样。

可是，陈锋等人的一次攻击，却完美的把黑龙的一块鳞片给翘了，一瞬间血鹰群愤怒的怒吼，可是还没等它们反击，陈锋的亚龙再次飞高了起来。

“小心了，等下血鹰会反击，继续飞高，大家点射那些飞高的血鹰！”陈锋叫了一声，果然如同陈锋所料，一群血鹰从血鹰大军中分离了出来，快速的突破了2000米的界限，朝着陈锋等人冲了上来。

“陈锋，你不是说血鹰只能在2000米以下的范围活动么？”一个亚马逊朝着陈锋问道，陈锋顿时一笑。

“这群家伙是敢死队，你没看到它们的翅膀上已经浮现出冰霜了么，库拉斯特的天气寒冷，就算是夏天，2000米的高度温度也是在零下，血鹰的确是不能飞过2000米，因为一旦超过2000米它们的翅膀就承受不住这个问题，开始结冰了！”陈锋笑着说道。

果然，下面冲上来的血鹰身上，赫然变成了一只只白色的小鸟，身上居然全部都是结冰，所有人都意外的看着陈锋。

“呵呵，卡夏告诉我的！”陈锋一笑，所有人顿时一阵恍然大悟，卡夏可是超级强者，战斗经验比他们丰富了不知道多少倍，自然有她的道理。

“好了，开始进攻！”陈锋带着那一群追上来的血鹰来到了2600米左右的高空，如今还是春季，加上库拉斯特的天气和寒流的关系，一下子所有血鹰都已经身上冻结出了冰霜。

大量的攻击瞬间倾泻了下来，陈锋也把其他的骷髅给召唤了出来，不过大家虽然都是大吃一惊，但是现在所有人的重心还是放在战斗当中。

大量的进攻，加上陈锋的一群骷髅，一瞬间那一只只的血鹰惨叫着朝着地上掉了下去，陈锋顿时一笑。

血鹰，真实的物种，恶魔生物，一旦受伤了那可不是仅仅靠回血就能恢复的，就好像是一个人受伤出血了，虽然输血补充了血液，但是身体上的残缺依然是无法弥补的。

这就给所有人带来了另外一个好处，打不死敌人就打残敌人，让所有敌人都痛苦的倒在地上，毫无还手之力。

这也是陈锋的计划，把血鹰都给打残废了，到时候这群血鹰无法进攻人类，也无法逃跑，断了翅膀的血鹰还能去哪儿？

这样一来，所有人的压力都可以大幅度的减少。

恶魔们的战斗并非是为了摧毁城市，而是杀光人类，这就是为什么恶魔们会站在城墙外面战斗，而不是疯狂的冲锋，推到城市。

恶魔们的不是要把城市给毁灭，不是要把星球给占据了，而是要把所有的人类都给杀死了，所以要慢慢的把职业者们先给弄死，所以大军才会慢慢的推进。

不然千亿大军朝着城市推进，不要说战斗了，连抵抗的机会都没有，城市就已经被破灭了，这样的战斗还打个屁啊。

一旦人类没有了城市，人类虽然会被分化出来，可是到时候要击杀人类那就麻烦了，所以恶魔干脆正大光明的战斗，慢慢的靠着数量耗死你们。

地狱大军过千亿，而人类的大军仅仅百万左右，而且还有巨大部分正在赶过来，所以换句话说，如今库拉斯特的大军仅仅三四十万。

三十四万抵挡敌人千亿的进攻，如果放在地球上根本就是不可能的事情，可是放在暗黑世界里却不是不可能。

如今，所有职业者平均等级都提高了6级以上，教堂已经开放第二次技能变异和第二次赐福进化，45级的技能变异可以提供更多的力量。

朱利安等人也报名了，毕竟朱利安都快50级了，但是因为人数过多，朱利安如今只能排队，等轮到她们的时候，会有人来通知的。

血鹰们纷纷掉在了地上，运气不好直接摔死，运气好的也是断胳膊断腿的，这样一来这群血鹰就无法进攻人类了。

“继续，有什么超级大招的，大家也可以使用了！”看着城池就在不远处，陈锋打算组织一次最后的进攻，大家都点点头，陈锋的亚龙立刻飞了下去。

“轰！”一声声的爆炸猛然的从黑云般的天空中传来，只见无数的血鹰纷纷从地上落了下来，所有在亚龙背上的职业者纷纷开启最强大的招数，一瞬间闪电冰霜和火焰，疯狂的袭击了血鹰。

“好样的！”卡夏挥动了一下拳头，血鹰的数量实在是太多了，无法开启制空结界的城市，只能让卡夏等人来保护。

随意，卡夏等人已经准备出手了。

“老夫来吧！”曼陀罗族长看着天空中无穷无尽的血鹰，顿时皱了一下眉头，血鹰的数量实在是恐怖，而且按照情报，这仅仅是先头部队。

血鹰的先头部队都有十几亿，那后面的大军更是让人恐怖了，如今的战斗已经正式的进入了胶着状态。

沉沦魔大军已经来了，血鹰大军也已经来了，地狱数量最多的2个炮灰集团，已经全面开始入侵城市了。

“所有人注意了，小心头上的血鹰，开启霜冻结界！”卡夏大喊了一声，一瞬间四周的沉沦魔全部身上冒出了一片冰花，运气不好的直接陷入了冰冻。

“霜冻结界？”陈锋惊呼了一声，不过却是一脸的不解，这个霜冻结界的效果，貌似好像是“神圣冰冻光环”一样，对范围内的敌人进行冰霜打击？

“呵呵，霜冻结界没有攻击效果，但是却有冰冻效果，会对结界范围内的所有敌人进行冰封，但是没有任何的伤害，不过却是牵制敌人的好功能！”一旁的一个亚马逊看着陈锋不解的样子，顿时给陈锋解释了一下。

“原来如此！”陈锋顿时恍然大悟，而与此同时，血鹰的大军终于降临在了城市的上空。

“轰！”一阵冰花绽放，只见大量的血鹰立刻从天上掉了下来，所有的亚马逊立刻开始疯狂的进攻，他们的目标只有一个，尽可能的弄死血鹰。

“老夫也得出手了！”曼陀罗族长看看天空中无穷无尽，甚至连天空都遮盖的掉的血鹰，顿时走上了城墙。

“火之云！”曼陀罗族长大叫了一声，天空骤然间一片火云临空，所有人都目瞪口呆的看着天空，这是他们如此近距离的，第一次看到神级强者出手。

“轰！”只见天空中的火云十分的巨大，宛如一张餐桌布一样的朝着血鹰们压了下来，任何触碰到火云的血鹰，居然连惨叫都没有发生，身上骤然间着火，被烧死了。

所有人都倒吸了一口冷气，这就是神级强者的实力？

“轰，轰，轰！”

火云疯狂的压了下来，所有血鹰都惊慌失措的开始逃跑，可是火云的范围居然有一公里之大，无比恐怖的云雾，凶残的继续吞噬着大量的血鹰。

不过，一公里的血鹰仅仅数亿而已，还有更多的血鹰却逃出了火云的范围，心有余悸的看着无比巨大的火云把自己的同伴给吞噬，甚至连灰烬都不存在。

“好恐怖！”陈锋倒吸了一口冷气，立刻飞到了地上，深怕那火云不小心碰到自己，万一碰到那就完蛋了！

第461章 法师强大的原因！

不过，老爷子显然非常的有分寸，那火云到达距离地面不到30米的地方就停了下来，所有人都可以感觉到那恐怖的火云是多么恐怖的一个温度。

所有人一瞬间都仿佛感觉自己来到了沙漠，大家都开始拼命的擦汗，不过让陈锋惊喜的是，那一群燃烧之暴走骷髅居然开始活跃了起来。

一群比矮人还要矮的家伙，居然开始疯狂的击杀敌人，宛如一个个食人族一样，拖着一只只的沉沦魔，不然的拉扯着四肢，居然直接把沉沦魔都给分尸了。

所有人都是一阵惊讶，没想到这群小家伙的实力居然这么恐怖，只有陈锋知道，这群暴走骷髅是四周温度越高战斗能力就越强。

现在的气温最少在60度以上，而且随着火云依然是在所有人脑袋上，那温度不断的升高，不断的升高，所有的暴走骷髅却变得更加有精神了。

“行了爷爷，我的亚龙要被你烫到了！”陈锋大叫了一声，亚龙可没办法把自己更加缩小了，虽然还有几米的距离，但是陈锋看的是胆颤心惊，生怕爷爷一个控制不好，那火云就把亚龙给弄死了。

亚龙的身长在百米，可是那是算上尾巴的，如果算站在地上的身高，匍匐下来也就三五米左右，要是和狗狗一样坐起来，那就有三四十米。

可是地面上到处都是人，没有一块地方可以给亚龙趴下来，所以亚龙只能蜷缩着身子，不然真的被那火云给烧到，就得不偿失了。

“你小心，把它给收起来，外面的血鹰那么多，爷爷我还要继续杀呢！”如今火云里头有大量的血鹰，已经纷纷的覆盖了整个城市，可是城市内却开启了一个结界，那血鹰根本就没把发飞到城内。

所以所有的血鹰都朝着职业者进攻，而早就准备就绪的职业者们纷纷开始还击，血鹰可要比沉沦魔脆弱的多，不到片刻地上已经躺了一大堆的尸体了。

亚龙十分的无奈，如今连爪子都不敢伸出来，就怕不小心自己什么部位碰到火云，那就真的悲剧了，陈锋看了一眼，无奈的把亚龙给收了起来。

而尸鹫，身长仅仅10米，而且尸鹫是趴着的，和狮子一样是四脚着地的，所以仅仅3米来高，只要不飞起来，完全无视火云。

而且陈锋发现，尸鹫也喜欢那高温，此时战斗的更加激烈，让陈锋一阵吃惊。

“爷爷，这几个亿的血鹰，还剩下这么多啊！”陈锋一巴掌把血鹰给拍飞了出去，然后无奈的对着爷爷说道。

“嗨，这火云不已经杀了这么多了，剩下的你们自己想办法！”说实在的，血鹰的攻击防御什么的都不高，唯一的长处就是可以飞行。

可是如今被逼迫的低空飞行，众人自然有办法对付，一时间地上掉满了血鹰的尸体和大量的装备。

“卡夏，得找人清理尸体了！”陈锋叫了一声，恶魔的尸体可是不会消失，不会刷新掉的，恶魔的尸体只能被腐烂掉，和生物一样。

“尸体处理部队，出动！”卡夏点点头，立刻大叫了一声，只见数百个野蛮人开始疯狂的冲了出去，手中赫然拿着一把长达十米，粗3米，宽8米的钉耙。

这可不是西游记，只见那一群群的野蛮人一声怒吼，瞬间把钉耙砸在了地上，然后疯狂的拉动了起来，只见大量的尸体被钉耙给拉拢到了一起，那野蛮人把四面八方所有的尸体都给聚拢了过来，甚至会和一群沉沦魔玩拔河，那沉沦魔还活着，看到钉耙再下来，一把抓住，然后往自己这边拉。

好在野蛮人的力量比较牛逼，把大量的尸体汇聚到了一起之后，陈锋以为是一把火烧掉，可是出乎陈锋的意料之外，几十个冰修的法师出现，立刻把所有的尸体都给冻成了冰雕。

在陈锋不解的眼里，只见一个野蛮人拿出一个大锤子，狠狠的砸了上去，一瞬间所有的尸体赫然间变成了血水，变成了碎冰，散落在了地上。

“原来如此，利用冰系魔法的力量和法则，来毁灭尸体！”陈锋顿时恍然大悟，在这个世界里头，冰系的法则是毁灭尸体，在冰冻掉敌人之后，如果敌人变成冰雕死亡，那冰雕被杂碎了之后，里头的尸体也会化为无形。

可是，这是因为那些尸体是投影的关系，是能量构成的，但是陈锋没想到居然对付真正的肉体也有效果，陈锋还是第一次见到。

“一般来说，冰冻魔法是无法击碎尸体的，但是这30多个冰修的法师却是从几万个法师当中挑选出来的，他们的技能可以对任何单位实行毁灭伤害！”卡夏笑着说道，陈锋却是不解的抬着头。

“算了，我和你仔细说说吧！”卡夏看着陈锋一脸茫然的样子，顿时无奈的摇摇头，还是打算给陈锋好好上课。

“你应该知道，在这个世界上，一共有5中元素，冰霜，闪电，火焰和剧毒，还有魔法，其中魔法被称为第五类元素，但是并非是真正的元素，而是和物理攻击对立的一种伤害！”

“物理的攻击的对立就是魔法攻击，而这关系到职业者的职业，例如最单纯的野蛮人和法师，野蛮人使用物理攻击，所以武器里头的伤害提供的是物理伤害！”

“而法师则使用的是魔法伤害，所以法师的武器所提供的，却是魔法伤害，但是这个伤害很低！”

“一般来说，法师们在进攻的时候，会受到2个伤害，一个就是魔法伤害，换句话说就是物理伤害的相同类型，但是却对立的伤害，第二个就是四大元素伤害！”

“举个例子，狄维娜一个火球扔出去，造成敌人60点火焰伤害，这里头火焰伤害是60点，但是狄维娜自身不是还有伤害么，这个并非是仅仅对物理伤害有效果，而是会造成同等值的魔法伤害！”

“也就是说，狄维娜自身伤害是20点，对敌人造成60点火焰伤害，那真正的总伤害却是80点，这就是为什么法师的技能看起来并不强大，但是伤害却是最高的理由，因为法系单位是双重伤害的！”

“这里不得不说一下另外3个模糊的职业，圣骑士，德鲁伊和亚马逊，圣骑士本身是物理伤害的，但是技能却是元素伤害，所以在近战攻击的过程中，扣除技能和身上装备的元素伤害，给敌人的是物理伤害！”

“德鲁伊，这要看主修的方面，如果是变身系，那就是物理伤害为主，如果是元素系或者召唤系，那就是魔法伤害为主！”

“至于亚马逊，伤害全部都是在技能上面，一般来说亚马逊是最自由的一个职业，因为亚马逊可以自由的转换物理伤害或者魔法伤害，主要依靠的还是2种伤害的技能作战！”

卡夏给陈锋说了这么多，陈锋总算是恍然大悟，这就好像是网络游戏里一样，武器给战士提供的是物理伤害，给法师提供的却是魔法伤害。

而物理伤害不算加成，魔法伤害却可以跟着魔法一起进攻敌人，算起来都是自身伤害加上技能伤害。

所以，难怪法师的伤害高，或许是和游戏一样，为了弥补法师的脆弱，所以提高法师的伤害，不过不得不说，法师们的攻击真的很恐怖。

在场的所有法师都尽情的攻击，地面上多出了几千个九头蛇，纷纷张开嘴巴朝着天空中的血鹰喷射火球，那一个个的火球宛如炸弹一样，飞满整个天空。

不得不说，一个法师可以发挥出十个人的战斗力，如果是一个牛逼点的法师，甚至可以发挥出二十个三十个人的战斗力。

如果是曼陀罗爷爷这种级别的，那就是几十万个人的战斗力了，可惜老爷子的技能范围都太大，或者说都是不分敌我的，一个技能下去，估计死掉自己人都要比敌人更加的悲剧。

所以，老爷子维持着脑袋上的火云，那火云已经让四周的温度变成接近100度了，好在所有人都吃得消，大家开的是抗火光环。

“咦，卡夏，你看看那便是什么东西？”陈锋忽然皱起眉头，朝着南边看去，那边是海岸加上森林，属于另外一条路，可是那边并没有敌人大军进攻过来，这因为库拉斯特地理位置。

库拉斯特的地理位置，就好像是海岸线身上的一个凸起，而在这里建造的库拉斯特，所有敌人都最终会汇聚到一起来进攻。

大家可以拿出自己的手掌，缩起四个手指头，库拉斯特就是突出的那一个，要进入攻入库拉斯特，必须汇聚到一起，不过因为突出的范围有限，虽然是三面受敌，可是这一次库拉斯特吧城墙修建成了一个括弧一样的弧线城墙。

直接导致三面城变成一面城墙，所以大家才会聚集在一起守城，不然3个方向进攻，人类还真的吃不消。

“什么东西？”卡夏顺着陈锋的手指看过去，也是一阵不解！

第462章 血鹰之巢！

“那是什么东西？”不仅仅是陈锋注意到了，许多城墙上的亚马逊们也纷纷朝着那边看去，所有人都是皱着眉头。

“爷爷，你也看看，能不能看清楚？”陈锋对着老爷子说道，老爷子自然立刻朝着那边看去，可是怎么看也看不懂。

“距离有点远，看不清楚，但是按照现在的轮廓看，起码有600多米以上，打击小心一点！”老爷子皱起眉头。

卡夏还是一脸不解的样子，她好像见过这个东西，但是具体有想不起来，毕竟很久没有战斗了，以前的战斗记忆都被慢慢的淡化了。

“是什么东西呢？”卡夏看着那东西，绞尽脑汁，陈锋也是看着那东西，一脸的不解，这家伙就好像是一个大水缸一样。

等等，大水缸？

“血鹰巢穴？”陈锋和卡夏同时惊呼了起来，然后差异的对视了一眼，没想到对方也看了出来，陈锋和卡夏顿时一阵紧张。

“我过去看看，卡夏你跟我走！”陈锋立刻说道，浑然忘却了卡夏才是战场上的指挥官，但是卡夏却没有任何多余的话，立马点点头。

“爷爷，这里你先看着，把火云挪一下，让我出去先！”陈锋对着老爷子大叫了一声，曼陀罗族长抬高了一下火云，陈锋立刻带着卡夏冲了出去。

“该死，怎么会有这个东西呢，你们的侦查队伍就没看到？”陈锋奇怪的问道，老爷子说这东西最少600米，简直就是摩天大厦啊，怎么可能看不到。

“我怎么知道，我又不是侦查部队的，不好，陈锋你快看，好多！”卡夏忽然惊呼了一声，陈锋立刻看了过去，只见眼前赫然出现了数百个黑漆漆的巨大团状物体。

那一个个的东西，就好像是一片乌云下面挂着一个巨大的水缸一样，可是刚才仅仅看到一个，而如今才飞出来不到一分钟，赫然间多了一百多个黑影。

“飞快点！”卡夏催促了一声，陈锋点点头，亚龙的速度再次飙升，陈锋瞬间把尸鹫叫了过来，尸鹫有加成速度的光环。

一瞬间，亚龙的速度再次提高，卡夏却依然是一脸的焦急。

终于，五分钟以后，陈锋等人看着那巨大无比的血鹰之巢，顿时一阵目瞪口呆，这血鹰之巢真的太大了，大的让人吃惊。

老爷子说的600米完全是缩小了，这该死的血鹰之巢居然高达1000米，宛如一座小山一样，那血鹰之巢的上面有数以亿计的血鹰在拉扯着血鹰之巢，缓缓的移动的整个巢穴。

“妈的，先弄破了再说！”陈锋大叫了一声，可是却被卡夏一把拦住了。

“不能进攻，你难道忘记血鹰之巢的特性了么？”卡夏大声的说道，陈锋猛然的一愣，然后记起了血鹰之巢的特性。

血鹰之巢有2种，一种是居住用的，第二种测试繁衍用的，居住用的上面有无数个小孔，因为这样可以让血鹰们进入和出去。

而第二种只有2个开口，一个在血鹰之巢的上面，是血鹰们繁殖的时候产卵用的，卵会顺着上头的开口进入血鹰之巢的内部，而第二个开口则在腹部，就是血鹰之巢中间偏下的位置。

这里是新生血鹰出现的地方，一旦血鹰成型了，那血鹰之巢就会把血鹰给吐出来，而那血鹰就终生无法再次进去了。

看一看四周的血鹰之巢，陈锋和卡夏的脸色更加难看了，因为四周完全都没有一个孔，而上面的陈锋等人看不到，但是下方的陈锋等人找了一会儿，终于找到了。

“这是用来繁殖的血鹰之巢，一旦遭受到攻击，血鹰之巢就会吐出里面的血鹰来进攻我们，你想想看，这么大的血鹰之巢，一口气可以吐出多少血鹰来？”卡夏严肃的说道。

陈锋仔细的看了看，看看血鹰的个头，再看看巢穴的大小，顿时倒吸了一口冷气。

“小心点，别接近，那群血鹰对我们有敌意了！”卡夏忽然拉了一把陈锋，陈锋立刻让亚龙飞到高空，从上而下的俯瞰，顿时更是大吃一惊。

这里的血鹰数量在50亿以上，但是却完全密密麻麻的集成一堆，就好像是苍蝇围在一起一样，让人作呕。

一股令人崩溃的腐蚀味道不断的冲入云霄，冲入陈锋等人的鼻子，陈锋顿时打了一个喷嚏，可是吸了一口气更是要吐出来了。

“小心点，别闻的太多，这个味道会中毒的！”卡夏对着陈锋说道，陈锋一惊，立刻从背包里拿出了两条毛巾，然后倒上水，捂住了自己的鼻子。

“好办法！”卡夏冲着陈锋点点头，然后继续观察了起来。

“现在怎么办？这么多的血鹰，难道让老爷子来帮忙？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏却摇摇头，现在的情况等陈锋等人飞回去，再飞过来，已经来不及了。

“这样，我们先攻击那些运送血鹰之巢的家伙，先让血鹰之巢呆在这里，免得到了那边更难清理！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头。

立刻，卡夏手中的弓箭出现，然后疯狂的闪耀了起来，一连串的箭矢直接射了出去，一瞬间数百只引导爆炸箭就冲入了血鹰群中。

“轰，轰，轰，轰！”

不愧是爆炸箭，只见大量的爆炸从血鹰群中炸响了开来，陈锋和卡夏只听见“轰轰”两声，血鹰群和地面上顿时一片骚动。

“你继续，我下去看看！”陈锋一下子跳在了尸鹫的身上，尸鹫直接朝着下面飞了下去，当来到2000米一下的时候，陈锋不由的笑了出来。

只见2个最大的血鹰之巢，此时正重重的摔在地上，还以为是遇到了敌人，居然开始疯狂的吐着血鹰，陈锋顿时看着一阵头皮发麻。

只见那血鹰之巢的腹部豁然打开，紧接着宛如一个吞吐的动作一样，一大群黏糊糊的血鹰就被吐了出来，那些刚出生的血鹰一瞬间就学会了飞行，扑腾着翅膀快速的朝着自己同类们冲了过去。

“真恶心！”陈锋顿时捂着鼻子，仿佛整个距离也能闻到那个恶心的腐蚀味道一样。

就在这个时候，天空中再次传来了一阵轰隆隆的声音，只见又是两个巨大的血鹰之巢重重的摔在了地上。

不过，陈锋却是一阵无奈，虽然上头有朱利安在输出，可是那一群血鹰的数量非但没有减少，在4个巨大的血鹰之巢的合力吞吐下，数量反而变得更多了。

“该死，这么厉害的繁殖能力！”陈锋顿时倒吸一口冷气，卡夏如今几次攻击，最少也杀了近万个敌人了，可是仅仅片刻，陈锋就发现那一个个的血鹰之巢吞吐出来的，就不止一万了。

“好家伙，那4个血鹰之巢就有这么强大的繁殖能力，那100多个一起到那边，一次性可以吐出几十万只新的血鹰啊！”陈锋飞会了卡夏的身边，吃惊的对着卡夏说道。

“这么厉害？”卡夏惊呼了一声，这还是她第一次见到这么巨大的血鹰之巢，毕竟卡夏已经许多年没有去群魔堡垒练级了，上次仅仅是为了一个任务，一路打进去的而已。

“没想到这么点时间，血鹰居然变得如此多的数量！”卡夏顿时严肃了起来。

血鹰之巢是一个生物，和血鹰一样，属于伴生生物，一般来说血鹰之巢是血鹰之巢自己繁殖的，而血鹰也是血鹰之巢繁殖出来的。

血鹰在产卵的时候，会跑到血鹰之巢上，把自己的卵全部注入到血鹰之巢内，而血鹰之巢就好像是一个巨大的育婴室和繁殖地。

一枚血鹰卵仅仅指甲盖那么大，而一个一千多米高，200米宽的巨大圆柱形血鹰之巢，可以容纳多少血鹰的卵？

而且，所有的血鹰卵是按照成熟程度来的，一旦血鹰卵成熟了，就会沉积到腹部，一旦受到敌人的攻击，就立刻孵化出血鹰，那孵化出来的血鹰仅仅拳头大小，但是一旦出了血鹰之巢，就瞬间变成脑袋大小了。

而一只青年的血鹰也就只有这么大，成年的还没箭矢长呢，你说能大到什么地方去。

血鹰之巢，想当一个移动的恐怖基地培育中心，一旦被攻击就会吐出无数的恐怖分子，让敌人胆颤心惊。

“该死，血鹰的数量越来越多了！”卡夏狠狠的挥动了一下手中的弓箭，一连串的箭矢再次弹射了出去。

卡夏的攻击虽然高，但是却都是单体的攻击，好在爆炸的伤害可以击杀一部分附近范围内对敌人，但是对于如此海量的血鹰，卡夏的爆炸箭显然威力就不够了。

“要不要回去让爷爷过来？”陈锋对着卡夏问道，卡夏迟疑了一下，还是点点头，现在老爷子过来最好了，起码那边的情况已经稳定了，但是一旦这边的血鹰加入战斗，那就真的糟糕了。

尤其是几百个繁殖能力超强的血鹰之巢，陈锋等人目前为止才能看到一百多个，鬼知道后面还有没有，万一还有，那一分钟上百万只的新血鹰加入战斗，对人类来说就是一个灾难。

第463章 一招三四亿，这才是神级的攻击！

“这样，你把亚龙留下来，然后你去把曼陀罗族长带过来，现在这个情况，如果不及时杀掉这群血鹰之巢的话，那就糟糕了！”
陈锋点点头，立刻撕裂开了传送卷轴，卡夏一愣，然后猛然的摇摇头，自己居然忘记了这个东西，这边的空间可没有被封印，传送卷轴可是依然可以传送的。
“你仔细小心点！”陈锋对着卡夏说了一句，然后直接进入了传送门，出现在了库拉斯特，卡夏则收敛心神，开始疯狂的朝着血鹰群进攻。
陈锋一出传送门，就朝着城墙上跑了过去，一路上一群人愕然的看着陈锋，没想到陈锋居然回来的这么快。
“爷爷，爷爷，住手吧，那边紧急情况！”陈锋看着老爷子还是在维持着巨大的火云，地面上的温度都快超过120度了，甚至许多圣骑士都在同伴的怒火下，不得不开启“神圣冰冻”，起码可以在战斗的时候，敌人的身上可以冒出一团冰花，间接性的让众人凉爽很多。
“你小子怎么回来了？”曼陀罗族长不解的看着陈锋，陈锋却是着急的站在老爷子的身边，一手召唤出了尸鹫，一手拉住了老爷子。
“爷爷，快走快走，那边的情况比这边紧急，要不阻止那边，血鹰之巢吐出来的血鹰比杀的都快！”陈锋着急的说道，老爷子顿时脸色一惊。
“好，走 ！”老爷子也不矫情，立刻反过来一把抓住了陈锋，快速的跳到了尸鹫身上，一瞬间天空中的火云宛如被一只大手给拨弄了一样，缓缓的消失了。
远处大群的血鹰看到火云消失了，疯狂的朝着人群冲了过来，可是陈锋等人来不及管理了，再加上这么久过去，众人已经习惯了血鹰的攻击，血鹰的攻击比沉沦魔弱的多了。
尸鹫立刻朝着远处飞去，那边的情况相当的紧急，陈锋不知道卡夏能不能撑住，虽然卡夏的等级高，可是那边十几亿的血鹰，蚁多咬死象。
所以，陈锋以最快是速度冲到了卡夏的边上，不过卡夏果然是卡夏，下方5个巨大的女武神在吸引注意力，而卡夏则在后方安稳的当着自己的输出。
“嘶，这么多血鹰之巢？”老爷子目瞪口呆的看着千米高的血鹰之巢，而且地面上的血鹰之巢已经多达20多个，一尊尊的宛如宝塔一样矗立在森林当中。
“所以让您老爷子来，现在这里没咱们的人，一个火云下去，全部压死！”陈锋对着老爷子说道，曼陀罗族长点点头。
“火雨流星！”不用陈锋催促，老爷子立刻开始了进攻，对于进攻的手法，时间还有几率，老爷子把握的比陈锋更加的准确。
“轰！”天空中猛然的一声巨响，只见整个天空骤然间变成一片火海，仿佛是“独立日”当中的最后一幕，敌人的宇宙飞船在天空中爆炸了一样。
刹那间，一道火环从空中穿梭而过，紧接着无数的火焰陨石疯狂的朝着地面砸了过来，火雨流星火雨流星，不就是流星雨么？
陨石的大小不一，最小的都有拳头大小，而最大的比陈锋整个人还要大，那一枚枚的陨石宛如是来自天外的敌人一样，燃烧着灼热的火焰，在空中拖着一条条修长的尾巴，狠狠的撞在了地上。
“轰轰轰轰！”地面仿佛是经过了无边的摧残，只见无数的坑洞出现在了地上，而森林则十分干脆的开始燃烧，不到一分钟，那火雨还没结束，森林却已经被砸的毫无生机了。
“哼，给我死！”老爷子冷哼了一声，只见一个直径最少5米的巨大陨石轰然的从云霄中冲了过来，老爷子狠狠地一挥手，只见那陨石居然一瞬间加速了。
“叽！”
忽然，一声怪叫从远方传来，所有血鹰猛然间行动了起来，居然重重叠叠，全部挡在了那巨大的陨石面前。
“不好，敌人有一个首领！”老爷子惊呼了一声，数以的血鹰组成了一个巨大无比的屏障，一瞬间那陨石重重的砸了上去。
“轰！”
一声恐怖的巨响，一道冲天的火柱，只见那5米多的陨石狠狠的砸在了一群血鹰组成的群体当中，那数亿的血鹰团团围绕，用自己的肉体守护着下方的血鹰之巢。
一瞬间，在恐怖的火柱中，上百万的血鹰瞬间蒸发，甚至那些掉落出来的装备，也在恐怖的火焰中化成了灰烬。
仅仅刚才的一个法术，最少击杀了数千万的血鹰，老爷子一出手那是惊天动地啊，而且仅仅是一群血鹰，连沉沦魔都比不上的炮灰中的炮灰。
当年老爷子凭借70级的实力，一招秒杀敌人十万大军，成为当年的MVP，也成为单次击杀最高的记录，可是被陈锋的仇人冰神，那个仙塞的岛主给破了。
而且当时击杀可不是沉沦魔血鹰这种小家伙，而是普通级别的恶魔，要比沉沦魔更加的强大，更加的恐慌。
而如今，老爷子面对一群血鹰，虽然技能的攻击范围很大，可是就算是一个低级技能，老爷子也可以轻而易举的秒杀敌人。
就好像是一个网络游戏，100级的魔法师本身还是装备超好的人，跑去55级60级的地方，一个大范围技能下去，自然是秒杀敌人，这才是法师啊。
虽然经验和装备都没有，但是现在压根就没必要理会这些东西，也不是说没办法，而是根本就没有。
老爷子亲自杀的怪物，等级相差40多级，压根就不给经验和装备，所以老爷子才肆无忌惮的进攻，反正不出东西。
“哼！”老爷子冷哼了一声，朝着远处的地方冷冷的看了一眼，手中骤然间一个火球出现，陈锋顿时一愣，难道老爷子准备一只只的杀？
“火焰之怒！”老爷子怒吼了一声，骤然间整个人飞了起来，只见手中原本只有人肉大的火球，居然见风就长，瞬间变成了一个巨大无比的火球。
陈锋看的是一阵目瞪口呆，那火球最后的直径达到惊人的200米，一个200米直径的火球啊，老爷子宛如是扔炸弹一样，狠狠的朝着怪群扔了过去。
“叽！”远处再次传来了一声怪叫，只见所有的血鹰忽然放下了手中的血鹰之巢，朝着火球前面直接聚集在了一起。
拿命挡住！
“天呐！”陈锋倒吸了一口冷气，那远处的叫声是什么怪物啊，居然可以命令如此数量的血鹰，只见密密麻麻的血鹰疯狂的围绕在了一起，变成了一团巨大的怪物。
可是那怪物却并非用来进攻的，而是用来送死的。
“轰！”一道光柱冲天而起，大量的血鹰纷纷发出尖叫，恐怖的火焰瞬间吞噬了它们的生命，这群怪物一瞬间居然少了三分之一，那可是上亿啊。
“天呐！”陈锋看着那一道无比恐怖的冲击波轰然的冲散了出去，要不是亚龙的实力强悍，陈锋等人都已经被吹走了，这还得亏老爷子出手，挡住了大量的冲击波才稳住。
而四周，原本被烧成废墟的森林已经变成了一片沙漠，所有都大树都个连根拔起，最后干脆连那杯陨石砸出来的坑洞，都给冲击波给吹的格外的平整。
“天呐，怎么会这样！”陈锋惊呼了一声，刚才他只感觉一阵恐怖的闪光传来，还没等陈锋反应过来，一阵剧烈的爆炸和恐怖的冲击波就传来了。
等陈锋反应过来，那已经一分钟以后的事情了，陈锋的眼睛至今还是迷迷糊糊的，要是近视了就糟糕了。
闭上眼睛休息了一会儿，陈锋才睁开眼睛，可是看到的却是宛如核弹洗刷过一样的场景，地面上寸草不生，所有的岩石泥土都变成了沙石，没有一丁点儿的绿色。
那地面上还矗立着100多个巨大无比的血鹰之巢，如今宛如是抽风一样的在疯狂的吞吐着血鹰，一瞬间天空中又飞满了血鹰。
可是和刚才那密密麻麻十几亿的数量比起来，如今的却是格外的稀少，仿佛是一头乌黑浓密的长发忽然被摘掉，露出了一脑袋的地中海。
“好恐怖啊！”陈锋倒吸了一口冷气，刚才最少杀了好几亿的血鹰，那可是好几亿啊，就算是苍铁大树一次秒杀一千只，也要10W下。
平均2秒以下，那一分钟最多攻击30下，也就是三万只血鹰，一个小时1800下，也就是1800000只血鹰。
想要击杀上亿只的血鹰，那苍铁大树必须不间断的进攻55个小时以上，而且这还仅仅一个亿，老爷子一招下去最少三四个亿。
那就是说最少150到220个小时，那就算是240个小时，也就是整整10天啊！
老爷子一招秒了苍铁大树需要杀10天的敌人，而且那些敌人必须是被一击秒杀，然后数量繁多，不间断的杀，每一次杀敌都是上限最高数量。
“我的天哪！”陈锋计算清楚以后，一阵痴呆，这就是传说中神级强者的实力？
陈锋一瞬间感觉子和冰神的距离，再次被拉远了！

第464章 血色开膛手！

“该死，有一只首领在拦着老子，不然的话那下面的血鹰之巢早就爆了！”老爷子忽然怒气冲冲的说道，一下子连陈锋也反应了过来。

的确，在刚才老爷子出手的2次进攻当中，每一次最强大的进攻都有一声怪叫出现，而那怪叫一出现，立刻一群血鹰围上来，抵消掉那最强大的攻击。

这两声怪叫显然是在指挥着所有都血鹰群，可是血鹰当中没有特别强大的BOSS啊，陈锋仔细的回忆了一下。

在暗黑的世界里，越是高级的怪物，拥有的暗金首领数量就越多，例如那巨大恶魔，本身是高级种族，拥有的暗金级别的首领，却是总人口的百分之一左右。

而暗金是普通巨大恶魔的几十倍甚至是几百倍的强大，这也早造就了巨大恶魔种群的强大。

而沉沦魔部队，是地狱里头数量最多的怪物，可是连百亿分之一的暗金怪物都没有，一百亿里头有一只暗金BOSS，那算是谢天谢地了。

陈锋口中的暗金BOSS不是靠着时间累积进化成暗金怪物的怪物，而是那些一出生就是暗金，而且经过时间的累积，实力强悍。

更主要的是，那些怪物都有一个自己的名字，例如毕须博须，例如拉卡尼丘之类的，而不是其他血条是暗金色的，但是名字却是燃烧之沉沦魔什么的，这完全是两种不同的怪物，虽然都是暗金色的。

而血鸟和沉沦魔一样，都是炮灰级别的，百亿怪物里头有一只有名有姓暗金BOSS就算是不错了，陈锋记忆中压根就没有血鹰的固定暗金BOSS。

沉沦魔到是有好几只，可是血鹰的还真的没见过，或许陈锋见过，但是也忘记了。

在游戏里头，第一幕一共13只固定暗金BOSS，就是所谓任务BOSS，或者是关卡BOSS，这些怪物都有自己的名字，就是陈锋所谓的暗金BOSS。

而其他虽然是暗金级别的，但是却并不属于这13只怪物里头的暗金，只能算是暗金怪物或者暗金生物。

而那13只里头，没有任何一只是血鹰的固定暗金BOSS，反而沉沦魔的有好几只，不得不说沉沦魔果然不愧是新手村老大啊，安姐都甘拜下风。

第二幕鲁.高因，一共有11只固定暗金，依然是没有血鹰的踪迹，第三幕库拉斯特就更别说了，12只固定暗金BOSS，没有任何一只是血鹰的。

其中有一只叫做裂缝之翼.冰鹰的怪物，陈锋一下子想不起来是什么样子的，可是仔细的一想，虽然这个家伙叫冰鹰，可是却是一只蝙蝠，所以这个最有可能成为血鹰固定暗金BOSS的家伙，却是一只蝙蝠。

所以，陈锋还真的想不起有什么固定暗金BOSS，不然谁有如此强大的能力，可以指挥如此数量的血鹰军队呢？

“先毁了这几个血鹰之巢，我们再过去看看，那个叫声非比寻常！”陈锋对着老爷子和卡夏说道，老爷子点点头。

“火云！”老爷子大手一招，顿时一大片的火云瞬间朝着血鹰群压了下去，可是出乎意料的是那叫声居然没有再次出现。

“莫非是知道这一次在劫难逃了？”陈锋好像的看着老爷子，老爷子却是一脸的严肃，如果对方真的知道的话，那说明对方的智商很高，起码可以审视情况。

甚至还能查看火云的力量，不然的话怎么知道火云一定可以击杀血鹰之巢呢？

巨大的火云狠狠的压在了地面上，现在的地面早就是一片沙漠了，看来老爷子再多出手几次，能把整个库拉斯特都变成沙漠了。

“轰！”一声爆炸传来，火云居然被炸了一个裂口，不过又立刻聚拢了起来，陈锋一皱眉头，这个血鹰之巢居然还可以爆炸？

“哼，没想到里头居然有成型的火焰强化，不过即使在强化，也逃不过老夫的火云！”老爷子冷哼了一声，那火云猛然的移动了一下，一瞬间把周围的几个血鹰之巢也给笼罩了进去。

老爷子的火云在地上不断的前进，四周上百个血鹰之巢全部被吞噬了干净，在强大的火云当中，直接被燃烧成灰烬。

“走，我们过去看看！”烧光了所有的血鹰之巢，3个人顿时松了一口气，显然这些血鹰之巢一旦进入库拉斯特的战斗范围，那就是一个永无止尽的繁殖机器，那血鹰就无穷无尽了。

亚龙快速的朝着那边飞了过去，在尸鹫的光环下亚龙的速度再次提高，可是众人飞了整整十来分钟，还是没找到那叫声的位置。

“该死，那家伙到底在什么地方？”老爷子皱着眉头，众人找遍了附近依然没有找到，那未知的怪物到底是躲在什么地方。

“等等！”陈锋忽然皱着眉头，老爷子和卡夏一下子看向了陈锋，只见陈锋居然缓缓的闭上了眼，却忽然伸出了手。

“血色，骷髅王！”

陈锋大叫了一声，只见四周不知道从什么地方猛然的一团团的血液汇聚了过来，不消片刻一个血色的骷髅脑袋就出现在了陈锋的手中。

“骷髅王，附身！”

陈锋低声的叫了一句，缓缓的把手中的骷髅头带在了自己的脑袋上，骤然间陈锋一声惨叫，只见全身的血肉疯狂的剥离了陈锋的身体，然后猛然的化成一条条的绷带，瞬间缠绕住了陈锋。

血色骷髅王！

“我感觉到了，在那边！”卡夏见过陈锋变身，可是老爷子还是第一次，正目瞪口呆的看着陈锋，可是陈锋却忽然朝着远处指了一下。

紧接着，亚龙急速的飞了过去，陈锋的内心居然开始紧张了起来。

因为他感觉到了，感觉到了自己的一个分身居然就在那边，也就是那边居然有一个骷髅王的部位，虽然陈锋不知道是什么部位，可是那血脉相连的感觉让陈锋知道，那骷髅王的部位是血色骷髅王的。

“找到了！”老爷子惊呼了一声，只见在海中，一个宛如小岛一样的东西出现在海面上，可是让所有人震惊是，那小岛上赫然停着无数的血鹰。

其中有一只血鹰引起了所有人的注意，身高十几米，展翼堪比尸鹫，那一身鲜红色的皮肤，在阳光中居然一阵反光。

更让所有人难过的是，一户无与伦比的腐臭从那边出来，而海面上早就浮现出了无数的死鱼，一只只的血鹰正在不断的抓着使死鱼，然后回去想用。

“那不是一个小岛！”卡夏苦笑的说了一声，老爷子和陈锋也是无奈的点点头。

那一个“小岛”，直径长达数公里，上头一条条的触手看起来就好想是章鱼一样，可是触手上面赫然有一个个的小洞，每一个小洞里头都是一群血鹰。

而那“小岛”仅仅露出水面一个脑袋，老爷子探查了一下，顿时脸色更加难看，那小岛赫然高达数万米，更是直达海底，攀附在海床上。

无数的血鹰在这个家伙的身上筑巢，陈锋等人对视了一眼，要不要杀？

“杀，这个血鹰之巢实在是太大了，如果这个血鹰之巢出现在战场上，比刚才那一百多个都要让人胆寒！”老爷子最后一咬牙，直接开始了攻击。

“轰！”一个巨大的陨石从天而降，狠狠的朝着血鹰们砸了过去，可是出乎所有人的意料，只见那躺在血鹰之巢上的那一只巨大的血鹰，骤然间大叫了一声，紧接着直接飞了起来。

“叽！”

“果然是它！”陈锋惊呼了一声，这个声音呢正是刚才连续指挥两次血鹰的叫声， 陈锋一听就听出来了，而且如今就当着陈锋等人的面叫，结果自然是显而易见。

“那怪物的名字，看不见啊？”卡夏皱着眉头说道，因为距离的关系，众人也没办法看清楚那怪物的名字，不过显然怪物看起来十分强悍。

“不好，是鲜血开膛手！”老爷子忽然惊呼了一声，只见自己的面前骤然间多出了无数个闪耀着红色光芒的盾牌。

“轰！”

陈锋只感觉自己坐下的亚龙一阵颤抖，他完全不知道什么事情，朝着前方一看，只见那一只巨大的血鹰，赫然朝着众人进攻。

刚才的那一声巨响，赫然是和老爷子的盾牌狠狠的撞在一起。

“该死，你们2个快走，我来拖住它！”老爷子大叫了一一声，手中骤然间挥动了2下，又是2个巨大的陨石从天而降。

“叽！”

可是，那血鹰的老大却不以为然，反而怒吼了一声，只见整个海面上骤然间沸腾了起来，无数的血鹰顿时冲天而起，分开的朝着那陨石冲了过去。

“空间被封印了！”卡夏忽然惊呼了一声，立刻不可思议的看着那血鹰老大，这到底是什么级别的家伙，居然可以当着众人的面，无声无息的封印空间。

“该死，血色开膛手，那是仅此于魔王级别的存在啊！”老爷子大叫了一声，一瞬间三个人的脸色都变得十分的难看。

“仅次于魔王的存在，老爷子你有信心没有？”陈锋苦笑着问了一句。

“如果你不在，我就有，有信心跑！”老爷子没好气的看了一眼陈锋，手中的攻击和防御继续展开，避免血色开膛手进攻自己。

第465章 无解！

“仅次于魔王级别的家伙，爷爷上次你们不是三个人虐了邪魔兽么，这个家伙可比邪魔兽弱多了！”陈锋指着那血色开膛手说道.

“放屁，这家伙比那邪魔兽只强不弱，上次的邪魔兽被关押了这么久，力量早就是虚弱的一塌糊涂了，要不是吃了几个人恢复了一下，估计已经被我们斩杀了！”

“可是这个血色开膛手，实力在全盛时期，看来这次世界之石被污染，得益最大的就是它了！”老爷子对着陈锋说道。

陈锋顿时恍然大悟，恶魔进入人类世界必须削弱自己的力量，这虽然不是规则，而是车票，想来人类世界就必须虚弱，因为穿梭空间的力量足够让你吃不消。

而这个仅此于魔王的血色开膛手实力虽然强悍，可是当年巴尔等人来到人类世界，依然十成力量仅剩三四分，跟不要说比巴尔还不如的血色开膛手了。

但是，世界之石被巴尔给侵蚀了，直接导致地狱的力量大肆的涌入人类世界，最直接的结果就是那些来到人类世界而被削弱的恶魔们直接恢复了实力。

而这个血色开膛手相比是恢复的最彻底的，直接变成了自己在地狱时候的全盛时期，虽然能力无法得到及时的补充，可是如今地狱气息不断的涌入人类世界，这个家伙依然可以少量的补充。

而全盛时期的血色开膛手可是比虚弱中的邪魔兽更加强大，陈锋等人的脸色一下子就难看了起来。

不仅仅是血色开膛手的缘故，老爷子虽然打不过，但是保命还是可以的，但是陈锋担心的却是那邪魔兽。

虽然担心的有点过早了，可是如今地狱的力量涌入人类世界，那邪魔兽不也可以吸收地狱的理论来恢复自己的实力么？

这样说来，万一邪魔兽恢复了力量，到时候也来进攻那就真的糟糕了。

“爷爷，现在怎么办？”陈锋看着老爷子无奈的说道，如今老爷子的一手防御还算是坚挺，面前一个个巨大的火焰结晶保护着众人。

但是那血色开膛手却不愧是开膛手的称号，那爪子可以轻而易举的切开火焰结晶，好在老爷子施展出来的要比它击破的快很多。

“没办法，先挡着吧，这么大的能量波动，一定会引起教皇那老家伙的注意力的！”老爷子无奈的说道。

打也打不过，逃也逃不掉，只能在这里防守，坐以待毙了，实在没办法，如果陈锋不在的话，卡夏和老爷子还能逃走，可是陈锋如今的实力虽然已经很强大了，可是老爷子和卡夏的眼里，依然是不堪一击。

更不要说实在老爷子都忌惮的血色开膛手的面前了，陈锋这一次算是累赘了。

“咚咚，咚咚！”

陈锋虽然解除了血色骷髅王的变身，可是如今陈锋依然是可以清晰的感觉到，一股血脉相连从自己的前方传来。

而前方没有其他，只有血色开膛手，难道自己有一个血色骷髅王的躯体，在血色开膛手的身上？

2个人的名字都差不多，如果真是这样，那陈锋就郁闷了，自己根本就不是血色开膛手的对手，难道又要叫一次黄金骷髅？

时间还没到啊。

陈锋有一个黄金骷髅，那就是死亡元帅骷髅，当初墨菲斯托的属下，可是召唤黄金骷髅一个月才一次，必须间隔30天以上才能召唤。

现在才半个月而已，根本时间都没到，所以黄金骷髅陈锋也无法召唤，不然的话可以轻而易举的击杀眼前的这个家伙。

“该死，怎么办呢，那可是血色骷髅王的部件啊！”陈锋一阵无奈，最后十分干脆的眼睛一闭，进入了墓地。

尸山血海再次呼啸而来，等陈锋睁开眼睛，自己已经来到了墓地内，龙龟正趴在一旁休息，而四周一群铁桦树对着陈锋不断的摇动着枝干。

“|先把你们全部都收了！”陈锋的手下位置多的是，现在却的就是骷髅而不是位置，所以一瞬间就把四周所有的铁桦树给收了起来。

铁桦树骷髅好歹也是皇冠骷髅，可是如今陈锋的召唤骷髅已经88级了，压根就不在乎30棵铁桦树的数量。

一瞬间，一共33棵铁桦树就被陈锋给收了回来，加上在家里头战斗的5棵，陈锋手下一共拥有38棵铁桦树，加上苍铁大树，足够组成一个无敌的小树林了。

“你来了！”龙龟抬起脑袋，对着陈锋说道，陈锋点点头，不过立刻把自己的发现告诉了龙龟，龙龟顿时一愣。

“你说你发现了血色骷髅的躯体？”龙龟一阵惊呼，陈锋却连连摆手。

“不是躯体不是躯体，具体是什么我也不知道，但是我变身血色骷髅王后， 可以清晰的感觉到那的确是自己身体的一个部件！”陈锋连忙解释了一下，龙龟这才恍然大悟。

“不过现在有一个麻烦，那部件在一个敌人的身上，可是那个敌人有仅次于地狱魔王级别的实力，我压根就不是对手！”陈锋无奈的说道。

龙龟的眼里一阵思考，如果有眉头的话陈锋可以看见龙龟已经皱起眉头了，现在这个事情还真的不好办。

“没办法，我对血色骷髅王不太了解，我先把火焰骨龙给召唤过来，它是血色侵蚀军团的团长！”龙龟对着陈锋说道，骤然间一声咆哮，只见天空中一个巨大的火球狠狠地砸在了陈锋的身边，紧接着巨大无比的火焰骨龙出现在了火焰当中。

“变小一点！”陈锋笑着说了一句，现在时间有一个小时，陈锋还是可以不用太着急的，自从等级提高之后，陈锋能在墓地的时间更久了。

“骷髅王，您找我？”火焰骨龙的态度果断比龙龟好很多，陈锋轻轻的一笑，然后慢慢地把自己遇到的事情告诉火焰骨龙。

“能不能具体的让我知道敌人身上倒地是骷髅王的什么部位？”陈锋好奇的看着火焰骨龙，可是火焰骨龙却是苦笑着摇头。

“骷髅王啊，不是我不帮你，而是我真的无能为力，虽然我是血色侵蚀的团长，可是如果可以的话，前面还请加一个代理二字！”火焰骨龙无奈的说道。

“代理军团长？难道这东西都可以代理啊？对啊，你好像不是血色开头的，你是火焰骷髅的人啊？”陈锋忽然一阵恍然大悟，顿时一脸惊愕的看着火焰骨龙。

“没错，我是火焰巨熊的手下，不过因为当年血色骷髅王和血色军团长一起消失了，血色大军群骷髅无首，而且当时我的实力逼近火焰巨熊，所以干脆把我扔到了血色骷髅那边！”火焰骨龙无奈的说道。

陈锋顿时一阵郁闷，搞了半天是一个外来户啊，那现在想要更多的了解血色骷髅王是不太可能了。

“那你们说吧，我得怎么弄死那个仅此于魔王级别实力的血色开膛手，你听名字就知道是血色骷髅那边的！”陈锋对着火焰骨龙说道，火焰骨龙顿时无奈的把脑袋撇到了一边去。

“这样吧，骷髅王您先回去，我找人商量商量，不过按照现在的情况来看，您的实力显然不行，就算是有一个人类的神级强者也不够！”龙龟无奈的说道。

陈锋叹了一口气，顿时点点头离开了墓地，其实龙龟已经说的很清楚了，现在陈锋的实力不够看，完全不行。

“哎！”陈锋出来之后，老爷子的攻击一下子被按了“播放键”，继续开始战斗，而陈锋则深深的叹了一口气。

“你小子怎么了？”卡夏意外的看了一眼，陈锋居然还叹气了，这小子好像从来没这个样子过吧。

“哎，小子我给你们拖后腿了！”陈锋无奈的说了一句，顿时卡夏和老爷子都翻了一个白眼。

“你小子，还不如把你的远程骷髅都放出来，给老子帮点忙！”老爷子对着陈锋说道，陈锋顿时一笑，一群远程骷髅瞬间出现，朝着那血色开膛手不断的进攻。

“对了，不知道我变身鲜血石魔能不能打一打？”陈锋看着那血色开膛手，不过看了一会儿陈锋就觉得自己实在是不行，这个开膛手的攻击太高了，自己不一定挡得住。

一连串的攻击打在血色开膛手的身上，开膛手却几乎无视，陈锋的骷髅对付沉沦魔来说攻击还强大的，但是对付一只仅次于魔王级别，而且是全盛时期的家伙，那攻击可是相当的弱啊。

“先弄一群血色的血鹰给你玩玩！”陈锋诡异的一笑，自己没办法进攻，但是有办法骚扰啊，虽然自己不会飞，自己会飞的骷髅也不多。

但是敌人那边多啊！

“血色骷髅王！”陈锋瞬间凝聚出了一个骷髅王，忽然那血色开膛手居然停止了攻击，一脸惊愕的看着陈锋手中的脑袋。

“骷髅王，附身！”陈锋大叫了一声，那骷髅王立刻当成头盔带在了头上，一瞬间满身的血肉变成了绷带，瞬间把陈锋给包裹住了。

“血色骷髅王，你是血色骷髅王！”忽然，那血色开膛手，开口说话了！

第466章 不守反攻！

陈锋的眉头一下子皱成了“川”字，哦不好意思，他现在别说眉毛了，小JJ都没了......
“你知道我？”陈锋疑惑的问道，一时间老爷子和卡夏的攻击也停手了。
“嘿嘿嘿，没想到，没想到我的运气居然如此的好，一来到庇护所世界就找到了血色骷髅王的头颅！”
“人类，乖乖的把头颅交出来，我可以饶你不死！”血色开膛手看着陈锋说道，陈锋顿时一阵好笑，自己都还没打算要它身上的部件，人家却打起自己身上东西的注意了。
“哼，你认为可能么？”陈锋不屑的一笑，背后的骷髅猛然的开始进攻，可是进攻的目标却并非是血色开膛手，而是开膛手背后的骷髅。
“死亡一指！”陈锋的手指中一阵红光绽放，只见不远处的一一只血鹰骤然间 一阵爆裂，顿时化成了一片血雾，紧接着一只血色的血鹰骷髅飞了出去。
“血色骷髅！”老爷子终于反应了过来，不可思议的看着陈锋，一脸的惊恐，老爷子当初可是亲眼见过那血色骷髅肆虐整个地狱的。
“哼，死亡一指！”陈锋的手指再次点出，只见又是一只血鹰变成了血色血鹰骷髅，一下子就朝着自己身边的伙伴咬了过去。
“该死，我就知道，我就知道，血色骷髅的力量在头颅的身上！”血色开膛手一阵激动，今天终于是见到自己梦寐以求的力量了。
许多年前，血色开膛手还是一只小血鹰，可是却亲生经历了那血色骷髅的疯狂，亲眼见证过血色骷髅的强大。
后来，它意外的得到了一个血色骷髅王的部位，那是血色骷髅王另外的一个主要部位，血色骷髅王的身躯。
得到身躯之后，血色开膛手的实力一路飙升，最终进化成了固定暗金BOSS，换句话说就算是死了，也可以凭借地狱的力量复活。
除非是被封印。
这就是暗金固定BOSS的强悍。
成为固定暗金BOSS之后，血色开膛手一直都在寻找血色骷髅王的其他部位，可是却一直都美哟找到，这个东西隐藏的实在是太好了。
加上所有人也不认识这个东西，导致这么多年来血色开膛手一个也没找到，而且其中最让血色开膛手纠结的就是血色骷髅的力量。
当初那排山倒海一样的血色骷髅疯狂的吞噬者所有的生物，那样子血色开膛手是亲身经历的，那血色骷髅的疯狂和强大深深的烙印在了血色开膛手的心灵里头。
可是，血色骷髅王的身躯却没有这个力量，无论是开膛手杀死的敌人，甚至是咬死的敌人，都不会变成血色骷髅。
一直以来开膛手都已经开始对血色骷髅的存在产生怀疑了，可是如今却亲眼见到陈锋一指就召唤出了一只血色骷髅，不由的激动了起来。
只要它得到血色骷髅，到时候把自己的族人全部献祭掉，变成血色骷髅，然后疯狂的吞噬沉沦魔的部落，到时候无数兆的血色骷髅就会是它的属下。
那取代魔王魔神成为地狱的首领，指日可待了。
陈锋没有想到这个家伙的心思居然如此的庞大，如果知道的话还真的会被惊呆了，可是如今陈锋才不会把东西给拿出来呢。
“哼！”陈锋冷哼一声，手中的手指不断的朝着远处的血鹰指着，只见大量的血色血鹰骷髅已经出现了，开始疯狂的死咬着自己的伙伴。
一旦被血色血鹰骷髅给咬死，那血鹰就会变成血色血鹰骷髅，就好像是生化危机里头的丧尸一样，格外的恐怖和强悍。
陈锋看着血色开膛手，此时要不是老爷子的护盾还在，恐怕人家早就已经扑上来了，陈锋都市一阵无奈，自己的的实力还是太弱了。
“想要，那就来抢吧！”陈锋笑着说道，可是出乎意料的是，那血色开膛手居然一个转身，瞬间出现在了血鹰巢穴上面，然后狠狠的把几个血色血鹰骷髅给击杀了。
“哼！”陈锋冷哼了一声，无奈这个血色开膛手十分的聪明，知道自己想要先耗尽它背后的仆人，陈锋暗道了一声可惜。
“卡夏，等下给我全力击杀那些血鹰，留个尸体！”陈锋对着卡夏说道，卡夏顿时一愣，然后点点头。
“喝！”卡夏忽然一声爆喝，只见一只2米长的箭矢骤然间出现在了那弓箭上，陈锋顿时一惊，没想到卡夏说开始就开始。
“天堂之箭！”卡夏大喊了一声，只见一支闪烁着白光的箭矢疯狂的冲了出去，那本来兴致勃勃看着陈锋的血色开膛手顿时脸色大变，因为那箭矢是朝着它冲过去的。
虽然那箭矢不可怕，但是箭矢上蕴含的恐怖光芒力量却是地狱的克星，血色开膛手立刻踱步了一下。
可是，等血色开膛手反应过来已经迟了，只见那箭矢疯狂的穿过了血色开膛手的身边，重重的落在了血鹰之巢上面。
“轰！”
一个巨大的天使虚影出现在了空中，只见一把金色的大剑在天使的手中高高举起，紧接着狠狠的斩落了下去。
“轰！”
金色的光芒骤然间爆发了出来，陈锋顿时猛然的一笑，大手骤然间一挥动，只见一连串的血雾瞬间爆发了出来，甚至连金色的天使都被血雾给淹没了。
“出来吧，血色骷髅大军，给我杀！”陈锋大笑着说道，直接大量的血色骷髅疯狂的从的血鹰之巢上站了起来，然后疯狂的朝着自己身边的伙伴扑了过去。
“混蛋！”血色开膛手知道自己被耍了，可是一下子却奈何不了陈锋，因为许多血色血鹰骷髅居然十分邪恶的钻入了血鹰之巢下面。
一下子，敌人内部也遭遇到了敌人的进攻。
“混蛋！”血色开膛手一声咆哮，可是这时候老爷子却是一笑，天空中骤然间出现了一把火红色的大剑，也随着金色的天使一样，狠狠的朝着血鹰之巢砍了下去。
“滚！”血色开膛手一声怒火，在众人的眼里，居然直接飞了过去，用自己的身子接住了那火红色的大剑。
陈锋和卡夏还有老爷子顿时一阵痴呆，完全不知道这个家伙为什么会用自己的身子去接受攻击。
“难道！”陈锋的眼睛忽然一亮，按道理血色开膛手不应该这样，因为在刚才老爷子击杀血鹰之巢的时候，血色开膛手命令数十亿的血鹰用命去填掉进攻的伤害。
那说明一个问题，那就是血色开膛手压根就没在意血鹰们的生死，可是如今却又用自己的身体去阻拦敌人的伤害，这不科学啊。
“莫非，那血色骷髅王的部件并非是在血色开膛手的身上？”陈锋顿时大吃一惊，不过立刻否认了合格可能，如果是自己，绝世是带身上了，除非血色骷髅的部件可以对血鹰之巢有很好的增幅作用。
具体什么作用陈锋不知道，但是起码要对血鹰之巢十分有用，才会把血色骷髅王的部件放在血鹰之巢上面。
不然谁会把如此的宝贝不穿起来呢？
“老爷子，既然没办法跑，那咱们进攻吧，我要进去那里头看看！”陈锋眯着眼睛说道，一下子老爷子也是目瞪口呆的看着陈锋。
“你小子不要命了？”老爷子惊呼了一声，陈锋却是一笑，自己当然是要命，可是既然无法逃走，那干脆就拼一把。
老爷子看着陈锋坚定的眼神，顿时无奈的叹了一口气，陈锋微微一笑，自己的属性虽然是在减少，或者说是身体在虚弱，可是如今陈锋最起码可以维持血色骷髅王的身体2天的时间。
而陈锋一进入那血鹰之巢，陈锋就打算直接变成鲜血石魔，到时候虽然时间会缩短，可是陈锋的战斗力却会大幅度的提高。
而陈锋真的奇怪，为什么这个血色开膛手会如此拼命的保护这个血鹰之巢，就算是里头没有血色骷髅王的部件，陈锋也要把这个东西给毁灭了。
这个东西对于人类来说威胁太大了，万一真点被搬运到人类的战场上去，一口气能吐出十几万只血鹰，一分钟就是几百万甚至是上千万。
如此恐怖的后援生产机器，陈锋等人自然是无法任其保留的，这个东西真的是太恐怖了，所以既然无法逃跑，那干脆一搏，直接把这个东西给毁灭了。
“好，既然你小子打算这样，老头子我支持你，我牵制着血色开膛手，卡夏你来帮陈锋开路！”老爷子顿时笑着说道，三个人相视一笑。
可惜血色开膛手没有听到，不然的话血色开膛手就不会怒吼的冲上来了，毕竟这不是拼命的时候，而是保护血鹰之巢的时候。
卡夏拿起弓，一连串疯狂的射击，顿时大量的血鹰子直接开除了一条路，陈锋顿时怒吼了一声，亚龙一声咆哮，巨大的翅膀狠狠的煽动了一下，大片的血鹰被扇飞了出去。
紧接着，亚龙直接朝着里面冲了过去，老爷子猛然的一笑，一连串防御瞬间牵制住了血色开膛手。
血色开膛手终于直到他们要干嘛了，顿时一声咆哮，可是就在这个时候，卡夏再次一招白色的“天堂之箭”射击了出去，紧接着金色的天使瞬间出现，一剑就把陈锋面前的道路给劈开了。
“陈锋，就是现在！”卡夏怒吼了一声，陈锋直接跳了出去。
“变身，鲜血石魔！”

第467章 进入血鹰之巢！

“找死，别想进去！”|血色开膛手怒吼了一声，瞬间就出现在了血鹰之巢的身边，那巨大翅膀狠狠的朝着陈锋煽了过去。

可是，就在现在，一个火球轰然的砸在了血色开膛手的身上，一声剧烈的爆炸，血色开膛手顿时一声咆哮，回头对着老爷子等人一声咆哮，只见大量的血鹰瞬间飞了出去，疯狂的朝着老爷子等人冲了过去。

“不好！”老爷子惊呼了一声，只见海量的血鹰瞬间包围了他和卡夏，一瞬间2个人的面前失去了血色开膛手和陈锋的踪迹。

血色开膛手一声咆哮，只见更多的血鹰从那血鹰之巢内冲了出来，疯狂的在血鹰之巢四周旋转，可是陈锋却没有任何的踪迹。

“人呢？”血色开膛手愤怒的看着血鹰之巢，可是血鹰之巢内所有血鹰的回馈，都是没有发现陈锋，一下子血色开膛手也傻了。

“吱！”

忽然，只听见一声惨叫，只见整个血鹰之巢一阵收缩，血色开膛手顿时一愣，立刻恼怒的看着海面上，只见陈锋变身而成的鲜血石魔正朝着血色开膛手一笑，手中的爪子狠狠的挖出了血鹰之巢的一大块肉，顿时大量的鲜血从里头喷了出来，整个海面都开始变成了红色。

“混蛋，人类，既然你不肯交出血色骷髅王的头颅，我就摘下你的头颅！”血色开膛手一声怒吼，瞬间出现在了陈锋的身边，可是在那一瞬间，陈锋猛然的跳出了海面，下方巨大的尸鹫给陈锋一个踩踏的助力。

“血爪！”

陈锋低喝一声，只见一把巨大的爪子狠狠的探了出去，血色开膛手完全没想到陈锋居然会跳起来和自己面对面，一愣之下瞬间被陈锋的爪子给狠狠的撕裂了一个口子。

“叽！”血色开膛手一声惨叫，陈锋的那爪子直接惨无人道的在血色开膛手的身上开了一个口子，甚至挖下来了一块肉。

鲜红的鲜血顿时喷了出来，陈锋诡异的一笑，整个人宛如一只灵巧的猴子一样，快速的爬上了血鹰之巢，直接在最上头的口子里，冲了进去，冲入了血鹰之巢的内部。

“滚开，血爪！”陈锋冷哼一声，手中的爪子完全不客气的抓在了一只血鹰的身上，一瞬间那血鹰就被陈锋狠狠的切开了好几个口子。

“鲜血爆发！”

陈锋诡异的一笑，血鹰的身上顿时一片鲜血骤然间喷发了出来，仅仅片刻的功夫，血鹰身上的鲜血几乎被放光了，整只血鹰顿时虚弱无力的倒在地上，陈锋狠狠的几个血爪砸了过去，血鹰瞬间毙命。

而在外头，在陈锋喊出“鲜血爆发”的时候，血色开膛手只感觉自己的伤口一阵剧痛，紧接着一阵暖流急速的喷了出去，大量的鲜血疯狂的注入了大海内。

而那血鹰之巢更是悲剧，疯狂的鲜血从那伤口内喷了出来，整个海面都给鲜血给覆盖了，更让血色开膛手愤怒的是，大量的鲨鱼之类的鱼类闻到了血腥味，疯狂的冲了过来，开始撕咬血鹰之巢的身躯。

“叽，给我死开！”血色开膛手一声怒吼，巨大的身体直接冲入了海底，一阵恐怖的威压狠狠的爆发了出来，四周的鲨鱼什么的鱼类都是普通生命，一瞬间就被恐怖的威压给活生生的吓死了。

“人类，给我滚出来！”血色开膛手一声咆哮，也立刻飞了起来，冲进了血鹰之巢的体内，可是刚探头进去，一只红色的爪子瞬间冲了过来。

“等你很久了，血爪！”陈锋诡异的一笑，那血爪毫不客气的狠狠抓在了血色开膛手的脑袋上，更是运气好的直接抓在了一只眼睛上。

“嗷！”血色开膛手一阵剧烈的惨叫，整个身子条件反射的收缩了一下，一瞬间整个脑袋都缩了回去，陈锋诡异的一笑。

脑充血吧！

“鲜血爆发！”

“叽！”

血色开膛手顿时一声惨叫，原本腹部的伤口和新鲜的脑袋上的伤口再次一阵鲜血喷发了出来，大量的血液瞬间洒满了一地。

“我要你死！”血色开膛手从来没有被如此羞辱过，一声整天的咆哮，顿时那恐怖的威压完全的释放了出来，轰然间陈锋只感觉到一股恐怖的压力瞬间压在了自己的身上。

就好像是一只无形的大手在压缩着自己一样，一瞬间陈锋甚至于一种要跪下的感觉。

“放屁，谁死还不一定呢！”陈锋一声怒吼，那威压瞬间让陈锋想起了当年被冰神威压的场面。

当时陈锋仅仅18级啊！

而如今，陈锋的等级已经40级了，只见的差距可不是一倍两倍的问题，陈锋怒吼了一声，直接挺直了自己的身躯，那眼睛瞪的宛如牛眼一样，怒视着前方。

“想让我屈服，不可能！”

陈锋怒吼了一声，外面的血色开膛手也是一声咆哮，显然没想到陈锋居然可以挡住自己的威压，顿时威压再次飙升了一个档次，然后直接冲了进来。

“血爪！”陈锋怒吼了一声，那血色开膛手被吓了一跳，可是一个拳头却狠狠的砸在了它的脑袋上，顿时一阵晕眩直接传来。

岩石骷髅，最强一拳。

陈锋顿时一阵大笑，那血色开膛手着急的进来，准备防备着自己的攻击，可是没想到陈锋可以瞬间在一个地方召唤出一只骷髅。

那岩石骷髅一出现，就直接一个拳头，早就在墓地内就准备好了最强一拳了，如今一出来，狠狠的砸在了那血色开膛手的脑袋上。

虽然攻击力不高，可是那一拳头的恐怖力量却让血色开膛手的脑袋一阵强烈的晕眩，让血色开膛手的眼睛都直接翻了一个白眼。

“血爪！”陈锋再次上去，那血色开膛手的一只眼睛已经被陈锋给废掉了，正当陈锋准备攻击第二只眼睛的时候，那血色开膛手忽然暴躁了起来。

“叽叽叽叽叽叽！”

那血色开膛手一阵乱叫，可是那脑袋宛如小鸡啄米一样疯狂的朝着四面八方啄了过去，要不是陈锋闪的快，恐怕自己如今石魔的身上都有好几个孔了。

而一旁的岩石傀儡则悲剧了，身上被啄了一个孔，血量瞬间掉到了冰点，只要再轻轻触碰一下就命丧黄泉了。

额，不对，人家是骷髅，到时候就魂飞魄散了。

“妈的，真是疯了！”陈锋咬着牙说道。

不过，血色开膛手那一瞬间的确是疯了，居然被一个骷髅给偷袭，更是被放了这么多血，血色开膛手可以清晰的感觉到随着血液的流失，自己的实力也在下降。

如果再被陈锋打中一下，再被放血，到时候被数十亿血液缠住的老爷子一出来，那悲剧的就是血色开膛手自己，开膛手一瞬间疯狂攻击，击退了陈锋。

不得不说，开膛手这一招的确是管用，在开膛手的晕眩结束之后，陈锋还是没办法攻击它，而陈锋也不会坐等着血色开膛手恢复神智，陈锋直接朝着下方跑了下去。

“咦？我怎么感觉，自己距离血色骷髅王的部位越来越近了？”陈锋忽然不可思议的瞪大了眼睛，难道自己的猜测是真的？

那血色骷髅王的某个部位，真的是在血鹰之巢内，而不是在血色开膛手的身上？

“发了！”陈锋的眼睛顿时一阵爆闪，立刻激动的朝着下方跑去，可是那血鹰之巢内错综复杂，绕来绕去陈锋差点又绕回到了原地去。

“妈的，一路拆下去！”陈锋一发狠，既然走不下去，那老子就一路拆下去，顿时陈锋一声怒吼，疯狂的甩动着自己的爪子，一瞬间一条道路就出现在了陈锋的面前。

“吱！”整个血鹰之巢一阵剧烈的收缩，陈锋可以清晰的感觉到血鹰之巢内部的温度疯狂的提高，四周有大量仅仅拳头大小的血鹰卵开始孵化，大量的血鹰一出生就发现了陈锋，立刻朝着陈锋冲了过来。

“哼，一群新生儿到我面前放肆？”陈锋不屑的一笑，自己的鲜血石魔，威力可是堪比双刀骷髅一流的，而且是开了技能之后的双刀骷髅。

“血爪！”陈锋疯狂的朝着四面八法撕裂着，在进攻血鹰的同时还不忘记击击破那一个个的血色壁垒，让自己进入更深层次的血鹰之巢。

“叽！”

背后忽然传来了一声怪叫，陈锋顿时一惊，没想到这么重的一拳头，血色开膛手居然已经醒过来了，如果是沉沦魔的话，那一拳头最少飞出去七八里路才能停下来。

“该死，不愧是仅此于魔王级别的家伙！”陈锋不得不赞扬了一句，这个家伙的恢复真的太惊人了，自己离开仅仅不到3分钟的时间就追上来了。

“给我挡住！”陈锋立刻召唤出了一群的普通骷髅，他们并非是来挡路的，普通骷髅还不是人家一刀秒杀的。

所以，这群普通骷髅的作用，是用来分散血色开膛手的注意力的。

挖洞！

陈锋让普通骷髅分5个路开始挖，直接把血鹰之巢的内部挖的乱七八糟的，而陈锋这样的目的自然是混淆视听！

第468章 飞猪骷髅！

不得不说，陈锋的诡计成功了，那血色开膛手被陈锋给弄的无比愤怒，一时间虽然盯着陈锋的气息，可是陈锋诡异人然一群普通骷髅自己并排，甚至偶尔中间串一个小洞，陈锋过去客串一下。
这样一来，6个道路当中都有陈锋的气息，虽然其中一条最浓，可是陈锋却偷偷的在中间换了一个位置。
那中间的小洞仅仅半米高，血色开膛手压根就没注意就忽略了过去，而陈锋则早就在隔壁的隔壁玩了。
当血色开膛手愤怒的冲到最底层，却惊愕的发现那是一群陈锋的骷髅在不断的刨根，顿时怒火更加的旺盛，秒杀了骷髅后再次怒吼了一声，却不得不原路返回。
陈锋可以破坏血鹰之巢，但是血色开膛手却不行啊。
陈锋捂着嘴巴一阵笑容，立刻在边上再次挖了一个坑，然后让普通骷髅代替自己的位置，这样就不用再从上头挖下来，而且自己的气息可以得到更好的隐藏。
忽然，陈锋的眼前忽然开朗，陈锋顿时一个踉跄差点掉了下去，下面居然是中空的，其中虽然有一条条的肉柱左右相连，但是大部分的位置却是中空。
而且下方还有大量的海水，陈锋顿时明白，这里就是那血鹰之巢的腹部了，这里是吐出小血鹰的地方，那腹部上的壁一开口，顿时大量的小血鹰就被送了出去，而大量的海水也随之涌入了进来。
“那是 ！”陈锋忽然瞪大了眼，只见在那最中间，赫然漂浮着一个红色的东西，陈锋的眼睛顿时瞪大，这不就是骷髅王的部件么？
“躯干，那是血色骷髅王的躯干！”陈锋顿时心中大叫，这就是血色骷髅王的躯干啊，陈锋二话不说，直接整个人都跳了下去。
抓住那躯干！
陈锋的心中就只有这么一个念头，那就是 一定要得到这个躯干，就算是死也得到这个躯干，这可是至今为止发现的，为了可以配对的躯干啊。
“叽！”后面忽然一声怪叫，只见一只巨大的怪物瞬间出现在了陈锋的背后，一只独眼怒视着陈锋，而另外一只则是血淋淋的！
“该死！”陈锋心中顿时一阵焦急，居然在最后的关头这个血色开膛手出来捣乱，让陈锋一阵愤怒但是却又是一阵无奈。
“打？打不过！拖？那什么拖延？”陈锋的脑海里一下子就纠结了起来，如果这时候有黄金骷髅在叫好了。
忽然，陈锋的眼睛一亮，现在情况紧急，但是陈锋还有一个超级能力，进入墓地！
一旦进入墓地，那现实世界里头对陈锋来说等于是静止状态的，而陈锋今天还有50分钟的墓地时间，最少可以有50分钟给陈锋思考自己的战略。
这一次，自己不能死，而血色骷髅王的躯干也一定要拿到，陈锋给自己下了一个死命令，甚至可以牺牲掉所有的骷髅，陈锋也一定要拿到血色骷髅王的躯干。
这样，陈锋召唤骷髅王等级72级的时候还是一次召唤骷髅王的机会，陈锋一直都没有使用，如果运气好的话，陈锋可以第四个血色骷髅王的部件。
那到时候陈锋就拥有4个血色骷髅王的部件，头颅，躯干，手指还有最新的一个部件，那陈锋的血色骷髅王就凑的差不多了。
所以，如今这个和头颅一样重要的血色骷髅王的部件一定要得到，不然那血色开膛手那躯干带走，那陈锋就真的没戏了。
瞬间进入了墓地，陈锋顿时感觉一阵吃力，不是身体上的吃力，而是刚才太紧张了，陈锋一进入墓地，顿时松了一口气。
“你来了？”龙龟看着陈锋，陈锋点点头，走了过去，不过惊讶的发现四周不仅仅是龙龟和火焰骨龙，连战争比蒙都来了，还有其他10个军团的团长。
“咦，你们怎么都来了？”陈锋笑着看着这群家伙，没想到13个军团团长都在一起，让陈锋顿时一乐。
自己的事情貌似有人商量了。
“呵呵，因为你的事情，所以大家聚集在一起，商量商量什么时候举行一个大会战，顺便帮你挑选一下子你需要的属下！”龙龟对着陈锋说道，陈锋的眼睛猛然一亮。
“大会战？”陈锋惊讶的问道。
“没错，我们其实每过100年就会举行一次大会战，实在是墓地内的骷髅数量太多了，每一百年就是一次死亡的高峰期，墓地内的骷髅会成倍成倍的增加，整个宇宙的死亡生物都会汇聚过来变成骷髅，为了让墓地内的骷髅数量平衡，我们干脆举行一次大会战！”
“一百年一次，估计可以消耗掉60%以上的普通骷髅，高端骷髅一般就练练手，至于低端的，自然是听天由命！”龙龟淡淡的说道。
陈锋顿时点点头了，其实陈锋自己也是如此，对于那些普通骷髅，陈锋都没有任何的珍惜，因为这群骷髅的数量又多，而且没有智慧。
如果有智慧，那陈锋还会珍惜，因为那样在陈锋的眼里就是一个生命了，但是没有智慧的，陈锋就当是傀儡，当是玩具而已。
而龙龟等人也是，开启智慧的就算是高端骷髅了，这群骷髅虽然会加入战斗，可是会选择要不要打，打不过要不要跑，所以成活率很高。
但是那群普通骷髅，也就是低端骷髅，根本就不会思考，一路疯狂的杀戮，不是杀死别的骷髅就是被别的骷髅所杀死。
“对，一来商议一下大会战的日子，二来帮助骷髅王找找看有没有合适的骷髅，毕竟我们也不知道属下到底什么骷髅适合骷髅王，还不如骷髅王自己来寻找！”火焰巨熊对着说道。
“对了，我现在就急需一个骷髅，最好是会飞的，主要是防御超强的，有没有？”陈锋立刻对着其他团长说道，一下子所有人都沉默了起来。
“有！”忽然，一个蓝色的骷髅对着陈锋说道，那巨大的身体宛如一只巨熊一样，可是仔细一看却和人类的骨骼一样。
“我记得你，你是高山雪神骷髅！”陈锋对着那骷髅说道，高山雪神顿时挠挠脑袋，然后对着陈锋点点头。
“你说的骷髅在什么地方？”陈锋急忙问道。
“在它的那边，它属下的属下的属下的属下，是霸王骷髅，正好符合骷髅王的需求！”高山雪神手指头一指，所有人都看向了一个土黄色的骷髅。
“好家伙，咱们这么多年没聚了，居然忘记咱们大名鼎鼎的大地之盾军团了！”战争比蒙顿时对着所有军团长一笑，然后阴沉沉的看着那所谓的大地之盾的军团长。
“不必担心，黑暗吞噬的战争比蒙还有大地之盾的钢铁穿山甲，一个是13军团中的最强进攻，一个却是13军团中的最强防御，2个军团一直看对方不顺眼！”龙龟笑着对着陈锋说道，陈锋顿时恍然大悟。
原来是“矛盾”关系啊，最强之矛对付最强之盾，呵呵。
“钢铁穿山甲，请问你的属下是不是真的有我需要的骷髅，我现在急需那种骷髅，如果有的话麻烦你召唤过来吧！”陈锋对着钢铁穿山甲客气的说道。
因为双方都不认识，虽然是第二次相见，但是上次陈锋和那钢铁穿山甲也没好好说话，毕竟上次的情况比这一次更加的紧张。
“好！”钢铁穿山甲点点头，立刻召唤出了一只骷髅，一瞬间一只骷髅从天而降，愣愣的看着四周，又立刻匍匐了下来。
因为它惊恐的发现，四周的13个骷髅都比它强悍，其中甚至还有自己的老大，而它却没有注意到，自己的背后有一个人类站在那边。
“骷髅王，这就是您要的，飞猪骷髅！”钢铁穿山甲对着陈锋说道，陈锋差点一口口水喷出来，多么奇葩的名字啊。
飞猪骷髅！
飞猪骷髅（霸王级别）
看了一眼，陈锋顿时一惊，没想到这个骷髅居然是自己身上唯一不存在的等级，霸王级别的，让陈锋又有了一点向往。
“我需要什么？战斗？”陈锋不解的看着钢铁穿山甲问道，可是穿山甲却是摇摇头。
“不，您只要直接签订契约就可以了，它仅仅是普通颜色，青铜色开始的骷髅，您才得战胜他们！”穿山甲对着陈锋说道，陈锋顿时恍然大悟。
陈锋立刻大喜过望，立马和那一脸不解的飞猪骷髅签下了契约，陈锋脑海里立刻传来了它不解的声音。
“骷髅王.......”紧接着，飞猪骷髅一脸惊恐的看着陈锋，陈锋顿时冷哼了一声，飞猪骷髅却立刻谄媚的来到了陈锋的身边，一脸的献媚。
“那就这样吧，你们先忙，我继续，我已经发现了血色骷髅王的躯干，要不是后面的敌人追的紧，我还真没必要进来求救！”陈锋笑着说道，13个军团长点点头，陈锋瞬间消失在了墓地内。
紧接着，陈锋出现在了现实世界里头，背后一阵飓风袭来，陈锋二话不说，飞猪骷髅，出来吧！

第469章 陈锋死了？

飞猪骷髅一出来，那血色开膛手就刹不住车，狠狠的撞在了飞猪骷髅的身上，顿时一阵难听的注脚直接传入了陈锋的耳中，陈锋感觉自己的灵魂都颤抖了一下。
杀猪叫啊！
“叽！”血色开膛手尖叫了一声，刚才就差一点点就抓到陈锋了，可是没想到半路居然杀出来一头......猪？
血色开膛手感觉自己的肺都气炸了，怒火中烧的看着那飞猪，此时飞猪正扑闪着自己的小翅膀挡在了血色开膛手的面前。
不得不说，飞猪的样子真的很猥琐，一身的排骨圆滚滚的，一看就知道生前是一头猪，加上那一对小翅膀，看起来格外的搞笑。
“放开，废物！”血色开膛手怒吼了一声，巨大的身体直接朝着飞猪骷髅冲了过去，可是出乎意料的是，飞猪骷髅却躲都懒得躲。
“以牙还牙！”忽然，飞猪骷髅淡淡的说了一句，只见那血色开膛手重重的撞在了飞猪骷髅的身上，可是让陈锋目瞪口呆的事情发生了。
只见血色开膛手好像是反过来被飞猪骷髅撞了一样，原本是卡车撞轿车，可是在相撞的时候却惊恐的发现，轿车变成了卡车，而卡车变成了轿车。
“轰！”
血色开膛手被狠狠的撞了出去，巨大的身子整个镶嵌在了血肉壁当中，显然那撞击的威力十分的恐怖。
而反观飞猪这边，一脸的轻松无所谓，正在半空中哼哼唧唧的，十分的得意样子，而陈锋则是一阵激动，因为就是这么小小的一个进攻，然陈锋终于得手了。
一把抱住了那血色骷髅王的身躯，那骷髅王的身躯顿时一阵红光爆发了出来，紧接着瞬间包裹住了陈锋。
“喻！”那飞猪骷髅大叫了一声，居然一瞬间就消失在了陈锋的面前，化成了一滩骨架散落了一地。
而外面，剧毒亚龙和尸鹫在老爷子和卡夏苍白的脸色中，轰然散架，两个人都是一阵痴呆，紧接着一阵惊恐的怒火爆发了出来。
而在库拉斯特城市内，那苍铁大树的攻击猛然的一滞，紧接着整棵大树轰然倒塌，树干瞬间化成了灰烬，消失不见了。
“朱利安姐姐，陈锋哥哥的骷髅不见了！”狄维娜惊恐的喊叫了一声，只见所有人顿时目瞪口呆的那着远处的苍铁大树，那地方的大树已经消失了。
在紧接着，所有人立刻看看刚才还分布在自己周围的骷髅，双刀骷髅，地狱冠军骑士骷髅，矮人骷髅，全部都消失不见了。
“朱利安！”塔维纳惊恐的叫了一声，朱利安的脸色也是瞬间变得格外的难看，莉莉丝忽然出现在了朱利安的身边，一刀戳入了一只沉沦魔的身体，刚才朱利安差点被偷袭。
杀死那沉沦魔之后，朱利安等人立刻后退，而莉莉丝也是一脸惊慌的看着朱利安。
“朱利安，陈锋呢？”艾米丽也跑了过来，焦急的朝着朱利安问道，可是陈锋出去她们都知道，现在来问朱利安，朱利安也是一脸的害怕。
“朱利安姐姐，陈锋哥哥会不会......”狄维娜的眼泪直接流了出来，一下子朱利安等人的脸色变得苍白苍白，没有任何一丝血色。
“不会的，陈锋不会死的！”塔维纳坚定的说道，可是一看到那被沉沦魔践踏的骷髅尸骨，塔维纳的语气一下子就消弱了不少。
“不，陈锋没有死，陈锋不会死的，一定是他变成了骷髅王，虚弱了！”朱利安忽然信誓旦旦的说道，可是所有人都可以看出，朱利安眼中那满满的害怕和惊慌。
“我要去找陈锋哥哥！”狄维娜忽然哭着大喊了起来，立刻朝着城内跑了过去，其他女孩子立刻追了上去。
“狄维娜，狄维娜！”朱利安等人立刻追逐着，可是没想到狄维娜一个女巫，居然跑的速度比朱利安等人更快，尤其是狄维娜还用着传送技能，一群人根本就追不上去。
“哎哟，小丫头，这么着急干嘛呢！”忽然，一个苍老的声音传来，紧接着是狄维娜的一声惊呼，众女立刻跑了上去，只见狄维娜正摔在一个老头子的怀里，那老头子显然是被狄维娜给撞到了，一屁股摔在了地上。
“教皇阁下！”朱利安立刻跑了过去，一把抱起了狄维娜，然后其他女孩子搀扶起教皇。
“小丫头，毛毛躁躁的干嘛呢，小心你爷爷回来打你屁股！”教皇笑着说道，然后准备离开，可是却被狄维娜一把拉住。
“哇.....教皇爷爷，你带我去找陈锋哥哥吧，你带我去找陈锋哥哥吧，陈锋哥哥有危险，陈锋哥哥有危险！”狄维娜大声的哭泣着，那哭声简直是闻者落泪啊。
“怎么回事？你爷爷的气息还很稳定啊，没什么危险，陈锋和你爷爷在一起，怎么会有危险呢？”教皇一愣，然后立刻皱起了眉头。
“陈锋哥哥的骷髅都不见了，陈锋哥哥的骷髅都散架了，全部的骷髅都不见了！”狄维娜大哭着说道。
教皇一愣，然后立刻皱起了眉头，感应了一下果然外面的骷髅也都消失了，在感应一下曼陀罗老爷子的那边。
咦？
“曼陀罗那老头子好像发火了，不会是陈锋真的出事了吧？”教皇顿时吓了一跳，其实他本来就是要过去了，因为曼陀罗族长和那血色开膛手一战斗，教皇就感觉到了双方强大的气息了。
一瞬间教皇就知道老爷子不是那血色开膛手的对手，现在既然不会来，那就是要让众人过去帮忙。
不过教皇看老爷子轻松的支持住了，那就等待了一会儿，毕竟库拉斯特各种麻烦事，先安排好了一部分再去。
可是，正想过去的时候，却被狄维娜一下子撞到了，等起来在感觉，就发现曼陀罗老爷子爆发的怒气，还有狄维娜的哭诉。
“好了好了，你们都跟我一起过去，我本来就是要去帮你家爷爷的，跟我一起走吧，对了，你们不是和陈锋组队么，难道没有感觉陈锋脱离队伍么？”教皇忽然疑惑的问道。
朱利安猛然的给了自己一个巴掌，在众女期待的目光中拿出了组队协议，看了一眼顿时松了一口气，因为上头陈锋的名字没有消失，这说明陈锋还没死。
“陈锋哥哥还没死，陈锋哥哥还没死，呜呜呜我！”狄维娜又哭了起来，这一次算是喜极而泣了，顿时众女送了一口气。
“好了，既然陈锋没事，那你们也别过去了，老头子我过去就好了，保证把你们的陈锋哥哥给平安无事的带回来！”老爷子笑着说道，不远处罗纳走了过来。
“准备好了没有，曼陀罗的气息变得好暴躁！”罗纳对着教皇说了一句，忽然间一群女孩子立刻紧张了起来。
曼陀罗族长的气息变得暴躁，那就是爷爷生气了，但是爷爷为什么会生气，在联合陈锋的骷髅一下子全部消失了，所有女孩子都紧张了起来。
“不会是陈锋受伤了吧？”一瞬间，所有女孩子都坚定的看着教皇，教皇顿时一阵头疼，这样的眼神不就是在告诉教皇，一定要带她们去么。
“好了好了，怕了你们了，都一起去吧，有朱利安在，罗纳的实力可以提高许多，到时候让罗纳保护你们！”教皇无奈的说道，罗纳看了众女一眼，虽然带这么多的累赘过去让罗纳很为难。
不过既然有朱利安，那罗纳的怨气就消散了，罗纳想，反正带着朱利安去，自己的实力可以提高一大截，加上其他2个神级的强者，逃跑是轻松的。
到时候救走那个满脸嚣张的小子，就可以回来了，这次过去的目的是救人，不是杀敌，有陈锋的亚龙在，去的人数多少其实无所谓。
罗纳想通了这一点，顿时点点头，众女顿时松了一口气，朱利安感激的对着罗纳鞠了一躬。
“罗纳前辈，上次狄维娜还有陈锋的话有点重，但是他们都是为了保护我，希望您不要介意，我和陈锋是真心相爱的，不是小人口中被逼迫的！”朱利安对着罗纳说道。
“哎，罢了罢了，我也痴长了几百岁，没想到还是被小辈给骗了，你们的事情我已经证实过了，是我老东西多事了，不过朱利安啊，我还是要奉劝一句，你的光环主要作用就是提高同伴的实力，可是现在为止陈锋太过于强势了，让你缺少锻炼，所以我还是建议，如果可以的话，你暂时离开陈锋，先成为一个独当一面圣骑士，再和队伍里的人搭配！”
“而你们家的陈锋，骷髅的数量虽然多，但是各种类型参差不齐，如果你在他身边还好，但是你一旦不在他的身边，他的骷髅实力就会瞬间跌入谷底！”
“我的建议是，为了你自己，为了陈锋，你如果肯的话，跟我去群魔堡垒，我不是反对你和陈锋在一起，那是你们的侍寝，我只是真的在意你的天赋，千万不能被浪费了，按照你的实力，你已经可以是群魔堡垒重点培养对象了！”
“到时候一旦陈锋凭着自己的 实力来群魔堡垒，加上你的辅助，陈锋也一定可以成为群魔堡垒响当当的人物，但是这一切都基于你们2个人的基础！”
“虽然我们认识不久，但是我眼光还是有一点的，你们2个人基础，落后了”罗纳语重心长的说道。
虽然话还是那些意思，但是这一次狄维娜却没有骂娘，而是看着朱利安。
“罗纳前辈，先把陈锋就回来，和度过这一次恶魔进攻再说吧！”朱利安咬着牙，最后抬起头看着罗纳，罗纳点点头。

第470章 血色骷髅王现身！

此时陈锋在干嘛？

大量的鲜血疯狂从血鹰之巢的体内流逝了出来，疯狂的朝着所在的一个红色巨蛋中涌入了进去。

陈锋就在那红色的巨蛋当中，巨蛋就好像是一个掠夺者，疯狂的掠夺者四周的血液，原本就被陈锋弄的伤痕累累的血鹰之巢更是苦不堪言，无论是有伤口还是没伤口，鲜血都会从肉壁上迸发出来，然后涌入巨蛋当中。

血色开膛手不是没打算进攻，可是还没接近几十米，自己身上的伤口就开始疯狂的冒血，比陈锋开了“鲜血爆发”还要恐怖。

惊恐的血色开膛手骇然的感受着自己体内的力量和血液正在不断的流失，立刻倒退了好几步，这才稳住了自己体内的血液不在流逝。

惊恐的看了一眼那红色的巨蛋，血色开膛手已经知道，自己的血色骷髅王的躯体已经被敌人给拿到了，而且那躯体显然正在和头颅开始融合。

“该死，既然得不到，那你也别想得到！”血色开膛手看着那巨蛋，顿时心中一发狠，只见大嘴张开，瞬间一股恐怖的能量汇聚在了它的嘴巴当中。

“血鹰冲击炮！”

只见一道血色的冲击波轰然从血色开膛手的口中爆发了出来，轰然的朝着陈锋所在的血色巨蛋轰了过去。

可是，就在那冲击波要击中陈锋所在的巨蛋的时候，只见那巨蛋当中骤然间一片血液翻腾，紧接着一只巨大的由血液构成的手臂狠狠的拍了下来。

“轰！”那冲击波就宛如苍蝇一样，被巨大的血手印狠狠的拍在了一遍，那巨手一举拍飞冲击波，可是却没有停止进攻，反而是得势不饶人，巨大的手掌朝着那血色开膛手直接抓了过去。

“扰我者，死！”

只见那巨蛋里头一个宛如猫爪划玻璃一样的声音传来，血色开膛手一瞬间宛如坠入深渊一般，从心底一阵寒气冒了出来。

那巨蛋的背后，一个巨大的骷髅虚影出现，其中一只手臂正是那血液凝聚而成的大手，朝着血色开膛手狠狠的抓了过去。

“死！”那巨大的骷髅看的血色开膛手是一阵目瞪口呆，安全没想到那巨蛋还没打开，可是背后却出现了一个如此恐怖的家伙。

“血色骷髅王......”血色开膛手一阵呆滞，可是就在这个时候，那大手已经冲到了血色开膛手的面前，恐怖的压力疯狂的朝着血色开膛手压了下去，血色开膛手终于是回过神来。

“想杀我，除非你全盛时期！”血色开膛手一声咆哮，巨大的的身体骤然间完全展开，只见身上轰然间一阵火焰急速的燃烧了起来。

一瞬间，那血色开膛手瞬间化成一只宛如浑身燃烧着血色火焰的凤凰一样，可是血鹰毕竟是血鹰，无法成为传说中的凤凰。

那巨大的血手掌狠狠的拍了下去。

“轰！”血色的“凤凰”和血手掌狠狠的撞在了一起，顿时宛如天崩地裂一样，只见一股恐怖的爆炸瞬间席卷了整个血鹰之巢。

而在外人看来，那血鹰之巢宛如是受了重大的内伤一样，或许是谁在里头扔来一个炸弹，卡夏和老爷子只听见一声沉闷的爆炸，紧接着血鹰之巢的上面的开口，开始疯狂的喷发出了血液。

可是，紧接着那血液却并没有流到海里头，反而海里面那早就遍布的鲜红色，居然开始缓缓的朝着血鹰之巢内反流了过去。

“什么情况？”老爷子和卡夏不可思议的看着这个情况，难道里头陈锋正在和血色开膛手战斗？

不可能吧，陈锋才什么实力，就算是变成成为鲜血石魔，卡夏也知道鲜血石魔的强大，可是还没强大到可以和一只仅此与魔王级别的怪物战斗啊。

“轰！”猛然间，一团火焰轰然的从那血鹰之巢的入口喷了出来，一瞬间整个天空都仿佛变成了血色，卡夏和老爷子的脸色顿时一变。

就在这个时候，只见远处忽然传来一阵呼啸声，2个人转头一看，只见教皇和罗纳2个人正带着朱利安等人飞了过来，不一会儿就降落在了空中。

“爷爷，陈锋哥哥呢？”狄维娜焦急的问道，可是看了看四周，四周居然一只陈锋的骷髅都没有，更不要说显而易见的亚龙了。

“你们怎么来了？”老爷子皱着眉头问道，本来教皇和罗纳过来老爷子是猜到了，可是没想到居然把朱利安等人也给带来了。

“爷爷你快告诉我，陈锋哥哥在哪儿，陈锋哥哥是不是受伤了？”狄维娜立刻带着哭腔朝着老爷子问道，其他的女孩子也立刻着急的包围了过来。

“行了行了，我们也不知道，只知道陈锋进入了那里头，就没出来过！”卡夏无奈的说道，这个压根就隐瞒不了。

“什么？陈锋的在库拉斯特的骷髅也消失了？”而这一边，老爷子听到狄维娜的话，更是大吃一惊，如今的情况显而易见，那就是陈锋正在和血色开膛手战斗。

“不好，我以为陈锋已经摆脱了血色开膛手，这小子居然和开膛手在里头打了起来，所有人跟我下去！”老爷子顿时大吃一惊，立刻怒吼了一声，带着所欲人率先冲了下去。

可是，还没等老爷子冲到血鹰之巢的面前，海量的血鹰疯狂的从血鹰之巢内冲了出来，只见无穷无尽黑压压的一大片，瞬间弥漫了整个天空。

“该死！”老爷子愤怒的咆哮了一声，一片无比巨大的火云轰然间爆发了出来，疯狂的朝着血鹰群压了下去。

“圣洁之光！”教皇此时也着急，那血色开膛手所展现出来的力量，明显就是仅此于魔王级别的，甚至全盛时期可以和较弱的魔王战斗的力量。

如今居然是陈锋在单挑，一下子几个人都万分的紧张，可是如今却有数以的对敌人来扰，教皇自然无法藏私，一片金光从天空中肆意的洒落了下来。

出乎意料，那金光和火云的功效都是一样的，被金光照耀到的血鹰瞬间一声惨叫，紧接着整个身体都燃烧了起来，一大片的灰烬宛如下雨一样的从天空中降落了下来。

就在众人准备冲进去的，忽然那血鹰之巢居然一缩，原本露出在海面上的平台居然一下子消失了。

“不！”朱利安大叫了一声，可是老爷子却无视这个，猛然一声怒吼，一个巨大的火球瞬间包裹住了所有人，然后狠狠的朝着海面上冲了过去。

“它们要跑！”罗纳一阵惊呼，只见在海底上，那血鹰之巢收缩了起来，然后数以的血鹰居然在推动着血鹰之巢。

在巨大的浮力下，血鹰之巢宛如河中的一条鱼一样，快速的朝着远处游了过去，数亿的血鹰更是宛如鱼浆一样，疯狂的推动着血鹰之巢。

“追！”教皇一声怒吼，一瞬间一阵金光包裹住了火球，那金光赫然变成了一个流线型，可以更好的在海水中前进。

“老夫的圣光可比你的火焰更有塑造性！”教皇大笑了一声，瞬间全力催动金光，一瞬间那金光所构成的潜水艇，就疯狂的朝着血鹰之巢冲了过去。

曼陀罗老爷子感激的看了一眼教皇，其实老爷子的力量已经消耗很大了，而追人又是一件好费力气的事情，教皇自然是想要让老爷子多休息休息。

光不愧是光，虽然变成了潜水艇，但是速度依然惊人，那几亿的血鹰推动的血鹰之巢一下子就被追上了。

“轰！”

可是，正当众人思考如何进入其中的时候，那血鹰之巢一阵颤抖，然后猛然的一阵膨胀，就好像里头有什么东西爆炸一样。

紧接着，一阵海水疯狂的推了过来，那是冲击波夹杂着海水的效果，众人顿时一惊，那里头一定是发生了剧烈的爆炸。

没错，因为此时那血色的骷髅王正再次一巴掌拍在了血色开膛手的身上，血色开膛手身上的火焰已经燃烧殆尽，如今更是遍体鳞伤，浑身惨兮兮的。

“死！”血色骷髅王的幻影一阵咆哮，巨大的巴掌再次朝着血色开膛手拍了过去，那样子就宛如是一片血海汹涌而来一样。

“轰！”

又是一巴掌，血色开膛手完全没办法躲避，就算是那巴掌拍下来就好像是慢动作一样，可是血色开膛手依然完全无法躲避过去。

只要再来一下。

血色开膛手知道，只要再来一下自己就完全撑不住了，最多再三四下，自己就会彻底的归西了，心中却猛然的生出了一种无力和无奈的感觉。

无力，自己居然连血色骷髅王的一个幻影都打不过。

无奈，自己追求了一辈子的血色骷髅王，居然最户却死在了骷髅王的手中，冥冥之中自有注定啊！

“吼！”血色骷髅王再次一巴掌拍了下来，血色开膛手绝望的闭上了眼睛，可是忽然间，只见整个血鹰之巢骤然间一阵收缩，整个数万米高的身体骤然间收缩成了几百米。

一瞬间，血手掌狠狠的拍在了血鹰之巢的肉壁上，一瞬间整个血鹰之巢完全无法抵挡这个力量，整个血鹰之巢轰然间爆炸了开来。

刹那间，四周的海洋宛如被上帝倒入了一瓶红墨水一样，变成了鲜红色。

“跑！”血色开膛手的脑海里一个声音出现，开膛手顿时一声咆哮，接着爆炸的力道疯狂的逃走了。

血鹰之巢在最后一刻，用自己生命保护住了血色开膛手。

而在老爷子等人面前，一个身高千米的巨大骷髅正浮现在海水中，四周所有的血液都疯狂的朝着那骷髅心脏的位置汇聚了过去。

而那心脏，正是陈锋所在的巨蛋。

第471章 骷髅王实体化！

巨大的骷髅王，被鲜血所包围的巨蛋，逃逸的血色开膛手。
这一切都被老爷子等人看在眼里，尤其是那血鹰之巢最后的爆炸，漫天的血雾瞬间让整片海洋都变成了鲜红色。
紧接着，那巨蛋仿佛是贪婪的吸血鬼一样，开始疯狂的汲取着四周的鲜血，让所有的鲜血都汇聚在了那巨蛋上面。
“我感觉，陈锋在那心脏里头！”朱利安忽然脸色怪异的说道，一群人顿时一愣，然后不可思议的看着那骷髅的心脏。
巨大的血色骷髅王已经停止了攻击，巨大的虚影就好像是大海里头的魅影一样，静悄悄的守护在巨蛋的身边。
而那巨蛋则真的如同是一个心脏一样，慢慢的，轻轻的跳动着，几乎所有人都可以清晰的感觉到那巨蛋的每一次跳动。
真的如同心脏一样。
“咚，咚咚，咚咚咚！”
忽然，那巨蛋跳动的速度居然越来越快，只见四周的鲜血也汇聚的更加快速了，那巨蛋仿佛十分急切一样，开始更加快速的吞噬起了鲜血。
“爷爷，快，快杀血鹰，陈锋需要鲜血！”忽然，朱利安惊呼了一声，老爷子顿时一愣，可是却一脸不解的看着朱利安。
“陈锋联系我，说他鲜血不够，要更多的鲜血！”朱利安着急的说道，可是老爷子等人都怪异的看着朱利安，完全无法理解朱利安的逻辑。
“你说陈锋联系你，陈锋真的在那个心脏里头？我们距离最少1公里，他怎么联系你啊？”老爷子皱着眉头问道。
他们一直以为那巨蛋是骷髅的心脏，但是现在看起来果然是如此，那巨蛋所在的位置，刚好是骷髅虚影的心脏部位。
“我自己来！”朱利安一咬牙，居然直接冲出了圣光和火焰的保护，一头扎进了海水里头，罗纳和老爷子顿时大吃一惊。
“朱利安姐姐！”狄维娜惊呼了一声，在老爷子不可思议的眼里头，居然也一头砸了出去，紧接着艾米丽，塔维纳，莉莉丝3个也快速的跟了出去。
“胡闹，这里可是几千米深的大海！”老爷子一声怒吼，这里可是千米深的海域啊，这里头的水压都不是一般人可以承受的。
“都给我回来！”老爷子怒吼了一声，只见教皇一伸手，一瞬间一道道的金光爆发了出来，瞬间捆住了一群女孩子的双脚，然后在女孩子们冒着大量气泡的惊呼中，把众女拉了回来。
“你们几个丫头，着什么急啊！”老爷子愤愤的说道，不过手中的攻击却再次开始爆发了出来。
火焰在深海中的攻击很弱，但是闪电却很强悍，老爷子虽然贵为“火魔”，可是实力依然是顶尖，一道道的闪电不断地扔了出去，可是那闪电却凝而不散，宛如一条针刺一样，狠狠的穿透了一群血鹰的身体。
只见那受伤的血鹰伤口里头大量的鲜血喷了出来，疯狂的朝着那巨蛋涌了过去，朱利安顿时松了一口气，老爷子肯出手了。
“爷爷，我也不知道陈锋是怎么联系我的，但是刚才真的是陈锋，他告诉我，他正在进化的最关键一步，需要大量的鲜血，无论是真是假，只要是陈锋的声音，我就相信！”朱利安对着老爷子说道。
老爷子手里头的攻击顿时一顿，然后无奈的摇摇头，他知道朱利安等人一直都十分的相信陈锋，可是没想到朱利安居然相信到了这个地步。
简直是盲从啊。
“罢了罢了，就算是老夫亲手造出来一个魔王，老夫也认了！”看着几个女孩子一脸希望的看着自己，老爷子顿时无奈的点点头。
“算了，老头子我也来帮一把吧，希望里头的真的是陈锋！”教皇笑着说道，朱利安顿时感激的点点头，然后看向了罗纳。
“行了行了，不过你得答应我，无论是为了陈锋还是为了你自己，等库拉斯特的战役结束，你必须跟我去群魔堡垒好好锻炼，泰瑞尔大人会培养你的，到时候你的实力和辅助会更强，可以更好的帮助你家的陈锋！”罗纳看着朱利安。
“好，我答应你，你快点出手吧！”朱利安想都不想就直接答应了，顿时塔维纳等人一阵惊呼。
“放心吧，罗纳前辈不会害我的，最近这几天我也发现了，我以前的战斗风格都被我淡忘了，而且陈锋的骷髅越来越多，我的用处也越来越少，我不希望被陈锋自己的骷髅代替，我要永远站在陈锋的面前，保护着陈锋！”朱利安淡淡的说道，几个女孩子顿时一阵沉默。
“咚咚咚咚咚咚！”就在朱利安话音刚落的时候，一连串急促的心跳声疯狂的传来，老爷子等人脸色顿时一阵诡异，朱利安却笑了出来。
“陈锋，不用担心，我又不是永远离开你，我只不过是去群魔堡垒修炼而已，等你到了群魔堡垒，我一定站在你的面前，保护你，因为我是你一个人的圣骑士！”朱利安笑着说道。
“咚咚咚！”那心跳再次急促的传来，朱利安却再次笑了起来。
“你想得倒美，你又没有击杀墨菲斯托，你怎么去的了群魔堡垒啊！”朱利安娇嗔的说了一句，其他人都诡异的看着朱利安。
难道，那心跳是在回应朱利安？
“咚咚咚咚，咚咚咚！”
“好了好了，我知道上次是你杀死了墨菲斯托的分身，可是那一次不算数，你的等级还没到呢！”朱利安笑着说道。
“咚咚！”
“卡夏队长说的啊，她说你虽然击杀了墨菲斯托的分身，可是自身等级还不达标，不过按照你的实力可以适当的放低要求，最少要50级你才能进入群魔堡垒，不然你只能在库拉斯特！”朱利安抿嘴笑道。
“咚咚，咚咚！”
“好，卡夏队长，陈锋让你说，是不是他一定要到50级才能去群魔堡垒？”朱利安笑着转过头看着卡夏，卡夏顿时一阵不解。
“没事，他真的在那个心脏里头，他在问你，是不是真的要50级他才能去群魔堡垒！”朱利安笑着对着卡夏说道。
“没错，陈锋你的实力虽然达标了，但是等级不达标，按照规定你必须50级才能过去，这是群魔堡垒最低最低的等级限制！”卡夏大声的说道。
“咚咚咚咚咚咚咚！”
心脏顿时一连串急切的跳动，朱利安噗嗤一声笑了出来，卡夏一脸不解的看着朱利安，朱利安对着卡夏摇摇头。
“卡夏队长你还是不要知道的好，他没说什么好话！”卡夏顿时一脑袋的黑线，显然已经猜出来，那“咚咚”声里头，是陈锋在怒骂她。
“哼，臭小子，我懒得和你计较！”卡夏拿出弓箭，朝着那些在深海内依然是活着，可是却奄奄一息的一群血鹰攻击。
血鹰们被血鹰之巢的爆炸给炸的不轻，加上如今是在深海里头，明显无法呼吸，虽然巨大多数的已经回到了海面，可是还有许多是沉寂在了海底。
“我去海面上吧！”罗纳对着众人说道，众人点点头，罗纳顿时飞了出去，紧接着海面上一连串的爆炸传来，一瞬间大量的鲜血开始迸发了出来。
四周的鲜血依然是宛如一条条的河流一样，疯狂的朝着那巨蛋当中汇聚了过去，巨大的骷髅王虚影居然变得更加明显了，那样子仿佛是要实体化一样。
“陈锋说快要出来了！”忽然，朱利安惊呼了一声，所有人都惊喜的看着那心脏的位置，只见原本2米多高的心脏，此时已经高达5米多，四周全部都是鲜血构成的蛋壳。
“咚！”
忽然，整个海面颤抖了一下，只见那心脏居然剧烈的跳动了一下，一下子所有人顿时一顿，紧接着都激动和戒备的看着那心脏。
“咚！”
又是一阵沉闷的跳动声，紧接着海水骤然间开始翻腾了起来，那样子翻腾的海浪带了一阵强悍的冲击波，就好像是有炸弹在深水里头爆炸一样。
“咚！”整个海面再次一阵翻滚，大量的血鹰尸体被海浪不断的推开，只见那蛋壳忽然闪耀起了血色的光芒。
“咔嚓！”所有人的耳朵里，只听到一声清脆的响声，只见那巨大的心脏居然宛如鸡蛋一样，咔嚓一声碎裂了一道裂缝。
正当所有人惊奇的看着那蛋壳是不是会完全碎裂开来的时候，只见那蛋壳中一道鲜红色的流光疯狂的喷射了出来。
“好漂亮！”狄维娜忽然惊呼了一声，所有人面色一阵诡异，可是不得不说真是好漂亮，只见那喷射出来的赫然是红色的鲜血。
可是那红色的鲜血是一阵晶莹剔透，就好像是极品鸡血石被化成了水一样，十分的美丽，尤其是在阳光下，更是显得格外的灿烂。
那晶莹剔透的血水，疯狂的朝着那巨大的血色骷髅王虚影涌了过来，一瞬间就包裹住了血色骷髅王的脑袋。
“吼！”
骤然间，在所有人一声惊呼当中，那血色骷髅王居然一声愤怒的咆哮，紧接着那晶莹的鸡血石居然瞬间笼罩在了那骷髅王的脑袋上。
在所有人都不可思议的目光当中，那骷髅王的脑袋，居然慢慢的实体化了起来。

第472章 破壳而出

仅仅片刻的功夫，那骷髅王赫然真正出现了一个脑袋，而不是宛如投影仪投影出来的幻想一眼，那是一颗真正的骷髅头。

“咔咔咔！”骷髅王的脑袋顿时一阵上下打架，只听见一阵骨头敲击去的声音，顿时所有人都是一阵痴呆，那骷髅王的脑袋居然真变成骷髅了。

“天呐，这到底是怎么回事！”教皇一阵惊呼，这么血腥的场面居然变得如此的诡异，而且如此的美丽，这完全和正当光芒的金色教堂相互驳斥啊。

“咔嚓！”紧接着，那咔嚓声再次传来，所有人都瞪大了眼睛，只见那巨蛋当中再次一连串的鲜血喷发了出来，依然是晶莹剔透的。

可是这一次，所有人都可以清晰的感觉到，那巨蛋中喷出来的鲜血更多，更浓，更闪耀了。

一瞬间，血水汇聚在了骷髅王的身体上，那骨瘦如柴的躯干却在所有人的面面相觑中，渐渐的凝聚了起来，成为了一副真身的骷髅身躯。

“天呐，实体化，这是能量实体化！”罗纳一阵不可思议的惊呼，那晶莹剔透的血红色看起来好像是血液，可是实际上却是鲜红色的能量而已。

可是那骷髅王的脑袋和身躯，却是能量高度凝结而形成的实体，换一句话说就是能量的实体化，罗纳顿时一阵痴呆。

要知道，成为一个神级强者，其中最关键的一步并非是升级到100级，而是真正的掌握自己熟悉的力量，例如圣骑士的圣光，法师们的3个元素，魔法的奥义，野蛮力量的含义，自然的元素等等。

换一句话说，就是掌握自己需要掌握的元素，让元素真正成为你的力量，而并非是拘泥依赖于技能。

到了神级，不在是需要什么强大的技能，天底下的元素都是可以用来进攻的技能，凝聚一个火球不再是依靠技能，反而是只要一个念头，就可以凝聚起来。

就是说，以前是依靠技能，现在却是依靠自己，一个念头就可以让自己所操控的元素，变成自己希望的样子。

老爷子的火云，教皇如今保护着所有人的圣光潜水艇，都是能量的产物，只不过潜水艇没有完全实体化，因为实体化需要太多的力量。

而老爷子的那一个个陨石，则是真正的实体化，所以教皇让老爷子休息休息，老爷子可是累惨了。

所以，能量实体化那是神级强者的专属能力，而且也无法轻易的使用，老爷子这种成名许久的神级强者连续几次也是累的够呛。

而罗纳这种，算起来算是新生代的神级强者，基本上三四次能量实体化的攻击就累趴下了。

或许有人会问，同样是陨石，用技能不也一样么？

不一样！

依靠技能所创造出来的陨石有限制，就是技能的限制，例如一个陨石技能，20级的陨石技能火焰伤害是955－1019点，然后掉地上之后爆炸出来的火焰，每秒伤害是262－285，范围是4米，持续时间是5秒。

但是，技能就是这个技能，无论老爷子成长到什么地步，就算是到达500级，只要这个技能的等级还是20级，那伤害永远都只有这么点，最多是武器伤害增幅了一点。

但是，自己依靠自己的力量来凝聚实体化的陨石那就不一样了，就好像是一个膨胀无上限的气球，你冲入的气体越多，那自然膨胀的越厉害。

而其他越多，那自然伤害也越大，所需要的气体也就越多。

一样的道路，凝聚一个陨石所需要的能量越多，所造成的伤害也就越恐怖，甚至多一点能量都可以造成比20级的陨石还要高额的伤害。

这才是能量控制，和能量实体化的真正威力。

一个有限制，有个无限制。

这样的算法相比大家都清楚，一个只能局限于在技能上面，哪怕是90级的超级强者，也得依靠技能。

而达到100级的神级强者，则开始真正的领悟元素的力量，不在拘泥于技能，可以肆意的使用元素作为自己的武器。

技能，对于老爷子来说，只是一个辅助而已。

一个军人，一开始战斗是靠武器，没有武器就没用了，而等那军人成为特种部队之后，武器给予的帮助开始减弱，当成为一代兵王之后，可以无视武器，自己的身体就是天下最大的杀伤性武器。

这就是成长所带来的变化。

不过，所有人都知道陈锋的等级，陈锋可是仅仅只有40级啊，一个40级的职业者，居然直接凝聚出了一个实体化的骷髅，这才是三个神级强者真正恐惧的地方。

40级能量实体化，那等陈锋倒了100级，还不是直接变成宇宙的统治者？

3个神级强者无奈的对视了一眼，继续看着那骷髅王的能量实体化。

过了整整半个小时，血色骷髅王的躯干也终于实体化完毕了，骷髅王顿时摇摆了一下身子，一阵恐怖的海浪顿时拍了过来。

终于，躯干和脑袋都凝聚完毕了。

最后，再次一阵咔嚓声音，又是一片血红色的鲜血流了出来，瞬间凝聚成了一个指头，那指头仅仅不到20秒钟就搞定了。

“咔嚓！”在所有人期待的目光中，那巨大的巨蛋终于咔嚓一声，紧接着整个塌陷了下去，瞬间散落在了海水当中，缓缓的朝着海底漂浮了过去。

“哎，抓住它们，这可是好东西啊！”一个声音立刻传来，老爷子等人顿时笑了出来，只见在那巨大骷髅王的心脏位置，陈锋正赤裸着身子对着老爷子等人大叫了一声。

“好，我帮你抓住了，不过你小子还是先穿上一件衣服比较好！”老爷子大笑着说道，一个巨大的手掌出现在了那血色蛋壳碎片的下方，缓缓的拖住了血色的蛋壳。

“啊！？”陈锋一愣，立刻看了看自己的身上，顿时脸色通红，比下方的鲜血都要红上三分，立刻一把从背包里拿出了衣服，然后穿在了身上，紧接着掉落到背包里头的装备，也立刻穿戴了起来。

“嘿嘿！”陈锋尴尬的一笑，老爷子凝聚出来的巨大火焰手掌，缓缓的把血色的蛋壳给拖了上来，陈锋深呼吸了一口气，背后的巨大骷髅王顿时一声咆哮，紧接着一手托起了血色蛋壳，直接吃进了自己的嘴巴里头。

“轰！”一阵明显的冲击从血色骷髅王的身上传递了过来，只见血色骷髅王的那骨头居然换换的开始发生了变化，虽然骷髅王只有3个部位，手指头，脑袋和躯体，可是那变化却格外的明显。

骷髅王的骷髅原本是一个瘦弱的人类的骨骼，可是吃了那血色的蛋壳之后，那骨头明显的发生了变化。

首先最明显的是牙齿，一口人类的牙齿赫然变成了宛如锯子一样的锋利尖牙，那样子就好像是一只鲨鱼一样，尖锐的牙齿看得人胆颤心惊，尤其是那牙齿还是红色的。

紧接着变化最大的是肋骨，人类的肋骨左右两侧相聚的中间是分开的，但是那骷髅王的肋骨居然换换的合拢了起来。

那肋骨一瞬间变成了宛如一块整砖一样的，看起来就好像是一块铁板，不过肋骨和肋骨之间的上下缝隙还是没有消失，只能算是一个放大版的烧烤架。

紧接着就是脑袋，那脑袋上赫然缓缓的长出了一对小牛角，不过不知道是不是能量不够的关系，那牛角仅仅冒了一个牛角尖，就停止了。

“呼！”陈锋送了一口气，那背后的骷髅王骤然间缩小了身子，直接没入了陈锋的脑门，陈锋深呼吸了一口气，可是惊愕的却是吸进了一大坨海水。

顿时瞪大了眼睛，四只一阵乱颤，整个人不由自主的 浮到了海面上。

“快救人！”朱利安惊呼了一声，她知道陈锋怕海，可是以前不是已经克服了么，没想到今天又再次复发了。

众人立刻冲出了海面，只见陈锋苦笑的趴在尸鹫的身上，那尸鹫一脸无辜的变成一个甲板，任由陈锋摆布。

朱利安快速的跳上了尸鹫，然后把陈锋给从海水里头拽了上来，一头钻进了陈锋的怀抱，紧接着众人也都冲了过来，一把抱住了陈锋。

“陈锋哥哥，我以为再也见不到你了！”狄维娜带着哭腔说道，陈锋连忙安慰，然后看着其他的女孩子，其他女孩子脸上或多或少的有点泪痕。

“真是让你们受惊了，我也没想到骷髅王的头颅和躯干融合，居然会有这么大的反应，不过收获很大啊！”陈锋笑着说道。

“你个坏蛋，你差点把我们都吓死，要不是罗纳前辈提醒我看看组队协议，我以为你......”朱利安带着眼泪冲着陈锋说道，陈锋顿时立刻求饶。

“好了好了，陈锋既然没事，那我们就赶快回去吧，刚才逃离大海的血鹰，恐怕正朝着库拉斯特前进呢！”老爷子等了一会儿，然后开口说道，众人顿时点点头，开启了传送门，回到了库拉斯特。

一回到库拉斯特，众人顿时大吃一惊！

第473章 飞猪骷髅的饱食度属性！

这一次，陈锋得到的好处连他自己都说不清楚，反正是很大很大就是了，最起码在没有实际使用之前，陈锋是无法确定的。

首先，血色骷髅王的头颅，血色骷髅王的躯干和血色骷髅王的指骨合并，成为一个新的存在，血色骷髅王的上身。

紧接着，陈锋就准备休息一会儿，开始召唤骷髅王，毕竟72级的时候陈锋一直都没有使用这个技能，而且在不久之前的骷髅王意志里头，还有一个+1召唤黑暗吞噬骷髅王的技能。

黑暗吞噬骷髅王陈锋已经有了一个头颅，可是一直都没有使用，因为敌人没有骷髅怪物的进攻，所以无法使用。

但是如今可以召唤2次骷髅王，陈锋自然是幸喜，不过经过了血色骷髅王的融合之后，陈锋却累得够呛，直接一回家就倒在床上睡着了。

血色骷髅王的上身

血色骷髅王的头颅和血色骷髅王的身躯融合而成，成为血色骷髅王的上半身，拥有骷髅王无比强大的力量。

LV：89

防御力：10000000

血量：10000000

伤害：1000-1000

骷髅王附身：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带死亡一指技能。

死亡一指LV8：只要血量低于召唤者（骷髅王+召唤者本身血量），即可一指秒杀，并复活它的骷髅，作为仆人战斗，永远身前200%的血量以及150%的伤害，其余属性不变。

血色之躯LV8：拥有血色骷髅王的躯体，可以吸收四周所有的鲜血，来补充自己的血量，只要四周有鲜血的存在，就永远不死。

血爪LV10：血色骷髅王最强大的力量，利用鲜血覆盖自己的手指，无视敌人防御击杀敌人，并造成超级流血状态。（超级流血状态，每秒流血80%基础攻击，持续3分钟）

鲜血爆发LV10：引爆敌人的血管，让伤口增大鲜血的流动速度，基于超级流血状态上，增加10倍敌人流血速度，敌人血液流失越多，力量削弱的越多。

“血色骷髅王的上身融合了血色骷髅王头颅和躯干还有指骨的所有力量，也就是说以后我不用变身成为鲜血石魔，因为也无法变身了，但是依然拥有鲜血石魔的实力！”陈锋在墓地内，对着龙龟等人激动的说道。

“恭喜骷髅王，成功获得血色骷髅王的半个身躯！”所有军团长都激动的对着陈锋道喜，要知道陈锋继承骷髅王的意志仅仅不到一个月，可是没想到居然已经成功的搜集了血色骷髅王的半个身躯了。

虽然王下骷髅王一共有13个，分散出去的部件最少在200个以上，但是在200个里头陈锋能弄到3个，并且成功的融合，显然让所有军团长出乎意料。

“骷髅王，我的的属下还要用吧？”穿山甲骷髅对着陈锋笑着说道，陈锋却是猛然的一愣，脸色不由的尴尬了起来。

因为陈锋当初压根就没时间看飞猪骷髅的睡醒，不过既然穿山甲骷髅这么一说，陈锋立刻就好奇了起来，上一次那飞猪骷髅弹开血色开膛手的技能，让陈锋很是疑惑啊。

“召唤，飞猪骷髅！”

陈锋立刻把飞猪骷髅召唤了过来，飞猪骷髅本来正想大发神威，可是一看到四周14个自己的老大围着自己，立刻匍匐了下来。

无奈啊，人家虽然是霸王骷髅，可是面前的却是仅次于骷髅王的军团长，而且一共是13个，加上自己的主人骷髅王，一共14个老大，飞猪骷髅的得意一下子被压在了嘴巴里头。

“说实在的，我还没看过他的属性，不过那一招以牙还牙真的太厉害了，那血色开膛手仅次于魔王，居然被它给一下子弹开了！”陈锋惊喜的说道，飞猪骷髅心里头哼哼了两下，十分的得意。

“呵呵，骷髅王看看他的属性，就在知道这个家伙为什么这么强大了！”穿山甲骷髅笑着说道，陈锋立刻好奇的打开属性，一看顿时哭笑不得。

飞猪骷髅（霸王骷髅）

传说中飞天遁地的飞猪死后所化成的骷髅，拥有飞猪身上所有的特性，战斗力极其低下，防御逃命能留超高。

命中率：不攻击敌人

防御：99999999（0饱食度状态）

血量：99999999（0饱食度状态）

伤害：999-999（0饱食度状态）

当前饱食度：0

以牙还牙LV25：飞猪骷髅最强强大的技能，可以瞬间吸收敌人所有的伤害，并双倍返还给敌人，自身不会受到任何的伤害，CD：3分钟。

飞猪翅膀：飞猪飞猪，自然是会飞的猪，因为逃命能力的需要，飞猪的速度甚至凌驾在疾风乌鸦至上，是逃命赶路的第一选择。

吃货LV10：无上吃货，吃货万岁，可以吃任何能吃的不能吃的东西，都可以转换成成为自己的食物，可增加饱食度。

“这个饱食度，是什么东西啊？”陈锋愕然的看着那属性为“0”的饱食度，不解的朝着穿山甲问道。

穿山甲一拍自己的脑袋，一脸的丢人和尴尬，顿时其他的军团长一阵嗤笑。

“还是让他自己解释吧！”穿山甲西靠了半天，还是觉得自己实在是说不出口，顿时无奈的给了那飞猪骷髅一尾巴，飞猪骷髅立刻解释了起来。

过了一会儿，陈锋顿时恍然大悟，原来是这个德行了，陈锋一阵苦笑不得，原来飞猪骷髅还真的是一头猪啊。

这个饱食度，说白了就是肚子饿不饿，0为非常饥饿，饥饿到没力气的状态，而20是饥饿，可以发挥出20%的力量。

50为半饱，可以发挥出60%的力量。

80为满意，可以发挥出100%的力量。

而100点，则为全包，可以发挥出150%的力量。

也就是说，只要在80点的饱食度的状态下，飞猪骷髅的防御力和血量才会是恐怖的9999W，如果只有50点，那就只有5999W了。

但是，仅仅是60W的力量，飞猪骷髅的防御依然是堪称无敌，不过看一眼人家伤害，陈锋顿时一阵无奈，就算是100点满值的饱食度，也才1500-1500都不到的伤害。

还不如普通骷髅呢！

“果然是以防御和逃跑为主要目的的骷髅啊！”陈锋顿时一阵哭笑不得，没想到这个飞猪居然如此的奇葩，真的太奇葩了。

“好了，你的时间也快到了，准备出去吧，希望你的召唤，能把血色骷髅王的部位召唤过来，那样你的血色骷髅王会更加的强大！”龙龟对着陈锋说道，陈锋点点头。

一瞬间，陈锋感觉自己陷入了黑暗，整个人一下子就失去了意识，陷入了睡眠。

一天过后，陈锋总算是苏醒了过来，陈锋变身血色骷髅王的属性也全部恢复了，陈锋伸了一个懒腰，如今自己的变身，可以维持好几个小时，上次陈锋解除变身之后，连装备都没掉落下来，因为自己的4个属性在解除变身之后，依然维持在200点以上。

休息了一整天，陈锋的属性全部恢复了，虽然看不出来具体的属性，但是陈锋清晰的感觉到自己的身体已经恢复了。

起床，看着房子里没人，因为陈锋反复说自己没事了，所以众女出去战斗了，不过桌子上还是摆着东西，甚至还是暖的。

“朱利安回来过！”陈锋笑着摸了一个瓶子，那里头是浓浓的鸡汤，也不烫了，陈锋心满意足的喝了一口气，顿时一阵笑容。

“好了，我也得准备我的技能召唤了！”陈锋眯着眼睛，今天准备把2个召唤术给用掉，就是不知道自己会召唤出什么骷髅王的部件来。

走出了大门，陈锋顿时一愣，只见狄维娜正惊喜的看着自己，一看到自己开门，狄维娜一下子就扑了上来，挂在了陈锋的脖子上。

“陈锋哥哥，你终于好了！”狄维娜笑着说道，陈锋拍了一下狄维娜的小屁股，然后笑着抱着狄维娜。

“你怎么偷偷溜回来了？”陈锋笑着问道，狄维娜皱了一下鼻子。

“哼，我还看到朱利安姐姐偷偷溜回来呢！”狄维娜笑着说道，陈锋轻轻挂了一下狄维娜的鼻子，然后抱着狄维娜朝着城墙上走去。

“现在情况怎么样了？”陈锋还记得自己回来的时候，整个库拉斯特都是血鹰，而自己昏昏沉沉的也没有注意，现在想起来一阵后怕。

当初回到城市的时候，这个天空都是黑色的，漫天的血鹰让所有人都胆寒，要不是结局的存在，血鹰早就冲进来了。

最后老爷子等人出手了，陈锋虽然不知道下场，但是看着明媚的太阳，相比血鹰已经被清理了，不过还是不放心的问了一句。

“爷爷和2个前辈一起出手，最少杀了80亿以上的血鹰，不过3个人累趴下了，现在正家里头睡觉呢！”狄维娜对着陈锋说道。

陈锋的脸色顿时一惊，没想到3个老爷子居然如此的拼命，老爷子本身就一惊很累了，但是没想到依然最后和其他2个神级的联手，击杀了多达80亿的血鹰。

相比是用尽力量了，陈锋猜测道。

不过没事，接下来的，那就自己来帮忙守护一下吧。

陈锋笑着朝着城墙外走了过去。

第474章 黑色骷髅王召唤！

打开技能栏，上头的技全部都闪耀着，但是陈锋却还记得，自己的骷髅在42级的时候，那召唤骷髅王闪耀过一次，之后召唤出血色骷髅王的头颅，就再也没有闪耀，反而是一片灰暗了。
但是如今那技能再次开始闪耀，而且和上次的不同，上次闪耀的是一片血光，这一次却是一阵金光，而且连技能都发生了改变。
当初的“召唤骷髅王”变成了“骷髅王复活”，其中的含义陈锋自然猜到了一点，再看看技能，虽然区别不大，可是其中却透漏出了一个至关重要的消息。
骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强大的存在。
其中，最让陈锋在意的，就是“融合”二字。
为什么创世神骷髅王一直都没有出现，难道是因为创世神骷髅王分散成了13个下属骷髅王？
不可能啊，当初龙龟说过，十三个下属骷髅王都是在创世神骷髅王还存在意识的时候所创造出来的属下，虽然拥有创世神骷髅王的一点儿力量，可是不足以和创世神骷髅王相提并论。
而且那时候十三个下属骷髅王和创世神骷髅王可是一起入侵其他的世界，换句话说14个骷髅王都一起出现过。
但是，如今十三个下属骷髅王陈锋已经找到了2个的一部分，尤其是血色骷髅王更是凑齐了头颅和身躯，组成了上半身。
而且还有一个独特的技能可以召唤黑色骷髅王的部件，如果运气好召唤出一个躯干，那黑色骷髅王的上半身也凑齐了。
这样一来，陈锋的实力会再次暴涨，尤其是黑色骷髅王对于骷髅的驾驭，只可惜黑色骷髅王令骷髅诚服的技能无法使用在墓地骷髅的身上，不然陈锋就可以轻而易举的击败青铜或者白银级别的骷髅，那实力再次暴涨。
来到了城墙上，陈锋看了看四周的战况，依然是和沉沦魔在战斗，不过四面八方的尸体已经堆积到了一个惊人的地步，而且前一天老爷子的火云让四周的温度变得极高，虽然消灭了大部分的血鹰，可是那超过200多度的问题，让四周的尸体开始发生了腐败。
虽然仅仅是很小的一点点，但是已经有一点味道传出来了，而且无数的尸体的味道叠加在一起，陈锋只感觉一股恶心的味道扑面而来。
“老爷子也真是的，干嘛不让所有人回城，然后让火云砸一下地面，把所有尸体都烧了呢！”陈锋无奈的说道。
“咦？好办法呀！爷爷还真的没想到呢！”狄维娜忽然眼睛一亮，顿时笑着说道，陈锋一愣，然后无奈的翻了一个白眼。
“以前的战场是怎么清理尸体的？”陈锋不解的问道，虽然库拉斯特很久没有遭遇到这样的进攻了，但是数以亿计的怪物进攻还是有几次的。
按道理，大家都应该知道如何清理尸体，而且陈锋也见过专门的尸体清理部队，可是如今却不一样，如今的尸体都是实体的，这样一来许多办法都没办法用了。
二来这里的怪物数量实在是惊人，加上战斗的人数也不断的增多，大家的实力增强了，杀敌的效率也增加了，直接导致尸体清理部队混不过来，而尸体则开始大量堆积。
“我也不知道，以前有三支尸体清理队伍就足够了，现在都派出去8支了，还是不够！”狄维娜撅嘴着嘴巴说道。
“算了，先战斗吧！”陈锋还是无奈的摇摇头，虽然味道难闻了一点，但是陈锋也没办法，这个不是自己能解决的。
一瞬间，地面上大量的骷髅瞬间出现，正在战斗的一群人猛然的看到自己身边的骷髅，顿时吓了一跳，可是立刻朝着城墙上看去，赫然看见陈锋站在城墙上，那巨大的亚龙盘旋在了空中。
“是陈锋，陈锋阁下回来了！”
“陈锋阁下回来了！”
“太好，陈锋阁下终于回来了，陈锋阁下，请帮忙一下这边！”
“陈锋阁下回来了，太好了太好了，大家加把劲杀啊，千万不能让陈锋阁下看低了！”
陈锋骷髅出现的一瞬间，一大群人，开始纷纷欢呼了起来，陈锋顿时一愣，下方的欢呼让陈锋一阵愕然。
“嘻嘻，陈锋哥哥，没想到你这么受欢迎啊！”狄维娜笑着说道，陈锋却是一脸的不解，自己怎么会如此的受欢迎？
“我也不知道怎么会这样......”
陈锋还真的不知道，一直以来陈锋认为自己做的事情都是本分的事情，都是自己力所能及的事情，都是自己愿意做的事情。
可是，这些在陈锋看起来是好本职的事情，在其他人眼里头，却是惊天动地的大事。
箩格，独自一人对抗变异尸体发火，变异血鸟，堕落者，独自进入崔斯特瑞姆，击杀格里斯华尔德，从容的在李奥瑞克王手下逃走。
独自一人调查变异原因，独自一人面对比自己高出真正80级以上的堕落者而不害怕。
智取攻城突击兽，独自一人大战安达利尔，变异安达利尔，最后击杀安达利尔。
在鲁.高因，独自一人击杀罗达门特，和比自己强大数万倍的堕落者单挑，独自一人击杀变异钻地冰虫，对抗鲁.高因的皇室，最后让王子脸面无存。
鉴定数万件装备，活生生把三个鉴定师累趴下，进入神秘庇护所，不但收复了一只传说中的奥术龙，更是遭遇了传说中的超级强者赫拉森，然后逃走。
单挑督瑞尔，变异督瑞尔，最后战胜。
前往大海，发现海洋生物恶魔化，独自监视，最后对抗恶魔真身的恶魔鲸鱼，见到巨龙塔格奥的儿子，独自面对天使伊姆帕里斯，揭穿伊姆帕里斯的面具，发现是谎言之王贝利亚。
独自对抗贝利亚和恶魔鲸鱼，强撑到友军来援助。
独自对抗传说级别的神级强者，冰神，在冰神5层的威压下，巍然不动，最后身体重创，可是却依然顽强不屈。
发现冰雪世界的练级点（这个位置已经公布了，正在建造城市，城市一完工就开放练级），发现地下溶窟练级点，贡献出这两个练级点，尤其是地下溶窟，里头全部都是暗金怪物，爆率高的惊人。
库拉斯特，掠夺圣子和坎都拉斯的圣骑士，进入剥皮地窖找到精神刺激药水，拯救了朱利安公主，并且和朱利安公主私定终身。
表露自己是赫拉迪克一族人的身份，变身骷髅，击杀血狼王，成为曼陀罗家族的女婿，而且还是2个老婆，算上朱利安有3个。
进入旧库拉斯特，拯救近百个职业者的生命，最后更是击杀变异墨菲斯托，这个连卡夏等许多超级强者都打不过的变异分身。
拯救出数万个职业者，虽然拯救的主力是老爷子等人，可是没有陈锋，这些人都回不去。
发现黑色石油，早就一条火焰之路，给最先开始的守城带来极大的方便，利用骨牢和骨墙拖延敌人进攻，更大程度的收到火焰伤害。
所有骷髅杀敌数量比加起来等于五分之一人类的杀敌数量，也就是说陈锋一个人，就可以当成是十万大军在用。
如此林林总总，在陈锋的眼里是小事情，可是被一些有心人给散播出去，所有人都格外的崇拜陈锋。
尤其是这几天陈锋的骷髅实力真的让所有人都震惊，那50多个铁骑践踏的沉沦魔不知道有多少，那苍铁大树穿透的沉沦魔更是无穷无尽。
如此强悍的战绩，陈锋直接成为所有人心目中的英雄，所有人心目当中的王者，陈锋此时还不知道，一脸的腼腆和尴尬。
“他们怎么会认识我的......”陈锋一脸的无奈，下方的人居然一声声的高喝了起来，最后十分干脆的所有呼喊都化成了2个字。
“陈锋！”
“陈锋！”
“陈锋！”
“陈锋！”
一连串的喊叫让陈锋也激动澎湃，他完全没想到自己居然有一天会受到万人景仰，那种感觉真的是让人热血沸腾。
“陈锋哥哥，呈现在，你召唤骷髅王吧，稳固你的地位！”狄维娜催促了一句，陈锋拍了一下狄维娜的脑袋，可是却点点头。
既然大家都这么兴奋，那就来个更兴奋的吧！
“召唤，黑色骷髅王！”
只见一只手瞬间伸向了天空，只见一股黑暗疯狂的从陈锋的身上爆发了出来，一瞬间笼罩住了陈锋。
所有人的呼喊一下子遏制，只见在陈锋手指的天空那边，一个小小的黑洞瞬间打开，紧接着在所有人惊呼中，那黑洞骤然间放大。
“叮！”只见一道黑光闪过，一瞬间一道黑色的光芒笔直的朝着陈锋冲了过来，轰然的一下子就没入了陈锋的身体。
“黑色骷髅王，融合！”
陈锋大叫了一声，只见陈锋的脑袋上空，骤然间一个十几米大的黑色骷髅头，不断的敲打着嘴巴，缓缓的升了起来。

第475章 寒冰骷髅王！

紧接着，陈锋的体内一阵黑光冒了出来，所有人都惊愕的看着那黑光，那黑光缓缓的散去自己的外貌，只见一个手骨，出现在了众人的面前。

黑色骷髅王的手骨（左）

“左手的手骨！”陈锋惊呼了一声，顿时一阵激动，一个巨大的黑色骷髅王在陈锋的背后出现，那高达百米的巨大身体，让所有人都是一阵目瞪口呆。

只见黑色的骷髅头缓缓的融合在了黑色虚影骷髅的脑袋上，就好像是拼图一样，缓缓的拼在了上面，紧接着那左手的手骨，也融合在了左手的部分。

陈锋顿时一笑，没想到黑色骷髅王居然还有这样的实力，骤然间瞪大了眼睛。

“黑暗吞噬，骷髅王，附身！”

陈锋怒吼了一声，只见背后的黑色骷髅王也是一声咆哮，整个身体骤然间缩小，疯狂的融入了陈锋的体内。

而陈锋的身上，一阵恐怖的黑烟疯狂的喷发了出来，这还是陈锋第一次变身黑色骷髅王。

和血色骷髅王不一样，陈锋身上的血肉并非是变成绷带，反而全部变成了一副铠甲，漆黑漆黑，但是却闪烁着星辰一般的光亮。

说起来有点矛盾，可是正是因为这样，所有人都感觉到一阵不可思议，那身上的铠甲宛如黑夜一样的漆黑，但是却有着黑夜中星辰的闪烁，而且让人看一眼，就不知不觉的沉迷进去一样。

黑暗吞噬骷髅王！

“呼！”变身结束之后，一个穿着无比帅气铠甲的骷髅，站在了城墙上，那黑色的铠甲宛如是一只凶兽幻化而成的样子。

全身只有嘴巴和眼睛是露在外面的，其他所欲哦的部位都被包裹在了铠甲里头，头盔宛如一只巨兽的嘴巴，仿佛随时准备吞噬敌人一样。

胸前的铠甲有一个犀牛一样的骷髅头，奥特曼的胸前是一个灯，但是陈锋的黑色骷髅王胸前，却是一支半米长的独角，看起来异常的凶悍。

说道独角，陈锋的黑色骷髅王身上独角还真多，胸前，两个肩膀各自朝着左右一个，头盔上也有一个独角，2个膝盖上也各有一个，而且拳头也有2个。

算起来，陈锋的造型就好像是一只刺猬一样，看起来让人连近战的欲望都没有，陈锋站在沉沦魔群中，恐怕空手的沉沦魔都不敢冲上来。

陈锋缓缓的迈前了一步，瞬间朝着城墙下跌落了下去，狄维娜没有担心，反而兴致勃勃的看着陈锋，因为她知道陈锋一定不会有事的。

“轰！”地面居然轻微的颤抖了一下，距离城墙最近的几个亚马逊顿时颤抖了一下，只见陈锋的脚，居然狠狠地插入了地面，陈锋顿时尴尬的把脚给拔了出来。

“哈哈哈哈！”狄维娜在城墙上笑的差点断气了，陈锋没好气的白了一眼狄维娜，不过从六十多米的城墙上跳下来，这个重力的确是够呛。

“这铠甲，不轻啊！”陈锋摸了一下身上的铠甲，这一幅铠甲说真的陈锋相当的满意，可比血色骷髅王的那绷带帅气多了。

而且铠甲走起来还“咔嚓咔嚓”的作响，没有一个男人不喜欢这种铠甲的，既安全又帅气，而且还有强大的战斗力。

每一个想要强大的男人，都会爱上这一幅铠甲的。

果然，陈锋缓缓的朝着沉沦魔走去，一路上所有的圣骑士都是流着口水看着陈锋身上的铠甲，不得不说陈锋身上的铠甲真的太帅气了。

威武又不失霸气，霸气中却又带着神秘，神秘中又有宇宙一般的浩大，甚至连不喜欢穿衣服的野蛮人都是一阵口水。

这件铠甲，果然是人间凶器外加装逼神器啊。

缓缓的走到战场上，陈锋一拳头砸在了沉沦魔的脑袋上，所有人不由得一愣，难道陈锋的这个铠甲就是用来近战的？

不过大家都没有失望，说实在的如此霸气的铠甲，果然是近战的好东西，如果陈锋不用来近战，大家才会觉得失望呢。

“吼，幽灵一击！”

陈锋怒吼了一声，那被包裹在铠甲里头的拳头，狠狠的砸在了沉沦魔的身上，沉沦魔居然直接倒飞了出去，胸口猛然的凹陷了一块下去。

所有人顿时吓了一跳，陈锋却十分的满意，这才是这幅铠甲的真正的强大之处，所有徒手伤害，增加500％。

黑色骷髅王（融合头颅，左手臂）

LV:89

命中率：8000000

防御：20000000

血量：8000000

伤害：3000-3000

骷髅王附身：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带黑暗凝视技能。

黑暗凝视LV1：作为伟大的骷髅王，黑暗骷髅王是最会控制属下的存在，被凝视到的所有骷髅，统统会转换阵营，成为黑暗骷髅王的仆人，无限制。

黑暗铠甲（残缺）：黑色骷髅王的最强铠甲，拥有无敌的防御，减少所有伤害60%，并提高近战伤害200%，提高徒手攻击技能500%威力。

这一幅铠甲仅仅是残缺的，却已经拥有堪比血色骷髅王上半身的实力，不得不说虽然都是骷髅王，但是陈锋如今却更加喜欢黑色骷髅王。

起码黑色骷髅王的伤害很高，而且相当符合陈锋的战斗水准，敌人打不死自己，自己却可以打死敌人，一副铠甲可以完美的保护着陈锋。

“哎呀，陈锋哥哥，快回来！”陈锋在下面爽了整整十分钟，狄维娜这才催促了一声，陈锋无奈的一个“幽灵一击”打死了面前奄奄一息的沉沦魔，然后无视沉沦魔法师的火球和沉沦魔的攻击，捡起地上的攻击，缓缓的朝着城墙上走去。

陈锋虽然变成了骷髅王，可是身上装备的属性依然存在，而如今物理攻击对陈锋几乎造成不了任何的伤害。

不得不说，前几天陈锋还害怕沉沦魔可以一刀砍死自己，可是如今陈锋巴不得所有沉沦魔都围在自己的身边，反正沉沦魔打自己还没骷髅祭祀加血快。

没办法，陈锋的物理伤害减少的太厉害了，加上手里头的盾牌，简直就是物理免疫的存在，沉沦魔的小砍刀对陈锋压根无效。

铠甲减少60%的伤害，加上结界的60%，这个虽然不叠加，但是却有加成，60%的60%，那就是36%，算上原先的60%，陈锋的物理免疫达到惊人的96%。

再加上盾牌的格挡，和高达2000W+的防御，生下来仅仅4%的物理伤害，对陈锋来说压根就是挠痒痒，如此恐怖的防御力，陈锋自然是不怕沉沦魔。

当然，火球还是害怕的，虽然减少了60%的元素伤害，和接近3000+的火焰抗性，但是那恐怖的火焰依然是让陈锋吃惊，所以陈锋也不会脑子有问题的去硬接沉沦魔法师的火球。

听到狄维娜的呼喊，陈锋回到了城墙上，伸了一个懒腰，这样的战斗真的是舒经活骨，对于在床上躺了一整天的陈锋来说，太棒了。

“好，接下来再召唤一个！”陈锋笑着说道，瞬间取消了变身黑色骷髅王，一瞬间陈锋变回了人类的样子。

“嘶！”陈锋忽然倒吸了一口冷气，不由自主的看着自己的右手拳头，那拳头上居然出现了伤痕。

“怎么会这样？”陈锋不解的皱起眉头，再看看左手，没有丝毫的伤痕，莫非是因为黑色骷髅王没有右手的关系？

甩甩手，陈锋没有在意，继续开始自己的第二次召唤。

“轰！”

天空骤然间一阵白色的雾气爆发了出来，陈锋施展了召唤术，可是召唤出来的却是一大片的寒霜？

陈锋一阵不解，忽然那寒霜开始聚集了起来，紧接着所有使用冰霜法术的法师们吃惊的看着自己的技能被那天空中的雪云全部吸收了过来。

“咻！”一道蓝色的光芒骤然间从那白云中射了出来，一瞬间白云居然消失了，而蓝光骤然间出现在了陈锋的身上。

“这是.....寒冰骷髅王！”

陈锋顿时一阵惊喜，没想到果真是的第三种骷髅王，陈锋本来还在期待，会是什么军团的骷髅王出现，没想到却是高山雪神所掌管的寒冰之触的骷髅王，寒冰骷髅王。

“磁！”一阵白烟从陈锋的手里头冒了出来，陈锋忽然感觉自己的双手居然失去了知觉，顿时大吃一惊，立刻把那蓝光放在了地上。

可是，那蓝光非但没有减少，反而更加的刺眼，紧接着整个城墙上的冰冻，居然全部被那蓝光给吸收了。

“不好！”陈锋顿时一惊，城墙上的冰冻可是经过了十几天的努力才凝聚而成的，在老爷子200多度的温度下照耀没有融化。

可是如今，却被陈锋所召唤出来的那蓝光给吸收了，顿时陈锋大吃一惊。

忽然，那蓝光猛然的爆发了出来，轰然间蓝色的光芒爆发出了一阵恐怖的蓝色光环，一瞬间天空中所有还在进攻人类的血鹰，纷纷从天上掉了下来。

而一个蔚蓝色的骷髅头，也出现在了陈锋的面前，陈锋的眼睛顿时亮了起来。

又是一个骷髅头，寒冰骷髅王（头颅）

第476章 墓地大门？

寒冰骷髅王啊！

陈锋看着手中的寒冰骷髅王的头颅，心中却是一阵纳闷，难道每一次出现的新的骷髅王，最先出现的都是骷髅头么？

缓缓的抱起那骷髅头，一股寒彻骨髓的寒气顿时让陈锋整个人都脸色发白，狠狠的打了几个寒颤，陈锋这才把寒冰骷髅王的头颅融入自己的身体。

“嘶！”陈锋再次倒吸了一口冷气，那寒冰骷髅王的头颅融入脑门后，陈锋只感觉自己好像是在大冬天用冷水洗脸洗头瞬间洗澡一样，整个人骤然间的打了2个寒颤。

紧接着一个喷嚏打了出来，在狄维娜愕然的注视下，鼻涕流了出来。

“陈锋哥哥，你这是怎么了？”狄维娜一脸愕然的看着陈锋，陈锋却是苦笑着摇摇头，总不能说自己因为一个寒冰骷髅王的头颅，结果冻的感冒了吧？

刚才宛如是一阵寒冰在自己的脑子里流动一样，紧接着全身上下都是一阵寒冰流过，紧接着陈锋就感冒了。

可是，陈锋却清晰的感觉到，自己的身体再次发生了变化，可是这个变化陈锋还不太清楚，打开属性版一看，陈锋顿时惊呆了。

只见陈锋的血量和法力，居然再次提高了整整100W，换一句话说，陈锋的体质和精气2个属性，居然再次提高了整整50W！

“这！”陈锋惊人的看着自己的血量和法力再次飙升，一脸的不可思议，难道这就是寒冰骷髅王带来的好处？

刚才一股寒流在自己的体内一阵流窜，紧接着陈锋就感觉到自己的身体猛然的变化了，如今仔细一看，变化居然如此的强大。

陈锋用手指戳了戳自己的胸膛，惊讶的发现自己的皮肤居然变的无比的白嫩，而肌肉更是无比的弹嫩，这是陈锋没有用力的结果，陈锋轻轻的一用力。

只感觉自己浑身都有一股用不完的力气，手臂爽的肌肉宛如铁块一样，看起来坚不可摧，陈锋甚至有一种要捶打地面，看看谁硬的冲动。

“天呐，难道真的是寒冰骷髅王的力量？”陈锋不可思议的看着自己的身体变化，这个变化真的太惊人了。

“进入墓地！”陈锋猛然的闭上了眼睛，一瞬间就进入了墓地，可是一进入墓地，陈锋却惊愕的发现，自己进入墓地的尸山血海居然消失了。

在自己的面前，赫然间出现了一闪大门，陈锋愕然的看着那大门，不明白大门是怎么出现的。

“咦？”陈锋的眼睛忽然一亮，因为那大门虽然没见过，但是大门上却有3个亮着的光电，陈锋仔细的一看。

分别是蓝色，暗红色和黑色，再仔细一看其他的地方，只见赫然在3个亮点的四周，还分别存在着10个灰暗的点，那仿佛是被包裹在石头里的翡翠一样，等待着绽放美丽的光芒。

可是如今却没有一丝的光华，显得无比的暗淡，甚至是平凡。

那一个个点有拳头大小，而在最中间，赫然是一个脑袋大小的点，可是依然如同顽石一样，没有任何的光彩出众。

“十三个下属骷髅王，和创世神骷髅王！”陈锋轻轻的伸出手，那十三个光点和最中间的光点也只有这种猜测了。

但是没想到，陈锋的手刚碰到那石门的上面，骤然间大门轰然打开，一瞬间一股恐怖的吸引力传来，陈锋瞬间掉在了地面上。

“咦？”陈锋吃痛，不过从地上站了起来，却轻轻的拍了拍地面，然后一脸的愕然。

一直以来，陈锋进入墓地都是出现在空中的，宛如一个上帝来检查自己的领土一样，可是如今却是掉在地上，就好像是当初刚来到这个世界一样，还以为自己深陷游戏当中了。

“这里是？”陈锋看了看四周，忽然自己的四周一连串的光芒闪耀了起来，紧接着13个军团长出现在了陈锋的面前。

“恭喜骷髅王！”所有军团长一起大声的喊道，陈锋却是皱着眉头。

清晰，陈锋感觉格外的清晰，就好像自己是近视眼500度，带的却是200度的眼睛，忽然间换成了400度的一样。

陈锋只感觉墓地的世界一瞬间变得格外的清晰了起来，那腐蚀的臭味，那不冷不热的威风，那四周淡淡的威压。

陈锋居然都可以清晰的感觉到。

“怎么回事？”陈锋朝着一群军团长问道，一群军团长却是相视一笑，所有军团长都打心眼里替陈锋高兴。

“恭喜骷髅王，得到了13个骷髅王当中，对骷髅王来说最好的一个骷髅王的头颅！”龙龟笑着对着陈锋说道，陈锋皱起了眉头。

“如今骷髅王手中已经有3个骷髅王的头颅了，相比骷髅王已经可以猜到，每一个骷髅王的实力并非相同，就好像是骷髅王手中的骷髅属下一样，都是有自己的分工的吧？”龙龟对着陈锋说道，陈锋点点头。

其实，在黑色骷髅王出现的时候，陈锋就已经猜到了。

3个骷髅王，如今陈锋看了血色骷髅王和黑色骷髅王，其中血色骷髅王给人的感觉，并非是主战斗的，而是主召唤的。

可以把四周的敌人都变成自己的仆人，不依靠自己的本体实力，而是依靠无穷无尽的骷髅，来击杀敌人。

这就是血色骷髅王的实力，陈锋给它定义是“召唤师”。

而黑色骷髅王则完全不同，仅仅那铠甲，就可以让陈锋给他轻松的定义了，“防御战士”，或者说是“战士”。

至于寒冰骷髅王，陈锋不用看，但是也可以猜测，要么就是“冰霜战士”，要么就是“冰霜法师”，除了这两个，相比寒冰骷髅王也没有更好的展现自己实力的办法。

“没错，每一个骷髅王都有自己的侧重点，也有自己的长处和短处，血色骷髅王的实力强大，拥有近战无视防御和无穷无尽的仆人，可是对于魔法和元素，它十分吃力了！”

“而黑色骷髅王，拥有无敌的防御能力，随着骷髅王您凑齐的部位越来越多，黑色骷髅王的防御能力就会变得更加的恐怖，想当初一直都是黑色骷髅王和火焰骷髅王2个骷髅王打头阵的！”

“而寒冰骷髅王，则拥有掌握天底下所有冰霜的威力，任何低于0度的东西，都只能听它的指挥，等到完整的凑齐了寒冰骷髅王的躯体，甚至可以操控一颗被冰冻的星球！”

“火焰骷髅王，则是和黑色骷髅王一样，不过黑色骷髅王主防御，而火焰骷髅王主攻击，拥有恐怖攻击能力的火焰骷髅王，可以说是所有骷髅王当中攻击最暴躁，也是最强大的一个！”

“疾风骷髅王，拥有无与伦比的速度，等凑齐疾风骷髅王的全部身体之后，甚至可以自由的穿梭空间，而且传说如果黑色骷髅王和疾风骷髅王搭配在一起，穿越时间都不是问题！”

“大地骷髅王，听名字就知道它也有无敌的防御，可惜大地骷髅王的防御太过于单一，但是却拥有所有骷髅王当中最最最恐怖的力量，等你凑齐大地骷髅王的全部部位，你一拳头都能让迪亚波罗惨叫！”

“每一个骷髅王都有自己的侧重点，但是其中有4个骷髅王，却是对骷髅王您的身体大有好处！”龙龟对着陈锋说道。

“那是什么骷髅王对我身体有好处呢？”陈锋顿时问道，然后猛然的一拍自己的嘴巴，这么明显了都还猜不到呢？

明显，寒冰骷髅王就是其中一个，整整提高了自己50W点的体制和精气，虽然不知道其他的属性，但是如今陈锋的血量是暴涨了一大截。

“呵呵，没错，寒冰骷髅王就是其中一个，不过寒冰骷髅王的作用是拓宽你的身体，可以容纳更多的力量，它增强的只有你的体制和精气，还有少量的力量敏捷而已！”

“而大地骷髅王，则可以大幅度的提高你现在的力量属性，其他三个属性小幅度的提高！”

“光芒骷髅王，可以提高你的各种抗性，让你对元素的防御更高强悍！”

“最后的火焰骷髅王，可以让你的元素攻击更加恐怖，所有技能都带有元素攻击，甚至可以让你属下的所有骷髅，都带上元素攻击！”

龙龟给陈锋解释道，陈锋一脸的恍然大悟，原来还有这么多的稀奇古怪的力量在里头，陈锋一点儿都不知道。

“对了，我进来的时候，发现外面 尸山血海消失了，变成了一扇大门，那大门是什么东西？”陈锋忽然好奇的问道。

“什么？你看到了墓地内的大门？”

一瞬间，所有的军团长都不可意思的看着陈锋，就好像陈锋是什么怪物一样，看的陈锋心底发毛，但是得对那大门却更加的怀疑和好奇了，真不知道那大门到底是什么东西。

“天呐，难道你真是创世神骷髅的继承者么，仅仅凑了3个骷髅王的一点点身躯，就可见到了那传说中的大门！”

“你快点退出去，然后再进来，看看那大门还在不在？”一群军团长朝着陈锋催促了一声，陈锋顿时愕然的退了出去。

外面的世界才过了一秒钟都不到，狄维娜才眨了一下眼睛，陈锋却再次进入墓地，可是让陈锋失望的是，那大门却再也没有出现，依然是尸山血海来迎接自己。

“没了！”陈锋无奈的看着眼前的十三个军团长，所有军团长顿时无奈的摇摇头，不过陈锋既然能见到一次，就能见到第二次。

第477章 清理尸体的办法！

嘱咐了一下陈锋下次见到，就好好的观察那大门，但是陈锋如何问那大门到底有什么用，所有军团长都没有回答，最多就回答一句。

“你的实力 还不够！”

一句话，让陈锋哑口无言。

寻找了一会儿骷髅，陈锋惊讶的发现，自己在墓地内的时间从1个小时，赫然变成了2个小时，这让陈锋十分的激动，因为这样，已经占据了一天之中十二分之一的时间了。

而对于陈锋来说，这两个小时却是多出来的时间。

别人一天只有24小时，但是陈锋却有26个小时，仅仅这么一个优势，就足够让陈锋更加的强大了。

搜集了一群稍微一般的骷髅，陈锋退出了墓地，无奈强悍的骷髅陈锋碰不得，不强悍的陈锋又看不上。

现在陈锋感觉自己的骷髅军团陷入了一个瓶颈，很多骷髅虽然好，但是都因为数量的问题，不成气候，而且陈锋也不认为自己真的运气好可以凑成一只队伍。

所以都被陈锋给放弃了，如今陈锋主要经营的就是3只骷髅军队，地狱冠军骑士，暗黑火枪手，还有弩箭骷髅。

其中弩箭骷髅的数量已经突破100，达到惊人的160多个，这让陈锋的弩箭骷髅实力暴涨了数倍，加上随着等级的提高，弩箭骷髅们的实力也变得强大了起来。

尤其是连射，消耗血量来造成每秒15次的连射攻击，持续10秒，原本的血量只能支持1次，而如今弩箭骷髅的血量，可以完全支持8次以上。

8次，一秒钟15发，那10秒钟就是整整150次攻击，加上可以连续开启8次，那就是整整80秒，也就是一共1200发的弩箭。

一个骷髅一次性可以支持1200发的发射，虽然持续时间要80秒，可是1分半钟的时间内持续整整1200次的攻击，那可真的是无穷无尽啊。

加上陈锋骷髅的数量，整整160个，也就是说在80秒钟的时间内，陈锋所有弩箭骷髅可以发射多达192000支弩箭，陈锋一计算这个速度，顿时下巴都掉地上了。

如果按照亚马逊的方式来算，一个箭筒满的是500只箭矢，那需要384个箭筒才能装满这些箭矢，但是384个箭筒却要在一分半钟内全部射出去。

陈锋朝着身边的一个亚马逊问了一下，那亚马逊最快的速度是一秒钟4只箭，也就是说如果一个亚马逊来完成陈锋160个弩箭骷髅在80秒内的进攻，需要整整4800秒，80分钟，一个多小时。

陈锋顿时一阵无语，自己的弩箭骷髅还有一个更逆天的，那就是在骷髅祭祀的支持下，只要骷髅祭祀一个技能就可以满血。

那意味着，弩箭骷髅可以无限制的进攻，除非骷髅祭祀忙过来了。

的确，骷髅祭祀还真的忙不过来，可是在80秒的时间内，骷髅祭祀可以保证30个以上的弩箭骷髅满血状态，也就是说30个骷髅是可以保持着技能状态，永久输出的。

“看来，自己找加血的骷髅，必须提上日程了，该死的龙龟，居然不告诉我那边有加血的骷髅！”陈锋无奈的说道。

“陈锋哥哥，快用用那个蓝色的骷髅，快！”狄维娜催促着陈锋，陈锋捏了一下狄维娜的鼻子，然后缓缓的召唤出了寒冰骷髅王。

只见四周的寒气瞬间朝着陈锋的手上凝聚了过来，陈锋打了一个寒颤，可是并没有刚才那么的寒冷，想必是身体已经习惯了。

“寒冰骷髅王，附身！”

陈锋大叫了一声，一瞬间，只见陈锋的身上蓝光爆发，紧接着浑身的血肉再次飞了出去，陈锋心中一阵无奈，无论是血色骷髅王的绷带，还是黑色骷髅王的铠甲都是自己的血肉变化而成的。

难道自己的血肉就这么牛逼？

蓝光散去，一个身穿长袍的骷髅，站在了所有人的面前，一阵阵恐怖的寒气从那长袍骷髅的身上冒了出来。

陈锋看了看自己的长袍，十分的好看，上头绣着各种花纹，可惜陈锋看不懂，不过直觉告诉陈锋，这件长袍也不简单。

骷髅王身上的东西，从来都是不简单的。

寒冰骷髅王

LV：89

命中:MAX

防御：4000000

血量：4000000

伤害：500-500

骷髅附身：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带邪恶冰霜技能。

邪恶冰霜LV1：召唤来自宇宙深处的冰霜来冻结敌人，被冻结的敌人一旦死亡，尸骨无存CD：30分钟。

寒冰之躯：带有强烈寒气的身体，对附近5000米范围内的敌人，造成冰冻伤害，伤害为基础伤害的150%。

陈锋缓缓的飘下了城墙，这一次是所有法师们痴呆的看着陈锋身上的长袍，自己身上的铠甲皮甲和陈锋身上的长袍一比起来，简直就是乡下人一样。

陈锋完全不知道，就因为自己变身寒冰骷髅王，结果几年之后，法师们合力研发了一种新的装备，法师长袍。

那种飘逸，神秘的感觉，此时已经把所有法师们的心都给吸引过去了。

“邪恶寒冰！”看着远处冲过来的沉沦魔，陈锋轻轻的一举手，只见地面上轰然的一朵冰花出现，那冰花就好像是一朵食人花一样，瞬间吞噬了沉沦魔，而仅仅一眨眼的功夫，那沉沦魔就被冰冻在了冰花里头。

“好恐怖的攻击，可是冷却时间太久了！”陈锋一阵激动，但是又是一阵无奈，那恐怖的冰花瞬间冰冻沉沦魔，而在沉沦魔的身边，赫然有一堆金币和几件装备。

也全部被冰冻在了冰花内，所有人顿时一阵沉默。

秒杀沉沦魔.......

“啧啧！”陈锋摇摇头，然后快速的冲了出去，只见5000米的范围内，所有的沉沦魔身上骤然间一阵阵的冰雪冒了出来，一瞬间大量的沉沦魔都惨叫了起来。

“这个寒冰之躯，其实不就是神圣冰冻光环么，对范围内的敌人造成冰冻伤害，不过攻击低了一点！”陈锋无奈的看着大量的沉沦魔因为寒冰之躯的关系，朝着自己冲过来，陈锋立刻召唤出了一群的骷髅，保护在了自己的身边。

没办法，手里头没技能，而且这个骷髅王明显是法师类型的，陈锋可不敢冲锋陷阵，实在是太危险了。

陈锋笑着回道了城墙上，解除了寒冰骷髅王的变身，虽然邪恶冰霜很恐怖，可是不是陈锋的菜，这种需要半个小时才能进攻一次的技能，陈锋还真的看不上。

指望着半个小时秒杀一只怪，陈锋还不如让其他的骷髅多多努力呢， 半分钟就能弄死很多敌人了。

苍铁大树再次成为了沉沦魔的恶魔，在苍铁大树的攻击范围内，没有一个沉沦魔敢站在这里，就算是有胆子较大的，也被接二连三的树根疯狂攻击给弄死了。

“对了，把这些尸体全部扔到河里头！”陈锋忽然眼睛一亮，立刻跑到了一旁，那边有人在指挥着尸体的清理。

“你好，我是陈锋！”陈锋跑了过去。

“呵呵，我人认识您，陈锋阁下！”那人立刻恭敬的对着陈锋一笑，陈锋顿时一愣，然后无奈的摇摇头。

“我有一个办法，可以快速的清理尸体！”陈锋对着那人说道，那人的眼睛一亮，陈锋立刻把自己的打算给说了出来。

利用苍铁大树等植物骷髅的根系，把大量的尸体扔到河道内，然后陈锋有几只螃蟹骷髅，可以进入河底，这样就可以避免河道堵塞。

因为河道的出口是大海，仅仅几公里的路程，这样吧大量的尸体弄到海洋内，然后在海洋那边用渔网弄成一个大圈子，这样再来清理尸体，尸体的清理部队也不用这么紧张了。

毕竟，在清理尸体的同时，还要注意四周的敌人，这样给尸体清理带来了很大的麻烦。

“陈锋阁下的办法的确不错，可是这个办法我们也想过，但是因为河道走势的关系，河道曲曲折折的，实在是难以让尸体一路过去啊！”

“整个河道有30个多拐角，其中有3个拐角的弯曲度高达100度一样，这样的弯曲度，尸体根本无法随波而下！”那人对着陈锋说道。

“如果我的亚龙跟去呢？用尾巴把尸体给拍过去！”陈锋思考了一下，忽然说道，那人的眼睛顿时一亮。

“如果是这样那就最好了，这样的话有亚龙的帮助，尸体堆积的只要不太厉害，那就无所谓了！”那人笑着说道。

“不过，还有一个问题！”可是，还没笑几秒钟，那人 脸色就又难看了下来。

“几十年前，我们也这么做过，可是进入海洋的尸体所散发出来的地狱气息，却把近海的鱼类变成了带有恶魔力量，但是却又不主动攻击人类的怪物，导致库拉斯特那几年捕鱼大量下降！”

“后来我们知道，那是因为尸体的缘故，这些可都是恶魔的真身啊，这里头的力量，可比那投影浓郁的多，弄不好，这个近海都会出现海洋中的恶魔生物的！”

第478章 敲诈老爷子！

这一下，陈锋也傻眼了，总不能真的让大海里头的生物也变成恶魔吧，要知道海洋可是如今的庇护所世界，60%的食物来源地。
如果海洋都被污染了，那人类可食用的东西就会瞬间下降60%，而且随之而来的各种问题毛病都会出现，例如营养不良，例如普通百姓失业。
所以，这个事情是牵一发动全身的事情，一旦海洋被污染了，后果不堪设想，所以陈锋也不敢再提出这样的问题了。
“算了，先看看吧，等卡夏等人醒来，咱们再商议商议！”陈锋无奈的说道，那管理尸体清理的人只能点点头。
一天的战斗很快就过去了，可是让陈锋吃惊的是，仅仅一天的功夫，外面的沉沦魔最少死了上千万，加上陈锋的战斗，接近一亿的死亡效率。
放在平时，这样的效率已经十分恐怖了，可是放在如今，敌人总数达到惊人的千亿，那不是说要一千天才能杀光所有敌人？
那可是整整3年多啊。
但是，这完全不可能，先不说时间的问题，光光这一千亿的尸体就让所有人目瞪口呆了，最好的办法就是送到一个开阔的地方慢慢处理，可是完全没有这么多的人力啊。
地方到时候，毕竟森林这么大啊，找一个空旷开阔的地方太简单了，前几天老爷子大战血鹰的时候，弄出来的空地就足够了，那一片陨石下来，森林都不是森林了。
但是，最主要的还是人力啊，谁能把这么多的尸体给运送过去呢，把尸体放进背包里头？
那可是职业者的命根子，这些尸体所散发出来的恶魔气息惊人，谁愿意把这些东西放在自己的背包里头，这简直就是找死的行为。
万一恶魔气息把背包给弄没了，哭都来不及。
所以，用背包运送尸体那是不可能的，就算是再怎么声明大义，也没人会这么做，因为这完全就是自找死路。
曾经有人把尸体放进自己的背包里，结果半年后他变成了堕落者，受到人类的追杀，最后虽然在刺客联盟的辩护下解除了危险，可是从此这个人就和职业者的世界分道扬镳了。
就算是不小心的哪有怎么样？
没有人会接受一个堕落者的，没有人会和一个堕落者组队，因为都害怕堕落者在背后捅自己一刀。
所以，有这样的教训在前面，自然也没有人敢这么做，唯独陈锋这个小笨蛋，不知道这样的情况，所以当初还经常把尸体扔进自己的背包里头，装出一副我的骷髅是尸体里召唤出来的样子。
殊不知他的把戏早就被所有高层知道了，只不过是糊弄糊弄小朋友而已。
一天过去了，卡夏和老爷子等人总算是睡醒了，陈锋把自己的骷髅放在外头战斗，压根就不用担心死亡，这么多在，陈锋那些最强大的骷髅想死都难。
加上还有朱利安的光环，城市的结界，就算是死掉的骷髅，也是陈锋不伤心的骷髅，那些骷髅对陈锋来说没用。
老爷子和卡夏都住在教皇的家中，不过认真算起来那是萨卡兰姆教会的中枢，类似于教廷的地方，不过陈锋也有资格进去。
找到了卡夏，卡夏正一脸睡意朦胧的刷牙，陈锋一笑，不过卡夏居然还穿着那万年不变的衣服，让陈锋一阵无语，鬼知道这件衣服多久没洗了。
“我爷爷人呢？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏迷茫的看了一眼陈锋，然后无解的摇摇头，表示自己也不知道。
“算了，你继续刷牙吧！”陈锋还真没想到，自己有一天居然会碰到卡夏这幅表情，实在是可爱至极啊。
“哈哈哈！”一出大门，陈锋就一阵大笑，没想到啊没想到，卡夏居然还有这个样子，完全不是平日里那雷厉风行的超级强者的姿态。
“混蛋！”三分钟后，卡夏的房间内传来了一声怒吼，整个萨卡兰姆中枢教廷都颤抖了一下，一群侍卫害怕的看了一眼卡夏的房间，然后装作什么都没听到的样子。
而此时的陈锋，则在老爷子的房间里和老爷子讨论那尸体处理的问题。
“这个事情啊，我还真没注意，不过既然尸体堆积了这么多，那必须得处理了！”|老爷子皱着眉头说道，陈锋翻一个白眼。
您老人家当然是没注意，您一个火云下去能见到尸体就有鬼了，尸体在您眼里是东西么........
“没问题，我有办法解决！”老爷子忽然拍了一下手说道，陈锋的眼睛顿时一亮，老爷子还真的有办法啊。
“恶魔的气息就算是再如何强大，也强大不过这个东西，只要在海边轻轻的倒入一滴，光明的力量足够把所有的邪恶都给驱散了！”老爷子笑着说道，然后递给了陈锋一个瓶子。
陈锋的眼睛瞬间亮了起来，这个东西陈锋见过许多次了，是陈锋最梦寐以求的东西之一，那宛如一个小葫芦的东西，里头的液体却可以让所有人都为之疯狂。
神圣之泉。
“只要倒1滴神圣之泉就好了，爷爷，您确定一滴就够了？”陈锋惊喜的问道。
“那得看，看具体的尸体数量和所散发出来的恶魔力量，一般来说恶魔死后，体内还会残存的力量不多，因为世界之石有调节的功效，会把这些恶魔的力量驱逐出庇护所世界！”
“毕竟，世界之石所掌握的世界，是不允许有其他的恶魔力量存在的，不然的话恶魔只要把恶魔们送到这个世界来，让你们杀了，那恶魔气息不早就霸占这个世界了么？”
“到时候魔王一下来，直接吸收恶魔气息到全盛时期，估计谁都挡不住！”老爷子慢条斯理的说道，陈锋恍然大悟的点点头。
“但是，世界之石也没精细到那个地步，所以残留的一丝气息还是有的，大约是十分之一个投影左右的力量，应该不会太强大，最多3滴，就能把如今地面上所有的尸体都给清理了！”老爷子笑着说道。
“好，那我走了！”陈锋点点头，直接准备出发，可是却被老爷子给一把拉住了。
“你小子，还真打算把整瓶都拿走啊，里头可是有三四十滴呢！”老爷子吹着胡子对着陈锋说道，陈锋却是一把把神圣之泉的瓶子扔进自己的背包里。
“净化尸体要这个不？”
“要！”
“狄维娜和塔维纳是你孙女不，给她们几滴保命没错吧？”
“没错！”
“我是你孙女婿不？给我2滴保命，您老人家不反对吧？”
“不反对！”
“那我是您孙女婿，那朱利安也是您孙女咯，那给朱利安几滴，也不为过吧？”
“你小子怎么不把艾米丽和莉莉丝也给说进来？”
“谢谢，我本来好还想把自己的匀给艾米丽和莉莉丝，没想到您老人家这么大方，那您自己亲口说的，艾米丽和莉莉丝也要给几滴！”
“..........你全部拿走吧！”
老爷子欲哭无泪的看着陈锋得意洋洋的把整瓶神圣之泉都带走，心中一阵无奈，又是一阵好笑，到了老爷子这个级别重伤是不太可能的，所以神圣之泉也用不太到了。
不然也不可能存下三四十滴这么多，这可是卡夏的好几倍的量啊。
而陈锋拿着一瓶药剂，手都在发动啊，这东西的效果陈锋当然是十分的清楚，没想到老爷子居然如此的客气，拿出了几十滴来，太爽了。
当然，陈锋也不会全部私吞，清理尸体和给众女的，都是必须支出的，说不定还不够呢，这么多的尸体，陈锋有点发憷。
“法克，我有办法了！”陈锋大笑着冲到法克的面前，这个法克就是那一位专门管理清理尸体的队长，看着陈锋一脸激动的跑过来，顿时一愣，然后也猛然的惊喜了起来。
“真的有办法？”那法克看向陈锋，陈锋顿时笑着点点头，不过法克总觉得那陈锋阁下的笑容有点奇怪，每次叫自己的名字都强忍着笑一样。
难道自己的名字就这么好笑？
法克挠挠头，立刻跟着陈锋走了下城墙。
“现在还是按照我们是说的，把尸体全部推倒河道内，现在水流湍急，有足够的力量运送这些尸体去海边。”
“然后，我的亚龙一路追随，把卡在角落里的尸体给弄出来，继续往下走，而你立刻去河道出口准备渔网，防止尸体游到海洋深处。”陈锋指挥着说道。
可是，陈锋的心里头总觉得怪怪的，仿佛自己忘记了什么东西一样，可是陈锋一下子也没想起来，思考了片刻还是觉得算了，现在事情那么多，不是太要紧的事情就算了。
法克立刻带人前往河道的出口，带上了三十艘渔船在河道出口组成了一个直径1公里的包围圈，这样敌人的尸体从河道内流出来，就会被渔网给困住，不至于漂流出去。
而陈锋，那巨大的苍铁大树和其他的骷髅们，纷纷开始尸体朝着河道内推去，而其他一些稍微可以空闲一下的职业者们，也纷纷效仿陈锋的骷髅。

第479章 飞猪骷髅吃尸体！

大量的尸体一瞬间就把河道给染成了鲜红色，怪物的血液也是红色的，仅仅不到十分钟，河道的下游已经全部都是鲜红色了。
不过还好，那河道内基本上没有任何的生物，有的也是一些什么恶魔青蛙之类的怪物投影，所以大家也无所谓。
不过，河道的堵塞却依然是让陈锋吃惊，没想到尸体居然多到了如此多的一个底部，仅仅不到三十分钟，河道内就堵满了尸体。
“好了，准备开路吧！”陈锋看着下方无数的尸体，说实在的胃里头也是一阵翻滚，如此海量的尸体堆积在一起，就好像是一片尸山血海的样子。
虽然陈锋见多了尸山血海，可是却从没有见识过如此数量的尸体，这里少说有几百万啊，而且那城市外头还有更多的尸体堆积在地上，少说还有个四五亿的。
“对了，把飞猪也叫出来吧，飞猪的身体可以直接撞过去！”陈锋忽然一笑，飞猪的身体差不过比河道稍微小一点，正好让飞猪去和下方一路撞过去。
立刻召唤出了飞猪，飞猪在陈锋的命令下立刻飞到了河道内，一下子就钻进了河底，陈锋顿时一笑，紧接着亚龙的尾巴也爪子也开始动了起来，不断的把卡住的尸体给换个方向。
“咦？”陈锋忽然一愣，因为他感觉到飞猪的实力正在不断的提高，陈锋顿时一惊，立刻看着河道。
可是河道被层层的尸体所覆盖，根本就看不清楚下方的事情，陈锋立刻让飞猪骷髅飞了上来，一看飞猪的嘴巴顿时一阵哑然失笑。
陈锋是让飞猪骷髅下去撞开尸体，没想到飞猪骷髅居然更加直接，直接吃起了尸体，而且随着尸体不断的被吃下去，那饱食度也不断的增加，力量也自然是不断的提高。
“飞猪，你吃这些尸体，没事么？”陈锋朝着飞猪问道，陈锋知道飞猪是有智慧的，因为龙龟说过，飞猪只要再吸收多一点力量，就可以进化成青铜色了。
“伟大的骷髅王，没事，这能有什么事情，恶魔能量对我们骷髅来说，也是一种补品，反而我感觉到，不然我自己的肚子饱了起来，连力量都稍微提高了一点！”飞猪对着陈锋说道。
“什么？”陈锋一惊，立刻打开飞猪的属性，不过陈锋却摇摇头，因为飞猪的属性没有一丝的变化，陈锋可是看的清楚，真的一丝变化都没有。
“你的属性没有任何变化啊，你怎么说自己的实力提高了？”陈锋好奇的问道。
“伟大的骷髅王，实力的提高并非是在属性上展现出来的，而且我感觉我的实力，朝着青铜色更迈进了一步，只要我达到青铜色，那属性才会发生变化！”飞猪对陈锋解释道，陈锋顿时恍然大悟。
“原来是这样，那你就吃吧，不用偷偷摸摸的，放心大胆的吃，能吃多少吃多少，最好全部吃完！”陈锋大笑着说道。
飞猪一阵欢呼，立刻冲到了河道内，开始大口大口的吃了起来，那一章大嘴巴不愧是猪的代表，一口气能吞下十几只的沉沦魔，然后直接连咀嚼都不用咀嚼，就直接吞进了肚子。
可是，陈锋却没看见那满身肋骨的肚子内有任何东西吞进去，就好像吞进肚子里头的东西进入了另外一个时空一样。
陈锋没有在意，这是飞猪骷髅自己的尸体，陈锋只看着飞猪骷髅的饱食度越来越高，越来越高。
不过，几百只的沉沦魔才能堆上1点饱食度，要到100点满值的饱食度，最少也要几十万只的沉沦魔尸体，这对于整个战场来说可以忽略不计，但是对于清理尸体来说，却是一个极大的帮助。
很快，陈锋就飞到了河道的出口，那边已经汇聚了无数的尸体，整个海面上都是，海面下面无数的鱼类在啃食着尸体，可是小鱼们的嘴巴压根就无法破开沉沦魔的皮肤。
对于小鱼来说，沉沦魔的皮肤比钢铁还坚固，好在许多沉沦魔都有伤口，伤口内的血肉就成为小鱼们的食物了。
“陈锋阁下！”在一艘船上，法克大喊了一声，陈锋点点头，轻轻的拿出一个瓶子，里头就只有一滴神圣之泉，陈锋可是花了好久的功夫，慢慢的分散出来的。
别看神圣之泉这么一瓶，可是对于一滴的剂量，可是有着严格的要求的，一滴就是1克，有专门的用具可以来分离这个药水的。
一瓶合格的恢复药剂，是150克，其实量已经非常多了，而且最高级的超级生命药剂，那可是真正450克，里头而且还是最浓郁的药剂。
而神圣之泉的标准就是一滴一克，陈锋轻轻的拿出一个瓶子，里头有一滴神圣之泉，在阳光的照耀下，显得五光十色的，十分美丽。
轻轻的，陈锋把神圣之泉滴了下去，只见一滴五光十色的神圣之泉，轻轻的掉落在了海面上，骤然间整个海面一阵波光淋漓，紧接着一阵阵红色的气体疯狂的冒了出来，瞬间被风吹散了。
那被鲜血染成鲜红色的大海，居然闪烁起了一阵彩虹版的颜色，陈锋顿时有点后悔没带几个老婆过来了，虽然上面的尸体的确有点破坏气氛，可是没尸体的地方却是一阵五颜六色的。
格外美丽。
“好了，所有人开始吧，现在不必担心恶魔们的身体会污染大海了！”陈锋笑着说道，下方一片欢呼。
可是，下一秒的时间，陈锋的脸色却变得一片苍白。
大海......血鹰之巢！
“妈的！”陈锋立刻驾驶者亚龙朝着远处的大海飞去，前几天大战血色开膛手的时候，陈锋却忽略了一个问题。
那就是那边，还残留着大量的血鹰尸体，陈锋一开始还没注意，可是却总觉得自己忘记了什么事情，尤其是在和法克谈话之后，才发现自己的忽略了一些东西。
“天呐，都几天过去了，那边的鱼群不会都变成恶魔了吧！”陈锋一想到这个，顿时一阵头皮发麻，大海这么大，自己根本无法控制啊。
如果是当时就发现，那一滴神圣之泉下去就可以完全抑制住，可是如今都过了几天了，海洋也是流动的，鬼知道到底会严重到什么地步。
陈锋的脸色一阵苍白，因为自己的不小心，结果发生这样的事情，如果放在天朝，那基本上就是枪毙的罪过了。
终于，几分钟后陈锋到达了目的地，只见海面上漂浮着无数的血鹰尸体，可是那尸体漂浮的范围让陈锋一阵吃惊。
随着海洋海水的流动，显然这些血鹰会被潮水冲刷到各种地方，不过好在海岸上也被冲刷上了许多，陈锋顿时松了一口气。
“咦？”陈锋忽然一愣， 立刻打捞了一只尸体上来，可是陈锋惊讶的发现，尸体内居然没有一丝的血液。
陈锋忽然一阵恍然大悟，自己当时融合血色骷髅王，需要大量的血液，这样可以更好的让血色骷髅王融合，所以吸收了大量的血液。
而这些血鹰的鲜血相比都是自己当时所吸收的，陈锋猛然的想起老爷子说过，鲜血是力量的源泉，莫非这些尸体所蕴含的恶魔力量不多了？
陈锋打捞上来了三十多只，全部都是这个样子，陈锋顿时有点放心了，顺手抓了几只鲨鱼上来，这群家伙显然是吃了一顿美餐，难为它们的牙齿可以撕裂血鹰了。
鲨鱼没有任何的变化，陈锋敲死了一只，扔进了背包，然后撕开了卷轴，回到了库拉斯特，陈锋准备给老爷子看看有没有问题，没问题就把鲨鱼给烧鱼翅吃了。
不一会儿，老爷子就在家里头，观察起了腥味十足的鲨鱼，看了一眼点点头。
“没错，没有受到印象，你把它的肚子打开，看看里头有没有血鹰的尸体？”老爷子对着陈锋说道，陈锋点点头，拉着鲨鱼跑到了后院，毕竟在房间里杀鱼太臭了。
“有，8只！”不一会儿陈锋跑了回来，老爷子点点头。
“没想到我们还忘记了这个一个问题，不过好在你想起来了，现在可以放心了，那些尸体都没有任何的恶魔气息了，不会对大海造成影响的，不过我们还是要把尸体给打捞起来！”老爷子对着陈锋说道。
陈锋点点头，这样最好了。
接下来就没陈锋什么事情了，嘱托了一下飞猪骷髅，照看一下河道内的堵塞，陈锋就来到了城墙上，河道出口那边已经不用陈锋去了，所以陈锋可以放心的呆在这里。
因为河道比起敌人的数量来说简直就是人体中的一条经脉一样细小，所以陈锋只能让自己的骷髅放缓脚步，杀一会儿，再推一些尸体。
这样可以让河道的压力减少不少，虽然水流湍急，可是就算是沸腾的开水，洒下一堆青菜之后，照耀得安静下来。
欲速则不达，陈锋还是知道的。
“咦，好多的沉沦魔法师？”陈锋忽然发现一个意外的情况，在不远处的东南方向，赫然出现一大群的沉沦魔法师。
而且全部都是沉沦魔法师！

第480章 沉沦魔法师大军出现！

“这么多的沉沦魔法师？”陈锋眯着眼睛，这才一会儿的功夫，那边聚集的沉沦魔法师就更加多了。

“什么时候聚集的？”陈锋朝着身边人问道，那亚马逊的记忆和眼力都不错，观察的算比较仔细，当时就回答了陈锋的话。

“1天前，就是陈锋阁下和法克那家伙商量清理尸体的时候！”

陈锋顿时点头，那石斛陈锋一心都系在那尸体上头，所以也没怎么注意，但是如今一眼看去，却是眉头紧皱。

“怎么没人去清理一下？”陈锋不解的问道，不过回答陈锋的确是那亚马逊的一脸苦笑。

“陈锋阁下，清理不清理是一回事，但是能不能接近才是重点啊，昨天发现的时候都已经聚集了好几百个了，您认为谁过的去啊？”那亚马逊一脸的无可奈何。

陈锋一愣，然后尴尬的点点头，自己差点忘了这个事情，这些沉沦魔法师都是十分强大的恶魔真身，一般人遇上2个就死翘翘了，别说是上百个聚集。

“行，我过去看看！”陈锋点头说道，立刻召唤出了亚龙，骑着亚龙快速的飞了过去，不过不看还好，一看却把陈锋给吓了脸色都发白了。

数十万的沉沦魔法师赫然聚集在了一起，而且慢慢的，四面八方还有更多的沉沦魔法师不断的聚集过来，就算是陈锋在笨蛋，也清楚这里头一定有什么阴谋。

“那是，毕须博须？”陈锋忽然眼睛一亮，沉沦魔法师都是红色的皮肤，可是在红色的海洋里头，却有一个十分明显的黄点。

陈锋不敢下去，只能在千米的高空上，不然下方一连串的火球扔上来陈锋可吃不消，但是这并不妨碍陈锋的猜测。

在暗黑世界里头，黄颜色的沉沦魔的确有，可是那是投影的时候因为能力的偏差，还有地理位置的关系，导致的皮肤变化。

真正的沉沦魔和沉沦魔法师只有红颜色的，没有黄色和黑色之类的。

但是，如今在红色的海洋中却出现了一个小黄点，而且是聚集在沉沦魔法师群的最中间，陈锋的脑海里一下子就想起了一个名字。

毕须博须。

这个沉沦魔法师唯一的一个固定暗金BOSS，拥有复活沉沦魔法师的能力，拥有释放火球，火墙的能力，拥有火焰免疫的家伙。

是初期为数不多难以对付的BOSS，但是现在如今的毕须博须更加的难以对付，数十万的沉沦魔法师包围着毕须博须，这样的阵容就算是老爷子，也得避让三分，不敢正面冲突。

不得不说，恶魔的魔法威力的确比人类打的多，而且随着时间的推移，物理攻击对人类的伤害已经降低到了最低了，但是元素和魔法伤害，依然是战斗当中击杀人类最多的攻击。

而抗性装备一直都是所有职业者的追求，到了群魔堡垒更是如此，更加追求抗性装备，因为到了群魔堡垒，怪物就已经不爆装备了。

装备，是庇护所世界的天地灵气和地狱气息的结合所诞生的，在世界之石的监护下，就好像是一个游戏的爆率系统，世界之石会完美的分配。

但是，在地狱当中，没有任何的天地灵气，更没有世界之石的分配，如此爆装备呢？

所以，这就得靠人类们的锻造能力了，在地狱当中，最尊贵的并非是鉴定师，而是锻造师，一个有名望的锻造师锻造出来的蓝色装备，甚至都比恶魔们爆出来的暗金装备还要好。

因为属性。

暗金装备是固定属性的，但是爆出来的蓝色，金色装备缺并非是固定属性的，各种属性十分的随机，可能因为一个属性，就把整件装备的档次拉低了。

而在地狱当中，群魔堡垒的几个十分尊贵的锻造师，可以按照锻造者的意愿，打造装备，打造装备里头的属性。

例如一个盾牌，格挡，快速格挡，格挡加成，伤害减少，加血，加力量，加体质，加敏捷，等等属性虽然因人而异。

但是，其中最前面关于格挡的属性却是所有人都在意的，因为着关系到恶魔们的物理攻击是否可以伤害到自己。

而十分强大的锻造师，可以精准的把握住这些属性，把属性锻造到你要的装备里头，也就是说这样的装备绝对不会出现你不想要的属性。

换一句话说，就是度身定做！

这些暂且不提，如今的装备变得越来越变态，陈锋昨天还见到一条提高火焰抗性整整200点的装备，这种装备真的太恐怖了。

不过，现在又出现了另外一个情况，那就是装备。

本来，装备平衡的情况下，随着近年来的各种事情发生，所有人对装备的需求已经接近饱满了，毕竟3年来的噩梦之月发生了2次变异，其中怪物带来的装备简直可以武装数亿人。

本来已经接近饱满的装备市场，在世界之石被污染了之后再次混乱了起来，各种装备开始泛滥，大量的超级属性装备出现在了市场上，而且价格高的令人目瞪口呆。

更让大家惊喜的是，沉沦魔居然还会爆出10号左右的符文，一下子所有人的心灵都被点燃了。

大量的金币，大量的装备，大量的符文，一下子整个市场开始混乱，前几天还因为有人分赃不均还是什么情况，在城内大打出手。

最后圣殿骑士出马才摆平，而老爷子也不得不下令，所有拍卖行全部暂停收购出售任何装备，所有职业者想要交换装备，可以自行交换，但是一旦出现打架斗殴事件，全部关进地牢。

而如果有想等待再出售的，那就等待由6个拍卖行家族所组成的联合商业协会共同研讨装备的价格再做决定。

本来装备是按照属性来定价格的，例如这条属性多少钱，那一条多少钱，然后乘以一个装备的颜色级别，或者是装备的等级级别。

当然，这些陈锋是弄不懂，陈锋也懒得去弄，到时候统一扔给基德的家族，反正他们知道怎么做的。

逛了一圈之后陈锋飞回到了城市，那边的情况还真的蛮紧急的，大量的沉沦魔法师，一旦出现暴动状态，那城墙还真的不知道定不顶得住。

如果虽然也有沉沦魔法师进入攻击范围，可是却是所有亚马逊的首要攻击目标，一旦出现在共合计范围内，就是一顿齐射，沉沦魔法师不死，就永不停止。

所以，如今沉沦魔法师给人们带来的灾难还没有出现，但是一旦这十几万沉沦魔法师开始进攻，到时候杀敌根本就来不及。

一旦被进入到可以攻击城墙的范围内，所有人都可以猜测到，那一个个火球将会对城墙带来无比巨大的杀伤。

陈锋立刻跑去找了卡夏，不过到卡夏的家里却惊愕的发现卡夏不在这里，问了一个人才知道，卡下居然在城墙上。

无奈的陈锋又得回到城墙上，终于在某一个角落里头找到了卡夏，不过让陈锋脸色难看的事情再次发生了。

卡夏的面前，赫然也是一群沉沦魔法师大军，陈锋的脸色顿时一阵难看，没有理会卡夏的问话，而是再次乘坐亚龙飞了起来。

朝着森林内飞去。

这一次仔细一看，陈锋的脸色顿时大变，原本陈锋只观测了一下南方的城墙那边的大量沉沦魔法师，可是没想到，此时整个城市的外面，赫然出现3波沉沦魔法师的军团。

“该死！”陈锋顿时一阵惊骇，没想到沉沦魔法师居然聪明到这个地步，赫然聚集了3批沉沦魔法师，到时候一起冲锋，人类根本就挡不住。

“大事不好了！”陈锋飞了回来，一把把卡夏拉上了亚龙，直接带着卡夏考察3个沉沦魔法师的军团。

东南北三个方向，赫然都出现了3个由数十万沉沦魔法师构成的团体，唯独陈锋发现的南方军团最靠近城墙，如果敌人推进的话，只要十几分钟就可以到达城墙范围内，这也是陈锋等人可以立刻发现敌人的原因。

而卡夏所在的则是和陈锋遥遥相对的北方，这里的沉沦魔法师十分隐蔽，要是卡夏和陈锋的眼睛很亮，还真的发现不了。

前面说过，整个城墙是呈现一个弓形的，也就说其实南方和北方的城墙，是属于偏后方的，起码和最最最前方的东方城墙比起来，这里少说也得向后个好几百米。

而敌人的沉沦魔法师大军则呈现一个“品”字，中间的距离最远，如果不是陈锋乘坐亚龙还根本就发现不了。

南方的最近，因为南方被老爷子一个陨石砸的没树木了，基本上一目了然，敌人想躲避也躲避不起来，最多躲在无边无尽的沉沦魔大军里头，可是没有沉沦魔法师手里头没火把，那一片明显黯淡一大块的区域，明眼人一看就知道。

而卡夏的北边虽然也看得清楚，可是卡夏一开始还不确定，在陈锋拉着上了亚龙从空中俯瞰，这才一目了然。

敌人要有大动作了！

“走，回去召开讨论会！”

第481章 朱利安的梦想，误打误撞！

卡夏立刻让陈锋返航，陈锋带着卡夏快速的回到了城市，不过陈锋没有去参加，陈锋知道自己不适合这种会议，还是让卡夏参加吧，如果到时候有什么要帮忙的就尽管说。

就在陈锋在城墙上闲游的时候，陈锋身上猛然的一阵金光绽放，一瞬间陈锋立刻停住了脚步，静悄悄的站在城墙上，享受着升级带来的完美感觉。

“41了！”陈锋激动的看着自己的等级，没想到自己升级居然也可以这么快，顿时一阵激动，这才几天的功夫，又升了一级。

从这一次的攻城开始，陈锋已经升了整整3级了，达到了41级的高度，对陈锋来说这绝对是一件传奇一般的事情。

立刻把技能点点在了技能上头，陈锋顿时眼睛一亮，因为召唤骷髅的技能等级，达到了骇人的90级。

召唤骷髅

LV：90

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：45

最大召唤数:844

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+10%召唤毁灭骷髅

+885额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+637额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+391额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+101额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+5额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+2骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

“可惜，没有新的骷髅！”陈锋一阵无奈，没有出现比毁灭骷髅更强大的骷髅，这让陈锋有点失望，不过却更加期待自己召唤骷髅达到100级的时候了。

没想到等级再次提升，说实在的陈锋已经忘记了自己的经验到底是多少了，正所谓眼不见心不烦，陈锋还真的懒得看自己的经验值，免得一看又差点吐血。

一次性再次增加了数百只骷髅，陈锋对自己的骷髅数量再次表示了感叹，不过不知道卡夏等人的商量回事多久，陈锋暂时没有进入墓地，免得到时候时间不够用。

毕竟万一遇到什么情况，还可以找几个强悍一点的骷髅出来撑场面，但是万一被用掉了，一旦出现突发状况，那陈锋就悲剧了。

继续在城墙上游荡，随手把数百只骷髅给召唤出来，如今的召唤骷髅数量多达惊人的2863只，简直就是一只部队了。

不过奈何陈锋的这一只部队最多就是山贼而已，实在是太过于良莠不齐了，陈锋也暂时没有打算，或者说没有这个能力来把所有的骷髅统一化，或者分类化。

毕竟，总得有炮灰的。

不出陈锋所料，卡夏等人的会议又快但是又长，5个小时过后卡夏等人来到了城墙上，陈锋一阵惊讶，因为不但老爷子等人还有数百个族长都来了。

甚至连群魔堡垒的小队，也就是贾斯丁那群人也来了，还有就是萨卡兰姆教会最后剩下的200多个70级的圣殿骑士，也都出现了。

“啧啧，大动作！”陈锋看了一眼就知道，相比是这群老家伙都要出动了，看来那几十万的沉沦魔大军是保不住咯。

“好了，按照我们商量的，三位神级高手一个点，驱魔堡垒的50位强者一个点，最后的1个点由圣殿骑士负责，大家没问题吧？”卡夏对着众人说道，这一次卡夏是战场总指挥，虽然等级不如老爷子等人高，但是指挥战斗的资历却比老爷子等人高出许多来。

“没问题！”大家都点点头，老爷子3人也点点头，缓缓的朝着数量最多的中间东方那一片聚集地汇聚了过去。

“我有一个请求！”贾斯丁忽然开口，陈锋顿时翻了一个白眼。

“想都别想！”陈锋直接开口说道，一群人顿时看向了陈锋，陈锋冷哼了一声，那贾斯丁一开口陈锋就知道这个货要干嘛。

“你什么意思？”贾斯丁的脸色顿时一阵难看，自己才刚开，陈锋就立刻接话，而且自己还没说出自己的要求呢。

“什么什么意思，大家都是为了人类而作战，你看见老爷子提要求了么？你看见人家威武的圣殿骑士提要求了么？就你事情多！”陈锋翻了一个白眼。

贾斯丁顿时怒火中烧，可实际陈锋的话却堵在这里了，大家都是为了人类而战斗，人家实力比你高的没提要求那是人家实力强悍。

可是你们都90级的人，而你们边上还有一群70级的，虽然人数多了一点，但是你们实力强啊，你们是从群魔堡垒来的。

人家比你弱的都没意见，你们却呱呱的提意见，这难道是为了人类和平？

“哼，各位，我们只有50个人，所以需要朱利安的帮助，希望卡夏队长同意！”果然，那贾斯丁一脸的虔诚。

“为了人类，为了全世界，我们希望朱利安公主能够帮助我们，相信在朱利安公主的帮助下，我们可以完美的战胜敌人，把光明洒遍全世界，让邪恶的恶魔就此退散！”贾斯丁的眼睛一转，再次开口说道。

陈锋能用人类的未来作为借口，那贾斯丁自然也可以，显然贾斯丁说的比陈锋更加的理直气壮，为了人类，为了光明，为了让恶魔退散。

“哼，不同意，驳回，反对，闭嘴！”陈锋冷冷的哼了一声，一连串的否定让贾斯丁的眼里充满了怒气。

“陈锋.......”卡夏叫了一声陈锋，毕竟这群人都是90级的，不要太惹怒了他们，可是陈锋却是冷笑一声。

“我想，圣殿骑士们比你们更加需要朱利安的帮助，我代替朱利安同意，参加圣殿骑士们的战斗，希望各位能拿出你们手中的利剑，把所有的邪恶都给砍杀的干干净净！”陈锋大声的说道。

一旁的圣殿骑士顿时一愣，没想到陈锋居然把火引到了他们的身上，他们早就知道贾斯丁等人为了朱利安，和陈锋闹翻的事情，甚至连罗纳被陈锋臭骂一顿都知道。

可是众人还真的没想到，那贾斯丁的脸皮还真厚，居然在这种时候又提出来要朱利安加入他们的队伍。

不过那陈锋还真的是一脸的倔强，居然寸步不让，最后十分干脆的把朱利安拨给了自己，这可是当场打贾斯丁的脸啊。

“你！”贾斯丁怒视着陈锋，陈锋却微笑着摆摆手。

“别谢我，我也是为了人类的好，圣殿骑士们的实力比你们弱太多了，为了保证圣殿骑士们英勇的姿态，我把朱利安放进了他们的队伍里，相比他们比你们更加需要朱利安的光环，大家说对吧！”陈锋笑着说道，贾斯丁等人早就是面色通红，显然是被气的。

而另外一边，所有圣殿骑士都是一脸的惊喜和激动，都是期待的看着陈锋，陈锋对着他们一笑，甚至有几个人都欢呼了起来。

朱利安的实力所有人都知道，本来这次战斗大家都是抱着必死的决心去的，别看他们等级高达70级，可是如果是沉沦魔加上沉沦魔法师的组合，他们可以轻易的战胜。

可是这一次却是沉沦魔法师群啊，这可不是沉沦魔那种白痴可以比拟的。

如果把沉沦魔必成拿着小米加步枪的步兵，那沉沦魔法师就是装甲车，精英级别的就是坦克啊。

一群步兵加上一亮坦克，那还可以有一站，毕竟当年抗日里头，这种的技巧已经展现很多了。

但是，如果是十万坦克大军呢？

敢冲上去的人要么就是脑残，要么就是抱着必死的决心的。

老爷子等人自然不怕，可是这几天老爷子等人消耗太大了，那几十亿的血鸟都被杀光了，但是老爷子3人的实力已经跌落的厉害了，许多技能都在冷却，太强悍的又放不出来，所以这才三个人一起上。

不然的话，光光曼陀罗老爷子一个人就足够秒杀那十万大军了。

所以，陈锋把朱利安拨给圣殿骑士，则是大幅度的提高了圣殿骑士的实力，更是提高了圣殿骑士们的生存能力。

虽然是抱着必死的决心，可是谁愿意早死啊，陈锋的这一个举动，一下子让200多个圣殿骑士都对陈锋一阵感激。

不一会儿，朱利安跑了过来，陈锋对朱利安说了一下，朱利安没有任何的责怪陈锋，反而十分激动的表扬了一下陈锋。

“我一直以来都敬佩萨卡兰姆的圣骑士军团，因为他们是我眼里最正规也是最深得人心，最遵守骑士精神的圣骑士军团，一直以来我都以能和圣殿骑士一起战斗而幻想，没想到今天居然真的实现了我的梦想，各位前辈，我朱利安愿意奉献我的力量，为点亮人类的光辉，做出一份自己的贡献！”

“光明万岁！”

“光明万岁！”

看着朱利安激动的样子，陈锋没想到自己的娇妻居然还有这样的一个梦想，不过误打误撞的却被自己实现了，陈锋顿时一阵开心。

老婆好，就是自己好！

第482章 狄维娜49了！

一般来讲，对付沉沦魔的部落率先要击杀的就是沉沦魔法师。
可是，对于恶魔真身来说，沉沦魔法师的实力实在是突出，一改在箩格营地附近那懦弱的形象，反而成为人类的敌人当中最让人类头疼的怪物之一。
沉沦魔法师拥有一招超高温度的火球，这个火球就算是80级左右的职业者也不敢硬接， 好在火球的速度不是特别快，一般人看着一点儿，还是可以躲避的。
但是，有一种东西叫做以量取胜。
如今数十万的沉沦魔法师堆积在一起，那一砸过来就是成千上万个火球，就算是超人来了也不一定能躲过去了，更不要说一群职业者了。
老爷子等人因为前几天能量耗损过大，所以干脆三个人一起上，节省力量慢慢的杀，反正老爷子开一个火焰晶盾，沉沦魔法师的火球就基本上没什么威胁了，加上教皇和罗纳的进攻，相比对付十万大军还是轻松的。
而200多个圣殿骑士，别看人数是最多的，可是综合实力还是最弱的，虽然所有光环都踩在了脚下，可是面对十万沉沦魔法师，一群人依然是胆颤心惊。
好在有朱利安的加入，天使力量的光环十分轻松的就把200多个人的战斗力提高了数十倍，甚至近百倍。
而战场结界的效果更是强悍，直接在十万大军当中开一个结界，笼罩个几千个敌人进来，分批进攻。
这就是朱利安的作战计划，而且实现起来也十分的有依据。
其实，真正让所有人担心的，却是贾斯丁这群90级的50个超级强者，这群人都是由一些偷偷摸摸不听话的家族，利用家族资源给带上来的。
没有超强的战斗经验，没有超强的战斗意识，更是无法彻底的了解自己的能力，就好像是一个玩家靠着外挂冲级上来。
到了最后，什么操作都不会，只会糊里糊涂的放着技能，这样的情况简直就是损人不利己，而且这里有50多个损人不利己的人。
所以，群魔堡垒的这只除魔小队一下子成为所有人都担心队伍，毕竟这群人的等级虽然高，装备也很好，可是他们要面对的是数十万的沉沦魔法师。
而不是群魔堡垒里头经常历练的那几十只最多才白来只怪物。
其中的差距，可是成百上千倍。
群魔堡垒不光光每天都要被敌人的炮灰大军攻城，而且也会派遣人类或者天使出去，击杀游荡在平原上的敌人。
并非是所有人都会在战场上战斗的，游荡在外面的人也有，而贾斯丁等人就是这种人，没有经历过真正庞大的战斗，每天出入于各个平原，击杀游离的敌人，或者剿灭一些小部落，甚至是小城市。
别以为只有人类才会建造城市，恶魔也会，只不过恶魔们的城市建造在岩浆或者高空上，如果2个敌人都不能进入的，那就是在恶魔内部，毕竟有冰冷强化的怪物，是无法进入岩浆，也无法飞行的。
简单点来说，地狱也是一个庞大的世界，有着自己的文明，有着自己的世界。
而显然，贾斯丁等人在地狱并没有接受过这样的战斗训练，或者是经历过这样的战斗，不然的话，他们一定会清楚的知道，自己要面对的十万大军，是多么恐怖的一个存在。
战斗在老爷子等人飞走之后不到十分钟就正式打响了，不过最先开始的却是南方，也就是陈锋率先发现的那一边，而且这边的战斗一目了然。
负责这边是200个圣殿骑士，因为贾斯丁等人要挑选这边，陈锋才不愿意看着这边如此开阔的战场，却是被贾斯丁等人占据了。
所以，陈锋又利用实力的话头，把贾斯丁等人的话给堵住了。
“你看看，他们可是有200个人啊，重装上阵，等跑到那边，太阳都下山了，你们才50个人，而且实力也强大，当然是你们过去咯，而且你们90级的强者不是可以飞了么，飞过去啊！”
陈锋的话让贾斯丁等人气个半死，飞行也是一种本事，可是奈何90级的强者最高的飞行高度仅仅200米。
换句话说，200米就是被敌人当靶子打的，谁敢在战场上飞过去啊，沉沦魔法师的火球能把你当鸟一样的打下来。
在陈锋的“打压”下，贾斯丁等人不得不去北方战斗，那边都是一片片的密林，可以说是库拉斯特四周保护的最好的一片森林。
其他的地方，要么就是森林被烧毁，要么干脆直接办成了沙漠，恐怕没有个几百年的时间，是难以回到那森林茂密的情况了。
南边的战斗开始打响了，圣殿骑士的做法和陈锋想象中的一样，稳扎稳打的推进，这样一来包围众人的沉沦魔法师数量也不会过多。
毕竟地面上站着的人是有限制的，没办法一口气上万个敌人叠加在一起，加上攻击距离的限制，真正能攻击到众人的沉沦魔法师，最多不过5000而已。
可是，这个5000也是一个十分恐怖的数据，就算是一个沉沦魔法师可以造成100点的伤害，那5000个火球，也足可以秒杀一个圣殿骑士了。
更何况，火球的伤害不可能只有100点，1W点都有可能的。
不过，有朱利安在陈锋还是放心的，朱利安的实力陈锋自然是知道，而且朱利安的那强大的战场结界技能，可以让所有人都分批的面对少量的敌人。
果然，一瞬间一个巨大透明的结界出现在了众人的身边，一瞬间数千只沉沦魔法师就被包围了进去，一下子其他沉沦魔法师愕然的看着眼前的一幕，紧接着开始疯狂的攻击那战场结界。
“我只能支持三分钟，三分钟结界就会被破坏！”朱利安大叫了一声，所有圣骑士一声怒吼，瞬间一个个冲锋了出去，一下子200多个圣骑士涌入了敌人群当中，那不到2000个的沉沦魔法师的队伍，一下子就被冲散了开来。
“小心一点！”朱利安大叫了一声，然后自己也找了一个沉沦魔法师，沉沦魔法师的一次攻击秒杀不掉朱利安，而且朱利安自己的攻击，也足够打的沉沦魔法师嗷嗷叫。
一瞬间，200个得到了50倍强化的圣殿骑士，开始疯狂的战斗，仅仅不到半分钟的时间，平均每人居然干掉了3只沉沦魔法师。
陈锋惊讶的看着自己的经验在暴涨，没想到这个军团契约还真不错，可以容纳100人，等级不相差不到30级的。
如果陈锋没升级到40级，还真的加不进来队伍，但是如今陈锋升级到了41级，自然是可以和他们组队。
结果，陈锋在远远的看着，就照耀得到经验，虽然少了一点，但是陈锋依然也是笑的合不拢嘴，白给的经验谁不要啊。
而且陈锋还聪明的把自己的骷髅大军扔到了距离圣殿骑士们战斗地方不到一公里的地方，朱利安的光环范围是整整5公里，自然可以照耀到陈锋的骷髅。
加上那边沉沦魔的数量更多，一下子陈锋就感觉自己体内有一股力量在疯狂的飙升，这就是升级的快感啊。
其实，这也是圣殿骑士投桃报李的一个方式，和陈锋组队虽然要分陈锋一点经验，可是对于圣殿骑士们说要经验还不如去外面打沉沦魔，毕竟圣光弹可以破坏沉沦魔的尸体，那样沉沦魔法师就无法复活沉沦魔了。
而沉沦魔又比沉沦魔法师弱的多，经验反而更多，但是圣殿骑士们不是要经验，所以加入 几个人对他们来说一点关系都没有，分一点经验而已。
“哇，我升级了，我升级了，给我项链，给我项链！”忽然，不远处的狄维娜居然一阵惊呼，紧接着一阵激动的声音传来。
陈锋看了过去，只见狄维娜正在城墙上蹦蹦跳跳的，然后一个传送出现在了城墙下面，陈锋顿时一头的冷汗，这个丫头，传送技能被练习的如火纯情，没见过这丫头能把闪电或者连锁闪电给用这样熟练的时候。
小丫头快速的跑到了塔维纳的身边，因为塔维纳虽然用不到+6女巫技能的属性，但是快速施法和闪电攻击对塔维纳来说也是一个提高。
“姐姐，姐姐，我49了，我49级了！”狄维娜开心的大叫着，塔维纳一愣，然后猛然的点点头，摘下了自己脖子上的项链，递给了狄维娜。
“终于可以带上去了！”狄维娜激动的说道，轻轻的把项链带在了自己的脖子上，这条项链迄今位置除了陈锋，其他女孩子都带过了，毕竟项链的属性还是十分惊人的。
狄维娜兴高采烈的感受着自己体内新腾出来的力量，塔维纳温柔的一笑，再次拿出一条项链带了上去，虽然属性不如狄维娜那一条，但是起码加了一点全技能和一些属性。
“姐姐，看我的厉害！”狄维娜得意的站在了塔维纳的面前，然后手中一道交叉连锁闪电直接扔了出去。
只听见对面的沉沦魔一阵惨叫，紧接着是一阵噼里啪啦的电花声，一群沉沦魔居然虚弱的倒在了地上，狄维娜一阵惊喜的看着自己的双手。

第483章 时间之水！

“好强啊，最少增加了一倍的威力！”狄维娜开心的说道，塔维纳笑着摸了摸狄维娜的脑袋，然后一个“火山喷发”扔了出去。
那群被狄维娜电的倒在地上抽搐的沉沦魔，顿时一阵怒吼，只见地面上赫然一连串的口子裂了开来，就好像是一个个贪吃的小孩子一样，可是那小嘴巴里头却是喷出了一个个惊人的岩浆火球，灼烧着周围的敌人。
“哎！”塔维纳无奈的叹了一口气，虽然这个技能很强大，可惜沉沦魔的抗火实在是高的过分，虽然用装备取消了沉沦魔的火焰免疫属性，但是高额的抗火，依然是让塔维纳一阵无奈。
整只队伍里头，塔维纳的杀怪最少，杀敌最慢了，这让塔维纳十分的郁闷，连自己的妹妹四五个连锁闪电下去，都能电死十几只怪物，而自己杀一只敌人，就要好一会儿。
不会近战，魔法又被敌人克制，这样的战斗真的是无可奈何。
“看来，我也要找陈锋帮我研究研究装备了！”塔维纳心中一阵叹息，立刻看着城墙上的陈锋，心中顿时一笑。
对于陈锋，塔维纳是无条件的信赖，到时候等陈锋忙完了之后，自己就去找陈锋，让陈锋帮助自己选择一条道路。
“轰！”远处忽然一阵巨响，只见那十几米高的结界瞬间崩塌，陈锋顿时心中一惊，没想到才过了不到4分钟，朱利安的战场结界就崩溃了。
“沉沦魔法师比我想象中的弱一点，大家再坚持一会儿，我带了时间之水！”朱利安叫了一声，所有圣骑士立刻惊喜的看着朱利安。
所有圣殿骑士都惊呼了一声，不可思议的看着朱利安，没想到朱利安居然要把如此珍贵的东西用在自己等人的身上。
“放心好了，没事的，我是坎都拉斯的公主，存货还是有一点的！”朱利安笑着说道，可是心中也开始焦急了起来。
封印战场这个结界，按道理可以持续整整30分钟，可是事实证明在外力的打击下，30分钟就是一个笑话，如果是迪亚波罗来的话，估计一个吼叫就可以把结界给震碎了，连拳头就不用出。
朱利安叹了一口气，看自己高看了自己的封印结界，这个结界看起来很强大，可是面对数量过多的敌人真的是太脆了。
不过用于偷袭或者是剿灭包围战术还是十分不错的，起码在偷袭方面，内部是无法破坏结界的，所以只要外面没有敌人，那30分钟是铁定的了。
朱利安从背包里头拿出了一瓶药水，可是所有圣殿骑士纷纷一愣，因为那瓶子里头的药水，最多2滴而已。
“住手，朱利安公主，请不要使用时间之水，您一共才这么点，没必要浪费在我们身上，我们可以慢慢的打，没有必要浪费这么珍贵的东西！”一个圣殿骑士立刻喊道，可是朱利安却是笑着摇摇头。
“再好的东西，不去用它，那存在又有什么价值呢？”朱利安笑着说道，轻轻的倒出了一滴药水，吞进了嘴巴里头。
忽然，只感觉朱利安的身体整个一阵扭曲，所有人顿时感觉到自己体内的力量瞬间暴涨，紧接着朱利安一声娇喝，一个结界再次出现。
“什么？”陈锋在远处一阵惊呼，朱利安的结界冷却时间不是要5天呢？
怎么会这么快又可以使用，难道是刚才朱利安吃下去的那东西，这也太不可思议了吧，什么东西会有这样的效果？
“时间之水，没想到你的妻子居然还有这种东西！”卡夏对着陈锋意外的说道，陈锋也是一阵意外，立刻看着卡夏。
“时间之水，可以在半个小时内，取消所有技能的冷却时间，也就是说在半个小时内，只要你法力允许，就算是冷却时间一百年的技能，也照样可以扔上半个小时！”
“而且与此同时，所有技能的等级上升10级，看来圣殿骑士这一队，有就会取得第二名啊！”卡夏笑着说道。
陈锋却是一阵痴呆。
所有技能增加10级，更恐怖的却是所有技能的冷却时间全部消失，在半个小时内所有技能没有任何的冷却时间。
“你妹，这是作弊啊！”陈锋惊呼了一声，卡夏白了一眼陈锋，作弊的好像是你的妻子吧，你去说她去啊。
“对了，你怎么没有时间之水啊？”陈锋不解的看着卡夏，按道理卡夏如果有的话，上次就不会被墨菲斯托的分身打的那么狼狈了。
“时间之水？你以为那是大白菜啊，时间之水可是比神圣之泉都要珍贵的东西，和天堂之心一个档次的，我当初可以选择天堂之心或者20滴时间之水，不过我还是选择了天堂之心！”卡夏对着陈锋说道。
“原来如此，不过选择天堂之心还真是的真确的，天堂之心力量绝对不是时间之水这种消耗品可以比拟的！”陈锋点头表示赞同。
如果是自己，自己也会选择天堂之心。
天堂之心的效果并非是救人一命，而是带在身上，那邪魔不侵的效果，而并非是什么在濒死的时候救人一命。
“你小子还算有点脑子，看看你的妻子吧，这一场仗，你妻子不会好受的！”卡夏严肃的对着陈锋说道。
陈锋却点点头。
“你很放心？”卡夏意外的看了一眼陈锋，一直以来陈锋保护几个女孩子就好像是保护瓷娃娃一样，可是没想到今天陈锋居然把瓷娃娃放在了绞肉机里头了。
“呵呵，其实我知道，朱利安一直都闷闷不乐，虽然有我的保护，可是这并不是朱利安需要的，朱利安要的不是我的保护，而是保护我！”
“一直以来我都以自己的心愿为中心，但是其实我早就想通了，朱利安不是那种站在我背后的女人，而是和我并肩作战的女人？”
“朱利安一直都没有告诉我，她希望出去战斗，一直都是默默的站在我的背后，用光环来辅佐我，可是我其实知道，朱利安是多么的期待酣畅淋漓的战斗啊！”
陈锋的脑海里不由的浮现出了当初击杀暴风之树的时候，朱利安一个人单挑三四个树魔的英姿，那时候的朱利安，居然是笑着战斗的。
“该放手的时候就放手吧，反正朱利安保护我也是一个不错的选择，我还可以轻松很多呢！”陈锋笑着说道。
卡夏直愣愣的看着陈锋，然后微笑了起来，她没想到陈锋居然早就知道了，其实许多次卡夏也看出来了，陈锋就好像是保护瓷娃娃一样，真的不愿意朱利安遭受任何的攻击。
就算是如今的战斗，个把小时之前，朱利安在战斗的时候，身边还跟着几个骷髅，随时准备代替朱利安挨刀的。
“挺开明的，不错！”卡夏赞赏了一句，陈锋顿时一笑。
“轰！”在众人谈话的期间，那结界再次爆炸，陈锋顿时一惊，立刻紧张的看了过去，不过看着那人群当中骁勇的英姿，陈锋顿时松了一口气。
“你还是很紧张啊！”卡夏笑着说道。
“废话，那是我媳妇儿！”陈锋没好气的翻了一个白眼，自己希望朱利安去实现自己的梦想，并不是代表自己不担心朱利安。
“好了，别看了，增加了10级的技能，朱利安的光环最少可以提高100倍的实力，恐怕不到半个小时，就可以杀光所有都敌人！”卡夏笑着说道。
果然，只见朱利安居然连结界都不开来了，两百多个圣骑士直接冲入敌人大军之中，宛如入无人之境一样，那强大的姿态让其他人都为之侧目。
“好强啊！”陈锋惊呼了一声，因为自己的苍铁大树居然直接秒杀沉沦魔，让陈锋一阵目瞪口呆。
那苍铁大树本来打敌人只要三四下就足够了，可是没想到遇到一个朱利安，而且还是吃药的，一瞬间攻击从50倍暴涨到了100倍。
原本打三四下，如今只要一下就足够秒杀了，让陈锋目瞪口呆，而其他的骷髅也纷纷开始发飙，甚至连普通骷髅可以砍的沉沦魔哇哇叫，那攻击太强悍了。
“哈哈，我老婆真厉害啊！”陈锋大小着说道，卡夏给了陈锋一个白眼。
20分钟后，老爷子三个人回来了，老爷子大声的喊着自己老了自己老了，让一旁的教皇和罗纳一阵郁闷。
28分钟之后，朱利安等人也回来了，朱利安一把抱住陈锋，激动的都说不出话来，其他的圣殿骑士朝着陈锋点点头，陈锋一笑，然后把自己的骷髅撤了回来，继续放在城墙外头。
可是，那群魔堡垒的除魔小队却依然没有消息，那边依然是火焰冰霜齐飞，大量的爆炸让所有人都是一阵皱眉。
而那一个个飞荡起来的火球，更是告诉所有人一个事情。
那边的沉沦魔法师依然没有被杀死。
“哎，算了算了，那群小兔崽子，还是老头子我再去一趟吧！”老爷子无奈的站了起来，显然没想到那群90级的强者居然弱到这个地步。
连人家圣殿骑士们都回来了，可是它们却依然没有回来，让老爷子一阵无奈。
“走吧，把那群人给救回来！”老爷子叹了一口气说道，然后快速的飞了过去。

第484章 怒骂和单挑！

十几分钟以后，老爷子等人带着40多个职业者回来， 所有人的脸色都是一阵难看，因为原本有50个90级的超级强者，可是如今却整整少了3个。

“妈的！”陈锋也怒骂了一声，他知道那群家伙的实力很弱，甚至连80级的职业者都不一定可以完胜，可是没想到居然弱到这个地步。

而一旁的罗纳也是一脸的尴尬和愤怒，这群人是他带来的，没想到居然如此的脆弱不堪，真的太丢人了，丢死人了。

而一旁的老爷子更是吹胡子瞪眼的，看他狠狠吐了一口浓浓的唾沫，陈锋就知道老爷子一定是一路骂娘骂过来的。

“废物，全部都是废物，这才过去多少年，老子的孙女也才20岁，最多就七八十年的功夫，人类的新星居然堕落成这个样子？”

“人家200个70级的都一个不死的全部回来了，你们呢？你们整整50个人啊，50个职业者，90级的，超级强者，居然还死了3个？”

“他妈的，老子的都替你们丢人啊！”

老爷子愤怒的咆哮再次开始，显然这一次老爷子是十分愤怒了，没想到自己的新一代的90级的强者们，居然如此的弱小。

“亏你们还说是新一批的超级强者，新一代的神级接班人，放屁，全他娘的狗屁，就你们的样子，去群魔堡垒吃屎都没人要！”老爷子的怒骂越来越响。

在几十万人面前被老爷子一个人骂，而且骂的如此难听，除魔小队的人顿时满脸的尴尬和怒火，可是对面的却是传说中的“火魔”，他们的老前辈，没办法只能一句话都不还口。

“都是他，都是他，都是他，要不是他，我们会死掉3个兄弟？要不是他，我们会被这个死老头在这里臭骂？”一瞬间，贾斯丁还有丹尼斯等人的目光，充满了仇恨，看着陈锋。

“哟呵？”陈锋一愣，看到以贾斯丁为首的几个人正怒火冲天的看着自己，心中却不由的笑了出来，这群家伙恐怕是恨上自己了。

“爷爷，算了，一群废物，没必要计较，您还是回去休息吧，别气坏了身子，为了这些人，不值得！”陈锋带着鄙夷的笑容，看着贾斯丁，嘴巴里却是对着老爷子说，一脸嘲讽和不屑的走了上去。

陈锋打算狠狠的再踩一脚，陈锋不是什么善人，人诺犯我必当往死里踩，陈锋宁愿自己是小人，因为小人不吃亏。

“你！”果然，听到陈锋的话，贾斯丁等人更是怒火冲天，本来这50个职业者都憎恨陈锋，因为贾斯丁在战斗的时候就说，如果不是陈锋阻拦朱利安加入他们，他们怎么会死掉三个兄弟？

所以，那剩下的47个白痴也都陈锋充满了怨气，但是没想到陈锋此时不但不道歉，反而还落井下石，一瞬间47个职业者全部爆发了出来。

别看这群笨蛋的战斗实力不强，可是靠着威压压人却是有一手，一瞬间陈锋只感觉到一股恐怖的威压瞬间朝着自己压迫了过来。

那压迫的力量丝毫不比当初的冰神差，甚至不比那墨菲斯托的分身差，陈锋不由的冷哼了一声，可是脚步却一下子停住了。

“好，不错，47个人对付我一个人，不愧是所谓的天子骄子，不愧是一群废物！”陈锋咧着嘴巴冷冷的说道，冰冷的眼神看着那47个人，还真的把那群人给吓了一跳。

“装腔作势，你一个区区不到50级的废物，有什么资格说我们？如果不是你，我们的那3个兄弟会死？”贾斯丁愤怒的说道。

“切，关我屁事，你们自己实力差，不是我的责任，我又不是你们的老爹，没必要对你们负责！”陈锋不屑的说道。

“混蛋，如果不是你阻拦朱利安加入我们的队伍，我们那3个兄弟会白白丢了性命？你这个杀人凶手！”贾斯丁愤怒的吼道，陈锋的脸色猛然的一变。

“放肆，你们这群家伙睁开眼睛好好看看清楚，我虽然等级不如你们，可是轮实力，轮资格比你们这群废物要强悍多了！”

“半个月来，你们50个废物做了什么？又贡献了什么？哦，不好意思，我忘记了，你们已经死了3个废物了，只剩下47个废物！”

既然撕破了脸皮，陈锋可不会善罢甘休，居然说自己是杀人凶手，那就好好的来算算吧，谁才是真正的杀人凶手。

“你们给我听好了，把你们的狗屁威压给我收起来，47个90级的废物，居然连当初墨菲斯托一半的威压都没有！”

“我，陈锋，从恶魔入侵的爆发到现在，至少杀了500W以上的敌人，如果要仔细算起来，恐怕你们数到下个月都数不清楚！”

“而你们呢？50个伟大的‘超级强者’们，你们做了什么贡献，一天到晚的插科打诨，每天只知道装模作样，一天杀怪的数量50个人总共加起来不到1W，一个月也才30W，你们这群废物有什么资格摆谱？”

“如果说是杀人凶手，我一个人就杀了500W的敌人，我不是凶手，我反而是他们的救命恩人，因为着500W的怪物里头，最少要死伤数百个职业者！”

“而你们，你们50个超级强者，每天都在干些什么？因为你们来击杀的敌人，却没有被击杀，你们知道这是什么么，这是在间接的杀害自己的队友！”

“你们，才是真正的杀人凶手！”

陈锋怒指着那47个人，那47个人的脸色早就异常难看，当陈锋的最后一句“你们，才是真正的杀人凶手”说出来之后，所有人都是一脸的铁青。

“你....... ”贾斯丁那手指指着陈锋，可是一句话都说不出来，因为他可以清晰的感觉到，四面八方的人都用一种鄙视的眼光看着自己。

“你找死！”贾斯丁忽然怒吼了，一个圣光弹朝着陈锋扔了过来，陈锋却是不躲不让，反而是一脸的鄙夷。

“说你傻你还真的傻，圣光弹是无法对人类或者生物造成任何伤害的，反而可以拿来质量伤势，谢谢你的好意，我可是一点伤都没有，更不会死人！”

“你给我死！”贾斯丁没想到自己的一招居然没办法伤害到陈锋，圣光弹是他所有技能里头等级最高，对恶魔和不死生物来说最疼的一个技能。

一直以来他都处于一种优越感，或者是外挂感觉当中，用一个技能打天下，可是没想到却忽略了圣光弹的本质。

只对不死生物和恶魔生物有效果，对付其他的单位，都是起到一个加血治疗的作用，陈锋身上一阵暖洋洋的，可是心里头却是一阵冷漠。

笨蛋，白痴，傻子.....

一连串的词语一下子出现在了贾斯丁的脑子上，被自己羞辱了一下就如此的不冷静，一旁的罗纳等人的眼里也是一阵失望。

“去死吧，你个小杂种！”贾斯丁怒吼了一声，手中的大剑瞬间朝着陈锋劈了下来，贾斯丁觉得大剑比什么权杖钉头槌帅气多了。

“铛！”一声清脆的格挡声，大剑的面前多出了一个盾牌，而陈锋的面前则多出了一个朱利安，陈锋轻轻地一笑。

“陈锋，你果然是一个废物，居然躲在女人的后面，有本事出来，和我单挑啊，来啊！”贾斯丁疯狂的咆哮着，陈锋一脸无奈的看着朱利安和老爷子等人。

“罗纳前辈，没想到您带来的人，不但实力有问题，连脑子都有问题，90级的超级强者和我一个40级，啊不对，41级人单挑，太有骑士精神了！”陈锋举起大拇指朝着罗纳长老比划着。

罗纳长老却是一阵尴尬，然后整个脸色通红了起来，贾斯丁是自己带来的，如今简直就是在丢自己老脸啊。

本来罗纳就觉得对不起陈锋，这几天陈锋的经历罗纳都看在眼里，各种奇思妙想却总能把他们头疼的东西给化解了。

而且还可以预先敌人的情况，防止众人被突如其来的攻击给灭了，如果不是陈锋，如今的中路战场恐怕就遭殃了。

毕竟，南路和北路都被发现了，可是中间的东路，却是陈锋带着卡夏飞起来的时候才发现的，不然的话所有兵力都调配到南路和北路，一下子中门大开，到时候后果不堪设想。

而清理尸体，击杀血鹰，勇斗血色开膛手，这一切的一切都被罗纳看在眼里，心中对陈锋的结缔也消失了，并且带上了一份歉意，毕竟自己当初可是误会了陈锋，差点还对陈锋出手。

可是如今，陈锋如此嘲讽的对着罗纳说话，罗纳不但没有对陈锋生气，而且居然还歉意的看了一眼陈锋。

“贾斯丁，你给我回来，都到了这个时候你们还不好好反省，亏你们还是一个圣骑士！”罗纳大声的喊道，贾斯丁大口大口的喘着粗气，狠狠的看了一眼陈锋，缓缓的朝着自己的队伍走了回去。

“哎，别介，不要是单挑么，你去哪儿啊？还要不要打啊，来人，准备挑战台吧，这个单挑，我接了！”陈锋却是叫住了贾斯丁，在所有人不解和愕然的眼神里，淡淡的接下了单挑。

“好，既然你想死，那我就成全你！”贾斯丁的眼中顿时一阵怒火和凶光闪烁了起来，本来一要饶了陈锋一命，借着罗纳的训斥下了台阶，可是没想到陈锋不但没有就此罢休，反而还真的答应了。

第488章 这才是单挑！

贾斯丁感觉自己手中的武器一阵阻力，顿时一笑，因为他可以清晰的感觉到，自己的钉头槌已经砸在了陈锋的脑袋上。

幻想着那血肉模糊的画面，可是出乎意料的事情发生了，贾斯丁愕然的看着敲在陈锋脑袋上的钉头槌，可以清晰的感觉到，钉头槌那类似狼牙棒上的钉子一样的利角，居然连对陈锋的一丝伤害都没有。

“嘿嘿嘿！”陈锋如今已经变成了血色骷髅王，浑身的绷带缠绕着身子，那诡异的骷髅口中发出了一阵阵让人胆寒的笑容。

“90级，这就是90级的实力么？你比90级的卡夏还有波拉图他们，弱的太多了！”陈锋淡淡的说道，忽然伸出手，狠狠的一爪子拍在了贾斯丁的身上。

“哇！”贾斯丁顿时一阵惨叫，整个身子却宛如炮弹一样，轰然间倒飞了出去。

人群一阵震惊，陈锋的样子虽然诡异，但是大家也都见过，很久以前陈锋就在城墙上变身过，而如今大家也没什么大惊小怪的。

但是，真正震惊的却是陈锋的那轻轻地一巴掌，那一只白骨手臂，就好像是一根筷子一样，轻轻的放在了贾斯丁的胸口。

可是，紧接着贾斯丁就宛如被炮弹击中一样，整个人轰然间倒飞了出去，好在整个战斗场地很大，因为大家认为陈锋会召唤出自己无数的骷髅，所以中间有足够的地方空闲出来。

可是没想到陈锋不但不召唤骷髅，反而自己亲自上前，而那轻轻的一巴掌，赫然把贾斯丁和周围的人全部给打蒙了。

“哼！”陈锋冷哼了一声，虽然刚才的力道巨大，可是他知道，自己的攻击在没有朱利安的帮助下，能不能破防还是一个问题。

“混蛋！”果然，地面上一个坑洞内，贾斯丁怒火冲天的冲了出来，疯狂的朝着陈锋冲了上来，陈锋的嘴角一阵诡异的笑容。

“轰！”钉头槌狠狠的砸在了地上，地面上的泥块顿时宛如遭受重击的瓦片一样，疯狂的破裂了开来。

“人呢？”贾斯丁看着自己攻击的地方完全没有陈锋，顿时一愣，立刻转过头，可是吃惊的是背后也没有陈锋。

“怎么回事？人呢？”贾斯丁愕然站起来，不断的朝着四周看去，可是四面八方都没有陈锋，一时间又傻了。

“笨蛋，在上面！”人群中有一个人大声的喊道，一瞬间贾斯丁抬起头，却看见陈锋那一张充满着嘲讽的骷髅脸。

“啊！”贾斯丁尖叫了一声，因为陈锋居然是倒立在空中，那一张血红色的骷髅脸，距离自己的紧紧不到3厘米的距离。

一抬头，面前忽然出现一个骷髅头，贾斯丁不被吓着才怪。

“装神弄鬼，给我去死！”贾斯丁一声怒吼，一个“复仇”朝着陈锋砸了过去，如果这一个“复仇”技能砸在陈锋的身上，那陈锋就会受到贾斯丁身上火焰，冰霜，雷霆和剧毒4种伤害，而且每个伤害将会提高400%之多。

可是，陈锋会轻易的让他击中么，陈锋可是和血色开膛手比过速度人，怎么会输给一个普通人类呢？

“刷！”贾斯丁面前的陈锋瞬间消失，那带着复仇光芒的钉头槌狠狠的砸在了陈锋的虚影上，贾斯丁正准备听到那钉头槌打断陈锋骨头的声音，可是只感觉自己的锤子掠过陈锋，没有任何的一丝阻碍。

“呼！”贾斯丁只感觉自己的面前一阵清风吹过，一粒砂子居然被吹进了眼睛，立刻揉揉眼睛，可是等再睁开眼睛，眼前还哪儿有陈锋啊。

“哼！”陈锋不屑的笑了一声，陈锋已经开始怀疑了，这个贾斯丁的等级难道真是被一路带上来，自己一点力都没出？

居然连基本的战斗意识都不知道，难怪50个90级强者居然可以死掉3个，陈锋一脸无奈和鄙夷的摇摇头。

而一脸无奈的还有远处的罗纳，当时罗纳和老爷子等人发现贾斯丁等人去击杀沉沦魔法师大军还没回来，就知道不对劲了。

等他们过去救援的时候，居然惊愕的发现那十万大军连5000只都没有死，而且那50个职业者居然还死了3个。

老爷子登场就愤怒了，这是什么垃圾水平，整整50个90级的超级强者啊，面对十万大军居然被打的屁滚尿流，这样的素质如何独当一面？

3个神级先把十万大军给消灭了，然后带回到了城镇，本来老爷子只是想怒骂一顿这群废物，但是不想说出他们的战斗意识几乎为0的这种让所有人鄙视的话。

可是这个贾斯丁，这个笨蛋，居然好死不死的找上了陈锋，居然还要和陈锋单挑？

如果你有战斗意识，如果你经历过生死的战斗，如果你了解自己真正的实力，这样的战斗那陈锋是必输无疑。

但是，老爷子知道，贾斯丁等人的战斗意识简直就是三岁小孩级别的，所以说了一句话，让贾斯丁有台阶下。

可是没想到，贾斯丁的脑子还算还用，是下台阶了，可是陈锋不肯了，贾斯丁陈锋还有办法，可是陈锋那拧小子老爷子就无可奈何了。

最后，老爷子还是说服了罗纳，让贾斯丁这群废物见识见识什么叫真正的战斗，而且还去找了陈锋，让陈锋知道这几个白痴一点战斗经验都没有。

这才出现了陈锋变身骷髅王和贾斯丁战斗的局面，不然陈锋那排山倒海的骷髅大军一出现，贾斯丁估计能被活生生的踩死。

“我在你的背后，笨蛋！”陈锋淡淡的说道，贾斯丁立刻怒吼着回头，一个天堂之拳砸了过去，可是那天堂之拳从天而降，却砸在了地面上，一连串的圣光弹爆发了出来，可是却完全没有击中陈锋。

因为陈锋不在他的背后。

“连敌人的话你也听，你真傻！”贾斯丁的背后再次传来一句话，与此同时一股大力也从屁股上传来，贾斯丁瞬间整个人都狗吃屎一样的扑飞了出去，狠狠的摔在了地上。

“哎！”陈锋无奈的叹口气，一开始还真的不相信老爷子的话，一个90级的强者啊，居然连战斗经验都没有，这怎么让陈锋相信啊。

可是如今的几个交手，陈锋完全相信了，连不能把背后交给敌人这种最简单的话，贾斯丁都不知道，真的是太愚蠢了。

“我要杀了你，我要杀了你！”贾斯丁被陈锋羞辱的一脚，彻底让贾斯丁放弃了要折磨陈锋 的念头，只见转为要杀了陈锋。

“轰！”一个巨大的光球瞬间出现，赫然间笼罩了贾斯丁整个人周围5米，陈锋顿时一惊，只感觉一连串的电击朝着自己进攻了过来。

“闪电攻击？天堂之拳变异技能？”陈锋的眉头一皱，高级的技能附带额外的属性，例如天堂之拳，本质的力量是光明的力量，但是却可以附带净化的力量。

而净化的力量则是雷霆的延伸能力，换句话说天堂之拳其实就是光明加上闪电2种力量的结合体，而此时的这个技能，肉眼可见的光明力量加上捉摸不透的闪电力量，想必就是天堂之拳的变异技能。

“我让你死个明白，这是我的2次变异技能，天堂囚牢，在里头的任何敌人，都会被折磨到死！”贾斯丁狰狞的说道，立刻朝着陈锋冲了过去。

陈锋冷哼一声，顿时想要离开攻击范围，可是出乎意料的事情发生了，一阵电流瞬间从陈锋的体外流窜到了体内，一瞬间陈锋只感觉自己的心脏都仿佛被什么东西给抓住了一下，顿时脚下一僵硬，整个人骤然朝着前面倒了下去。

“不好！”陈锋顿时一惊，没想到敌人居然还有这样的力量，一瞬间一个大力就从背后传来，紧接着一连串的剧痛从背部传来。

“该死！”陈锋一阵恼怒，没想到自己居然会阴沟里翻船，可是要真的让自己翻船，那贾斯丁的实力还太弱了。

“吼！”一声怒吼传来，陈锋的爪子猛然的伸了出去，狠狠的在贾斯丁的盾牌上挠了一下，可是让贾斯丁惊恐的是，那爪子居然狠狠的穿透了盾牌，在自己握着盾牌的拳头上留下了一道深可见骨的血痕。

“啊！”贾斯丁一阵惨叫，陈锋瞬间从地上站了起来，可是四周再次一阵剧烈的闪电攻击过来，陈锋再次感觉到自己的身体一阵麻痹。

“妈的，骷髅王！”陈锋怒吼了一声，只见浑身上下的绷带开始疯狂的飞舞了起来，瞬间笼罩住了陈锋，把陈锋缠绕的和一个木乃伊一样。

紧接着，那所有都的绷带居然开始从内部变成红色，就好像是陈锋的浑身上下都流血了一下，所有白色的绷带全部变成红色。

“今天，就给我好好的跪在这里吧！”陈锋冷漠的声音从那绷带内传来，紧接着只见那红色的绷带宛如天女散花一样，疯狂的朝着四面八方攻击了过去。

仅仅一瞬间的功夫，那原本包裹着陈锋的天堂囚牢，就被陈锋的红色绷带给轰然毁灭，而陈锋和贾斯丁则再次出现在了众人的面前。

第489章 血肉圣餐就是凌迟！

原本，刚才贾斯丁使出了那一招天堂囚牢，就好像是一个结界一样，直接把陈锋给包裹了进去，所有外人只感到一个宛如剥掉外壳的鸡蛋一样，而且只有半个，矗立在场地中间。

但是如今，那鸡蛋中一连串的红色的布条疯狂的冲了出来，紧接着一瞬间整个蛋壳就轰然破碎，贾斯丁一声惨叫，整个人居然飞了起来。

所有人一阵惊呼，原本正在担心的狄维娜等人，立刻惊喜的叫了出来，只见那贾斯丁的脚上赫然一条血色的绑带绑着，紧接着把贾斯丁给带到了天上。

“放开我，放开我！”贾斯丁宛如一只猴子一样，不断的尖叫着，可是陈锋怎么会给他机会，今天陈锋决定贯彻老爷子的对自己的命令。

狠狠打，往死里打，只要不死，一切都额可以！

“轰！”那绷带忽然发了疯一样的朝着地面狠狠的砸了下去，只听见贾斯丁一阵惨叫，那整个人顿时狠狠的落在了地上，整个身体镶嵌在了泥土里。

“贾斯丁！”

“老大！”

贾斯丁那边的人一阵大叫，所有人都愤怒的看着陈锋，甚至有几个人都拿出了武器，随时准备上来砍死陈锋，可是陈锋却不屑的一笑。

“废物就是废物，连这么一点攻击都吃不消！”陈锋淡淡的说道。

此时的陈锋，宛如一个魔神一样，浑身没有任何的血肉，反而是拥有一副红色的骷髅身躯，那僵硬的头骨上，却可以显示出各种表情，不屑，嘲讽，讥笑。

而浑身上下原来还缠着白色的布条，可是如今那白色的布条全部都变成了红色，所有人看着是一阵胆颤心惊，尤其是那红色的布条宛如张牙舞爪的怪物一样，在空中肆意的飞舞着。

“啊！”贾斯丁一声怒吼，一瞬间从地上跳了起来，整个人瞬间冲想陈锋，可是陈锋却不屑的一笑，一连串的绷带疯狂的朝着贾斯丁冲了过来。

“叮！”贾斯丁高高的举起自己的武器，朝着那飞过来的绷带砸了下去，可是让所有惊呼的是，那绷带和钉头槌之间，居然发出了一阵金属的声音。

“你太弱了！”陈锋淡淡的说道，一瞬间所有的绷带都包裹在了贾斯丁的身上，仅仅几条连接在陈锋的身上而已。

“绞杀！”

陈锋大叫了一声，所有人都可以清晰的感觉，那原本包裹着贾斯丁的绷带骤然间一阵收缩，所有人只感觉自己的背后一寒，一阵惨叫和骨头断裂的声音从那绷带内传来。

“天呐！”一群人目瞪口呆的看着这样的结果，陈锋不屑的一笑，难道以为这样就结束了？

这可是血色骷髅王的意志，传输给自己的战斗方式，怎么可能就这么简单呢！

“绞杀！”陈锋再次大叫了一声，可是这一次那所有的绷带都松开了贾斯丁，贾斯丁踉跄的走了几步，充满怨恨的眼睛依然死死的盯着陈锋。

“哼，废物，看清楚我的样子，以后记得找我报仇，我过我见到你一次，就会把你全身的骨头，都打断一次！”陈锋可不是什么好人，对于人陈锋是分对象的。

如果是一般对自己有恶意的人，陈锋最多就教训教训，打打脸，让他们丢丢人，就好像是第一次看见贾斯丁等人一样。

但是如果一而再再而三的，甚至是侮辱自己身边人的，那陈锋可不会客气，要不是如今还是在人类世界，杀人是要被世界之石触发的，陈锋恐怕会十分干脆的干掉贾斯丁。

只见在陈锋的一声令下，所有的绷带都松开了贾斯丁，可是所有人内心却更加的害怕，因为那绷带居然开始疯狂的转动了起来。

以陈锋的骨头为支点，其他的绷带就好像是装甲车的履带一样，开始疯狂的转动，所有人都可以清晰的感觉到那转动时候，切割空气所发出的“嗤嗤”声。

“切割，绞杀！”

陈锋一声怒吼，只见所有的绷带再次疯狂的朝着贾斯丁包围了过去，一瞬间的阿亮的绷带疯狂的围住了贾斯丁，可是那绷带是在转动啊，所有人只看见那贾斯丁露在外面的皮肤，被疯狂转动的红色绷带个切割了开来。

一片片的肉居然就被切了下来，贾斯丁那仇恨的眼里终于出现了恐惧，一阵阵的惨叫让贾斯丁的叫声听起来无比的骇人。

“陈锋，够了！”罗纳大喊了一声，陈锋这不是在打击贾斯丁，而是在虐杀贾斯丁，罗纳不得不阻止，贾斯丁的家人可是在群魔堡垒拥有实权的。

“哼！”陈锋冷哼一声，不过那绷带也全部停止转动，所有人都不可思议的看看贾斯丁的手臂，上面居然已经见到苍白的骨头了。

所有人都是一阵颤抖，如此恐怖的招数这还是第一次见到，虽然大家伙都看过什么尸爆之类的变态能力，可是那是在尸体上的，但是如今却是在活人身上的。

如此残忍的技能，让所有人都惊恐的看着战场中间唯一一个站着的，浑身鲜红的人，太恐怖了。

“今天就饶你一马，下次再让我看见你，可不是仅仅2只手臂的问题了，不想当骷髅的，就给我滚！”陈锋怒吼了一声，配合上那漫天飞舞的血色绷带，给人一种怒发冲冠，鲜血染天的恐怖气势。

而那贾斯丁，十分干脆的晕了过去，陈锋冷冷的一笑，对着不远贾斯丁那群想上又不敢上来的家伙，裂了一下嘴巴，然后变回了人类的样子。

“你小子！”老爷子笑着摇头指着陈锋，本来要让陈锋好好教训教训贾斯丁的，让贾斯丁知道等级和装备不是一切。

可是陈锋的这么一闹，那贾斯丁恐怕以后见到陈锋就会转头就跑了，活生生的切下身上的肉来，就好像是生鱼片 一样，这种感觉真是让人从骨头内发寒。

“陈锋哥哥，那一招叫什么啊，好恐怖啊！”狄维娜一脸怕怕的对着陈锋说道，可是那眼中的激动和兴奋却毫无意外的出卖了这个小丫头。

“你个丫头！”陈锋拍了一下狄维娜，明明很激动还装作一脸害怕的样子，既然害怕你就别问啊。

“那一招叫做凌迟，要在敌人的身上切一万零八百下，直接把敌人全身上下的肉全部片下来，而且保持敌人不死！”

陈锋对着狄维娜说道，四周人的脸色更是一遍，甚至陈锋清晰的感觉到，四周听到自己话的人，都用一种惊恐的眼神看着自己。

“好厉害啊！”狄维娜忽然惊呼了一声，陈锋顿时一笑。

何必在意旁人的目光，只要狄维娜她们支持自己就好了，陈锋笑着拍了拍狄维娜的脑袋，朱利安和塔维纳也走了上来，一人抢夺了一只手臂，抱着陈锋。

“可恶，我也要！”狄维娜一看陈锋的左手右手都被抓住了，顿时撅起了嘴巴，一个是自己的姐姐，一个是家里的老大，狄维娜一脸的郁闷。

忽然，狄维娜感觉自己被人抱了起来，紧接着陈锋的后背出现在了狄维娜的面前。

“上去！”艾米丽笑着说道，狄维娜立刻惊呼了一声，一把抱住了陈锋的脖子稳稳当当的挂在了陈锋的背上，陈锋顿时也笑了起来。

“陈锋，那一万零八百刀，是真的？”朱利安忽然好奇的看着陈锋，陈锋一愣，然后点点头。

的确，当初在面对血色开膛手的时候，在血色骷髅王的躯体融合时候，血色骷髅王的战斗意识已经传输到了陈锋的体内，只不过因为身体残缺的限制，陈锋可以用的不多，这些战斗意识并不出现在属性上，也就是技能是没办法显示的。

这一招原来的名字叫做“血肉盛宴”，不过陈锋感觉这个名字真的太邪恶了，所以干脆改成自己原来世界里最恐怖的刑罚，凌迟！

不过这样的名字更是把“血肉盛宴”推向了一个新的高度，陈锋可是十分满意自己这样的改动，起码听起来很有味道。

人群渐渐的开始散去，那贾斯丁被自己的一群属下和狐朋狗友快速的带着朝着奥斯马那边跑了过去，白骨生肌的药在这个世界还是有的，陈锋伤到的只是血管，并没有伤到手筋等关键部位。

不过，显然贾斯丁必须修养个三四年，才能让手臂上的肉全部长出来，而且这期间长肉的过程也足够让这小子痛不欲生了。

忽然，一阵恐怖的气息从天空中疯狂的传来，所有人不由自主的抬起头，一个巨大的红色虫洞出现在了天空中，所有人的脸色顿时一变。

“恶魔降临，所有人小心！”老爷子立刻怒吼了一声，陈锋等人立刻戒备了起来，狄维娜也从陈锋的背上跳了下来，小心翼翼的看着天空。

“吼！”一声咆哮从那中间穿了出来，紧接着远方一阵红光出现，停在了洞口的身边，大口大口的吸食起了其中冒出来的地狱力量。

“血色开膛手？”陈锋惊呼了一声，那正在吸食地狱力量的，赫然就是上次被骷髅王的虚影给打跑的血色开膛手，陈锋立刻严肃了起来，随时准备变身骷髅王。

“不好！”老爷子忽然惊呼了一声，只见天空中一只无比巨大的脚丫子狠狠的踩了下来，轰隆一声那城市的保护结界瞬间崩溃，那巨大的脚掌重重的踩在了城市中间，整个地面居然骤然间塌陷了下去。

“所有人，往城外跑！”老爷子怒吼了一声，一瞬间3个神级强者和数百个家族的族长长老，全部升空。

大战，一触即发！

第490章 击杀血色开膛手！

“那是什么东西？”人群一阵惊恐的叫声，一只巨大的脚掌赫然从天而降，重重的踩踏在了城市的最中央，好在陈锋等人已经比赛结束，所有人都缓缓的退散开了，受伤的人数仅仅数百人。
“该死，救人！”老爷子等人立刻冲了上来，虽然才几百个人，可是那些也都是人啊，立刻陈锋大手一挥，一连串的骷髅瞬间出现在了地上，紧接着抱起那倒在地上呻吟，甚至直接昏迷过去的职业者，就往回跑。
“好！”罗纳顿时对着陈锋点点头，而陈锋等人则目光凝视着从天而降，高达数千米的巨大的脚，不知道到底是什么存在，居然如此强势的出现在人类世界。
“天呐！”远处的人群惊恐的看着那苍天大脚，仅仅一脚整个地面都塌陷了下去，所有人都是一脸不可思议。
“小心，魔王级别的气息！”老爷子忽然怒吼了一声，所有人顿时倒吸一口冷气，魔王级别的气息，难道是某个魔王？
“不可能，所有魔王除了迪亚波罗和阿兹莫丹，其他的5个全部都被我们封印了，魔王的位置只有7个，不可能出现新的魔王！”教皇不可思议的怒吼了一声。
“妈的，老子他妈的还会骗你，都什么时候了，你自己用的力量感知一下，这他妈的就是魔王的气息啊，带有七大原罪的魔王！”老爷子愤怒的咆哮了一声，可是教皇却依然是一副不敢置信的样子。
“果然，带有七大原罪的气息！”罗纳感知了一下，顿时大惊失色，不可思议的看着那巨大的脚掌，可是那脚掌在踩下来之后，没有任何的声响了。
七原罪：贪婪，暴食，懒惰，淫.欲，傲慢，嫉妒，愤恨，对应的却是7大魔王，每一个魔王都分别掌管一个七原罪的力量。
贪婪――阿兹莫丹！
暴食――迪亚波罗！
懒惰――督瑞尔！
淫.欲――安达利尔！
傲慢――贝利亚！
嫉妒――巴尔！
愤恨――墨菲斯托！
每一个魔王都拥有无穷的力量，因为这些力量都来源自地狱的支持，地狱是所有邪恶念头所集中的地方，可以说是邪恶的聚集地，所有的七原罪所展现的显现，在地狱内是凌厉尽致。
加上地狱那几乎无穷的地盘和无数的恶魔，七原罪的能量是源源不断，所以7大魔王在地狱内等于是无敌的，就算是安格里斯议会的所有成员在地狱内共同单挑迪亚波罗，都不一定可以击败迪亚波罗。
而七原罪的7个成员，也就是七大魔王，其中5个都被人类给封印了，封印在箩格的安达利尔，封印在鲁.高因的督瑞尔，封印在库拉斯特的墨菲斯托，封印在哈洛加斯的巴尔，还有封印在陈锋也不知道地方的贝利亚。
一共5个，而剩下的迪亚波罗和阿兹莫丹，一个在地狱的南方，一个则统率着地狱大军，可以正在群魔堡垒的天使和人类斗争。
所以，这两个是绝对不可能出现的，加上才个把月前，阿兹莫丹的一个分身被泰瑞尔给斩杀在人间，阿兹莫丹没有这么快就恢复实力，而迪亚波罗更不会冒险下来。
加上没有任何一个魔王有如此巨大的身体，所以那长达数千米的大脚，根本就不是原本的七大魔王之中的任何一个。
“难道，是新的魔王？”所有人都被这个念头给吓了一大跳，如果是真的新魔王的话，那杯封印的原来5个魔王，就完全没有用了。
没有了原罪的力量，魔王就不再是魔王，当初的地狱火放抗安达利尔，就是想要夺权安达利尔“淫.欲”的力量，可是却被迪亚波罗给镇压。
而如今，难道有恶魔夺取魔王的原罪力量成功了？
那后果，不堪设想，人类好不容易经过数万年的努力，将会功败垂成，所有的努力都会付之东流，一切的一切全部都是白用功。
7大魔王，封印了5个，结果到头来人家重新出现7个掌握七原罪的力量，那杯封印的，就仅仅是拥有魔王实力的非魔王了。
巴尔等人，将会被从王座上拉下来，新的魔王将会再次大举进攻人类世界，到时候好不容易弄出来的和平局面，将会再次变成生灵涂炭。
“天呐，那将会是人类的末日！”老爷子等人一脸惊恐的看着那苍天巨脚，而此时，一阵红光忽然朝着呆滞的老爷子等人冲了过来。
“不好，变身，骷髅王！”陈锋忽然惊呼了一声，一瞬间就变身成为了骷髅王，瞬间浑身白色的绷带立刻变成了血色，猛然的朝着老爷子等人冲了过来。
“爷爷，小心！”狄维娜惊呼了一声，她也发现了那一道红光，可是喊的时候已经来不及了，老爷子只感觉自己的背后一阵剧痛，紧接着整个人顿时狠狠的从高空砸在了地面上。
“哇！”老爷子一口鲜血喷了出来，原本身旁的罗纳和教皇立刻清醒了过来，一声怒吼，顺江最快的攻击朝着那红光砸了过去。
“嘎嘎嘎，死开！”那红光顿时一阵诡异的笑容，一阵鲜红色的飓风疯狂的煽动了起来，教皇和罗纳的攻击瞬间偏移了方向，狠狠的砸在了那巨脚上面，可是那巨脚却依然纹丝不动，被蚊子咬了还挠一下，可是那巨脚却没有丝毫的动静。
“血色开膛手，你敢！”陈锋怒吼了一声，一瞬间身上血色的绷带疯狂的朝着那红光飞了过去，那红光正是仅此于魔王级别的血色开膛手。
上次被陈锋重伤，或者说是被陈锋凝聚血色骷髅王时候所苏醒过来的血色骷髅王的一丝意识给打伤，这一次猛然的看到陈锋变成血色骷髅王的样子冲上来，不由的大吃一惊。
“是你！”那血色开膛手忽然一愣，立刻知道那血色骷髅王并非是真正的血色骷髅王，而是陈锋，眼里立刻闪现出了一丝惊喜，然后朝着陈锋直接冲了过去。
“来得好！”可是，陈锋却不闪不避，直接和那血色开膛手硬生生的撞在了一起，只听见一声沉闷的响声，紧接着一声清晰的骨头开裂声，传入了所有人的耳中。
“陈锋！”朱利安顿时惊恐的大叫了一声，陈锋猛然的从天上掉了下来，而头颅上更是开出了一条明显的裂缝，整个眼窝和嘴巴的上颚都连同了，就好像是开了一个小道一样。
“哈哈哈，人类，聪明的把骷髅王的身体给我，不然的话，我就把你变成骷髅！”血色开膛手一试之下果然不是那上次打伤自己的力量，顿时立刻兴奋了起来。
可是，它的脸色忽然一变，只感觉自己的胸膛居然一阵刺痛，愕然的看看自己的胸口，赫然一个狰狞的血爪出现在了上面。
“咳咳，给你？有本事你自己来吧，鲜血爆发！”陈锋看着那半空中的血色开膛手，顿时不屑的一笑，立刻怒吼了一声。
只见血色开膛手的胸口骤然间大量的鲜血直接喷洒了出来，一下子血色开膛手一阵惨叫，陈锋的爪子赫然切开了开膛手的一根大血管。
“我要你死！”血色开膛手一声凄惨的尖叫，忽然身上一阵剧烈的火焰，瞬间变成了上次出现过的鲜血凤凰一样的造型，胸口的鲜血爆发居然一下子被抑制了。
“没用的！”陈锋忽然一笑，在朱利安的搀扶下站了起来，浑身所有的绷带居然疯狂的飞舞了起来，一瞬间宛如红发的魔女一样。
“来吧，让我看看，血色骷髅王最残酷的刑罚，血肉圣餐！”
“啊不！”
“应该是！”
“凌迟！”
“凌迟！”
陈锋怒吼了一声，所有的绷带以一个不可思议的速度疯狂的旋转了起来，一瞬间所有的绷带宛如切割机上的刀片一样，甚至连空气都被切割的“嗤嗤”作响，所有人顿时一阵目瞪口呆。
“给我杀！”陈锋咆哮了一声，所有的绷带疯狂的朝着鲜血开膛手冲了过去，那空气中赫然留下了一条条鲜红色的履带。
血色开膛手顿时大吃一惊，可是却又立刻冷笑一声，仅仅几条破布条能强悍到什么地步，一瞬间怒吼了一声，疯狂的朝着陈锋冲了下来。
“白痴！”陈锋心里头立刻激动的怒骂了一声，那绷带可不是普通的绷带，所有的绷带都是陈锋的血肉所化成的，换一句话说所有的绷带都是陈锋的身体。
“缠！”一瞬间，整个天空中的绷带瞬间聚拢在了一起，疯狂的把血色开膛手给缠绕了起来。
“朱利安！”陈锋大叫了一声，朱利安立刻开启了抗火和天使力量，一瞬间陈锋感觉自己的力量暴增了无数倍。
“给我绞杀！”陈锋咆哮利了一声，所有的绷带开始疯狂的旋转切割了起来，一瞬间一片片的羽毛从那绷带与绷带只见的裂缝里头，疯狂的掉落了下来。
“呱呱呱！”一连串惊恐和疼痛的怒吼从那绷带内传来，可是陈锋的绷带是陈锋不死绷带不毁，怎么可能被这样就突破呢。
骷髅祭祀出现在陈锋的背后，疯狂的给陈锋加血，而朱利安也不断的朝着陈锋扔着圣光弹，狄维娜更是拿出了一大堆的全面恢复药剂放在陈锋的面前，只要陈锋一个眼神，狄维娜会立刻把药剂灌入陈锋的嘴里。

第491章 恐怖的一脚丫子！

“哼！”陈锋冷哼一声，不过脑门上却都是冷汗，他太高估自己了，自己的血量虽然高达数百万，可是仅仅在十几秒的时间，就整整减少了200W，陈锋差点没吓死。

好在朱利安的圣光弹威力不俗，加上骷髅祭祀已经非常牛逼了，一个加血让陈锋的血量再次提高上来，陈锋把血量保持在三分之二左右。

不过即使是这样，陈锋也承受着非人的痛苦，满头的大汉不仅仅是因为掉血快而紧张出来的，更多却是疼出来的。

那每一天绷带并非是普通的绷带，也不是装饰物品更不是衣服，而全部都是陈锋的血肉，也就是说陈锋在那自己的血肉在战斗。

那些绷带和陈锋息息相关，陈锋可以宛如蜘蛛一样，利用绷带来感知四周的一切，相同的是，如果有感觉传递到绷带上，那就会传递到陈锋的身上。

也就是说，如今那血色开膛手身化鲜血凤凰，可是那红色的火焰还有那尖锐的爪子，依然是让站在地上的陈锋，疼的直咧嘴。

那绷带就好比陈锋的手指，十指连心，疼的够呛！

“妈的，撑不住了要！”陈锋咬着牙，死死的扛着那宛如被扔进火堆里头的剧痛，可是那剧痛一阵阵的不断加强，比得了阑尾炎还要恐怖。

“爷爷，准备好！”陈锋大叫了一声，正在一旁紧张的看着陈锋的老爷子等人，立刻精神一震，严肃的对着陈锋点点头。

“地上！”陈锋再次大叫了一声，老爷子等人一愣，而陈锋已经开始攻击了，立刻咆哮了一声，使出所有的力量，把那血色开膛手狠狠的砸在了地上。

“轰！”宛如流星一样，血色开膛手带着一身的火焰，重重的摔在了地上，顿时一个大坑十分给面子的出现在了开膛手的身下。

“快！”陈锋大叫了一声，整个人却是一软，直接跌倒在了地上，狄维娜和朱利安立刻搀扶起了陈锋。

“火神之剑！”

“天使之枪！”

“圣天使的审判！”

三个大招，在三个神级强者的手里头疯狂的凝聚了起来，狠狠的朝着地面拍了下去，血色开膛手好不容易从陈锋的招数里头挣脱出来，愕然的看着那三个超级大招朝着自己打过来，立刻扑腾起了翅膀，想要飞离。

可是，那平常时候轻轻松松的飞行的感觉完全没有出现，那整个翅膀居然感觉不到风的承托，反而有一阵漏风的感觉。

血色开膛手愕然的看着自己的翅膀，只见翅膀上的羽毛和血肉，居然全部都消失不见了，那上头只有一副白苍苍的骨架。

“我的翅膀上的血肉呢？”血色开膛手最后闪过了一个念头，3个大招狠狠的砸在了它的身上，陈锋的身上骤然间一阵金光闪过。

升级了！

“哈哈哈哈哈哈！”陈锋坐在地上一阵大笑，没想到居然真的杀死了那血色开膛手，剧烈的大笑让陈锋一阵咳嗽，不过显然陈锋很兴奋。

“怎么会这样？”老爷子等人也是目瞪口呆，按道理三个人的超级大招的确可以让一个仅次于魔王级别的恶魔重伤甚至是濒死，可是却不太可能直接秒杀。

而陈锋的攻击基本上可以忽略不计，因为陈锋攻击虽然强悍，但是毕竟伤害很弱，忽然老爷子想到了一个情况。

当初陈锋说过，在变身成为血色骷髅王的时候，可以吸收敌人的鲜血来强化自己的力量，当然是暂时的，而且敌人失去的鲜血越多，那力量就会越弱小。

“小子，这就是你的力量？”老爷子激动的看着陈锋，陈锋顿时一笑，十分干脆的躺在了地上，陈锋如今全身剧痛，真的一动也不想动了。

“没错，一开始我先用血爪切开它的胸口血脉，然后利用血色骷髅王的特殊技能，让血色开膛手的血液流量加快十倍，这样的话那鲜血流失的速度也会加快十倍！”

“在这个时候，血色开膛手的防御最少下降了半成！”

“然后，我利用凌迟，直接把它给包裹住了，利用绷带把渗透出来的鲜血全部吸走，加上绷带的切割效果，血色开膛手的鲜血最少流了十分之一，换句话说它的全部力量最少下降了十分之一！”

“然后三位前辈的全力一击，足够了！”陈锋笑着说道，这样的配合实在是太爽了，虽然全身疼痛，可是陈锋没想到，自己居然有一天可以虐一只仅此于魔王级别的恶魔。

“哈哈哈哈！”一想到这个，陈锋又是一阵大笑，三个神级强者对视了一眼，都从对方的眼中看到了一阵激动，陈锋这样的实力，对以后的大战来说，简直就是一个超级神技能啊。

只要陈锋能让迪亚波罗的实力下降一成，甚至半成，人类击败它的希望就足足增加了数倍，一想到这个，三个神级强者都激动的看着躺在地上不断“哼哼”的陈锋。

陈锋，只感觉到身上真的好疼啊。

就在狄维娜等人想要把赖在地上的陈锋给搀扶起来带回家的时候，那巨脚忽然移动了一下，所有人只感觉地面一阵颤抖，就好像是地震了一样。

“你们看那边！”忽然，一个人惊呼了一声，只见在几百米之外的海洋上，一只大脚再次出现，一脚踩踏在了大海内，瞬间一两米的海浪就朝着岸边拍打了过来。

“该死！”老爷子等人大怒，可是那巨脚的主人到底是什么东西，所有人都不知道，那巨脚明显是从地狱内出现的，因为那巨脚的膝盖部位，明显还在地狱内。

只不过是通过撕裂空间来到了人类世界，可是膝盖部位至上，谁都没有看见，仅仅一个小腿就有千米高，那整个身躯，还不得几千米高？

大家顿时都吓了一跳，如果是如此恐怖的高度，那整个库拉斯特简直是不堪一击，你见过人类被被一个蚂蚁窝给拦住去路的么？

可是，就在所有人胆颤心惊的时候，那巨脚忽然狠狠的一跺地面，然后居然抬脚走人了，一瞬间落在库拉斯特内的巨脚消失在了空间裂缝当中。

而紧随其后，另外一只脚也消失了，但是与此同时，所有人都清晰的听到了一句话，那响彻整个世界的一句话。

“该死的世界之石，我就去哈洛加斯好好的会会你！”

老爷子等人的脸色顿时变得苍白，二话不说直接飞了下去，甚至连一句嘱托都没有，直接开启了传送阵，瞬间传送到了哈洛加斯。

而陈锋愕然的从地上爬了起来，这不是陈锋赖在地上的，而是陈锋好不容易爬起来，那地面忽然一阵剧烈的颤抖，那巨脚狠狠的一跺脚，陈锋直接趴在了地上，身上一阵剧痛，让陈锋嘴里一阵痛骂。

“妈的，到底搞什么东西啊？”陈锋愤怒的看着那杯一只大脚丫子给踩坏地面，顿时一阵无语，整个城市居然从中间分成了两半，而更离谱的是中间赫然出现了一个大池塘。

你妹啊，这要是去开坑荷塘不要太他妈轻松了，可是不能在人家城市里这么干啊，陈锋愤怒的抬头，可是那大脚丫子早就消失不见了，陈锋哪儿还有机会骂啊。

再说了，就算是大脚在，陈锋估计也不敢骂，虽然自己的实力强悍了不少，但是陈锋还是知道，那连三个神级强者都忌惮的家伙，肯定不是自己能招惹的。

“轰！”忽然，地面再次一阵颤抖，陈锋只感觉自己的脚下一轻，紧接着整个人居然呈现一个垂直降落。

“什么情况？”陈锋愕然的看着四周，只见四面八方居然都是泥土，不可思议的抬起头，赫然看见朱利安那一脸的惊恐。

“日，老子在下降？”陈锋一阵怒骂，立刻召唤出了一只大鹰，这里仅仅五六米宽，是一个天坑，陈锋可不会笨蛋到召唤尸鹫，尸鹫一出来估计直接卡在这里了。

大鹰，快速的带着陈锋回到了地面，陈锋愕然的看着自己脚下，只见如今整个城市中心赫然沉入了地面，大量的海水一瞬间把城市靠海的一部分给淹没了个干净。

而更让陈锋胆颤心惊的是，自己刚才所在的地方，赫然出现了一个深不见底的小坑，刚好够自己掉下去，不然的话刚才朱利安等人也陪着陈锋下去了。

那小坑的开口仅仅半米多，可是却整个在陈锋屁股和后背，陈锋一时不妨，直接掉了下去，好在有大鹰存在。

“你们都上来！”陈锋立刻把所有女孩都拉到了尸鹫身上，忽然地面上再次塌方了下去，一瞬间一个5米左右的大坑，就出现在了众人的面前。

“天坑？世界末日？”陈锋愕然的看着那一个个的大坑不断的出现在城市内，顿时一阵目瞪口呆。

那魔王的一脚不会这么厉害吧，居然一脚把地底下都给踩空了。

“或者，库拉斯特的地底下，本来就是空的？”陈锋顿时一惊，难道库拉斯特的地底下，本来就是空的？

那为什么会出现空的断层，那断层内，难道还有别的东西？

陈锋的眼睛，一下子火热了起来。

第492章 召唤骷髅王虚影！

库拉斯特是人类重点生存的地方，可是地底下去有一个无比巨大的洞窟，而整个库拉斯特就好像是一个天花板一样，悬挂在那洞窟的上头。
如今，终于被打开了窗户，下面更加庞大的世界，出现在了陈锋等人的面前，可是如今老爷子等人急冲冲的传送去了哈洛加斯。
而外面的战斗也变得更加的激烈，刚才那一大脚的出现，瞬间大量的地狱力量涌入了进来，直接导致整个世界恶魔们，实力再次恢复了不少。
尤其是正在进攻库拉斯特的这一群怪物，实力更是飙升了近50%，一瞬间人类的压力再次增加。
“要不要下去？”陈锋其实很想下去，不由自主的朝着朱利安等人问道，可是朱利安却是怪异的看着陈锋。
“陈锋哥哥，现在不是玩的时候，你怎么老想着去探险啊！”狄维娜捏了一下陈锋的鼻子说道，陈锋忽然一震，然后脑海里头一阵激灵。
“有东西在呼唤我？”陈锋惊呼了一声，狄维娜等人顿时一惊，立马看着陈锋，陈锋皱着眉头。
“不对啊，按道理自己不应该是这样激动的，自己从来都是向往着安逸的生活，而并非是探险，今天看到这个地底下的大坑，怎么会有一种激动，一种一探究竟的冲动呢？”陈锋立刻紧张了起来。
“这种感觉，莫非是有什么东西在呼唤着我，在指引着我？”陈锋皱着眉头，轻轻的看了看那下面，可是大坑的下面深不见底，而且下头一片漆黑，根本就看不清楚。
“要不要下去？”陈锋一下子迟疑了起来，如今心里头没有了刚才那激动的样子，反而又生出了一分多疑。
陈锋本来就不是一个冲动的人，唯一冲动的时刻就是了为了朱利安等人，其他时刻陈锋是能小心就小心，能不冒险就不冒险。
以前是因为实力不足，现在却是珍惜羽翼，万一弄死了不该死的骷髅，陈锋那可是会心疼死的，任何一个领主骷髅死了，陈锋都会心疼的。
“先去找卡夏吧！”如今几个神级强者一走，那留下来主持大局的就只有卡夏了，并不是说卡夏的实力最强，起码珊朵拉等人还是在库拉斯特，只不过执行的是其他的任务。
而是因为卡夏的经验最丰富，几十年来都是卡夏在指挥箩格的战斗，对于每年的噩梦之月，卡夏的经验比任何人都丰富。
而且当初在天使小队内，卡夏也起一个指挥的作用，因为卡夏的眼神锐利，眼光毒辣，加上站在背后可以环视全场，所以卡夏成为一个指挥官其实是经过数百年的磨练而慢慢形成的。
熟能生巧，经验老道。
陈锋找到了卡夏，和卡夏说了那里头的事情。
“我已经知道了，我这里也能看到，不过现在这里的情况比较紧急，你如果想要下去的话，那就先把这边清理一下下，该死的沉沦魔实力最少提高了五成！”卡夏皱着眉头说道。
陈锋看了一眼场外，顿时大吃一惊，只见整个战线居然后退了最少20米，也就是说整个战场，至少数千人被打的后退，吃不消战斗了。
“怎么会这样？”陈锋顿时大吃一惊，立刻召唤出了所有的骷髅，一瞬间大量的骷髅出现，击中攻打一片沉沦魔军团。
“轰，轰，轰！”一连串的根系从地上冒了出来，一瞬间数以千计的沉沦魔纷纷被根系所穿透了身体，而陈锋却是诡异的一笑。
今天，就开一个外挂吧！
“血色骷髅王，附身！”
陈锋低吼了一声，一瞬间第二次变身成为了血色骷髅王，不过陈锋去没有动，反而取消了苍铁大树，把苍铁大树给扔到了另外一个地方。
那数千只沉沦魔从地上掉了下来，捂着自己的屁股或者独自，喊着“拉卡尼丘”朝着人群再次冲了过去，那鲜血流淌了一地。
“陈锋，你打算怎样？”卡夏皱着眉头看着陈锋，难道陈锋准备召唤鲜血骷髅？
顿时卡夏一惊，陈锋可是说过的，一般不是陈锋指定召唤的鲜血骷髅，是不分敌我，只分是不是骷髅的。
而陈锋变身血色骷髅王，自然是鲜血骷髅，但是其他人类却不是骷髅，到时候依然是被进攻的范围内。
“放心好了，融合了骷髅王的身躯，鲜血骷髅我已经可以自由的控制是否召唤了，不然的话现在地上都是鲜血骷髅了！”陈锋对着卡夏说道，卡夏顿时松了一口气。
“那你打算怎么办？自己下去战斗？”卡夏问道，陈锋却居然点点头，卡夏顿时大吃一惊，难道陈锋真的准备亲自战斗？
“对，亲自战斗，骷髅杀怪有点慢了！”陈锋笑着说道，然后直接跳下了城墙，可是那身体却骤然间在半空中停止，一下子悬浮在了30米多高空上。
“这是.......”卡夏不可思议的看着陈锋，凌空虚度，这可是是最少90级的职业者才会的，80级的都不可能会这一招。
可是陈锋居然会凌空虚度，看陈锋的样子还很轻松的样子，卡夏一脸震惊，难道陈锋已经90级了，不可能吧？
其他人也是一脸震撼的看着陈锋，陈锋居然可以飞行，那就代表着陈锋已经拥有了90级的实力，这也太不可思议了吧？
“呵呵！”陈锋一笑，这个可不是什么90级的飞行能力，而是骷髅王的特殊能力，排斥鲜血！
就好像是引力一样，骷髅王本身就是一块磁铁，可以吸引鲜血也可以排斥鲜血，如今整个战场外面的地面上，到处都是鲜血，地底下更是不计其数。
陈锋的排斥鲜血可以让鲜血大力的排斥陈锋，这样一来只要掌握好平衡，陈锋就可以利用这个力量来飞行，可是消耗的法力却是惊人的。
陈锋不敢耽搁，不然等下掉下去那就玩脱了，立刻朝着沉沦魔的大军中飞了过去，一瞬间站在了沉沦魔大军的空中。
“小心！”一群人惊呼一声，只见数个火球轰然的朝着陈锋砸了过来，陈锋却是轻轻的一笑，猛然的伸出了爪子，狠狠的在那火球上抓了一下。
“哗！”人群惊呼了一声，只见那火球就宛如气球一样被轻松的抓破，陈锋的血量甚至连1点都没有减少。
“嘿嘿！”陈锋轻轻的一笑，别小看了血色骷髅王，血色骷髅王可是陈锋的技能，换句话说陈锋的召唤骷髅是多少级，那血色骷髅王的等级就有多少级。
而如今陈锋的骷髅王附身在陈锋身上，那陈锋的召唤骷髅的等级，自然覆盖了陈锋本身的等级，换句话说陈锋是在用一个90级的身躯在战斗。
只可惜，这个身躯因为缺少部件，各项属性都偏低，可是90级的资本依然是摆在这边，接近800W的血量，让陈锋完全有恃无恐。
高额的防御，恐怖的血量，让人望而生叹的抗性，陈锋如今变身骷髅王，就宛如一块铁板，就算是血色开膛手来踢一脚，也会疼的流泪。
“鲜血吞噬！”
陈锋轻轻的一张双臂，就好像是耶稣那样子，一副博爱的样子，可是身上白色的绷带却开始疯狂的舞动了起来，如果脑袋上在多一个光圈，身体不适一副骷髅的样子，那就更加圣洁了。
可是，骷髅却注定无法圣洁。
地面上所有的鲜血忽然飞了起来，完全违背了物理法则，那一滴滴的鲜血瞬间聚集成了一道河流，一瞬间就被陈锋的绷带给吸收了个干净。
紧接着，那所有的绷带开始迅速的变成了红色，一瞬间那神圣的样子变得格外的诡异，一大群人都看傻眼了。
“鲜血爆发！”陈锋轻轻的说道，只听见大量的沉沦魔忽然惨叫了起来，那伤口居然瞬间喷发出了大量的鲜血。
可是让所有人惊呆的是，那鲜血居然并不掉顺着地面往下流，反而是漂浮在空中，然后朝着陈锋飞了过去。
陈锋的所有的绷带都尽可能的伸张出去，把四面八方汇聚过来的鲜血都给吸收了进来，陈锋身上开始闪耀其了淡淡的红光。
“陈锋哥哥要用大招了？”狄维娜激动的问道，所有人都看的清楚，陈锋是在准备着什么大招，一瞬间一些机灵的人已经开始在沉沦魔的身上开洞了。
果然，随着一群人在沉沦魔的身上不断的切割出伤口，那鲜血更是不断地从沉沦魔的伤口处喷了出来，沉沦魔的身体变得更加虚弱了。
“拉卡尼丘！”忽然，一声愤怒的咆哮传来，紧接着一只金色的沉沦魔骤然间从地上跳了起来，直接朝着陈锋冲了过来。
卡夏立刻搭弓，直接一连串的箭矢就喷了出去，可是那金色的身影却全然不顾么，疯狂的朝着陈锋冲了过来。
就在箭矢击中那金色沉沦魔的时候，金色沉沦魔眼中居然闪过了一丝不屑，手中的弯刀连续几下，所有的箭矢居然被看成了两段，而那箭矢立刻掉入到地面上，顿时一连串的爆炸响了起来。
“该死！”卡夏怒吼了一声，自己的箭矢居然被一只沉沦魔给挡住了，虽然是完全没见过的金色沉沦魔，但是那只沉沦魔的实力绝对不比自己弱。

第493章 传说中不存在人界的27号符文！

卡夏急忙冲了出去，可是如今那金色的沉沦魔却已经冲到了陈锋的身边，手中的弯刀在空中闪过了一道道的虚影，狠狠的朝着陈锋砸了下去。
“哼！”陈锋冷哼了一声，自己可是在放大招啊，这个大招其实你能够阻挡的？
“吼！”一只硕大的爪子忽然从陈锋的体内伸了出来，一把抓住了那金色的沉沦魔，金色沉沦魔顿时一阵惊恐，只见一个红色的爪子抓住自己，自己却丝毫无法动弹。
紧接着，陈锋的背后一个高达十几米的头颅缓缓地出现，那头颅看起来和真的一样，所有人都可以清晰的感觉到那红色的骨头所散发出来的恐怖威势。
不过，那头骨还的确是真的。
“血色骷髅王，降临！”陈锋诡异的一笑，背后巨大的骷髅头下面，一副身体缓缓出现，而一只手臂却紧紧的抓住了那金色的沉沦魔。
骷髅王的虚影，终于被陈锋给召唤了出来。
这是骷髅王传递给陈锋的战斗方式之一，在附身的情况下，召唤出骷髅王的虚影，这个其实就是骷髅王，只不过类似于骷髅王的分身，只不过没有任何的意识，完全听从于骷髅王的而已。
这个骷髅王的虚影拥有自主攻击的力量，会清剿四周所有对骷髅王有敌意的单位，战斗力十分的恐怖。
不过召唤出来的代价太大了，需要数以十万只不同敌人的鲜血，融合而成才能召唤出来，而且如今陈锋的血色骷髅王是最强的一个骷髅王分身，但是因为依然凑不齐完整的身躯，那血色骷髅王的实力，连十分之一都没有办法发挥出来。
“轰！”骷髅王的虚影把金色沉沦魔狠狠的砸在了地上，可是那金色沉沦魔虽然惨叫了一声，却依然没有放弃，再出高高的跳了起来，朝着陈锋狠狠的砍了过去。
“哼！”陈锋不屑的一笑，如今骷髅王的虚影只凝聚了上半部分，才用了不到十万个敌人的一部分鲜血，这样陈锋可不满意啊。
“鬼神附身，八臂阿修罗！”
“狮鹫之力，火焰尸鹫！”
“战马合一，闪电半人马！”
一瞬间，陈锋的3只领主骷髅瞬间开启了变身的力量，一瞬间三个恐怖的家伙瞬间开始冲入敌人群中，用尽自己的大招疯狂的朝着敌人砍了过去。
那敌人们一个个都没有死亡，可是或多或少身上都出现了伤口，可是那些伤口在陈锋“鲜血爆发”的勾引下，大量的鲜血开始不断的喷射了出来，纷纷朝着陈锋冲了过来。
鲜血爆发原来是需要基于血爪所抓出来的伤口上的，但是陈锋开启这个技能之后，只要敌人有伤口，那就无视是否是血爪造成的，直接可以用处鲜血爆发。
不然的话，一个血色骷髅王的虚影需要数十万的敌人才能凝聚出来，上次要不是一个小岛大小的血鹰之巢支撑着，陈锋根本就凝聚不出来。
而用血爪一个个抓过来的，估计得抓到明年去。
金色沉沦魔显然不服输，好像连沉沦魔那胆小的个性都没了，发狠的跳起来再次朝着陈锋打了过去，可是陈锋背后已经出现了连血色开膛手都可以虐的血色骷髅王虚影了，怎么会怕一只金色的沉沦魔呢？
“轰！”狠狠的一巴掌，就好像是如来那光头拍孙猴子一样，金色沉沦魔狠狠的掉在了地上，重重的在地上镶嵌出了一个深坑。
“哼！”陈锋虽然看在眼里，可是他如今实际上却是动弹不得，吸血的需要全力的吸取，在血色骷髅王的虚影凝聚出来之前，是无法动弹的。
但是一旦凝聚出来，陈锋一个人凭借着血色骷髅王的虚影，就敢下那深坑闯荡闯荡了，这年头没个超级资本，陈锋可不敢轻易的下去和离开。
再说，只要有大量的鲜血，血色骷髅王的虚影可以持续一整天，陈锋打算先让血色骷髅王的虚影吸饱了鲜血再说。
到时候虚影最少可以持续一天，那到时候陈锋就算是解除了骷髅王的附身，也可以持有骷髅王的虚影，等于一个仅次于魔王级别的家伙，在保护着自己，一保护就是一整天。
“咦？”陈锋忽然一愣，那地面上的金色沉沦魔居然是一副愤恨的表情，完全没有害怕，陈锋不由的朝着其他地方看了看，可是却再也没有看到什么金色的沉沦魔。
“扔过去让卡夏研究研究！”金色的沉沦魔，陈锋从来都没见过，其实不仅仅是陈锋，就算是其他人也都没有见过。
巨大的虚影一把抓起了那金色的沉沦魔，狠狠的朝着城墙下扔了过去，只见那本来就被打的重伤的沉沦魔，直接飞在了城墙脚下，一副凄惨的样子。
卡夏立刻飞了下去，连续4箭，把金色的沉沦魔狠狠的钉在了地上，那箭矢直没泥土，只留下一团羽毛在外头，恐怖的力道。
“拉卡尼丘，拉卡尼丘！”那金色的沉沦魔看着卡夏，眼中一阵阵的仇视，却没有一般沉沦魔的害怕，要知道如果是普通沉沦魔的话，早就吓个半死了。
那儿还敢这么愤怒的吼叫啊。
狄维娜等人也看着好奇跑了下来，这还是第一次看到如此胆大的沉沦魔，顿时大家开始纷纷讨论了起来。
“不好，快走！”卡夏忽然惊呼了一声，一把推开了朱利安，朱利安瞬间做出了防御的姿势，稳稳当当的被卡夏给推了开来。
而卡夏则一把抓起了狄维娜，只见那金色的沉沦魔骤然间爆发出了一阵金光，紧接着一声恐怖的巨响，所有正在城墙边的人顿时集体一个扑街。
自爆？
大家都目瞪口呆的看着那城墙，只见金色沉沦魔刚才所在范围内的城墙，轰然的倒塌了整整8米多，陈锋的脸色顿时无比的难看。
就在这个时候，一道金色的流光朝着陈锋砸了过来，陈锋一愣，立刻让虚影一伸手，一把抓住了那流光，然后送到自己的面前。
“我日！”陈锋惊呼了一声，不可思议的看着手中的东西，那东西上头一个扭曲的符文，宛如普通石头一样的材质，赫然是符文。
可是，那符文上面的符号，却狠狠的给了陈锋一嘴巴，前几天陈锋还在说自己什么时候去群魔堡垒弄点25号以上的符文，可是没想到如今陈锋的手中就多了一枚。
27号，欧姆。
欧姆（27号符文）
武器：50%增强伤害
盔甲：+5%抗冰上限
头盔：+5%抗冰上限
盾牌：+5%抗冰上限
需要等级：57
“怎么可能？”陈锋一脸的惊愕，不是说在人类世界内，是不可能出现25号以上的符文么，怎么如今出现了一枚27号的。
难道是天使仍给自己的？
想多了吧！
陈锋一阵目瞪口呆，这样的情况一阵措手不及，立刻呼喊了两声卡夏，卡夏直接飞了过来，看着那比她还要大的把掌上，一枚27号符文，卡夏也傻了。
“哪儿来的？”卡夏愣愣的朝着陈锋问道，昨天赌博用的25号其实是卡夏借给陈锋的，因为卡夏知道陈锋全身的装备就算是30号符文也不止，但是陈锋不会拿来换掉。
可是，如今陈锋的手中却莫名其妙的多了一枚27号，更让人不解的是，27号符文是不会出现在人类世界内的，也就是说只有天堂才有资格弄出这个东西。
可是陈锋从来都没有去过天堂或者群魔堡垒啊。
“刚才，一声爆炸，然后飞过来，我顺手接住的.......”陈锋对着卡夏说道，然后2个人猛然的一震，卡夏直接朝着那边飞了过去。
立刻查看其了地面，果然眼睛一亮，在地上赫然找到了一件暗金装备，和一个11号符文，卡夏仿佛猜到了什么，一脸的不可思议。
“怎么样？”不一会儿，卡夏飞回到了陈锋的身边，陈锋急忙问道，不过卡夏却把得到东西放在陈锋的手里，陈锋顿时一惊。
1件暗金装备，1个11号的符文，加上陈锋手中27号的符文，这一只金色沉沦魔的爆率，貌似有点恐怖了。
“27号先给我，我拿去给凯恩看看，至于暗金，要不你先鉴定出来吧！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头，然后仔细的看起来那暗金装备。
虽然陈锋不能动，但是不代表陈锋没办法动脑子，陈锋看着那暗金装备开始思考了起来。
可是三分钟后，陈锋无奈的摇摇头，那装备是一个头盔，可是陈锋从来没见过这个样式的头盔，陈锋甚至把符文装备都想了个遍，可是就是没有这个样子的。
“我没办法，这个我不认识，还是让凯恩鉴定吧，或者你弄张暗金鉴定卷轴！”陈锋无奈的对着卡夏说道，卡夏顿时也傻了。
陈锋都不认识的暗金装备.........
那价值恐怕也不低啊！
27号符文，未知的暗金装备，卡夏看了看金色沉沦魔死亡的地方，好像猜到了什么东西，然后和陈锋道别，去找凯恩了。
而陈锋这边，陈锋也感觉到，随着自己一只只骷髅的技能持续时间结束之后，那血色骷髅王虚影的力量储存，差不多可以了。
先杀怪，再去天坑，陈锋轻轻的眯起了眼睛！

第494章 进入天坑！

做足了准备，那巨大的虚影已经存够了力量，陈锋自然不会浪费时间，立刻开始了疯狂的屠杀。
那虚影虽然不会任何的群体范围攻击，可是那一巴掌下去就是范围攻击，数十只的沉沦魔完全逃不出他的手掌心，被狠狠的拍成了碎片。
秒杀！
这也难怪，陈锋如今变身成为血色骷髅王，等级就是90级以上的，更不要说拥有比骷髅王自身实力还要强大的骷髅王虚影，这个家伙可是血色骷髅王最强大的技能，可惜需要发动条件太难了。
但是一旦出现在战场上，这样的条件就轻松了很多，尤其是当初地狱和墓地开战的时候，那参战的敌人数量，不知道几百个兆，随便找个地方扔几个大招，就足够血色骷髅王凑齐数十万敌人的鲜血，来凝聚这个虚影了。
陈锋也还好，有铁桦树和苍铁大树在，这群植物骷髅攻击强悍，但是更强悍的却是群体攻击的，那铁桦树的数量多达十几棵，每一棵一次进攻可以进攻300只以上的沉沦魔。
300的十倍，那就是3000，十几棵铁桦树一次性攻击就可以陈锋带来将近4000左右的敌人受伤，只要敌人受伤了，那鲜血就出现了。
然后是苍铁大树，一次就可以带来1000点鲜血，那加起来就是整整5000，而且这样的频率相当高，最多5秒钟陈锋就可以把它们换一个完全没有沉沦魔受伤的地方。
这样下来，5秒钟5000次敌人受伤，那1分钟就是整整6W次，只要2分钟，陈锋就凑齐了12W，最多不超过5分钟，陈锋就可以把几十万的鲜血全部凑齐。
当然，凑齐是一回事儿，但是吸收却又是另外一回事儿，陈锋最少在空中飘了半个小时，这才把所有的鲜血都给吸收，凝聚出了完整的虚影。
陈锋完全不用自己去战斗，那虚影会感受到四周沉沦魔们的疯狂敌意，完全不用陈锋指挥或者多说什么，就自动的开始疯狂战斗。
仅仅不到十分钟，陈锋就最少击杀了上万只沉沦魔，不过其中最少有十分之一是被沉沦魔法师给复活了，陈锋皱着眉头。
“吼！”巨大的虚影仿佛感觉到了陈锋的不满，立刻怒嚎了一声，猛然的举起拳头，狠狠的朝着一只沉沦魔法师给砸了下去。
“陈锋，多杀一点法师！”不远处的卡夏对着陈锋大叫，陈锋立马点头，立刻举起手，对着四面八方的沉沦魔不断的拍了下去。
无论是拳头还是巴掌，只要是被碰到的，没有任何一个沉沦魔法师或者沉沦魔可以逃走的，就算是金色的沉沦魔，依然被打的直接残了。
可惜，陈锋在战场上足足战斗了3个小时，却再也没有看到任何金色的怪物，而且陈锋心里头却愈发的激动和急切，要进入那地下洞窟内。
“算了，进去吧，不然虚影的时间不足，万一下面有危险，就麻烦了！”陈锋看了看四周，起码在自己的攻击范围内是没有一个敌人的，沉沦魔和沉沦魔法师不是笨蛋，早就跑光了。
陈锋缓缓的飞会到了城市，城墙上的一群人惊愕的看着那虚影居然无视城墙的存在，直接融入城墙上，露出一个脑袋和半个胸口。
“你打算要进去了？”卡夏知道陈锋的意思，朝着陈锋问道，陈锋点点头，陈锋如今可以清晰的感觉到，那地下洞窟内绝对有一个骷髅王的身体，但是具体是什么陈锋就不知道了。
但是，可以肯定的是，那骷髅王的躯体在呼唤着陈锋，而且陈锋也感觉自己也变得越来越激动，十分的急迫。
“好，那你去吧，你已经杀了近百万敌人了，足够了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头，不过这群骷髅还是没有带走，暂时放在这里。
带着朱利安等人，陈锋缓缓的飞到了那洞窟的上头，那天坑就好像是一张大嘴巴，死死的张开冲着陈锋，就仿佛随时要准备吞噬掉陈锋一样。
“进去！”陈锋还真有点担心，不过一想到自己的背后已经出现了超过90级，甚至超过100级职业者实力的骷髅王虚影，顿时有安心了下来，缓缓的飞了下去。
整个天坑比之下垂，四周都是光滑的土壁，陈锋轻轻的摸了一下，不过却挂下来一层泥土，陈锋一阵愕然，忘记自己的手已经变成爪子了。
陈锋一阵苦笑，这个骷髅王的实力虽然恐怖，可是变身久了陈锋就不觉得自己帅气了，反而是一脸的傻气。
无奈，这个变身前几次是很帅气，那血肉化成绷带包裹全身，一脸的傲气和嚣张，让陈锋也是十分自豪。
可是久而久之陈锋也发现，自己毕竟是一个人类，整天用骷髅的身体也不是一个事儿，所以陈锋也尽量避免使用骷髅王附身，看着自己变成骷髅，也不好玩。
陈锋缓缓的降落了下去，可是那天坑却深的吓人，如今陈锋估计最少已经下潜了近2000米了，那头顶上的入口都变成一个小孔了。
可是依然没有没有着地，四周也依然没有任何的其他入口，例如洞口大门之类的，狄维娜的魔杖上那火球已经持续了数十分钟了，陈锋下降的速度十分缓慢，因为陈锋怕自己错过了什么东西。
下降，继续下降。
不知不觉，又是半个多小时，按道理如果是全速下降的话，这半个小时足够陈锋下降几十万米了，可是如今却仅仅下降数千米而已。
那头顶上的小孔早就消失不见了，如今陈锋推测，最少有5000米以下，可是依然没有到底层，陈锋不由的开始着急了起来。
四周的宽度大约是在6米，陈锋也感觉到渐渐的开始宽松了起来，可是鬼知道下面到底还有多远，好在大鹰骷髅是一只骷髅，不会感觉到疲倦，如果是库拉斯特的飞蛇来的话，估计早就累趴下，众人也知道掉到底层了。
“我记得地球上地表的厚度有6000千米左右，现在我貌似已经走了5千米了，难道要我去地心？”陈锋顿时哑然失笑。
那是地球上的距离，换成这个世界的，少说也要增加个十几倍甚至是几百倍，这个星球可比地球大的多了，仅仅一个旧库拉斯特下层就有一个上海那么大，整个库拉斯特加起来，堪比浙江加上上海，还得占据一部分的福建。
而陈锋一直以来飞行都是直线飞行的，这样可以在最短的时间内到达目的地，可是那蜘蛛森林，剥皮森林，庞大湿地，哪一个不比旧库拉斯特巨大？
换句话说，仅仅是从新库拉斯特到旧库拉斯特这一个区域，就足够一个中国那么大了，好在没有那么多的弯弯绕，而且陈锋等人所要飞行的距离，并非是东西飞行，而是东南飞行，这样也减少了许多不必要的飞行时间。
可是如今陈锋等人下潜了5000多米了，居然还没有着陆，这样陈锋不由自主的开始紧张了起来，而且四周还是漆黑的一片，如果不是狄维娜的火球，众人会更加郁闷。
“塔维纳，扔个熔浆岩石下去！”陈锋皱着眉头，这样下去不行啊，在这样下去自己恐怕要紧张死，要知道这一次来，陈锋可是抱着寻找那骷髅王的部件来的。
塔维纳立刻点头，一个熔浆岩石迅速的掉了下去，那熔浆岩石还在空中滚动着，可是直径1米的岩石却足够把整个通道给照亮了。
“轰！”熔浆岩石掉了下去，在众人的眼前变得越来越小，最后轰然一声爆炸了开来，众人一喜，可是塔维纳却皱起了眉头。
“没着陆，熔浆岩石的时间到了！”
“哎！”
众人一阵叹息，被以为是熔浆岩石撞到了什么东西爆炸了，大家都以为是地底，可是没想到却是时间到了。
“继续，我们也加快点速度！”陈锋对着塔维纳说道，塔维纳轻轻的一笑，能为陈锋做事，塔维纳也是很高兴。
立刻再次一个个的熔浆岩石掉了下去，可是那一个个的熔浆岩石都是没碰到地面就爆炸了，让众人一阵无奈。
“我来！”莉莉丝忽然说了一句，手中猛然的一撮，一个火焰爆震的炸弹出现在了陈锋的面前，陈锋的眼睛顿时一亮。
这个东西可是必须撞击才会爆炸的，而且没有时间的限制，也就是说不着陆，这个东西可不会爆炸的。
“丢！”
莉莉丝轻轻的放手，那火焰爆震的炸弹直接垂直降落，可惜那爆弹上头没有任何的颜色，众人没办法看清楚掉在什么地方了。
“轰！”忽然，下方一个火光传来，众人立刻激动了起来，显然火焰爆震的炸弹是碰到东西了，陈锋立刻一阵激动，拍了一下莉莉丝的肩膀。
“好样的，莉莉丝，太棒了！”
陈锋大笑着说道，可是因为黑暗的缘故，陈锋却没有看见莉莉丝的脸上猛然的闪过的一丝娇羞和那微微红润的脸庞。
众人立刻急速下降，而陈锋则感觉全力的感知四周，生怕在墙壁在有陈锋需要的东西，不然一旦错过了，那陈锋就可能再也找不到了。

第495章 地下世界！

“塔维纳，继续扔熔浆岩石，看看下面有什么东西！”陈锋忽然对着塔维纳说道，塔维纳立刻一招手，一个硕大的岩石瞬间掉了下去。

浑身燃烧着红色火焰的岩石，宛如陨石一样拖着一条尾巴朝着下面砸去，众人仔细的看着，而陈锋则仔细的感知着四周。

“吼！”忽然，一声怒吼猛然的从地底下传来，一瞬间一阵恐怖的回音疯狂的冲击了几个人，陈锋差点没一口血喷出来。

“什么情况？”陈锋惊愕的看着下方，只见西方赫然一团火焰正在不断的冲上来，而更让陈锋惊愕的是，那火焰上赫然有一双眼睛。

“眼睛？怪物？”陈锋惊呼了一声，居然出现了一双眼睛，陈锋一阵惊愕，没想到在这么深的地底下，还有怪物的存在。

“咦？”陈锋忽然一震，立刻看向了边上的墙壁，只见墙壁上有一层层摩擦的痕迹，这些痕迹十分明显，起码在比2000米以上的要明显的多了。

“这里是怪物的老家？”陈锋顿时大吃一惊，莫非这里是怪物的通道，这样的东西陈锋还是知道的，什么鼹鼠啊，兔子啊，还有很多动物，都有在地底下筑巢的习惯。

莫非，这个天坑并非是陈锋所想象中的什么地下城市，而是一只怪物的巢穴？

那为什么会出现一个骷髅王的反应呢？

“难道是这只怪物的家里头，有骷髅王的部件？”陈锋的眼睛一亮，如果是这样那就说的通 了，相比这家伙可能不知道在什么地方找到了骷髅王的躯体，然后要吃掉。

可惜骷髅王的躯体堪比世界上最坚硬的东西，岂能被一只小小的怪物给吃了，这怪物吃不掉就带回家，然后就一直放着。

“对，就是这样，没错！”陈锋顿时一阵激动，因为如果仅仅是这样，那就太简单了，自己背后的那虚影可是所向无敌，如果是什么地下城市陈锋还要小心。

可是仅仅一只怪物，陈锋根本就用不着。

“给我打！”那怪物终于冲了上来，陈锋也看清楚了那怪物的样子，赫然是一只放大了无数倍的老鼠，那一张狰狞的老鼠脸，加上那硕大的门牙，陈锋认不出才怪。

“轰！”背后的虚影一拳头狠狠的砸了下去，一瞬间巨大的拳头重重的砸在了那怪物的脑袋上，陈锋等人只听见一声“咔嚓”的声音，紧接着就是鲜血飞溅，然后一个巨大的门牙掉到了陈锋等人的面前。

“收！”陈锋大笑着说道，一把抓住了那门牙，不要以为老鼠的门牙很脏，其实老鼠经常磨牙，门牙上十分的干净，那一整块比陈锋还要大的门牙，比象牙都要珍贵。

“哈哈哈，拿回来当大门！”陈锋大笑着说道，众女一阵讶然，这个陈锋也不嫌脏，不过众女看着那宛如白玉一样的门牙，也都不嫌脏了。

不过，当狄维娜的火球一靠近，众女顿时倒吸了一口冷气。

这个老鼠的大门牙，不但不脏，反而宛如洁白的汉白玉一般，泛着淡淡的光泽，十分的美丽，十分的漂亮。

“当大门！”

“当大门！”

“要不当我的床板吧？”

众女异口同声的说道，唯独狄维娜笑嘻嘻的说道，一下子朱利安等人立刻冲了上去，挠起了狄维娜的痒痒。

“你们闻闻！”陈锋忽然把门牙递给了众女，众女一愣，不由的闻了闻，一下子更是瞪大了眼睛。

那门牙上头不但没有任何的脏东西，更没有那腐臭的味道，而且还弥漫着一股淡淡的果香味，那果香一闻居然让众女的精神一震。

“好清香啊！”狄维娜一把抱住了那门牙，可是那门牙却出乎意料的轻，狄维娜一下子就抱起来了，那淡淡的清香味和光滑堪比花岗岩，洁白堪比白玉石的门牙，让众女爱不释手。

“塔维纳，再扔给熔岩，我感觉这里不仅仅只有这么一只老鼠，恐怕深处还有更多的老鼠，到时候一人给你们弄一个，无论大门还是小门，无论门板还是床垫，都给你弄成这大门牙的！”陈锋大笑着硕大，众女的眼睛一亮。

女人就是这样，嫌弃是她们嫌弃，可以一旦自己喜欢，那就什么都不顾及了，讨厌老鼠自然是女人讨厌，可是这么大的老鼠门牙又是这群女孩子喜欢。

不得不说，重口味啊。

最后那门牙的分配就不管陈锋的事情了，众女商量了半天，最后决定照顾最小的，门牙给狄维娜欢天喜地的给收入了背包。

不过众女还是强制要求陈锋再找几个门牙，最起码一人一个是要的，陈锋连连苦笑，不得不答应，对于众女陈锋自然是有求必应了。

可是，陈锋只能在心里头祈祷，希望这么大的老鼠不要绝种，您要子孙满堂，哥这一辈子的幸福就掌握您的手中了。

要去杀人家还祈祷人家子孙满堂，不得不说陈锋是一个奇葩。

那死去的老鼠急速的掉落了下去，陈锋也追了下去，不过听到一声沉闷的回音后，陈锋再次降低了速度，陈锋依然没有忘记来的目的。

虽然最大的目标可能是在那老鼠的家里头，可是陈锋还是要小心，万一路上陈锋的存在骷髅王的部件，那错过了陈锋会一辈子后悔的。

慢慢的下降，终于陈锋来到了地底，踩着坚实的土地，陈锋顿时松了一口气，而狄维娜比陈锋还激动，直接一个个火墙出现在了四周，四面八方瞬间被照耀的明亮无比。

“哗！”那火墙一出现，众女顿时一阵惊呼，只见在不远处三百米开外，赫然是一条地下河，可是陈锋完全没有听到那河水流动的声音。

不解的陈锋立刻跑了过去，立刻就惊呼了起来，那河道居然完全冻结成了一个冰雕，整个地下河都是冰块，难怪没有任何的声音传出来。

“有鱼！”狄维娜惊呼了一声，那透明的冰块中赫然有许多的鱼出现在里头，狄维娜笑着指着冰块内的鱼说道。

“咔嚓！”

“小心！”

陈锋忽然惊呼了一声，一把抱住了狄维娜，紧接着血爪直接抓了出去，面前一阵血光迸发，只见一条鱼赫然从冰块内冲了出来，张开那宛如食人鱼一样的牙齿，凶残的朝着狄维娜咬过去。

要不是陈锋眼疾手快，恐怕刚才狄维娜的手指头都有可能被咬下来。

狄维娜比经只是小女孩，被如此怪物一惊吓，整个人顿时脸色苍白，其他女孩子立刻跑了过来，开始安慰起了狄维娜。

“没事了！”陈锋拍了拍狄维娜的小脸庞，然后带着狄维娜离开了河道，紧接着背后的虚影一声咆哮，那恐怖的咆哮回荡在了整个地下，巨大的拳头狠狠的砸在了冰块上。

“轰！”整个河面一阵翻腾，那巨大的冰块就好像是断掉的筷子，两段骤然间翘了起来，大量的鱼群疯狂的从冰块内钻了出来，立刻跳入河水当中，陈锋这才看到，那河道并非是没有河水，而是河水仅仅半米深上面的2米多，都是冰块。

“哼，想走？狄维娜，自己来报仇，水能导电哦！”陈锋笑着对着狄维娜说道，原本害怕的狄维娜顿时眼睛一亮，立刻气呼呼的冲了上来。

“交叉连锁闪电！”狄维娜娇喝了一声，一连串疯狂的闪电直接沉入了水底，紧接着疯狂的电流在那河道内疯狂的窜动了起来。

“咔咔咔！”一连串的咔咔声传来，只见大量类似于食人鱼的怪物从河面上浮现了出现，那些怪物虽然奇怪，可以在没有水的冰块上存活，但是依然无法雷电免疫，被狄维娜电的是各种翻白。

“哼！”那巨大的冰块被陈锋的虚影给扔在了后面的地上，河道上飘满了各种奇形怪状的鱼类，狄维娜这才满意的冷哼了一声，撅着嘴巴回到了朱利安身边。

朱利安无奈的抹了一下狄维娜这个小丫头的脑袋，小丫头就是记仇啊。

“不好！”陈锋忽然惊呼了一声，一把抱起了狄维娜，紧接着虚影一把抱起了其他的女孩子，尸鹫瞬间出现，陈锋立刻跳了上去。

“轰！”众女还没来得及问什么情况，只见呢河道的远处骤然间一个大浪拍了过来，赫然是河水开始疯涨了。

仅仅不到片刻，那2米多的河道长满了水，甚至溢出来了不少，不过那河道也再也没有满出来，陈锋这才松了一口气。

“陈锋哥哥快看，小老鼠！”狄维娜忽然惊呼了一声，陈锋立刻看了过去，只见在昏暗的火光下，一只只的小老鼠居然踏浪而来，一瞬间就穿过了河道，朝着下游冲了过去。

“追！”陈锋立刻大笑着说道，带着众女急急忙忙的赶了上去，一瞬间众人开始演变成了猎人，追逐起了那一群小老鼠。

小老鼠的个头仅仅半米长，可是放在人类世界也是大老鼠了，但是那老鼠们居然一点害怕都没有，反而不断的在浪花中嬉戏。

“可能是回家！”陈锋顿时一阵激动，立刻不管三七二十一，先跟上去再说！

第496章 地底老鼠王！

汹涌的潮水带着那一群小老鼠快速的前进着，陈锋乘坐者尸鹫在后头追着，忽然惊愕的发现自己面前的道路居然越来越狭小了。
本来，陈锋等人进入的地方是一个类似于大厅一样的巨大空间，尸鹫可以轻松的飞起来，但是随着追逐小老鼠，道路开始变得狭窄了起来。
“该死，换人！”陈锋立刻大叫了一声，立刻召唤出了大鹰2只，让几个女孩子和自己乘坐了上去，2只大鹰顿时急忙追上了那老鼠，而陈锋则顺手把尸鹫给收了起来。
忽然，在追逐的过程中，陈锋的精神猛然的一震，因为他感觉到自己脑海里头的骷髅王意志跳动了一下，这一个跳动陈锋曾经也体感过。
黑色骷髅王的头颅。
当初在开棺材，发现骷髅王的头颅的时候，自己脑海里的骷髅王的意志就跳动了一下，而如今又跳动了一下，那说明又有一个骷髅王出现在自己的面前了？
陈锋激动的朝着四周看去，可是四周都是墙壁，而那些小老鼠依然是一副欢快的样子，好在陈锋等人追的不是那么近，小老鼠们至今都没有发现陈锋。
“陈锋哥哥，到了！”狄维娜忽然拉了拉陈锋的手，陈锋立刻朝着远处看去，只见在不远处，赫然出现了一个岸滩，而一群小老鼠也行动了起来。
只见一只体格最大的老鼠率先朝着那边游去，紧接着小尾巴上面被另外一只老鼠给咬住，然后老鼠们一只接着一只的咬着前面老鼠的尾巴，开始奋力的朝着前方游了上去。
不得不说，老鼠们的个头十分的硕大，仅仅不到两分钟就游上了岸，在岸边抖动了几下毛发，把河水全部洒落了一地，然后顶着一身狰狞宛如直刺的毛发，欢快的朝着里头走了进去。
“跟上去！”陈锋等人立刻也上了岸，悄悄的跟在后头，几个女孩子一脸的兴奋，完全没有在意自己跟踪的可是老鼠啊。
女人最大的敌人，99.9999%女人都害怕的动物，老鼠啊。
陈锋不得不感慨一声，这群女孩子为了那晶莹剔透的门牙，连害怕都丢在一旁了，真的是太让人无奈了。
说实在的，那美丽的门牙真的让陈锋都心动，在黑暗中闪耀着莹莹的微弱光芒，看起来十分的美丽漂亮，难怪一群女孩子为了这东西连害怕都忘记了。
快速的跟了上去，陈锋发现通道还是蛮大的，不过一想刚才那宽5米多的巨大老鼠，陈锋顿时恍然大悟，那么大的老鼠都要通过的地方，通过几个人类，轻而易举啊。
“吱吱！”不远处忽然传来一阵叫声，在堪称寂静的地下世界内，这个声音一下子就出现在了众人的耳边，一下子几个人吓了一跳，立刻看着前方。
“有一点荧光！”狄维娜趴在陈锋的耳边说道，陈锋揉了揉那微痒的耳朵，点点头，然后感知了一下，发现那骷髅王的部件，可能就在不远处。
“先看看再说，埋伏埋伏！”陈锋对着众女说道，一下子所有女孩子都贴紧墙壁，一双双眼睛仔细的看着不远处。
“吱！”那叫声再次传来，随后地面居然开始轻微的颤抖了起来，所有人顿时一惊，莫非有大家伙要出来了？
果然，3分钟之后，一个高达6米的巨大老鼠缓缓的出现在了众人的面前，而且那老鼠第一眼就看到了陈锋等人，但是却没有任何的紧张和害怕，反而是一脸的愤怒。
“该死，这家伙早就看到我们了！”陈锋顿时一阵惊呼，那老鼠一声怒吼，直接朝着众人冲了过来，巨大的身体宛如一亮卡车一样。
“岩石骷髅，最强一拳！”陈锋立刻召唤出了岩石骷髅，岩石骷髅一声怒吼，那双倍放大的拳头狠狠的砸在了那老鼠的脑袋上，老鼠的脑袋顿时狠狠的撞在了上头的墙壁上。
“轰！”整个通道顿时一阵巨响，无论是拳头还是那老鼠撞击墙壁的声音，都彻底的提醒了里头的生物。
“吱吱！”不过，那老鼠赫然还没有死亡，只不过整个下巴都脱臼了，而那硕大的门牙更是连根折断，仅仅靠着一丝丝的牙齿根，连着血肉。
那老鼠惨叫了一声，疯狂的朝着陈锋冲了过来，可是陈锋怎么会怕它呢，陈锋要怕也怕它跑走，既然人家攻上来了，那陈锋自然是求之不得。
“轰！”
血色骷髅王的虚影狠狠的一巴掌拍了下来，那硕大的巴掌完全让那老鼠没有任何的脾气，被狠狠的拍死在了地上。
“我的！”狄维娜大叫了一声，直接冲了一把抱起了那门牙，不过立刻就被艾米丽给抢了过去，紧接着其他女孩子也加入了争夺当中。
“快点，我们先去里头，不然里面的要跑了！”陈锋大笑了一声说道，立刻翻过了那6米高的老鼠尸体，然后召唤出了两只蝎子骷髅，急速的朝着前方跑了过去。
不一会儿，众人来到了一个巨大的巢穴，大量的干草堆积在地上，一股难以想象的恶臭不断的传来，那不是什么粪便或者是腐尸的臭味，而是一种类似于体臭的东西。
“熔浆岩石！”塔维纳立刻一个熔浆岩石扔了出去，硕大的岩石不断的朝着远处滚了过去，这时候大家在清楚的看见，四周的空间居然这么大。
“哇！”狄维娜惊讶的抬头，只见整个空间居然有上百米高，甚至更高，陈锋等人都看不清楚，但是可以肯定的是，这里尸鹫可以轻松的飞行，甚至亚龙都可以召唤出来。
“轰！”熔浆岩石忽然爆炸了开来，正在观察四周的人猛然的一惊，时间这才七八秒钟，按道理不应该爆炸啊。
众人立刻看了过去，只见一团火焰掉落在地上，一块块的石头宛如鸡蛋壳一样洒落在一旁，火焰吞噬着四周的干草，一下子洞穴内也开始燃烧了起来。
“咦？”陈锋不由的一愣，那火焰的边上，赫然有一个黑色的石头，漆黑漆黑的，原来是撞在了上面，难怪岩石爆炸了。
大家都是送了一口气，可是就在所有人微笑起来的时候，那黑色的“石头”居然动了一下，然后缓缓的收缩了起来。
所有人愕然的看着那收缩起来的黑色“石头”，只见一个无比巨大的脑袋，缓缓的降落了下来。
一个七八米的狰狞脑袋，1个呈现灰色的大门牙，一双灰色的眼珠子看着陈锋等人，那怪物缓缓的伸了一个懒腰，陈锋等人顿时倒吸一口冷气。
老鼠，那是一只巨大无比的老鼠，浑身上下没有一丝的毛发，但是毛孔却是无比的细腻，而且肌肉异常的发达，整体看起来就好像是一块无比巨大的黑色岩石一样。
那一根根的胡须都长达七八米，更不要说全身上下了，所有人都倒吸了一口冷气，那熔浆岩石不是砸在其他岩石上头，而是砸在这巨大老鼠的身上。
“吱！”一声无比刺耳的尖叫让陈锋等人一阵胆颤心惊，那老鼠猛然的伸出爪子，狠狠的朝着陈锋等人拍了过来。
“不好！”陈锋惊呼了一声，背后的虚影直接迎了上去，巨大的拳头和那爪子狠狠的砸在了一起，一瞬间陈锋不由自主的倒退了数十步，而那老鼠则是浑身一震，不解的看着陈锋。
老鼠在地底下已经数千年了，从来没有见过可以和自己抗衡的敌人，那红色的巨人刚才一拳头，也让巨大老鼠感觉到了疼痛。
“吱！”老鼠被激怒了，数千年以来自己再也没有受伤过，可是如今自己居然感觉到自己的爪子十分的疼痛，疼痛让老鼠终于愤怒了起来。
“吱！”巨大的老鼠直接扑了上来，它准备用自己最强大的门牙活生生的要死那红色的巨人，可是出乎意料的是那巨人居然再次举起手。
“轰！”一拳头不偏不倚的砸在了老鼠的脑袋上，骷髅王虚影和老鼠的个头差不多大，但是一个是竖着站立的，一个却是横着匍匐的。
“就是现在，出来吧，亚龙！”陈锋立刻召唤出了亚龙，一瞬间老鼠顿时一阵心惊，数千年的时间给了它诞生智慧的根本，一看到不比自己小的亚龙骷髅出现，老鼠的第一个念头，赫然是转身就跑。
它和它的子孙不一样，它的子孙在地底世界几乎没有任何的敌人，因为它们一出生就没有任何的敌手，可是那巨大老鼠不一样。
巨大老鼠当年也是一只普通的小老鼠，可是因为得到了骷髅王的某个部位，长期的吸收上面所散发出来的力量，导致实力不断地提高。
虽然越来越无敌，但是那胆小的性子还是根深在自己的脑海里，打不过就跑，这就是老鼠的本性。
而对于动物来说，衡量战斗力最主要的办法之一，就是对比双方的体型差距，而如今巨大老鼠悲剧的发现，2个敌人都比自己的要大的多，尤其是亚龙，那翅膀一张开简直三四百米的恐怖宽度，让老鼠一阵惊恐。
“不好，它要跑了！”陈锋惊呼了一声，其他的人也纷纷惊呼，陈锋立刻召唤出了大量的骷髅，直接挡在了那老鼠的面前。

第497章 史上最变态骷髅王！

“轰！”岩石骷髅出来的位置十分的恰好，狠狠的一拳头砸在了那巨大老鼠的门牙上，巨大老鼠顿时一声惨叫，直接整个身体都蜷缩了起来。
剧痛，一阵刺骨的剧痛从门牙上传来，巨大老鼠一阵惊恐，这个痛楚它已经数千年没有感觉到了，如今再次感觉到，十分是在恐怖了。
忽然，巨大老鼠一个翻身，居然直接开始挖掘起了地面，仅仅不到片刻，那老鼠的整个身体就潜入了地底下，一瞬间消失在众人的面前。
“该死！”陈锋立刻想要追上去，那老鼠的身体也就不到10米，主要长的是修长的身体，所以那洞穴对陈锋来说也是大的离谱。
但是，陈锋担心那老鼠会不会躲在洞穴内突然袭击，最后陈锋十分干脆的跳上了亚龙，万一敌人在地底下进行攻击，陈锋可是一点办法都没有。
忽然只见不远处一只爪子从地底下探了出来，一把抓住了一个东西就继续急速的下潜，陈锋猛然的一惊，只感觉到某个气息在快速的远离自己。
“不好，骷髅王的部件，被它夺走了！”陈锋顿时大惊失色，立刻召唤出了一群骷髅，疯狂的涌入其中，紧接着大鹰立刻出现，急速的追了上去。
“该死该死，怎么会直接放在地上！”陈锋一阵愤怒，又是一阵无奈，如此明显自己居然都没有发现，陈锋不由的想给自己一个巴掌。
不过，也是那老鼠吃亏，仅仅不到10分钟就被陈锋给追上了，地底下的通道多如牛毛，大量的通道显然是这只老鼠常常活动的地盘。
但是，那老鼠想用这些来迷惑陈锋那就算太假了，陈锋可以清晰的感觉到那骷髅王的部件是朝着什么地方前进的，不到十分钟就被陈锋给抓住了尾巴。
“吼！”骷髅王虚影怒吼了一声，一把抓住了那老鼠的尾巴，可是那老鼠的尾巴居然一下子就断了，陈锋顿时一愣，然后更是愤怒的冲了上去。
“今天不弄死你，我就不叫陈锋！”陈锋愤怒的吼道，大鹰以一个不可思议的速度飞到了那老鼠的面前，老鼠惊恐的看着上头的陈锋。
可是，陈锋并没有让虚影攻击，而是直接召唤出了苍铁大树，数百米的苍铁大树一下子出现在了仅仅不到10米高的洞穴内。
一下子顶出了一个窟窿，可是那老鼠却一头撞在了苍铁大树上面，苍铁大树表示毫无压力，再来几下都无所谓。
“给我弄死他！”陈锋愤怒的吼道，只见一千条根系疯狂的从地底下窜了出来，一瞬间捆绑的捆绑，穿透的的穿透，那老鼠的开始疯狂的在地上挣扎了起来。
“杀！”陈锋怒吼了一声，瞬间化身成为“黑色骷髅王”，接着强大的攻击力和防御力，陈锋直接跳到了那老鼠的身上，一拳头一拳头狠狠的砸了下去。
当然，四面八方也出现了大量的骷髅，狄维娜等人也开始愤怒的进攻。
“找到了！”陈锋的眼睛顿时一亮，只见那老鼠的一只爪子上，赫然挖了一大块的泥土，而其中就有陈锋所需要的骷髅王部件的气息。
陈锋立刻冲了上去，直接钻进了爪子里头，扒拉开了大量的泥土，只见一个灰色的骷髅头，出现在了陈锋的面前。
“又是一个骷髅头？”陈锋惊呼了一声，每一次得到一个新的骷髅王，都是从一个骷髅头开始，上次的冰霜骷髅王陈锋还没有凑齐下一个部件呢，没想到这一次又来了一个。
那灰色的骷髅头在陈锋一接触的时候，一瞬间就融入了陈锋的身体，瞬间功夫陈锋的脑海里就浮现出了那灰色骷髅王的资料。
邪魔骷髅王
传说中唯一拥有血肉的骷髅王，但是骷髅王的血肉并非是用来装饰或者保护自己，而是用来喂食敌人，被邪魔骷髅王的血肉所喂食的地方，会永远听从邪魔骷髅王的指挥。
命中率：MAX
防御：2000000
血量：2000000
伤害：500-500
骷髅附身LV：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带邪恶呼唤技能。
黑暗凝视LV1：作为唯一拥有血肉的骷髅王，一旦吃下邪魔骷髅王身上的血肉，就会永远受到邪魔骷髅王的操控，对无法消化血肉的单位无效。
“咦？住手！”陈锋忽然惊呼了一声，让所有人停止围殴那奄奄一息的巨大老鼠，陈锋不解的看着手中凝聚出现的灰色骷髅头，这个骷髅头的效果，好像很牛逼的样子。
“骷髅王，附身！”
陈锋低呼了一声，只见浑身一股恐怖的邪恶气息爆发了出来，那眼神黯淡的巨大老鼠猛然的眼睛亮了起来，一脸激动的看着陈锋的方向，而众女却是不由自主的打了一个寒颤，那邪恶的气息给人一种灵魂都被冷冻的感觉。
轰！
陈锋的身上猛然的一阵气旋出现，紧接着浑身的血肉开始腐烂，一瞬间一副僵尸一样的陈锋，出现在了所有的面前。
“别来碰我！”所有女孩子异口同声的说道，全部都嫌弃的看着陈锋，陈锋一愣，立刻拿出了一个镜子，愕然的看着上面宛如僵尸一样的自己，顿时欲哭无泪。
“算了，先试试看再说！”陈锋无奈的摇摇头，这个骷髅王貌似有点恶心啊。
缓缓的在众女恶心的表情下，从大腿上撕下了一块肉，陈锋没有感觉到任何的疼痛，不由的心里头暗骂自己变态，这个骷髅王真的太变态了。
缓缓的递给了那巨大老鼠，那老鼠居然二话不说张口就把血肉给吃了下去，居然还是一副意犹未尽的样子。
“叮！”
陈锋的脑海里猛然的一阵清吟，那老鼠的形象瞬间出现在了陈锋的脑海里，就好像是一个游戏的角色一样，可以被陈锋任意的指挥那种。
“抬头！”陈锋带着疑惑的声音说道，只见那老鼠赫然抬起了脑袋，一副十分听话的样子，陈锋的眼睛顿时一亮。
“挺胸！”老鼠的胸部骤然间挺了起来，那强壮的肌肉看起来宛如岩石一样的僵硬和强壮，看的陈锋一阵羡慕。
“缩成一团！”陈锋再次说道，只见那老鼠一瞬间就蜷缩成了一团，整个洞穴都被挤压的一阵嘎吱嘎吱声。
“哈哈哈！”陈锋顿时一阵大笑，立刻再次实验了其他几个高难度甚至是自残的命令，例如用脑袋撞大树之类的，那巨大老鼠居然都一一完成了。
“好好好！”陈锋惊喜的看着那老鼠，这么大的老鼠，实力虽然比不过虚影，但是依照和虚影相提并论的力量来看，起码是仅次于魔王级别的超级老鼠。
“多了一个强大的手下！”陈锋顿时一阵激动，不过忽然想到一个情况，这只老鼠如此的巨大，但是其中有几只也是如此，四五米高的大老鼠，几十米长。
如果把那些老鼠给统一收编了，那不就是 一只奇兵么？
虽然恶心了一点。
“回家！”陈锋立刻下令，老鼠立刻一个转身，快速的回到了自己的老巢内，陈锋感知了一下四周，可惜再也没有那骷髅王的其他气息了。
“嘿嘿，把你的同伴全部都给我叫过来！”陈锋对着那老鼠王大叫了一声，只听见老鼠王立刻“吱吱”的叫了两声，那声音并不十分的嘹亮，但是穿透效果却出奇。
不一会儿，四面八方一阵“吱吱”的声音传来，陈锋惊喜的站了起来，而其他女孩子则坐在大鹰身上，惊讶的看着下方无数的老鼠冲了过来。
“让它们吃肉！”陈锋立刻把身上所有的腐肉都给扒拉了下来，堆成了一堆，然后每一只老鼠过来咬一口，陈锋不知道是不是这些腐肉吃完了就没了，但是现在的情况来看，这些腐肉所带来的老鼠们，绝对比陈锋用在其他怪物身上更加的合算。
大量的老鼠吃了腐肉，陈锋的脑海里头也立马出现了一个个的影子，显然了腐肉的老鼠都被陈锋给控制了。
“好好好，你们2个单挑，不死不休！”陈锋忽然眯起眼睛，指着两只明显个头较小的老鼠说道。
在众女愕然的相视下，只见那2只老鼠居然真的打了起来，那样子真的是不死不休，鲜血淋漓和激烈的场面让众女看的是目瞪口呆。
而其他的老鼠却没有一丝的反应，对于这样的场面就好像是见怪不怪了一样。
整整8分钟，一只最弱的老鼠被咬死在了地上，陈锋激动的浑身颤抖，这个骷髅王实在是太恐怖了，虽然说拿自己的血肉来喂食，可是效果却十分的显著，太显著了。
而那死去的老鼠和陈锋断开了连接，陈锋却感觉到自己的骨架子上一阵痒痒，仔细一看赫然是一块腐肉重新长了回来，原来还可以再生啊。
“哈哈哈，看我的大军，看看我的大军！”陈锋笑着对着众女说道，众女也是一脸的激动。
门牙有着落了，好多好多的门牙！

第498章 大军暂退！

卡夏没想到，陈锋仅仅离开不到1个小时，情况居然会变得如此严峻。

四周大量的沉沦魔宛如发疯了一般朝着人群冲了过来，原本一对一单挑的野蛮人一瞬间就面对一挑四，甚至是一挑十的局面。

本来安稳的消耗战，一下子就变成了拼搏战，一个小时内死去的第一线战士最少在200人以上，卡夏顿时一阵无奈。

没办法，仅仅缺少了一个陈锋，可是局势却完全两个样，卡夏知道这是因为陈锋不在的关系，可是本来以为陈锋不在影响并不大，可是没想到如此之大。

按道理，陈锋的骷髅仅仅2800多只，算成人类的职业者，能战斗的也就在1000左右，1000个人在如此庞大的战役当中，根本就没有任何的地位。

可是，当陈锋离开的时候，所有人都恍然大悟，那陈锋一个人就足够抵挡数十万大军了，更何况陈锋所在主要的目的并非是杀敌，而是恐吓敌人。

陈锋的苍铁大树，双刀骷髅，尸鹫，亚龙，岩石骷髅，鬼刀骨蛇，哪一个不是沉沦魔的天敌，其中还没包括那最恐怖的地狱冠军骑士队伍。

陈锋在战场上最主要的目的并非是击杀敌人，而是防止敌人的进攻，那苍铁大树一出现，周围几公里内没有任何一个敌人。

这就是威吓的实力。

双刀骷髅一出现，所有的敌人瞬间让开一条道路，就算是号称沉沦魔队伍当中永不后退的沉沦魔法师，也照耀后退数百米甚至上千米。

尸鹫骷髅，在陈锋的指挥下专门击杀沉沦魔法师，一旦尸鹫骷髅开始盘旋，所有沉沦魔法师第一时间躲避到沉沦魔大军内，连出都不敢出来。

而什么岩石骷髅啊，更是所有沉沦魔害怕的存在，一个重击地面一阵颤抖，任何范围内的沉沦魔都无法逃脱，全部都只有死路一条。

地狱冠军骑士，目标不是杀敌，而是让敌人们残废，那来回的冲锋践踏，冠军骑士压根就不管是否杀死了敌人，只要能撞到敌人，冠军骑士们就心满意足了。

卡夏完全没想到，仅仅缺少了一个陈锋，沉沦魔们就仿佛是嗑药了一样，疯狂的朝着人类进攻，那一瞬间的进攻数量，比陈锋在的时候要多出数十倍。

其实，卡夏也没注意到，陈锋在的时候，所有骷髅给沉沦魔的压力那可是十分的庞大，尤其是苍铁大树等骷髅的实力，更是让大群的沉沦魔害怕，导致大量的沉沦魔都不敢进攻。

这样一来，在苍铁大树骷髅附近的沉沦魔不得不撤退，一下子空出了数千米的空地，那可是数万甚至是数十万的沉沦魔，这么多的沉沦魔一下子拥挤到其他沉沦魔所在的区域，那光光占地方就是一个够呛的事情。

陈锋的苍铁大树，攻击范围高达惊人的5公路，也就是在一万米的范围内，任何敌人都在苍铁大树的攻击范围内。

加上朱利安的光环和君王骷髅的光环，苍铁大树基本上不超过5下，就可以秒杀数个沉沦魔，而沉沦魔的天生就是胆小鬼。

看着自己无数的伙伴死在自己的眼前，而且死状如此的凄惨，顿时无比的害怕，结果就导致大批的沉沦魔因为恐惧而无法进攻。

这样一来，这群沉沦魔就好像是路霸一样，挡在其他沉沦魔要进攻的必经之路上，一下子就导致所有沉沦魔的进攻路线增长，进攻时间加倍，进攻的时间变慢。

没有苍铁大树的牵制，一下子敌人的进攻范围扩大了1W米，这样一来敌人的熟练自然是暴增了数倍。

“该死啊！”卡夏一阵无奈，大手一招立刻召唤出了5个女武神，一瞬间挡住了大批的沉沦魔，瞬间沉沦魔战士的攻势就被稍微阻挡了一下。

可惜，卡夏的女武神虽然强悍，面对的却是无数的沉沦魔法师和沉沦魔，仅仅不到半个小时，5个女武神就死亡了。

卡夏不由的一阵无奈，女武神看起来强大，可是随着等级的提高，女武神的用处越来越少，在群魔堡垒内，女武神的作用就是炮灰。

忽然，整个地面猛然的颤抖了起来，就仿佛是地底下有什么东西要出来一样，所有人惊愕的看着地面，甚至立刻搀扶着自己身边的人，生怕自己跌倒了被怪物偷袭，导致永远都站不起来。

忽然，一个大脑袋猛然的从地底下钻了出来，一口直接吃掉了一只沉沦魔，那沉沦魔的惨叫顿时让四面八方无论是沉沦魔还是职业者都看的目瞪口呆。

“老鼠！”所有人惊呼了一声，只见地面上一只无比巨大的老鼠钻了出来，那比人类还要高大的门牙一口就嚼碎了一只沉沦魔，紧接着那老鼠仿佛什么事情都没有发生过一样，修长而且又坚韧的尾巴狠狠一甩，顿时一大批的沉沦魔飞了起来。

“什么？”卡夏不可思议的看着那巨大老鼠的战斗，紧接着地面上更多的老鼠不断的出现，而且让所有人震惊的是，那老鼠居然只吃沉沦魔，并不攻击人类。

就算是有人类站在老鼠的身边，那老鼠也会轻轻的用尾巴把人类送出去，然后疯狂的进攻着那一群沉沦魔。

“哈哈哈，给我杀，全力杀！”忽然一声爆笑从地底下传来，只见一只大鹰骤然间腾空而起，紧接着后面也追了一只上来。

2只大鹰上面，赫然是陈锋等人。

“陈锋！”卡夏惊呼了一声，没想到陈锋居然仅仅用了一个小时就出现了，卡夏顿时一阵兴奋，尤其是那陈锋的身上巨大的虚影依然存在。

“给我杀！冲啊！”陈锋指着前方怪叫了一声，只见所有的老鼠宛如一辆辆的卡车一样，疯狂的朝着前方撞击了过去，仅仅不到片刻的时间，整个战场上出现了一个无比空闲的空地。

“这是.......”卡夏无语的看着战场上，只见最中间的区域，无数的老鼠疯狂的朝着沉沦魔群中冲去，那一只只数米大的老鼠，就好像是一辆辆的卡车一样，横冲直撞，让沉沦魔的大军阵型混乱无比。

而其中一只更加巨大的老鼠，更是让所有人都一阵惊呼，没有任何一只沉沦魔可以在那巨大老鼠的口中存活下来，一口就是一只。

“强，太强大了！”卡夏激动的看着陈锋，本来只要成回来，那沉沦魔大军的攻势会被再次压住，可是如今陈锋不但回来了，而且看样子，那一数百只的老鼠，全部都是陈锋带来的。

“好厉害啊！”卡夏看着那最前面的老鼠，只见老鼠王身上虽然依然是伤痕累累，可是碰上了一只暗金级别的沉沦魔法师，直接一张大嘴伸了过去。

那沉沦魔法师连反应的机会都没有，就被直接咬死了，装备顿时爆了一地，而陈锋则获得了海量的经验，一阵激动。

“召唤骷髅！”陈锋把其他的骷髅全部召唤了出来，一下子战场多了无数的骷髅，疯狂的朝着四面八方进攻。

而陈锋最强大的骷髅王们，也开始纷纷的屠杀四周的敌人，仅仅不到十分钟，原本拥挤和让人害怕的战场，一瞬间恢复到了陈锋在的时候的原状。

虽然沉沦魔依然是在不断的进攻，可是所有人都清晰的知道，那沉沦魔们的进攻已经开始不断的被逼退，而大量的沉沦魔显然是害怕陈锋，不断的后撤着。

三个小时之后，在所有人愕然的眼神里，沉沦魔大军居然后退了整整3公里，和城市遥遥相望，可是没有任何的沉沦魔敢进攻。

“敌人休整了，所有人准备休息！”卡夏顿时一阵激动，这可是半个月以来第一次把敌人打成休整状态。

敌人休整，就代表着人类有时间休息和鉴定装备强化自己了，只见半个小时后卡夏宣布整体休整，一瞬间所有的人类都冲进了拍卖会，开始鉴定自己的装备。

“好了，都回去吧！”陈锋看着那沉沦魔大军的后撤，顿时松了一口气，没想到陈锋大军还是蛮有脑子的，在陈锋等人的强势压制下，并没有选择硬战，而是选择了后退。

这样一来，人类虽然得到了休息的时间，可是没办法趁着人类士气高昂的时候一举进发，毕竟敌人的数量依然是多的不像话，万一被包围了，那死去的职业者可以让人类的实力下降一大截。

而二来，沉沦魔也得到了休息，不仅仅是人类没有休息，恶魔们也照样没有任何的休息，长达一个月左右的行军，所有恶魔们都已经是筋疲力尽了。

尤其是最前面受伤的沉沦魔，每一个都感觉自己的身体十分的沉重，显然是强悍的人类让沉沦魔都感觉到了压力。

陈锋们开始召唤首领讨论战斗，而陈锋这边也开始继续讨论战斗，卡夏准备合理的运用这群老鼠，不能让这群老鼠明珠蒙尘了。

在卡夏看来，任何一个一兵一卒都有有自己的用处，而这一群老鼠，显然给战场带来了无穷的变化。

第499章 多给一桶酒会死啊？

“那是什么东西？”卡夏惊讶的对着陈锋问道，陈锋嘿嘿一笑，没想到一群近百只的老鼠居然能把沉沦魔大军给逼退了数公里，这让陈锋很是自豪。
“等等，我先让它们回去！”陈锋对着卡夏说道，然后让所有的老鼠都回到地底下，免得到时候解除了变身，那一群老鼠发狂那就不好了。
这个控制可不一定和血色骷髅王的虚影一样，就算是陈锋解除了血色骷髅王的变身也依然存在的，但是那邪魔骷髅王就不一样了。
血色骷髅王是因为有了头颅和身躯的只要部件，这两个部件是骷髅王最主要的地方，所以陈锋解除变身之后依然存在着血色骷髅王的虚影。
但是那邪魔骷髅王却不一样，邪魔骷髅王的能力是附带在头颅上的，并非是融合了血色骷髅王，而最古老的血色骷髅王的意志来传承给陈锋战斗技巧。
所以，那虚影其实并非是技能，而属于技巧，这样的技巧不是用文字可以表达的，而是要靠着记忆的传承，和陈锋自己的领悟。
但是那控制老鼠的能力，却是来自技能，这样一来一旦陈锋解除变身，那到时候一旦技能效果失效，数百只老鼠面对的敌人将不会是沉沦魔，而是人类。
而原来站在人类这一边的老鼠会彻底的叛变，到时候也是一场大灾难，虽然陈锋背后的虚影还在，可是一百多只大老鼠，陈锋等全部杀光，那人类也死伤许多了。
所以啊，陈锋也得先让那群老鼠回去了再说，等了足足半个小时，所有的老鼠都和陈锋的联系断断续续的，陈锋这才松了一口气解除了变身。
“别过来！”陈锋笑着解除了变身，朝着众女走出，可是众女却齐声大叫，全部十分一致的抵制着陈锋，一下子陈锋的手尴尬的摆在空中。
“你......不洗澡，不过碰我们！”朱利安指着陈锋说道，陈锋一愣，然后一脸的无奈苦笑，还不是因为那邪魔骷髅王惹的祸。
那骷髅王真的太恶心了，扯下自己身上的肉来给老鼠吃，结果老鼠吃完是听从陈锋的，可是无论是变身的时候还是当初的那扯肉下来的动作，都是无比的恶心。
就算是陈锋自己也被恶心到了，要不是那老鼠大军是一只奇兵，陈锋才不高兴这么做的，可是没想到自己的几个媳妇儿居然都嫌弃自己。
看着陈锋那幽怨的目光，5个女孩子直接转头看向别处，就好像是陈锋这么人不存在一样，陈锋的目光变得更加幽怨了。
“我去洗澡！”最后，还是陈锋甘拜下风，其实他自己也难过，那变身后总感觉自己身上少点什么东西一样，巴不得立刻回去检查检查身上。
看着陈锋朝着城墙下跑去，众女顿时叽叽喳喳的讨论了起来，那样子就好像是一个变态色狼立刻自己等人一样，松了一大口气。
卡夏不解的看着离开的陈锋和其他女孩子，还真不明白这群小家伙是怎么回事，不过看着陈锋那吃瘪的脸色，卡夏也似乎明白了什么。
“呀，陈锋哥哥！”狄维娜忽然尖叫了一声，刚到城墙中间的陈锋愕然的抬起头，只见上方狄维娜看着自己，对着自己大喊。
“陈锋哥哥，洗澡前不准进我的房间！”
“..........”
陈锋脚下一个踉跄，差点没从30米的半城墙腰上掉下去，听到上头那一连串的笑声，陈锋一阵苦笑，以后没有特殊情况，打死都不用那邪魔骷髅王，尼玛太恶心了。
陈锋苦笑的回到家，好好的洗刷了一遍，整的就好像是滚进开水的猪一样，让陈锋一阵无奈，不过没办法，洗干净点那女孩子们总无话可说了吧。
而城墙上，卡夏也得知了陈锋回去洗澡的原因，其中自然包括可以控制那些老鼠的原因，奇怪的是这些本来应该保密的，最起码不会到处乱说的能力，众女却依然告诉了卡夏，对卡夏众女都是万分的信任。
因为她们知道，陈锋十万分的信任卡夏，因为不仅仅一次，是卡夏拯救过陈锋的性命，许多次陈锋一有麻烦，第一个想起的就是卡夏，因为卡夏有这个实力。
自从有了天堂之心之后，陈锋就把卡夏当成自己最强大的召唤兽了，不然上次遇到墨菲斯托，陈锋难道不会先进入墓地去找骷髅军团的团长，而是找卡夏？
因为陈锋相信，自己做不到的事情卡夏可以做到，如果连卡夏都做不到，那只能靠自己了，所以陈锋是把卡夏当成在暗黑世界里头，除了身边5个女孩之外，最信任的一个人。
甚至连阿卡拉和凯恩都无法比拟卡夏在陈锋心目中的地位。
回到了城墙上，狄维娜那小丫头先凑了过来用她那娇嫩的鼻子在陈锋的身上闻来闻去的，最后满意的点点头，这才笑嘻嘻的挽住了陈锋的手臂。
“你这个丫头！”陈锋一阵苦笑，然后转头看向卡夏。
“卡夏，你先去休息吧，这里我们几个人盯着就好了，有事情就通知你！”陈锋对着卡夏说道。
闲杂敌人大军已经后撤十公里，这样一来整个战场上陷入了一个僵局，人类是不会主动出击的，毕竟那是真正的以卵击石。
而恶魔也不进攻，这样却给了人类一个十分好的休息时间，可是总不能所有人都去休息，所以依然是留下来了将近万人，站在城墙上观察着四周，整个城墙上最少保持万人留守，这样才能应对突发情况。
而因为陈锋带着老鼠大军的突然出现使得沉沦魔大军后撤十公里，后面的普通人得到消息之后最大限度的开始做饭，将近50W大军还吃喝，大家可都是牟足了劲的烧东西。
那可是整整50W大军啊，所有大军一下子涌入库拉斯特，本来空荡荡的库拉斯特瞬间变得热闹非凡了起来，十几家酒吧的老板二话不说直接开张，许多黑夜里头最红火的生意也开始了。
大批的人都进入了那些场所，吃饭喝酒喂饱自己，然后去某种地方爽快爽快，甚至干脆睡在了那边。
毕竟，他们不是军队，就算是军人，在战斗结束之后，也可以出去好好的玩玩，来消除一下连续的战斗所带来的影响。
好在库拉斯特足够大，仅仅一个城墙就万米的城市，不可能小到哪儿去，不过可惜被海水淹没了一部分土地，不然的话可以让库拉斯特更加的宽敞。
“行，那你们看着，我回去好好的睡一觉，那酒来！”卡夏对着陈锋说道，自己的酒大部分都喝完了，卡夏也懒得去酒吧买，她知道陈锋的手中必定有酒。
“就给你一桶！”陈锋拿出一桶递给卡夏，卡夏怒视着陈锋，上次被陈锋搜刮去最少100桶，可是只还给自己一桶。
“不行，在拿！”卡夏大声的说道，一桶还不够半个小时喝的，这怎么够啊。
“喂喂喂，你是回去睡觉，不是回去喝酒，你给我好好休息，再给你一桶，足够了！”陈锋皱着眉头说道，然后再次拿出了一桶。
卡夏撇撇嘴，无奈的收起两桶酒，一旁的亚马逊们看的是目瞪口呆，谁都知道卡夏大队长可是一个嗜酒如命的人，从来没有任何的人类和恶魔能在卡夏的手中抢酒，就算是泰瑞尔当初想要从卡夏的手中那一点酒来尝尝，都被卡夏一巴掌拍飞。
这可是所有亚马逊都知道的典故，甚至许多亚马逊为让自己变得和卡夏一样的威猛，也大口大口的喝酒，卡夏不但没有给亚马逊带来良好的示范作用，反而给亚马逊带来了无数的酒鬼。
这也是卡夏一直都不敢回亚马逊部落的原因，因为她怕她一会去，几十个长老就能把卡夏给捆住，然后强制戒酒。
可是所有人都没想到，一个人居然强制的让卡夏只喝两桶酒，天呐。
要知道，卡夏一天的酒量最少在30桶以上，那可是一米高的大桶啊，一天最少30桶，而且卡夏还从来不上厕所。
但是陈锋却只让卡夏和两桶，而卡夏居然没有再争取，居然还同意了，一瞬间所有人只感觉自己的眼睛是不是看错了。
难道那个一直在指挥着战斗的人不是卡夏，而是其他人？
“好吧好吧，命苦啊，连酒都不让人喝！”卡夏无奈的抱着两桶硕大的酒桶缓缓的走下城墙，还一步三回头的用怨念的眼神看着陈锋，陈锋顿时翻了一个白眼，转过头当成没看到。
卡夏被气的差点笑了出来，给我一桶会死啊，2桶怎么够喝啊，漱口都不够啊。
“看别看了，就2桶，多了没有！”陈锋强硬的摆摆手，卡夏直接笑了出来，四周人顿时倒吸一口冷气，卡夏队长被气的都笑出来了，还笑得那么妩媚。
“多给一桶会死啊？”卡夏咬牙切齿的说道，每次遇到陈锋这个臭小子，自己喝酒总是被管制，从来都没有人敢这么管她。
可是卡夏也不知道自己哪根筋不对，居然还真的要和陈锋死皮赖脸的讨价还价，自己去买就好了。
一想通这个，卡夏顿时眼睛一亮，立刻欢快的走下了台阶。
“哦对了，我来的时候和所有酒馆的老板都说了，一律不准卖给卡夏酒，不然我就找曼陀罗家族和萨卡兰姆教会的2个老头子，把他们全部赶走！”
陈锋摆摆手说了一句，那城墙下传来了一声卡夏不甘心的咆哮！

第500章 是进化，还是退步？

沉沦魔大军整整休息了3天，3天内没有一只沉沦魔敢接近10公里之类，人类得到了一丝喘息的机会，几乎所有职业者，都睡了整整2天，把所有休息的时间一次性给弥补了回来。

第四天的一大早，所有沉沦魔就好像是不约而同的一样，估计是早饭吃饱了，全面朝着人类发动了第二次的进攻。

这一波的进攻更加的猛烈，因为人们在其中看到了攻城以来的第四种敌人，月亮一族！

月亮一族，一般以羊头人居多，因为羊头人是地狱当中数量最多，繁衍最快，而且最疯狂的一个种群，其他的月亮一族根本就没办法和羊头人相比。

所以，在人类世界当中，都是以羊肉人为主，其他的月亮一族基本上不存在，因为他们不屑进入人类世界战斗，二来它们的实力其实也比羊头人强悍，主要击杀的还是在群魔堡垒的普通人类。

到了60级进去群魔堡垒，最快的升级阶段就是60级到75级，等75级之后升级速度就会缓慢下来，因为升级所需要的经验并非是只是增加百分比的数字，而是成倍成倍的翻滚。

相应的，敌人那边可以得到的经验也不断的减少，而自己所需的经验却成倍成倍的提高，这样一来职业者们的等级更是难升，所需要花费的时间也是成倍成倍的提高。

这一个成倍，可能是整整一年，甚至是几年的事情。

75级到80级是一个过渡，而80级开始才是真正的难以练级，因为到了80级你不再是一个小兵，而是一个队长，而且会被提拔上来一个层次。

这样一来，当小兵时候还能直接和普通怪物战斗，例如沉沦魔，例如普通的月亮一族，但是当了小队长之后，肩膀上就有了一份责任。

小兵那是自生自灭，自己顾自己，一人吃饱全家不饿的光棍，但是到了80级之后，就是一个小队长，那时候你手底下有一批人。

每一个人都是你的珍宝，你需要保护这群人，又得杀怪，还要注意敌人当中例如精英级别的怪物，这样一来杀敌的效率更是直线下滑。

而所得到的经验也是直线下滑，所以80级开始，其实是一个牺牲经验牺牲升级时间的一个过程，但是这个过程却弥足的珍贵。

一般80级到90级，最少需要20年的时间，因为这是一个累积的过程，不仅仅是累积经验，更是累积各种感悟，各种心得的时候。

接下来，就是90级的阶段了。

从90级开始，技能不再是唯一的依靠，装备也仅仅是辅助而已，整整强悍的是自己本人，因为职业者开始接触到元素的本质，或者说是法则的力量。

元素的本质，就是老爷子那种，不依靠技能，自己依靠自己的能量输出，来凝聚火球或者陨石来攻击敌人。

从90级开始，职业者就需要掌握这种力量，而且与此同时还得慢慢的升级，就算是到达99级，无法领悟能量的运用，那100级的大门还是不会给你打开的。

所以这也是为什么90级的强者在群魔堡垒多如牛毛，可是100级的全世界却只有二十几个人，其中最关键的，就是能量的掌握，元素的领悟，法则的感悟这一重点。

当然，其他的也有捷径，例如贾斯丁那种，身上穿满增加经验的装备，或者从天使那边兑换增加经验获得率的装备，依然急速的提高自己的等级。

可是与此同时，战斗经验全无，战斗领悟全无，这完全就是拔苗助长，这样的实力放在台面上，甚至连一个拼搏上来的80级的职业者都不一定打得过。

100级以后，则开始划分层次了，每一级之间都是一个巨大的差距，因为那不仅仅是经验的作用，而是掌控能量的比较。

一个人一分钟可以输出1W点伤害，但是一个人一分钟可以输出100W点伤害，这或许就可能是101级和102级的差距。

当初罗纳和老爷子叫板，心里头其实也是害怕，因为虽然双方都是一百级的强者，可是对于能量的掌控，老爷子高出罗纳太多太多了。

或许有人会问，为什么离开了庇护所世界，人类依然有等级？

那因为人类的身体在转职的时候就被改造了，就好像是人工智能一样，所有的人类都是人工智能，而等到突破100级的时候，才真正有了自己的身体。

这样的比喻虽然有点过，但是实际上就是如此，人类全身都是数据化，当第一次赐福进化的时候，如果成功了，那一部分属性就消失了，就好像是人工智能出现了自己的意识和判断一样。

而等后面的赐福进化慢慢的成功，那人工智能已经等于是人类了，等到一突破一百级，那人类就有了自己真正的肉体，和天使恶魔一样，并非是数据化的身体。

老爷子那种，装备对老爷子已经没什么多大的作用了，就算是等级提高的在高，老爷子一个全力陨石下去，估计技能等级加到300级都不一定有这样的威力。

当然，并不是说属性没用了，一个普通人就算是拿着一根棍子，战斗力也会翻倍的，何况老爷子手中身上的装备，也都是不弱的神兵利器呢？

那就等于是人类坐上了战甲，类似钢铁侠，本身实力就强悍，再加上装备的实力，老爷子等人自然是更加的恐怖。

或许说，人类成为职业者，并非是一件完美的事情，因为身体被数据化的关系，他们虽然和普通人在肉体上没多大的区别，可是本质上来说，完全是2种不同的人。

甚至可以说，比普通人要低一个档次，因为普通人就是普通人，他们没有被数据化，他们和天使恶魔一样，都是完完全全的血肉之躯。

受伤了没办法用血瓶回血，断肢了没办法用什么神圣之泉接回去。

这一切，不知道是职业者的悲哀，还是人类的庆幸。

毕竟，职业者一开始就是正常的普通人类没什么两样，可是成为职业者之后，却成为人上人，比普通人高一等。

等到最后，却惊愕的发现，自己努力了百年，成为传说中的百级强者之后，追求的却只不过是真正人类的力量而已。

到那时候人类才惊愕的发现，人类左右自己实力的，并非是那一串串的数字，而是那百年来每一场奋力拼搏，努力战斗的影子。

或许，力量给了人们动力，让他们重新找到了人类自身真正力量的所在。

或许，这也是世界之石当当初给人类数据化的意图。

或许，这也是当初在天使封印了人类那完胜自己和恶魔的天赋的时候，都没有想到的结果。

如果，人类以人类自己的身躯来战斗，不知道会走到哪一步？

如果，人类靠着世界之石的力量，走到了今天这一步，那却又有多少人可以明悟？

如果，当人类全部都沉迷在了世界之石所带来的数据力量当中的时候，那人类的未来，相信是一片黯淡。

最终，人类还是要靠自己，因为只有靠着自己的双手，才能真正摆脱如今这个让整个庇护所世界都颤抖的局势。

恶魔的进攻，天使的若即若离，而人类的一些新时代的强者，更是出现了拔苗助长，虽然90级有80级的实力，可是所付出的代价，却完全可以让一个80级的强者，拥有90级的实力。

而不是一个90级的，仅仅拥有80级。

人类开始思考，可是恶魔却不让人类有思考的时间，因为恶魔们知道，一旦等人类发挥出那超越一切的真正天赋，那到时候不要说是七八魔王了，就算是塔撒梅特复活了，都可能依然会被人类给征服。

人类真正的天赋，并非是装备，并非是实力，而是智慧。

其实，在墨菲斯托苏醒过来的时候，就已经清晰的知道，如今的人类已经开始打破了世界之石的禁锢，并开始找回自己那传说中的天赋。

传说中的天赋，一个人类一出生就有如今将近80级的实力，而只要修炼不到20年，就可以轻松的击败高等恶魔，修炼40年，甚至连固定暗金怪物都能被拉下马。

而其中最强势的几个，连魔王级别和安格里斯会议的主宰们，都惊恐不已，这才导致人类最后被封印了天赋，最终沦落为蝼蚁一样的存在。

墨菲斯托知道，人类已经开始恢复了，所以调集数千亿大军，利用自己90%的力量，把千亿大军从地狱搬迁了过来。

为的，不是要拯救自己，而是要消灭人类的希望。

自己的封印已经被破开一点了，只要有时间，自己依然可以重现天日，可是如今人类的势头发展下去，等墨菲斯托破开封印的那一天，说不定几十个比自己还要强大的人已经围绕着自己了。

所以，墨菲斯托不惜耗费90%的力量，召唤千亿大军，把人类留在人类世界上的希望给全部消灭，与此同时还传递给自己的弟弟迪亚波罗。

开始计划！

庇护所颠覆计划，在除了那已经被陈锋打的再次陷入沉睡的墨菲斯托和在地狱内执掌一切的迪亚波罗外，谁都不知道。

如此恐怖的计划，正在悄悄的进行着。

第501章 大战再次开始！

没有人知道迪亚波罗和墨菲斯托所联合的恐怖计划到底是什么，可是一切的一切却又开始默默的进行，导致整个局面变得模糊不清。

哈洛加斯。

外围的血腥丘陵。

这里是哈洛加斯最前线的战地，在这里，无数的超过90级的人类把生命都挥洒在了这里头，80%人类的强者都汇集在这里。

他们的目标只有一个。

保护世界之石。

“我建议，必须加快速度，不然世界之石再次被巴尔给污染了，那就真的糟糕了！”一个壮汉大声的拍着桌子说道。

“萨莫，你桌子拍的再响也没用，先想办法对付那只魔王吧！”多里尔对着萨莫说道，2个人都是野蛮人，可是性格却大不相同。

壮汉萨莫是巨熊部落的副统领，地位仅次于部落的酋长和部落的先知，而多里尔则是仙鹤部落的酋长，地位要比萨莫高一筹。

但是因为仙鹤部落比巨熊部落要弱上几分，导致萨莫的地位实际上和多里尔差不多，但是多里尔的亲弟弟，仙鹤部落的先知加利尔，却依然比众人超过一筹。

“我们的兄弟已经死了上千人了，再不抓紧，那魔王会直接打到咱们这边过来！”一个老人大声的说道，虽然是部落先知，年纪更是几百岁了，可是中起依然十足。

“曼陀罗家的那个小子呢？让他给我滚进来！”看着周围的人都不说话，老人愤怒的吼了一声，紧接着就看见曼陀罗族长一脸苦笑的从外面走了进来。

“萨马拉先知！”曼陀罗族长恭敬的对着最上头的老人鞠躬，那老头却是一脸的急躁。

“臭小子，你老实的说，那家伙到底是不是魔王级别的，怎么可能出现七魔王之外的魔王？”萨马拉，也就是那拍桌子中气十足的老头子，大声的朝着老爷子问道。

老爷子本身就已经是百岁高龄了，可是面对的先知年纪却和凯恩差不多，最少也是几百岁的，老爷子在那先知老头的面前，就好像是孙子一样。

不过细算一下年纪，还真的够孙子辈了。

“当中，我可以清晰的感觉到七原罪的力量，可是不会知道是那一种原罪力量，这个我感受不出来！”老爷子苦笑着说道。

“哼，小混蛋，让你当初上课的时候好好上，看看现在，七原罪的力量都感知不出来，你小子真是越活越回去了，亏你还一大把年纪了！”萨马拉毫不客气的骂道，那老爷子只能低头苦笑。

一旁的几个野蛮人捂着嘴巴，显然是在偷笑，他们的辈分和老爷子一样，所以看见老爷子被骂自然也是高兴，要知道一般时候，这种怒骂可是加持在他们身上的。

“好了好了，那家伙现在在亚瑞特高原，那边的恶魔实力强悍，一般小子根本就进不去，这样吧，曼陀罗家的小子，还有萨卡兰姆教会的那小子，加上罗纳，还有你们2个笨蛋，都给我滚过去，试探试探，如果真的是纯正的魔王实力，那就叫城主出马了！”萨马拉对着众人说道。

“是！”所有人都恭敬的遵循老人的任务，一群人立刻走了出去，显然是准备去会会那来到哈洛加斯的魔王级别的怪物。

“对了，这个给你，你们3个笨蛋居然会把体内的力量都给用光了，难道不知道凡事留三成，就好像现在这样，你们3个白痴过去也是找死！”萨马拉忽然叫住了老爷子，3个瓶子扔了出来，老爷子急忙接了过来。

“灵之液？老师，这太珍贵了！”老爷子顿时大惊失色，立刻捧着那三个瓶子惊骇的说道，可是萨马拉却是不屑的一笑。

“你小子，什么时候也变得这么矫情了，能用的上的东西，用上了才是珍贵，没有使用价值的东西，哪怕是再稀少，也是废物！”萨马拉摆摆手，老爷子顿时点头，离开了房子。

“哎，新一代的年轻人啊，我老头子的时间也不多了，能给你出点力，就再出点力吧！”萨马拉看着人群缓缓的离开，顿时叹了一口气。

那岣嵝的身体慢慢的站了起来，忽然整个身体居然一阵扭曲，骤然间消失在了房间内，整个屋子瞬间变得空荡荡的了。

而外头，老爷子等人正在商量进入亚瑞特高地的情况，那边有一个魔王级别的家伙，大家都要准备好自己的东西，并且让实力恢复在全盛时期。

“这样，我和教皇还有罗纳三个人先去恢复实力，萨莫你们2个人先去休息休息吧，到时候我来找你们！”老爷子对着其他2个人说道。

“好吧，那我们等你们！”萨莫2个人羡慕的看着老爷子手中的那瓶子，然后点点头，回家休息去了，而老爷子等人则对视了一眼，找一个地方开始服用手中的至宝，恢复自己的实力。

灵之液：急速恢复全部能量，并可以提高能量的恢复速度3倍。

这并非是属性，因为灵之液没办法得到世界之石的承认，因为这个力量太强悍了，世界之石不容许如此强大的东西存在。

毕竟，这个能量可并非是所谓的法力，而是在达到90级的时候，取消法力值，凝聚出来的能量，可不是法力药剂就可以恢复的。

就算是神圣之泉也无法恢复这种能量，只能靠着每天自动恢复，但是自动恢复总归是有限制的，而这个灵之液，则可以最大限度的先恢复全部能量。

然后在接下来的时间内，会提高3倍的能量恢复速度，这样一来老爷子等人的实力就等于是倍增，毕竟有弹药的火神炮，可比有弹药的机关枪厉害。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

库拉斯特，人类大陆的另外一个危险的地方，在这里，数百亿的沉沦魔再次开始进攻，而其中更是夹杂了大量的地狱物种，月亮一族。

人群开始纷纷从城市内跑了出来，城市的结界再次开启，人群全部准备就绪，就等着那大军过来。

而此时，所有人都没有注意，在刚刚天亮的天空上，赫然出现了一片片的黑云，可是那些黑云却急速的朝着城市飞过来，可是这一切都没有人注意到。

“所有人注意了，准备战斗！”沉沦魔大军越来越近，卡夏立刻大喊了一声，所有人立刻准备战斗，大家把武器纷纷拿来了出来。

“光环，呐喊！”卡夏大叫了一声，只见一阵阵的光芒从下方闪耀了起来，那一阵阵的闪光带来的，则是一个个救人性命的光环。

“吼！”

“吼！”

“吼！”

一声声的怒吼不断的咆哮过来，所有的野蛮人都是呈现一个仰天怒吼的状态，大家都已经养精蓄锐完毕了，都时刻准备着高强度的战斗。

终于，大军冲到了人类的面前，一瞬间双方就开始冒火了，各种强悍的技能都疯狂的攻击着对方，无论你是人类还是恶魔，都拼了命一样。

战斗一下子就热火朝天了起来，大量的砍杀声和惨叫纷纷响彻整个战线，但是最多的还是沉沦魔，毕竟人类经过3天的休整，装备的强度直接上了一个台阶。

而地狱的大军却依然是在原地踏步，上次那一群被巨脚所出来而增幅的沉沦魔们，大多数都被陈锋和老鼠群给杀死了。

“咦？”忽然，一片黑影从卡夏的头顶上飞了过去，卡夏不由的一愣，现在虽然是早上，可是却晴空万里，基本上白云都是一大片一大片的。

压根就没有一小片，而且速度如此快的黑影，卡夏不由的抬头，顿时瞪大了眼睛，只见在天空中，赫然不知道什么时候多出了无数的黑点。

“该死！”卡夏怒吼了一声，直接搭弓射箭，可是那一群黑影好像是看到了卡夏的动作，一瞬间就跑走了。

卡夏的弓箭虽然是秒杀的实力，可是敌人飞的太高飞的太远，卡夏依然没有任何的办法。

“陈锋，给我上去看看，那群东西到底是什么？”卡夏对着姗姗来迟的陈锋大声的喊道，陈锋不明白的一愣，朱利安立刻直指天空。

“好！”陈锋立刻明白了卡夏的意思，把所有的骷髅都召唤到了城墙外让它们自己战斗，而陈锋则带着亚龙急速的朝着天空中了飞了过去。

“秃鹫？”看到那些敌人，陈锋一下子就明白了，陈锋知道这一次的敌人当中包括了鲁.高因的一部分怪物，没想到却是秃鹫。

“咦，不对？数量怎么这么少？”陈锋忽然皱起了眉头，天空中也就一百多只左右，可是这样的数量对于恶魔大军来说，简直就是太稀少了。

不合理啊。

“难道又有什么阴谋？”陈锋皱着眉头，可是如今陈锋也猜不到，远处的天空一望无际，根本就看不到当初血鹰聚集时候，那黑压压的一片黑云。

而那群尸鹫在发现陈锋之后，也是快速的逃跑了，根本就不给陈锋接近的机会，陈锋挠挠头，但是心中却万分的警觉了起来。

有阴谋！

第502章 秃鹫异象！

“是一大群的秃鹫，不过很奇怪，没有看到秃鹫的大军，而且这些秃鹫的个头也很小！”陈锋飞了下来，皱着眉头的对着卡夏说道。

阴谋！

卡夏的第一个念头和陈锋的一模一样，可是就是不知道到底是什么阴谋，卡夏开始仔细的回忆了起来，卡夏记得不知道多少年前，曾经在群魔堡垒也有好多次这样的情况。

“对了，空投！”卡夏忽然惊呼了一声，立刻惊骇的看着那敌人的大军里头，可是红茫茫的一片沉沦魔，根本就没有任何的其他身影存在。

“空投？”陈锋皱着眉头，难道地狱也有炸弹之类的东西，类似自己在熔岩洞窟内得到的爆炸石头？

“对，空投，我记得当初在群魔堡垒的时候，有一次魔王亲自率领的进攻，那一次数千万的秃鹫进攻群魔堡垒，但是那数千万的秃鹫全部都是炮灰！”卡夏立刻严肃的说道。

“什么？炮灰？数千万的炮灰？”陈锋惊呼了一声，飞行怪物可比不沉沦魔这种一胎十几个的家伙，一般秃鹫和陈锋记忆当中地球上的秃鹫差不多，一次只会生2个小秃鹫。

陈锋忘记了自己上次凯恩和自己说的，秃鹫到底是卵生还是胎生，但是这一切都无所谓，陈锋知道尸鹫的数量绝对不是沉沦魔那种一样的多到不可思议。

但是，一千万足够相当于数千亿的沉沦魔大军了，那就是等于把数千亿的沉沦魔大军拿来当炮灰？

陈锋仔细一想，好像也蛮正常的，沉沦魔大军一出动就是几百亿的，上千亿的沉沦魔大军产于战斗的战役多的去了。

其中几乎每天都有无数的沉沦魔被调到群魔堡垒，不断的仅供群魔堡垒，平均每天死去的沉沦魔数量，都在上百亿左右。

那浩荡的样子，可以把第一次去群魔堡垒的人给吓个半死，而每天沉沦魔的数量却没有明显的下降，可想而知沉沦魔大军到底是有多么的恐怖和繁多。

就好像是整个地球上都是蚂蚁一样，那大家就不会觉得沉沦魔的数量多了，毕竟陈锋的个头仅仅半米，而地狱当中超过百米的恶魔多如牛毛。

“没错，数千万的秃鹫只不过是炮灰，他们的作用就是掩护一群体型巨大的秃鹫暗金恶魔，在暗金秃鹫恶魔的身上，有许多近战能力超强的恶魔，一旦被投放到结界上面，结局恐怕连三分钟都无法支持！”

“到时候，整个结界就会崩溃，那空投下来的恶魔就会直接进入城市，开始大屠杀，最后从内到外的进攻......”

卡夏十分严肃的说道，而周围的人也立刻严肃了起来，如果真的是这样，那情况就真正的麻烦了，必须得阻止那群恶魔啊。

“那现在那群秃鹫在什么地方？我先去弄一次再说！”陈锋皱着眉头说道，亚龙的龙息已经冷却了，接近2亿的剧毒伤害，陈锋相信可以给敌人一个不俗的伤害。

“没办法，如果秃鹫们真的要这样进攻，那可是一支决定胜负的队伍，怎么可能让你看见，现在能做的只能等了！”卡夏皱着眉头说道。

“对了，法拉，你去给我通知下去，让法师们和弓箭手注意了，只要天空中能攻击到的，全部都打下来，天空恶魔攻击优先权调制到最高！”卡夏对着身边的一个亚马逊说道。

那亚马逊立刻点头，快速的开始通知了下去，十分钟后数万米长的城墙附近所有的亚马逊和法师都知道了这个消息。

“优先攻击天空？”一下子，所有亚马逊和法师都猜到了有什么特殊的情况要发生，瞬间前方的压力倍增，因为大量的法师和亚马逊开始保存技能和一些冷却较长的能力，免得到时候天空中的突袭过来，手足无措。

“我还是先去找找，不然我心里头不安心！”陈锋皱着眉头说道，卡夏思考了一下还是点点头，让陈锋去看看最好了，如果能发现，那率先打掉一部分，到时候如果真的有这样的进攻，人类的压力可以缩短许多。

陈锋乘坐着亚龙飞了出去，开始在大军当中寻找了起来，其实秃鹫根本就没有办法在大军当中影藏。

沉沦魔都是红色的，而秃鹫却是灰色的，那就好像是白布上的黑点一样，格外的鲜明，谁都可以知道这是一群秃鹫。

陈锋不断的寻找，可是出乎陈锋意料之外的是，陈锋根本就没找到任何一只秃鹫，那原本还在天空中可以看见的零星的秃鹫，如今更是一只都不见了。

“奇怪了！”陈锋看着四周，天空中赫然只有自己和亚龙，再也没有其他飞行的东西了，就算是一只鸟都没有。

“怎么会这样？”陈锋不解的看着四周，随手召唤出了火焰骷髅法师，朝着那森林内几个火球砸在了不同的方位。

可是让陈锋愕然的是，没有任何的动物跑出来，上次就算恶魔大军踏平森林过来，依然有大量的动物生活在原来的地方。

可是如今却没有丝毫的动物出现，陈锋只感觉有一种十分特别的味道弥漫在这边，看起来十分诡异的样子。

“就好像是，生机，对，毫无生机！”陈锋的眼睛一亮，他找到了一个合适的形容词来形容，四周没有任何的生机一样。

那原本的大树和森林，看起来应该是生机勃勃的，可是如今却有一种死气沉沉的感觉，就好像是这里是一片死亡地区，进入者全部都死。

“要不，下去看看？”陈锋皱着眉头，最后还是准备下去看看，不过陈锋还是要做一回坏人，召唤出了双刀骷髅，开始砍树。

大量的树木倒在了地上，陈锋的瞳孔顿时猛然的一阵收缩。

只见地面上果然是一片死地，一只只兔子鹦鹉之类的小动物四处倒在地上，没有一只活着的，但是看样子那些动物好像是死去有几天日子的样子。

可是那些动物居然都没有腐烂，如今虽然才入夏，但是天气热的时候依然是够呛，可是许多兔子鹦鹉的尸体居然都没有腐烂。

陈锋轻轻的飞了下去，亚龙落在了地上，不小心碰到了几具尸体，只见整个尸体轰然的爆炸了开来，骤然间一只只的小虫疯狂的朝着四面八方弹射了出去。

“不好！”陈锋惊呼了一声，立刻拿出盾牌挡在了自己的面前，忽然感觉自己的大腿上一阵刺痛，只见一只小虫刚好在战甲缝隙当中，顺着膝盖上的缝隙爬进了自己的大腿，紧接着一阵剧痛传来。

“该死！”陈锋顿时一声怒吼，从来都是自己变身血色骷髅王来吸取敌人的鲜血，可是没想到有一只虫子居然在吸食自己的鲜血。

立刻暂时的脱掉了铠甲，只见那大腿上赫然一滩鲜血，而那鲜血上赫然有一条小尾巴，那虫子居然想要钻进陈锋的身体。

“找死！”陈锋一把揪住了那尾巴，可是让陈锋愕然的是，那尾巴居然一下子就断了，紧接着其他部位开始疯狂的朝着陈锋的血肉中钻了进来。

“吼，血色骷髅王，附身！”

陈锋怒吼了一声吗，只见漫天的血雾立刻飘散了起来，所有的血肉瞬间变成了绷带，而一直红色的虫子“吧唧”一声掉在了亚龙的背上，在一根硕大的肋骨上跳动着。

“嘶！”陈锋这一下看清楚了，那虫子的嘴巴就好像是一把有剪刀功能的钻头一样，难怪可以在几秒钟内就钻入自己的身体。

要知道，身体可是有防御力的，陈锋的防御能力虽然被绕过了铠甲，可是却也不低啊，这可是敏捷属性带来的，换句话说就是真正属于陈锋自己肉体的防御。

可是如此防御却依然被轻松的干掉，陈锋感觉到一阵惊恐，这样的虫子实在是有点恐怖了。

陈锋朝着地上看去，只见一只只的虫子赫然攀附在了亚龙的脚上，可惜亚龙的防御陈锋可是自叹不如，尤其是亚龙压根就没血肉，全是骨头，那一只只的虫子才无可奈何。

“这些东西？”陈锋吃惊的看着那些虫子，那些虫子仿佛就知道钻进敌人的身体一样，疯狂的朝着亚龙的白骨上钻去，可是无论如何用力都无法钻进去。

“火墙！”火焰法师骷髅立刻一个火墙，只见那些虫子的脑袋上赫然血条开始减少，可是减少的速度却让陈锋大吃一惊。

按道理，这些虫子陈锋猜测最多就一招秒杀的，可是让陈锋吃惊的是，那虫子在火枪内足足3分钟才被烧死。

三分钟啊，人都被穿透了。

“踩踩看！”陈锋让双刀骷髅过来，立刻朝着一只虫子的身上踩了下去，可是让陈锋脸色发青的事情出现了，那虫子的身体都干瘪了，可是依然一个劲的朝着双刀骷髅的脚掌心钻去。

“砍成肉末！”陈锋一发狠，直接让双刀骷髅动刀，一瞬间一只虫子就变成了数百段，可是让陈锋真正惊恐的事情发生了。

那虫子，几百段，赫然还在蠕动。

而半分钟后，几百段的虫子肉末，变成了几百只新的虫子。

“天呐！”陈锋一脸的惊恐！

第503章 恐怖的小虫子！

灾难，这简直就是灾难，一只小虫子被切成了数百段，要知道那可是仅仅不到一个手指头关节长短的虫子啊，也就几厘米而已。
可是如此小的虫子被切成几百段，大家可以想象自己的手指头被切成几百段都和肉末一样了，更何况仅仅是一个手指头的关节。
但是，那虫子非但没有死去，反而几百段都变成了一条更加微小的虫子，要不是陈锋的视觉十分的突出，陈锋还真的不会发现那几百段的肉末居然都长出了那宛如刚钻一样的脑袋。
太恐怖了。
而且，更让陈锋惊恐的是，那些虫子显然拥有超强的物理抵抗能力，这样一来能杀死这群虫子的也就只有元素能量了。
“出来，尸鹫！”陈锋一皱眉头，必须把这里的虫子给清理掉，不然的话到时候无穷无尽的虫子在这个地方，简直就是一场灾难。
忽然，正当陈锋让尸鹫进攻的时候，不远处传来了一阵“沙沙”声，陈锋立刻收起了尸鹫，紧接着密切的注视着那边。
只见那片的矮草丛中，忽然钻出了一个红色的脑袋，鬼头鬼脑的看了看四周，陈锋看的仔细，那红色的脑袋赫然是一只狼的脑袋。
“血狼？”陈锋差点没惊呼出来，这个血狼陈锋可是印象深刻，上次噩梦之月的时候，这群血狼也学着恶魔的进攻来打秋风，可是被陈锋的第一次变身血色骷髅王给吓个半死，最后全部撤退了。
血狼的强大和实力是无需置疑的，最起码如果单挑的话，一个60级的圣骑士可以一战，但是血狼从来不信奉什么单挑，一般情况下一上就是六七只，除非是朱利安那种强大的战斗本能和意识，才有可能躲开。
不然一个圣骑士或者野蛮人，在六七只狡猾诡异的血狼面前战斗，估计连死都还没反应过来就被咬断脖子了。
那只血狼悄悄的潜伏了过来，慢慢的走到了一棵大树下，陈锋的眼睛顿时一凝，因为那大树下赫然掉落这好几具尸体，都是鸟类动物的尸体。
“砰！”忽然，那血狼好像是饿疯了一样，立刻冲了上去一口咬住了那小鸟的尸体，可是出乎意料的是，那尸体骤然间爆炸，紧接着无数的红色小虫子疯狂的从尸体内爆炸了出来。
紧接着疯狂的钻进了那血狼的身体内。
“嗷唔！”那血狼惨叫了两声，可是仅仅不到5秒钟，那血狼本来已经迈开腿跑路了，却一下子在半空中一个僵直，整个身体重重的摔在了地上。
“嘶！”陈锋倒吸了一口冷气，因为那血狼的身体在陈锋肉眼可见的速度下，居然开始疯狂的干瘪了下来。
不对！
陈锋看到四周所有的尸体全部都是肚子鼓鼓的，就好像是吃了很多东西一样，可是面前仅仅不到一分钟的时候，那血狼的身体完全干瘪了下来，就好像是里头的血肉被啃食了干净一样。
陈锋用一把长矛挑开了一具尸体，那里头除了一副骨架就是皮囊，随着一声爆炸，陈锋是看的清清楚楚。
那尸体的体内蕴含着大量的气体，那些气体不知道是从什么地方来的，但是却蕴藏在肚子内不会散去，而只要一收到外力的影响，就会直接爆炸开来。
这才是尸体爆炸的原因啊。
陈锋轻轻的用长矛弄了一具尸体上来，陈锋从来都没有如此小心过，等碰到了那尸体，立刻放进了背包里头。
“好家伙，简直就比生化武器还危险！”陈锋抹了一把冷汗，从来都没这个紧张过，要是这个东西刚才触碰的时候爆炸，陈锋可不确定是否自己的骷髅身子能吃得消。
“那剩下的？”陈锋看了一眼地面上狼藉的尸体，顿时皱起了眉头，最后还是决定统一解决了，不然的话如果这些真的变成仅供人类的武器，那就真的糟糕了。
“剧毒龙息！”亚龙咆哮了一声，一口恐怖的龙息疯狂的吞噬了整个地面，一瞬间一阵阵的爆炸不断地传来，不过一只只的虫子不消片刻就被烧死毒死了。
看着被火焰燃烧殆尽的小森林，陈锋顿时松了一口气，不过还是仔细的寻找了一下周围附近，确定没有这种尸体了之后，陈锋终于离开了。
可惜，陈锋却完全忽略了一个问题，那虫子的生命力恐怖到了一个极致，就算是在砍成几百段的状态下，依然可以复活成新的虫子。
所以，在陈锋离开之后，地面上忽然一阵耸动，紧接着一条条红色的小虫子再次出现，而且陈锋还完全不知道那群虫子赫然从嘴巴里喷出来了一点点的液体。
可是那液体，却带着异常的芳香，逐渐的随风飘远。
半个小时之后，一只小鸟好奇的飞了下来，准备品尝和芳香的液体，可是一只虫子却闪电一般的钻入那小鸟的脑袋。
5秒钟后，小鸟死亡了，大量的虫子顺着小鸟的嘴巴进入了小鸟的身体，不一会儿又是一具尸体出现了地上。
紧接着，一股异样的肉香从小鸟的身上散发了出来，随后一只只的肉食动物，不由自主的被吸引了过来。
一天之后，天空中骤然间出现了一群黑影，那群黑影快速的从地上抓起了一具尸体，可是出乎意料的是，那尸体居然没有爆炸，居然安稳的呆在那爪子上。
而那群黑影，则快速的扑扇起了翅膀，疯狂的朝着库拉斯特的方向飞了过去。
这一切陈锋都不知道，此时陈锋等人正严肃的呆在一个房间内，而房间内有一个大冰块，冰块里头赫然是陈锋带回来的那具尸体。
“准备好了？”陈锋看着其他人，冰块是经过2个90级的长老亲自制作而成的，按照陈锋的述说，冰块的强度堪比铠甲或者骷髅的骨骼硬度。
边上占满了人，不但有玫瑰小队，甚至连天使小队的成员都回来了，加上数百个家族的长老族长，都严肃的看着面前冰块盒子内的尸体。
“开始吧！”卡夏轻轻的说道，陈锋点点头，伸出了一个手指，忽然朝着那冰块盒子外狠狠的撞了一下。
“咚！”一声沉闷的声音，忽然只见一阵血光爆炸，只见那冰块内的尸体轰然炸开，顿时一片狼藉，冰块都变成红色的了。
“长老！”陈锋看向了一个长老，萨卡兰姆也是有法师的，那长老点点头，轻轻的用手一按，只见那附着在冰雕上的鲜血骤然间滑落到了冰块下方。
原本被鲜血所弄的模糊的冰块，再次清晰了起来。
“嘶！”所有人倒吸了一口冷气，因为在那2米长宽高的正方体冰块里头，赫然密密麻麻到处都是红色的虫子，少说有上千条，每一条都有牙签大小粗细。
“这就是你说的虫子？”一个长老朝着陈锋问道，陈锋严肃的点点头，紧接着陈锋走到了门外，拿进来了一只母鸡，那是让人去买来的。
“打开一个口子！”陈锋对着长老说道，那长老立刻打开了一个口子，陈锋把母鸡给扔了下去，结果那母鸡还没落地，就有许多虫子疯狂的钻进了那母鸡的体内。
那母鸡疯狂惨叫了起来，可是没几秒钟就死在了地上，紧接着身体开始干瘪了起来，所有人顿时倒吸一口冷气。
“这些虫子虽然有血条，可是没有名字，而且对于火焰的抗性很高，生命值也高的离谱，完全不像是一只虫子，反而像是一个恶魔的血量！”陈锋对着众人说道，所有人都点点头。
“你来吧！”一个长老对着身边的人说道，那人点点头，立刻一伸手，那冰块内骤然间一团火焰出现，直接焚烧起了所有的虫子。
一分钟，所有的人的脸色异常难看。
两分钟，原本脸色难看的所有人，此时已经是一脸的震惊和不可思议。
三分钟，那一脸震惊和不可思议，全部变成了苍白和颤抖。
四分钟，虫子终于死了，可是所有人的脸色要多难看又多难看。
那出手的长老可是80级啊，虽然没有到达90级的程度，可是火焰的威力也高的离谱，但是居然要整整4分钟，才能杀死这一群虫子，那要是外头的职业者，难道为了一条比自己手指头还小的虫子，战斗半个小时？
“你发现了多少？”卡夏严肃的朝着陈锋问道。
“很多，数不胜数，不过我的亚龙一口龙息，基本上已经消灭光了，但是我总感觉不对，既然一个地方有这种虫子，不排除其他地方也有这样的虫子！”陈锋严肃的说道。
“没错，几位长老，我要求调集所有空中单位，全力搜寻陈锋所说的这种虫子，或者是动物的尸体，如果这些东西是恶魔们的把戏，那我们就真的麻烦了！”卡夏严肃的说道。
“没问题，你既然是教皇亲自下令册封的战斗指挥官，我们一切都听你的，希望你不要让我们失望！”一个长老严肃的说道。
“没错，不过这些虫子的特性还要继续研究，等下弄几条给那个凯恩还有艾柯长老送去，必须在敌人运用这种虫子之前，把虫子的特性和弱点给弄清楚了！”一个长老大声的说道，所有人都点点头。
“不过，恐怕咱们得多派遣一点人出去，如果真是恶魔的把戏，依照现在恶魔都诡异，是不会就弄一个区域的，我怕有什么万一啊！”陈锋叹了一口气说道。
“你怕什么？”卡夏皱着眉头看着陈锋。
“说出来！”
“我怕，万一秃鹫和这些尸体之间有什么联系，那就糟糕！”陈锋的话音刚落，所有人的脸色再次大变。

第505章 果然是秃鹫的诡计！

陈锋把所有的骷髅再次梳理了一遍，把改叫的全部都叫出来，把该弥补的全部都弥补上，好在如今尸鹫和双刀等骷髅的技能时间也差不多了，只要再过2个小时，双刀骷髅等骷髅的增强技能就再次可以使用了。

而陈锋看了看四周，正在捉摸着到时候如何击退敌人，从什么方向作为主要的突击口。

“对了，结界的范围是多少？”陈锋忽然朝着卡夏问道，他差点忘记了这么一个关键性的问题，结界的范围如果小的话，那就糟糕了。

“放心好了，足足20000米，足够你战斗了！”卡夏笑着说道，陈锋满意的点点头，2W米就是20公里，这样一来基本上大军最少要撤退20公里以上，才能免去伤害。

如此一来，那人类最少也得击杀接近100亿的沉沦魔，才能把这么多的敌人都给推出20公里之外。

这可不是一个直线的距离，而是一个半径的距离，以城市为中心，半径20公里之内，所有的敌人都会受到结界的影响。

难怪一天的消耗足够普通战况下1个月的消耗，这么大的范围，如此恐怖的效果，值了！

“陈锋，等下给我尽情的杀敌！”忽然，整个城市的都仿佛轻微的颤抖了一下，紧接着一片汪洋一样的幽绿，瞬间覆盖了方圆20里内所有的地面。

信念结界，展开！

“哈哈哈，准备杀敌！”陈锋大笑着准备冲下去，可是却被卡夏一把给拉住了。

“我不是说了，等下你在尽情的杀敌，现在你还有事情！”卡夏对着陈锋说道，陈锋一愣，然后无辜的看着卡夏。

“别这样看着我，你现在最好给我去看看你上次得到虫子的地方，万一有什么残留，那就糟糕了！”卡夏对着陈锋说道。

“我昨天不是又去了一次么，没有啊！”陈锋无奈的对着卡夏说道，昨天下午的时候再次去了一趟，地上没有任何的虫子和尸体。

可是陈锋却忘记了一个事情，那就是扒开草丛看看，不然的话陈锋会大吃一惊的！

“好吧！”陈锋在卡夏那如同母老虎的注视下，陈锋无奈的答应了，坐上了亚龙快速的起飞，羡慕的看着下方砍沉沦魔宛如砍菜一样的战斗。

失去了90%的防御和525点的全属性抗性，这样的结果对于沉沦魔来说简直就是致命的打击。

90%的防御啊，基本上可以让一个人的防御降低了底层，减少了90%的防御，就算是迪亚波罗也吃不消。

不过迪亚波罗可是拥有原罪的力量，信念结界的力量，对迪亚波罗的影响恐怕连百分之一都没有，就好像是一把手枪对普通人有致命效果，但是遇到超人，人家压根无视。

飞了一会儿，陈锋到达了目的地，可是陈锋的脸色却一下子难看了起来，因为在地上，陈锋赫然看见了一只鹿一样的动物。

2米多长的身子，此时宛如气球一样的鼓胀，那空洞的眼睛连眼珠子都没了，陈锋顿时感觉到一阵头皮发麻。

“天呐，大事不好了！”陈锋只有这么一个念头，立刻召唤了尸鹫，紧接着一个个火球直接朝着地面狠狠的砸了下去。

可是接下来，却更让陈锋一阵震惊，只见无数的秃鹫猛然的从不远处飞了起来，疯狂的朝着陈锋冲了过来。

陈锋倒吸了一口冷气，果然是秃鹫的诡计，不然的话为什么是秃鹫的诡计，不然为什么偏偏在这个地方出现如此数量的秃鹫呢？

“嘶！”陈锋一阵惊骇，因为在那漫天飞舞的秃鹫群当中，赫然有一只巨大无比的金色秃鹫，亮金色在眼光下，显得格外的灿烂和美丽。

没错，伟大的陈锋居然用美丽这种词语来形容一只秃鹫，一只食腐的，丑陋的，还秃顶的秃鹫。

可是事实就是如此，那金色的秃鹫比陈锋上次遇到的沉沦魔要漂亮的太多了，简直就是一件艺术品。

老鼠丑陋吧，可是金子雕刻成的老鼠谁都爱，同样金光璀璨的秃鹫简直就好像是从良的，成为天使那一方的一样。

“跑！”二话不说，陈锋直接撕裂了卷轴，要跑回城市里头，如果是地面上的怪物，或者召唤出了血色骷髅王的虚影，陈锋还敢打。

可是如今那秃鹫可是飞的，而且身体最起码和尸鹫一样大，展翼在30米左右，加上四周还有数万甚至是数十万的秃鹫大军。

陈锋敢打么？

明显不敢。

所以，陈锋果断的跑。

可是那秃鹫显然不让陈锋跑，只见金色的巨大秃鹫狠狠的煽动了一下翅膀，不得不说带毛的果然比不带毛的牛逼啊。

金色的秃鹫煽动了一下翅膀，连亚龙都不得不倒飞出去，亚龙的体型可是金色秃鹫的三倍啊，可是却依然被吹的东倒西歪。

自然，传送卷轴就用不了了。

“跑！”陈锋立刻把尸鹫也给叫了过来，有了尸鹫的光环，亚龙的移动速度可以更快，这样一来亚龙的飞行速度就可以再次飙升。

亚龙扭头就跑，那地上的虫子谁还去管他啊，如今只要自己能跑走，起码还可以最快速度先把消息传递回去，如果自己被拖住，那一旦敌人开始进攻......

“我日！”陈锋的念头都还没结束，只见大群的秃鹫脚上赫然出现了大量的尸体，每一具尸体都是膨胀的过分，可想而知其中有多少虫子。

“你妹啊！”陈锋怒吼了一声，尸鹫立刻开启变身“狮鹫之力”，疯狂的朝着秃鹫群飞了过去，可是只见一阵金光闪过，尸鹫骤然间被撞在了地上，血量直接少了十分之九。

“靠！”陈锋立刻收回了自己的尸鹫，要知道尸鹫开了“狮鹫之力”这个技能可是没有防御的，也就是受到的伤害完全是纯伤害，不掺假的。

那金色的秃鹫一招，就把尸鹫打的濒死，陈锋一下子就害怕了起来。

“跑跑跑！”陈锋立刻让亚龙快速的飞行，当然也顺手把尸鹫再次召唤出来，虽然没的打，但是光环效果还是在的。

亚龙急速的朝着城市方向飞去，可是背后无数的秃鹫在追逐着陈锋，或者说是跟随着陈锋，就好像陈锋是先头部队一样。

“该死！”陈锋一声怒骂，可是那远处的金色秃鹫却没有丝毫的动作，陈锋顿时松了一口气，起码金色的秃鹫不追上来，那普通的秃鹫根本就追不上自己。

“快跑快跑！”陈锋口中不断的呢喃着，这还是陈锋第一次被追的如此的狼狈，没办法秃鹫不是血鹰，血鹰的攻击低，防御低，血量低。

靠的就是数量。

但是秃鹫不一样，秃鹫的攻击高，防御高，血量高，而且飞行高度也高，上万米的高度对血鹰来说无疑是找死，可是对于秃鹫来说太简单了。

所以，陈锋也不敢飞的太高，不然的话到时候一旦被包围，那才是真正的麻烦，尤其是那金色的秃鹫此时还没行动，这才是陈锋主要关心的。

“我去，怎么这里还有人啊？”陈锋忽然看到地面上居然有人在朝着自己招手，陈锋一看赫然是一个长老，而且还是陈锋认识的。

“下去，抓上来！”陈锋立刻让亚龙一个俯冲，紧接着在那长老的怪叫当中亚龙一把抓住了长老，直接扔在了背上。

“斯科特长老啊，你怎么在这个地方啊？”陈锋无奈的看着那长老，此时那长老却是一脸的无奈，陈锋的忽然浑身一震。

“您的手？”陈锋这时候才发现，那长老的一只手，居然消失了，鲜血浸透了整个衣袖，陈锋的脑海里猛然的想到了一个不可思议的念头。

“哎，我不小心被那虫子钻进了手臂上，仅仅不到5秒钟啊，我的手掌里头的血肉全部给啃食的精光，我不得不斩了这只手臂，不然的话恐怕我整个人都已经死了！”斯科特无奈的说道。

陈锋一副果然如此的样子，那倒吸冷气的声音听的自己都发寒，连90级的长老居然都能被击中手臂，不得不斩断自己的手臂，那其他人呢？

等死？

“不过我发现了，这个虫子害怕剧毒，剧毒攻击可以对他们造成加倍伤害，但是还有一个最震惊的事情，这群虫子，居然可以无视能量护盾！”斯科特长老说道。

“什么？无视能量护盾？”陈锋不可思议的大叫了一声，如果是这样，那情况还要再糟糕三分啊。

“没错，我本以为开启能量护盾就足够挡住他们了，可是没想到一下子就钻进来了，要不是我立刻凝聚光明的力量，变成一面盾牌，恐怕我自己也已经死了！”斯科特长老心有余悸的说道，陈锋一阵胆寒。

能量护盾，说白了就是防御魔法，而一般人在没有掌握能量实体化之前，所有的护盾看起来是实体，其实本质上还是能量。

只有变成实体的，才可以挡住那些虫子，一下子陈锋整个人也懵了。

你妹，这不是耍赖么，那虫子他喵的都无敌了！

第506章 黄金沉沦魔心脏！

“现在怎么办？”陈锋朝着那斯科特长老问道，斯科特长老也是一脸的苦笑，他也完全没想到敌人会强悍到这个地步。
“还能怎么办，先回去，全面打开制空结界！”斯科特长老无奈的说道，陈锋顿时大吃一惊，全面打开制空结界，那就是说米粒大小的东西都无法飞在空中。
目的十分的明确，就是为了控制那虫子，可是一旦开启那结界，接近18W人数的亚马逊大军，就等于是全军覆没，没有丝毫的作用了。
“好！”陈锋只能点头，后面的秃鹫渐渐的追不上陈锋，在尸鹫和亚龙的结合之下，速度快的离谱。
但是陈锋还是在戒备一个事情，那就是那金色的秃鹫，那金色秃鹫的实力出乎意料的惊人，速度更是恐怖的直接化成光一样，仿佛接近了光速。
“打开卷轴？”陈锋朝着斯科特长老说道，斯科特长老点点头，他要不是看到陈锋被秃鹫大军追，也早就回去了。
“刺啦！”一个光团迅速的打开，可是陈锋却猛然的一顿，因为眼角一阵金光疯狂的冲了过来。
“不好，取消召唤！”陈锋顿时一阵惊呼，立刻取消了亚龙，只见陈锋和斯科特长老快速的朝着地面掉了下来，紧接着一道金光狠狠的撞在了那光团上面。
整个时空门被轰然击碎，陈锋和斯科特顿时倒吸一口冷气，陈锋二话不说再次召唤出了亚龙，紧接着急忙超低空飞行，逃跑。
“咦？没追来？”陈锋愕然的转头，只见那金色的秃鹫挥动着翅膀，缓缓的漂浮在空中，一双眼睛看着陈锋，可是却没有追上来。
“难道是不让我们开门？”陈锋朝着斯科特长老问道，那长老愕然的摇摇头，自己也不知道到底是怎么一回事。
“好吧，那先飞着看看吧！”陈锋无奈的耸耸肩，现在只能这样急速的飞行了，后面的秃鹫已经被甩远了，可是那金色的秃鹫宛如一个小太阳一样，依然在2个人的视野当中。
“要不要再试试？”陈锋朝着斯科特长老问道，那长老迟疑了一下，最后十分果断的拿出了一张暗金色的传送卷轴。
“我怎么把这个宝贝给忘了！”陈锋顿时哑然失笑，刚才开的2个门都是普通的蓝色传送卷轴，可是陈锋却一下子忘记了还有暗金颜色的卷轴这种神器。
“刺啦！”传送门再次出现，陈锋的眼角果然看见那金光再次急速的飞了过来，可是陈锋和斯科特长老都是一副有恃无恐的样子。
“轰！”巨大的翅膀狠狠的撞在了传送门旁边一米的位置，可是怎么也无法突入，陈锋和斯科特长老想试一下了，直接跳了进去。
这个暗金的时空之门，当初连李奥瑞克王之类的也无法突破，更不要说一只金色的秃鹫了，陈锋可不相信一只秃鹫的实力比那李奥瑞克王还要强大。
作为固定暗金BOSS当中的不死一族的龙头老大，李奥瑞克王的实力丝毫不比魔王差，唯独没有原罪力量的支持，不然的话李奥瑞克王的实力绝对可以在七大魔王当中排进前四。
回到了城市，2个人立马分开，陈锋去通知卡夏，而斯科特长老则是去着急那200个圣殿骑士，休息了好几天的圣殿骑士，必须再次出马。
一般来说，圣殿骑士和除魔小队是不出动的，除非出现什么大量的精英级别以上的怪物，这才会派遣出去。
不然一般的小怪都是交给普通人的，而如今的情况，圣殿骑士不得不再次出动，而且出动的目的并非是去单挑那些秃鹫，而是去战场上搜集装备。
要扩大结界了。
“大事不好了！”陈锋回到城墙上，来到卡夏的身边，第一句话就让卡夏的脸色难看了起来，能让陈锋如此严肃的说话，那事情一定是相当的不简单。
“具体点！”卡夏说道。
陈锋点点头，然后把自己遇到的和猜测的全部说出来，那些虫子可能有告诉繁殖或者复活的能力，陈锋希望的是前者，不然能复活的虫子，真的太恐怖了。
“金色的秃鹫？”卡夏皱起了眉头，不知道为什么上次那一只金色的沉沦魔出现之后，卡夏对于这个颜色十分的敏感。
因为那金色的沉沦魔实力十分的强悍，本来沉沦魔的实力是60级到70级之间，可是当天那金色的沉沦魔所发挥出来的实力，最少也是在80级左右。
而秃鹫的等级则比沉沦魔高的多了，最少也是65级到75级，而那金色秃鹫的实力显然要比金色的沉沦魔厉害的多。
还有一点更恐怖的，那就是金色秃鹫的速度，陈锋说自己的亚龙加上尸鹫的光环都跑不过人家金色的秃鹫，那秃鹫的速度到底是恐怖到了一个什么地步。
“卡夏！”正当2个人愁眉不展的时候，不远处走来了几个人，是珊朵拉几个人，这一次卡夏可是连她们也都叫回来了。
珊朵拉带领天使小队的其他人，一直都在旧库拉斯特的地方战斗，收割后面那些强大的恶魔，毕竟那些恶魔对于如今的职业者来说，真的太过于强大了。
而这一次因为虫子的事情，卡夏的感知告诉卡夏，这一次会无比的危险，所以卡夏把天使小队的人也给拉了回来。
这一次的情况十分的不容乐观，仅仅那沉沦魔大军掺杂着月亮一族就够呛了，加上那神秘未知的虫子，还有金色的秃鹫，卡夏感觉一阵头疼。
“你们回来了，事情怎么样？”卡夏朝着珊朵拉等人问道，而珊朵拉却看了一眼陈锋。
“没有发现，我们找了将近8公里的范围，都没有发现陈锋说的那种情况，但是奇怪的是，整个森林里头没有任何的生气，就好像动物都死绝了一样？”珊朵拉疑惑的看着卡夏和陈锋。
“对，就是这种感觉，我当初感觉得到没有一丝生气的森林，才到地面上去探查，不看不知道，一看吓一跳啊！”陈锋无奈的说道。
“呵呵，对了，陈锋小弟弟，我可是在那边捡到一个东西，刚才我们先去了凯恩先知那边，先知说这个东西对你很有用哦？”珊朵拉忽然笑着说道，然后从怀里掏出了一个金色的球体。
陈锋顿时一愣，这个东西我没见过啊，陈锋疑惑的看着珊朵拉手中的东西，又看看珊朵拉，最后摇摇头。
“凯恩说对我有用那就是真的有用，可是我看不出来是什么东西！”陈锋无奈的摇摇头，这个世界上自己不知道的东西实在是太多了。
“给你看看吧！”珊朵拉很大方的把东西递给了陈锋，陈锋仔细的看了起来，顿时眼睛猛然的瞪大了。
闪耀的黄金心脏（沉沦魔）：传说，在某一个物种的数量达到巅峰的时候，种群内会产生一种叫做黄金怪物的个体，他们有用超脱所有同类的力量，拥有无穷的实力，而这心脏，就是黄金怪物所有力量的来源。
“那一只黄金沉沦魔的心脏”陈锋顿时大吃一惊，没想到居然还有这个东西，当天那黄金沉沦魔一个自爆，导致许多爆出来的东西都四处飞散，如今居然被珊朵拉等人找到了一个。
而且看那介绍，好像是黄金沉沦魔全身上下最好的东西，陈锋一瞬间就明白了凯恩为什么说这个东西对自己有用了。
“珊朵拉姑姑，这个东西能不给给我？”陈锋着急的看着珊朵拉问道，一只手紧紧的抓住黄金沉沦魔的心脏，好在那心脏并非是软的，而是宛如石头一样硬邦邦的，不然早被陈锋给捏碎了。
“你小子，哪儿有伸手要东西的，我可是你的长辈知道不？”珊朵拉一脸笑容的看着陈锋，陈锋顿时一阵苦笑。
这个姑姑啊，其实是朱利安的姑姑，可是自从朱利安和陈锋确定关系之后，也变成了陈锋的姑姑，可是珊朵拉每次看到陈锋都要调戏一番，让陈锋无可奈何。
“好吧，姑姑说个价吧，俺就算是倾家荡产，也要买下来，最多到时候没钱了，就去朱利安家里蹭吃蹭喝，反正皇宫多我一个人也不多！”陈锋一脸可怜的样子，然后无赖的对着珊朵拉说道。
“你小子！”珊朵拉笑着打了一下陈锋，然后让陈锋把东西收好。
“对了，凯恩长老让我带你一句话给你，说什么就用以前的配方就好了，什么意思啊？”珊朵拉好奇的问道。
“真的？凯恩长老真的这么说？”陈锋激动的问道，珊朵拉不解的看着陈锋，不过还是点点头。
“妈的，太好了！”陈锋立刻挥动了一下拳头，本来陈锋得到着金色的黄金沉沦魔的心脏还很高兴，毕竟又可以给死亡之书融合了。
可是仔细一想，自己没配方啊，鬼知道要拿什么东西合成，但是既然凯恩说了那一句话，陈锋就懂了。
3号符文+死亡之书+黄金心脏，陈锋很期待死亡之书会出现什么新的属性。

第507章 秃鹫来袭！

可是，陈锋的背包里还真的没三号符文，陈锋的符文都在管家婆狄维娜的背包里，自从上次赌博大赚之后，小丫头就特别喜欢符文，把其他人身上所有的符文都搜刮了去。

要不是当天晚上陈锋和小丫头好好的爽了一把，陈锋还真的认为这个丫头不是自己的老婆了，居然还是一个小财迷。

如今陈锋身上唯一的一个符文，就是27号。

但是，谁能解的出来啊？

“额，狄维娜，狄维娜！”陈锋大声的喊着狄维娜，可是狄维娜在陈锋出去的时候也出去战斗了，现在人也不知道跑哪儿去了。

“狄维娜好像下去了，你是不是少什么东西？我给你！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头，反正就一个3号符文，到时候还给卡夏就好了。

“还少一个三号符文，主要就是那符文来合成的！”陈锋说道，卡夏点点头，然后看着天使小队的其他人。

“.........”

“..............”

“..................”

“你不是说你自己给么，干嘛看着我们.......”凤凰女神菲琳一脸无语的说道，卡夏顿时笑了起来，菲林无奈的从背包里拿出了一枚三号符文。

“你的菲琳姐姐可是符文大户，她的有些陷阱都拿1到5号的符文之作，威力大的惊人，所以低级符文她这里最多！”卡夏笑着说道，菲琳翻了一个白眼。

自己这里那东西去送人情，这个卡夏。

“嘿嘿，谢谢菲琳姐姐！”陈锋自然不能得了便宜还卖乖，立马甜甜的道谢了一句，菲琳再次翻了一个白眼，当我小孩呢！

“好了，那你去融合吧，我们和卡夏商量那虫子的事情！”珊朵拉对着陈锋说道，可是陈锋却是一笑。

“去哪儿合成啊？在这里不也是一样么？”陈锋笑着从背包里拿出了方块，在一群人目瞪口呆中，在方块上镶嵌上了一个完美的红宝石啊。

“哎，又没了一个红宝石！”陈锋叹了一口气说道，卡夏顿时翻了一个白眼，陈锋有赫拉迪克方块卡夏是知道的，马特当然告诉过卡夏。

但是天使小队的其他人不知道啊，一脸愕然的看着陈锋，这已经失踪了不知道几千年的最后一个赫拉迪克方块，居然在陈锋的手里头。

“嘿嘿，别这样看着我，我会害羞的！”陈锋顿时笑着说道，众女翻了一个白眼，不过却好奇的看着陈锋，看看陈锋如果做。

陈锋拿出死亡之书，然后把死亡之书，黄金心脏还有3号符文放进了里面，轻轻的按下了合成的按钮。

“哗！”一阵金光无比灿烂的从那方块内绽放了出来，整个城墙都被金光照的宛如黄金城一样。

那金光整整持续了3分钟才结束，而陈锋则立刻着急的拿出了那本书，立马查看起了属性。

“啊哈哈哈哈，好好好，太好了，太好了！”陈锋疯狂的大笑了起来，几个女孩你看我我看你，珊朵拉第一个忍不住了，直接抢过了泛着暗金光芒的死亡之书，看了一眼顿时也是目瞪口呆。

死亡之书

+2死灵法师技能

+1幽灵一击

+20火焰强化

+50000生命

+500体质

+500力量

+500敏捷

+5精气

1000%增加魔法物品爆率

1000%增加额外金币爆率

“哈哈哈！”陈锋还在一边激动的大笑着，他完全没想到，一个黄金心脏，居然可以带来如此强大的属性。

首先，死灵法师的技能等级提高1级，所以顺带着陈锋的召唤骷髅也提高了一级，这个还好说，陈锋不是特别在意。

但是第三条属性，这一条是陈锋最最最在意的，火焰强化，换句话说就是说可以给自己的武器，强化火焰伤害。

火焰强化LV20：在武器上浸入火焰的威力，提高自身或者伙伴或者属下的武器上的火焰伤害，740-970点，增加额外准确率191%，持续时间600秒。

“哈哈哈哈！”有了这个技能，陈锋所有的骷髅都可以接受火焰强化，也就是说所有骷髅都可以提高740-970点的火焰伤害，以及191%的额外准确率加成。

这样一来，陈锋所有的骷髅就再也不是仅仅单一的物理攻击或者单一项的元素攻击了，从今天开始，陈锋的所有骷髅都有强化的技能了。

而接下里的50W点生命，500体质，敏捷和里，还有最让人蛋疼的5点精气，对陈锋来说虽然可有可无，但是起码有总比没有好，起码现在变身骷髅王之后，持续时间也增强许久。

而最后的2个属性，不解释，神一样的存在。

“啧啧啧！”珊朵拉等热嫉妒的看着陈锋，不过还是把手中的书本还给了陈锋，陈锋立刻一把抢夺了回来，放进了背包，这才放心。

紧接着，看着技能栏里头多出来的“火焰强化”陈锋立刻朝着亚龙扔了一个，只见亚龙的脑袋，爪子，身子，翅膀和尾巴，居然全部变成了红色。

“我去，你全身都是武器啊！”陈锋顿时一阵惊讶，火焰强化强化的是自己人的武器，可是没想到亚龙居然全身都泛起了红光，显然全身都是武器。

紧接着的，尸鹫的爪子和鸟喙，双刀骷髅的双刀，地狱冠军骑士长的长枪，全部都变成了红色，一次次的进攻变得更加的狂暴了。

“好爽！”陈锋大叫了一声，卡夏等人摇摇头，然后走到一旁商量事情去了，而陈锋知道，自己的事情结束了，剩下的就不是自己能操心的了。

“杀！”陈锋怒吼了一声，在信念结界的加持下，一声怒吼，瞬间变成了血色骷髅王，陈锋必须凝聚出血色骷髅王的虚影，不然那金色的秃鹫，陈锋真的一点办法都没有。

血色骷髅王变身完毕，陈锋直接冲了下去，如今既有朱利安的天使力量光环，又有城市的信念结界，陈锋的血色骷髅王变得格外的强大。

那一条条的绷带宛如催命的神符一样，只要是被缠绕住的沉沦魔，基本上都难逃厄运，加上陈锋的许多骷髅都跟在自己的身边，四周的怪物开始大量的被清理了。

大屠杀，开始了。

双刀骷髅等也被陈锋给解放，那技能快速的开启，瞬间八臂阿修罗出现在了怪群当中，紧接着疯狂的龙卷风一般的杀敌，展开了。

可惜，尸鹫的狮鹫之力已经用过了，不过在陈锋火焰强化下，尸鹫专门找那些月亮一族打，基本上火焰伤害不会被削弱多少，尸鹫的伤害还是十分强大的。

最强大的自然是冠军骑士长它们，50+的队伍直接冲锋，冲锋，冲锋，整个战场上都可以听到骑士们的冲锋声，那厚重的马蹄践踏着每一只试图侵略人类的生命。

整整三个小时，陈锋等人疯狂的战斗了三个小时，那展现被陈锋等人直接延长了数千米，接近3亿的敌人死亡。

3个小时死3个亿啊，如果没有陈锋的疯狂作为榜样，没有信念光环作为支撑，这是根本就不可能的，可是如今在陈锋疯狂的战斗下，其他的人也开始疯狂了起来，也开始疯狂的杀戮了起来。

3个小时，杀了3亿，陈锋等统计结果出来自己都吓了一大跳，而且看了一眼等级，更是大吃一惊，如今赫然已经45级了。

什么时候升级的？

陈锋完全都不知道，每一只怪物最少给陈锋带来上千点经验，而陈锋升级所需的经验也就在5亿左右，实际上只要50W只沉沦魔，陈锋就可以升一级了。

但是陈锋自己都没有注意到，升级了好几次居然都没反应，陈锋顿时一阵心疼，那感受极度美好的感觉，消失了。

93级了！

召唤骷髅！

“嘿嘿！”陈锋一笑，没想到自己的召唤骷髅居然一下子就到达93级了，不得不说等级在无意间升的还真快啊。

不过看了一眼经验值，45级升46需要10亿经验，陈锋不由得叹了一口气，如今陈锋都不敢找太强大的怪物，因为那些怪物所需要的经验更多。

如果陈锋把首领以上的骷髅名额全部找缓满，陈锋估计自己升级需要20亿都有可能，可是陈锋宁愿需要 20亿，因为那样陈锋的骷髅们会更加的强悍，到时候杀敌的效率不也一样上去么。

“呱！”在一声怪叫中，陈锋终于停止了战斗，漂浮在空中，虚影在陈锋的背后，随时出手拍散那一个个飞过来的火球。

“呼！”陈锋吐了一口气，天空开始暗了下来，如今还没到夜晚，可是天空却依然暗淡了下来，无数的秃鹫出现在了天空中，陈锋最紧张，最害怕的战斗，终于要开始了。

“先去问问卡夏等人研究好了如果对付那虫子没有人，如果真的开制空结界，那就麻烦大了！”陈锋无奈的说道。

开了制空结界，那虫子到时候还是会掉在地上，所以对于开不开其实陈锋保持一个无所谓的态度，只不过开启制空结界之后，所有的飞在空中的单位，超过一定大小，就会慢慢地掉在地上。

主要的，就是慢慢的，掉在地上，这点能力。

在空中击败和牙签一样大小，但是血量防御看沉沦魔的虫子，难度太大了，陈锋摇摇头，来到了卡夏等人的身边。

“好，就这么办！”陈锋刚进来，却正好听到卡夏拍板的声音，顿时惊喜了起来。

第508章 金色秃鹫来袭

数以百万的秃鹫盘旋在了天空当中，猛然间最前头的一批开始俯冲下来，展翼3米的巨大身体，完全可以把一个人类给带到天空上，然后狠狠的扔下来。

但是，现在地面上的人早就已经准备好了，一个十分厚重的礼物在等待着这群秃鹫。

制空结界，限制大小，2米！

超过2米的单位，全部都会被从空中拉下来，而且制空结界这个结界和其他的不一样，其他的结界宛如一个倒扣的大碗一样，扣在城市上头。

制空结界虽然也是如此，可是侧重方面却并不一样，普通结界需要的是范围，也就是宽度，结界的效果主要是从地底下传达的。

所以，信念结界是对飞行怪物没有效果的，除非是怪物落在地上，不然的话是无法产生作用的。

但是，制空结界却是另外，当初创造制空结界的时候，也是一个偶然，人们在思考新的结界效果，想要制造出新的结界，而当初思考的方向，就是为什么结界不能从追求宽度范围，变成高度范围呢？

接下来，制空结界这个奇葩的结界就诞生了。

制空结界的宽度范围是固定的，是范围5公里，算起来是一个十分巨大的范围了，可是和高达20公里的信念结界一比，什么都不是。

5公里的宽度，相比之下那高度也就恐怖了，高度和其他结界的宽度一样，是可以调整的，最低10米，到最好1000米，都可以任意的调整。

高度的改变要比宽度的改变更加的困难，所以其他的结界在全力的装备能量支持下，范围几乎可以达到惊人的50公里。

但是高度却不行，如今为止最高的结界高度，是位于哈洛加斯的主城的制空结界，最高可以达到2400米，可是在高却依然不行了。

那秃鹫随便飞行的高度都在2000米以上，凭借库拉斯特那1000米的限制高度，根本就不够看，只有在秃鹫们飞下来突袭的时候才可以影响到。

但是，这个影响却足够了。

只见无数的秃鹫突袭了下来，可是一旦飞到千米的高空，所有秃鹫就好像没了翅膀一样，无论如何煽动羽毛，身体依然是笔直的朝着地面掉了下来。

“天黑啦，下秃鹫了，所有人小心啦！”陈锋笑着大叫了一声，天空中的秃鹫宛如一枚枚的流星一样重重的砸了下来，瞬间地面上一个个小坑出现，一声声的惨叫传来。

“大家注意！”卡夏大叫，那3米大的秃鹫掉下来可不是好玩的，如果运气不好砸到人，近战的职业者还好说，他们皮糙肉厚，抗打能力也出众。

但是万一砸到了远程的亚马逊甚至是法师们，那可就悲剧了，估计断手断脚还算是运气好的了，万一被砸中脑袋，直接一个深度昏迷，那就是植物人。

这样的情况历史上不是没有过，所以卡夏提醒了一句，所有人都注意了起来，瞬间开始注意天上秃鹫掉下来的方向，免得被砸到。

“啊！”忽然，不远处传来一声惨叫，只见一只秃鹫狠狠的砸在了陈锋的身上，陈锋虽然凝聚了血色骷髅王的虚影，可是那虚影不断的拍打着掉下来的秃鹫，免得砸到陈锋。

但是，陈锋却依然倍砸到了。

轰！

陈锋深深的掉在了地上，顿时一阵欲哭无泪，本以为自己可以相安无事，可是却被砸了个正着，陈锋一只眼睛还看到城墙上的狄维娜不但不担心，反而是抱着肚子一阵大笑。

无奈的推开那秃鹫，陈锋背后的虚影一阵怒火，愤怒的伸出巴掌，一巴掌把那秃鹫给拍死了，显然着秃鹫的实力在虚影面前就是渣。

“吧唧！”那秃鹫的身体被虚影拍成了一团，血肉内脏顿时被挤爆了出来，陈锋冷哼了一声，缓缓飞了起来，也顺便解除了骷髅王的变身。

“他喵的，这都比下雨还恐怖！”陈锋回到了城墙上，对着卡夏等人说道，卡夏点点头。

“我让你办的事情，你弄好了没有？”卡夏朝着陈锋问道，陈锋点点头，一脸得意的样子，卡夏翻了一个白眼，不过心中也仅仅的握住了双手。

“那就好，只要敌人敢主动怪虫大军，那我们就可以把所有的虫子都一网打尽了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋顿时也笑了起来。

“说实在的，本以为人数不会多，但是没想到却还这么多，加起来十几个人，实在是厉害！”陈锋不得不赞叹一声，卡夏也满意的点点头。

“好了，敌人要空投了！”珊朵拉忽然对着众人说道，果然只见天空中赫然出现了一大批的黑影，而每一只黑影的身上，都带着一只怪物，奥拉克。

奥拉克本来已经扔了一波了，但是没想到敌人又来一波，显然是后面继续带上来的，卡夏再次怒吼了一声，战场上的圣骑士仿佛又回到了秃鹫刚开始攻击的那一天，立刻把脚下的光环切换成了抗毒的。

“不好，混合光环，注意污染怪！”卡夏再次惊呼了一声，那秃鹫们不但开始投掷奥拉克，也就是那种大蜘蛛，居然也顺便把污染怪给投掷了下来。

大量的怪物迅速的出现在了人群当中，这样的怪物肉体十分强悍，千米的高空坠落下来根本就不会受到太多的伤害，所以完全不怕。

一旦落地，虽然会因为高空坠落的关系晕眩一下，可是没几秒钟就缓过神来了，立刻怒吼着朝着人类冲了过去。

“该死，居然还来这么一招！”陈锋顿时愤怒的说道，大群的骷髅开始冲了出去，开始不断的朝着敌人击杀，不消片刻，一部分掉下来的怪物就被陈锋给斩首了。

“大笨兽！”忽然，有一声惨叫传来，只见天空中赫然掉下来了一只5米高的大笨兽，重重的落在里的地上，顿时一个直径六七米的大坑出现，而那坑中赫然露出半个职业者的身躯。

“轰！”那大笨兽从坑洞内走出来，立刻回头，拿起自己手中的棒子对着坑洞内狠狠的砸了下来，顿时一串骨头碎裂的声音，显然一条人命就葬送在了这里。

“混蛋！”陈锋怒吼了一声，立刻一声咆哮，直接冲了下去，背后巨大的虚影也是一声咆哮，举起手臂狠狠的朝着那大笨兽打了下去。

“陈锋小心！”忽然，陈锋听到一声尖叫，只见自己的脑袋上传来了一声急促的尖啸，顿时惊愕的抬起头，只见一只大笨兽赫然从天而降。

“滚！”陈锋怒吼了一声，虚影直接抬手，宛如打排球一样，狠狠的一个扣杀，顿时大笨兽整个身体宛如一个排球一样，直接冲到了前方的怪群当中，在地面上划出了一道深深的直线，成百上千的沉沦魔死在那深沟内。

“哼！”陈锋冷哼了一声，再次抓起了身边的一只怪物，就好像是扔球一样的直接扔了出去，瞬间又是死了一片的沉沦魔。

“陈锋，天空！”卡夏忽然惊呼了一声，陈锋抬头，只见一道金光狠狠的冲了下来，陈锋顿时大吃一惊，那金光赫然是金色秃鹫。

“轰！”

金光和虚影狠狠地撞击在了一起，顿时发出了一声刺耳的爆炸，只见一道明显的冲击波从双方之间爆发了出来。

“幽灵一击！”陈锋怒吼了一声，虚影立刻抬手，只见那实质化的手臂上，赫然出现了一团洪光明，紧接着狠狠的朝着金光拍了过去。

“呱！”金色秃鹫顿时怪叫了一声，硕大无比的身体骤然间拔高，瞬间就躲过了攻击，紧接着在天空中一个翻身，继续俯冲朝着陈锋冲了下来。

“哼，晚了！”陈锋忽然一笑，只见如今陈锋赫然已经变身成了血色骷髅王，浑身红色的绷带宛如仙女一样的飘散出来，但是看起来却说不出的诡异。

“缠绕！”陈锋怒吼了一声，虚影硕大的拳头狠狠的朝着金色的秃鹫轰了过去，可是陈锋却能猜到，那秃鹫铁定能躲过去。

果然，秃鹫并不像和虚影硬碰硬，显然硬碰硬是秃鹫吃亏，所以秃鹫一个转身，迅速的朝着左边冲了过去，躲开了拳头。

可是这个时候，一条条红色的绷带却猛然的从半空中钻了上来，一瞬间就捆绑住了秃鹫的爪子，那秃鹫顿时吓了一大跳。

“给我下来！”陈锋咆哮了一声，秃鹫惊慌的看着那原本冲向天空的拳头，赫然变成了一个巴掌，狠狠的朝着自己拍了下来。

“轰！”金色秃鹫硕大的身体被直接拍了下来，顿时重重的镶嵌在了泥土里头，陈锋顿时一笑，紧接着巴掌瞬间变成拳头，狠狠的朝着那坑洞内砸了下去。

“轰！”

许多人都看向了这边，大家都好奇那金色的秃鹫到底是什么怪物，居然可以在陈锋的虚影下撑这么多下。

要知道，这几天以来陈锋影影约约有第一英雄的姿态，因为虚影一打开，陈锋就等于是无敌的存在，任何怪物都是被陈锋一招秒杀，就算是暗金怪物也是一样。

可是，那金色的怪物却连续被攻击，躲过了一次，又被重创了一次，陈锋却依然要补上一拳头，陈锋可从来没有对任何怪物进行过第二次攻击啊。

第509章 虐杀金色秃鹫！

“呱！”可是，让所有人震惊的是，那地底下忽然一声怒吼，紧接着的一道金色的激光一般的攻击直接喷了出来。

“噗嗤！”虚影立刻伸出了手臂，直接挡住了那激光，强悍的左手上头的骨骼，可是陈锋千辛万苦才找到的，直接挡住了那金色的激光。

“吼！”虚影可真的愤怒了，从来没有一只蝼蚁敢在自己的面前如此的放肆，再次一声咆哮，右拳狠狠的砸在了地面上。

“轰！”

“轰！”

“轰！”

连续三下，整个城市都仿佛在颤抖一样，虚影是牟足了劲的在发狂，那一拳头一拳头的，宛如砸在所有人的心坎上，可是没砸一下，所有人却都感觉到的是一阵舒坦。

“砸，用力砸！”

“砸的好，再来几拳头！”

“这些该死的恶魔狗，就是要狠狠的砸，把他们的脑袋全部都砸碎了！”

“砸的好，砸的好啊！”

人群一阵阵出现了一阵阵的欢呼，陈锋不由的一愣，然后一阵笑容，把虚影的拳头仿佛更加的有力了，更是狠狠的再次砸了下来。

忽然，陈锋的脸色一变，猛然的惊呼了一声“不好”，因为那虚影拳头砸下去的感觉不对，下面的金色秃鹫，不知道什么时候已经消失了。

“轰！”300米外，金色的巨大秃鹫猛然的从地底下窜了出来，一瞬间几个职业者被忽然窜出来的秃鹫给甩到了天上，尸鹫骤然间从天空中俯冲下来，快速的抓住了那3个职业者。

有惊无险。

金色秃鹫也没有在意尸鹫在自己的口中夺食，而是一脸愤怒的看着陈锋，还有陈锋背后的虚影，那样子仿佛就是要吃了陈锋一样。

“呱！”金色秃鹫怪叫了一声，直接朝着陈锋冲了过来，可是这时候的陈锋却笑了出来。

“轰！”只见那金光刚到陈锋的面前，一瞬间一只巨大的金色凤凰骤然间从天而降，以金光都不可比拟的速度狠狠的轰在了金色秃鹫的身上。

紧接着，5个巨大的女武神手中的长矛狠狠的扎在了地面上，一瞬间金色秃鹫的翅膀上就躲了5个大洞。

“呱！”金色秃鹫惊恐的叫了一声，刚想要挣脱那长矛，那长矛可是穿透了金色秃鹫的翅膀，狠狠的钉在了地上。

可是，卡夏等人早就等这个时候了，刚才要不是陈锋自己那绷带控制了那秃鹫，卡夏等人早就出现了，而陈锋的任务就是当诱饵，在虚影的保护下，卡夏等人还是放心陈锋的。

“想走？哪儿有这么容易！”卡夏一声怒吼，只见一个巨大的白色锤子冲天而降，狠狠的砸在了金色秃鹫的脑袋上。

“呱！”秃鹫惨叫一声，天使小队可是牟足了劲的要对付秃鹫，自然是最好了完全的准备，无论是陈锋还是其他人，却都是配角。

真正的主角，却是那无比柔弱，在天使小队内没有丝毫战斗力的奇人，牧师，安妮！

“天堂锁链！”安妮俏生生的施展出了自己的绝技，只见天空中骤然间出现了一扇大门，紧接着大门缓缓的降落带了半空当中。

“轰隆！”大门轰然打开，紧接着一连串金色的锁链从里头猛然的飞了出来，瞬间把那金色的秃鹫给捆了个结实。

“快！”安妮催促了一句，所有人立刻开始施展出自己最强大的技能，疯狂的倾泻在了那金色的秃鹫身上。

“轰隆隆！”金色的秃鹫不得不说是一个悲剧，其实就在几个小时之前，陈锋凝聚好了自己的虚影之后，就已经和卡夏等人商量好了针对这个速度奇快的金色秃鹫的一系列行动了。

首先，那自然是要把金色秃鹫给勾引出来，但是要怎么勾引呢？

那就得看陈锋了，陈锋说过，金色的秃鹫好像很仇视自己，但是无论是不是真的，金色秃鹫没有进攻陈锋本人，但是却进攻了陈锋的尸鹫，这是事实。

所以，陈锋已经有了舍弃尸鹫的念头，毕竟在如此情况下，陈锋必须做出一点牺牲，但是很幸运，今天的金色秃鹫对陈锋的尸鹫没有任何的念头。

但是，却攻击了陈锋，恐怕是它认为在整个人类当中，陈锋的实力太过于强悍了，毕竟陈锋可是凭借着虚影，所向无敌。

然后，在成功吸引了仇恨之后，陈锋必须努力，击中那金色秃鹫，让金色秃鹫对自己仇恨更加的深，这样一来陈锋也有危险，不过其他人也都准备好了，不会让陈锋出现任何的生命危险。

随后，那就是正面突袭，本来陈锋还在准备如何后退，和秃鹫拉开距离，方便其他人准备，还有方便秃鹫进攻。

但是没想到，被陈锋乱打了一气的秃鹫恼羞成怒，直接自己拉开了距离，然后冲锋，结果却悲剧的遇到了堪比瞬间移动的菲琳的凤凰攻击。

一招就被砸在了地上。

不过的不说，菲琳的攻击速度真的是快的惊人，那一招凤凰攻击，变异之后不但融合了“飞龙在天”的速度，更是把那火焰凤凰的力量发挥的淋漓精致。

瞬间出现，猛烈攻击，金色秃鹫倒地。

然后就是卡夏，立刻5个女武神联合攻击，虽然如今的女武神有点不给力了，但是5个一起进攻，那攻击力还是让人吃不消的。

然后就是安妮，这个女孩没有任何的进攻能力，可是限制和治疗却是一把手，瞬间召唤天堂锁链，遏制住了金色秃鹫，接下来那金色秃鹫就只有死路一条了。

“所有人，立刻回城！”看着那金色秃鹫最后的垂死挣扎，卡夏忽然下了一个命令，不由的一群人一愣，不过只见连陈锋都快速的朝着城墙上跑了出去，其他人二话不说，近距离的就跑，稍微远一点的就是开门回去。

一瞬间，整个战场上没有一个普通职业者，只有天使小队的人还在控制着金色秃鹫。

“呱！”果然，卡夏猜测的没错，最后时刻那金色的秃鹫怪叫了一声，大量的怪物疯狂的被投掷了下来，而其中赫然有无数的尸体，那鼓胀的样子，看的卡夏等人一阵胆寒。

“小心了！”卡夏提醒了一句，安妮顿时一笑，只见大手一撒，顿时一个巨大的光盾出现在了菲琳等人的上头。

“噗嗤，砰！”尸体宛如下雨一般的掉了下来，好一些都砸在了那光盾上，只见那尸体直接一声爆炸，紧接着无数的红色虫子纷纷破体而出。

可是，安妮的光盾岂会是一般的能量护盾？

那可是安妮最强大的技能，直接实体化的盾牌，就算是迪亚波罗来了，也得好几下才能砸开来，更不要说是一群虫子了。

果然，一群虫子不断地朝着盾牌咬去，可是咬来钻去的，就是无法突破盾牌丝毫，可是所有的虫子仿佛是一根经一样，不断的钻着盾牌，众人也看的一阵胆寒。

许多的职业者上了城墙，因为大家都不知道卡夏为什么让大家都回城，可是如今知道了，只见城墙上一阵阵的光芒绽放，所有超过一定体积的，都会被一阵爆发出来的能量狠狠的弹开。

制空结界第二档。

清理程序！

超过一定体积的，只要是在空中的都会被清理掉，当然掉到了地上就不算了，因为地面不是制空结界的管理范围。

但是那么多的尸体都飞在空中，除非碰到东西才会爆炸，这又如何是好？

自然有办法，那就需要结界操控人员的精确操控了，瞬间切换体积3米和体积1厘米，这样一来那爆发式的能量会瞬间推开尸体。

可是爆发式的能量虽然仅仅一点点，但是推开尸体的力道，足够让尸体爆炸了，接下来就立刻切换到1迷离。

这样一来，爆发出来的虫子也会被直接退出去，一瞬家这些东西全部都给拒之门外，不然的话陈锋等人可不敢想象那后果。

“差不多了！”陈锋朝着卡夏叫了一声，卡夏点点头，立刻朝着天空射了一箭，不过那箭矢很快就被城市结界爆发出来的能量给冲了出去，但是无所谓。

“砰！”箭矢立刻爆炸了出来，菲林和珊朵拉等人对视了一眼，纷纷使出了自己最强大的技能，在那金色秃鹫的惨叫中，秒杀了金色的秃鹫。

“什么声音？”忽然，一个圣骑士惊呼了一声，所有人都伸长了脖子，看着四周，因为有一个奇怪的声音正朝着这边赶过来。

“海潮，那是海潮！”一个在库拉斯特从小长大的职业者忽然惊呼了起来，那声音就好像是他小时候经常去的海边，海水涨潮时候的声音。

“轰！”

只见不远处的河道，骤然间大量的河水扑面而来，一个高达3米的大浪狠狠的拍在了河面上，一瞬间整个地面都开始湿润了起来。

“加快速度！”卡夏催促了一声，所有人都震惊的看着那贯穿战场的河道，只见整个河道的河水，居然回流了？

而且其中还带着大量的尸体，显然是真的从海面上回流上来的。

仅仅不到3分钟，这可比淹大水要快的多了，看着城墙角下那高达半个手指头的河水，陈锋不由的感慨，好在这时为了人类，如果是要杀死人类的话，这个方法简直就是灾难！

“陈锋！”卡夏叫了一声，陈锋微微的一笑，从怀中掏出了一瓶五颜六色的瓶子来，在所有人的惊呼当中，轻轻的朝着城墙下，滴了一滴！

第510章 针对虫子的办法！

河水漫过了河道，把整个地面都变成了一片汪洋，那有半根手指长深的水面对于人类来说，连鞋底都无法渗透。
可是对于虫子来说，那简直就是大海。
此时，所有人都看得清楚，那半指深的水面上，赫然出现了无数的红红的，小小的，扭动着身子的小虫子。
“难道让我们回来，是为了防御这些虫子？”一些聪明的人开始思考了起来，不明白为什么这些虫子会让卡夏等人下达如果惊人的命令。
全体回城，这可不是闹着玩的，要知道如今可是敌人攻城状态，一旦前面那数里的战斗区域被敌人攻破了，那首当其冲的便是最后一道防线，城墙。
万一出现什么好歹，那可是真是后果不设想，这可不是说想要把地盘夺回来就能夺回来的，人家好不容易占领了你的土地，怎么可能会还给你，敌人一定会派遣更多的敌人，来固守自己的地位。
这样一来，战线一旦被拉到城墙上，那所有的情况都会变得格外的糟糕，人类可以战斗的人数会瞬间减少到原先数量的十分之一。
因为城墙上只能站这么点人，城门是不可能再打开的，就算是城内的人数再多，城门也绝对不会打开，因为一旦打开城门，那就等于防线都让给敌人了。
所有人都痴呆的看着城外，完全不知道卡夏为什么会下达这么一个命令，一下子质疑卡夏的声音也出现了。
尤其是那些看不惯卡夏成为指挥官的人。
“这个卡夏，难道她忘记她的身份了么，居然下达这么一个命令，难道害怕区区一点虫子？”潘多坐在城墙上，看着那卡夏，如果不是卡夏的到来，这个指挥官的位置很有可能会在潘多的身上。
因为潘多是雇佣兵的头领，虽然真正的铁狼雇佣兵的老大是传奇法师艾希拉，但是艾希拉一般不管理事情，只负责带领佣兵战斗而已。
所以，真正的指挥都是潘多在做，可是因为潘多的等级过低，只有75级，加上实力不强，经验没有卡夏丰富，所有位置就被卡夏给取代了。
“那些虫子有什么好怕的，让几个雷霆法师上去，几个闪电就全部杀光了！”潘多愤怒的说道，可是却忽然没有注意到，卡夏等人都能清晰的听到他的话。
或者，他根本就没有在意，听到就听到，反正他的不满已经说出来了。
“潘多，闭嘴，卡夏比你清楚！”艾希拉大声的怒斥道，虫子的事情他知道，但是潘多的等级不足80级，没有资格参加会议，所以潘多完全不知道虫子的恐怖。
“陈锋开始了！”正当潘多想要再次说话的时候，珊朵拉忽然说话，一下子高层的人都把视线放在了陈锋的身上。
“神圣之泉？”当陈锋拿出了那五颜六色的瓶子，人群顿时一阵惊呼，这种传说中的药剂许多人都只是听说过，但是却没看过。
可是，陈锋却拿出了整整一瓶的神圣之泉，数量最少在100滴以上，一下子所有人都傻了，这100滴神圣之泉，足够买下一个国家了。
“这么多的神圣之泉，居然在那个小子身上！”潘多的眼里闪过了一丝贪婪，在整个城市当中，潘多最看不惯的有三个人。
一个就是夺去他地位的卡夏，他一只认为那指挥战斗的事情都是他的事情，以前卡夏没来的时候，以前的噩梦之月，都是潘多在指挥战斗，可是这一次却被一个外来人员给夺走了。
潘多不甘心。
第二个，就是萨卡兰姆的圣子，那个被陈锋给劫持过的圣子大人，希卡利。
希卡利是萨卡兰姆的圣子，换句话说在萨卡兰姆教会内的地位仅次于教皇，更是下一代教皇的人选。
可是，这个圣子却十分的看不惯潘多的为人，因为潘多的出现，铁狼佣兵的雇佣金上去了，可是实际到佣兵手里的钱，却减少了。
因为艾希拉不管事的缘故，潘多就是佣兵团的老大，许多佣兵是敢怒不敢言，而希卡利自然看不过，有时候用强制征收佣兵的名头，专门拯救一些因为冒犯了潘多，而被处罚的佣兵。
这样一来，潘多的强制手段就被遏制了很多，所以潘多也恨上了希卡利。
至于最后一个，那就是陈锋，这个陈锋来到城市不到一年，不但勾搭上了圣子甚至是教皇，更是成为所有家族巴结的对象。
加上陈锋的战绩和这个把月来变现出来的恐怖战斗水准，潘多更多的是嫉妒，而今天陈锋居然一次性拿出了一百滴的神圣之泉，这可是相当于一百条命啊。
可是，在众目睽睽之下，潘多再贪婪也不敢伸手，不过一想起自己的全身家当都买不起一滴神圣之泉，而陈锋却一次性拿出100滴，潘多心里就是一阵不爽和恼怒。
甚至，那陈锋前些日子还赢了一枚26号符文，更是打那金色的沉沦魔，爆出了1枚27号的符文，潘多心里头更是嫉妒的发狂。
一百滴的神圣之泉在所有人的目瞪口呆中，低落到了那城墙下的水面当中，一瞬间整个水面宛如阳光下的湖泊一样，赫然变得波光粼粼，闪耀起了五彩的光芒。
朱利安等人紧张的握着陈锋的手臂，陈锋轻轻的拍了拍朱利安的手，示意没事的，这个神圣之泉对虫子，可是凯恩等人召集了200多个炼金术师研究出来的。
可惜没有研究出更简单的办法，只能用这么浪费的办法，不过效果十分的不错。
“快看，水面沸腾了！”忽然一个人职业者惊呼了一声，赫然只见那水面居然真的开始沸腾了起来，就好像是下面有一个大炉子，在不断的加热一样。
“怎么会这样？”一些眼力不好的人惊呼了起来，完全没有想到一个平静的水面居然可以沸腾起来，一下子大家都纷纷讨论了起来。
“虫子，是那些红色的虫子，虫子在水里头挣扎！”一个亚马逊忽然惊呼了一声，所有人这时候被一提醒，终于看了个真切。
果然，只见那水面上大量的红色虫子就好像是被人拿鞭子抽了一样，开始疯狂的翻滚了起来，就好像是刚出水面的大鱼，不甘心被人抓住，不断的拍动着身子一样。
这样的乱来，直接导致整个水面就好像是沸腾一下，所有人顿时恍然大悟，原来是这么一个沸腾啊。
“就是现在，投毒！”卡夏大手一挥，人群一阵愕然，投毒？
只见在不远处的城墙下，赫然出现了十几个身上环绕着一个个盾牌的人，众人一阵惊呼，大家的眼力还是有一点的，那些盾牌，明显包裹着全身上下，没有意思漏洞。
更重要的是，那些盾牌赫然是实体的，而并非是能量构成的，没看到那水面都被盾牌的力量给推开来了么。
“剧毒新星！”那一群人一起大叫了一声，只见一连串的剧毒新星疯狂的从那几个人的身上爆发了出来，一瞬间水面都变成绿色的了。
“陈锋！”卡夏叫了一声，陈锋立刻大手一招，直接苍铁大树出现在了怪群当中，那沉沦魔虽然也进入了城墙下，可是因为神圣之泉的关系，所有沉沦魔就好像是一夜七次郎一样，瘫倒在地上四肢无力，动弹不得。
“刷拉拉！”一阵阵的攻击疯狂的从地底下爆发了出来，一瞬间上千的尸体就被扔在了地上，顿时引起了众人的欢呼。
“毒爆！”那群被盾牌笼罩的人赫然是一群死灵法师，更是毒修的死灵法师，他们立马大叫一声，纷纷使出了剧毒当中需要靠尸体才能发挥出来的恐怖尸毒的技能。
毒爆，在一个尸体上种下剧毒的种子，瞬间腐败尸体，借此挥发出大量而且恐怖的剧毒，比起剧毒的威力，学习等级只需要18级的毒爆，可比30级的剧毒新星都要厉害。
一团团的毒雾开始弥漫了出来，瞬间水面变成了翠绿翠绿的，所有人都看着那些虫子，显然这样大张旗鼓的目的并非是对付沉沦魔，而是对付那些虫子。
这一点，聪明点的人都看出来了。
只见在剧毒的威力下，那些虫子们纷纷开始萎靡了起来，紧接着一只只的开始死去，卡夏轻轻的松了一口气，但是还是紧张的看着地面。
“咦？”陈锋的眉头却是一皱，因为陈锋和那十几个死灵法师可是组队状态，因为陈锋害怕这群虫子会突然反击，所以就把这群人加入自己的队伍，让朱利安的光环时刻笼罩住他们。
可是，既然那虫子已经死了，自己应该得到经验才是，陈锋不久前也忽略了这个问题，可是如今想起来，眉头顿时紧紧的皱了起来。
“呕！”忽然，陈锋身边的朱利安猛然的俯身在了城墙上，朝着城墙外干呕了两下，陈锋顿时大惊，立刻跑了上去，一把抱住朱利安。
“怎么了，怎么了？那里难过了？”陈锋紧张的看着朱利安，朱利安是摇摇头。
“没事，可能是这几天吃饭不固定，胃有点难受！”朱利安什么也没吐出来，不过还是轻轻的擦了擦嘴角，对着陈锋笑着说道，陈锋这才放心了下来。

第511章 朱利安怀孕了？

“怎么了？”卡夏也快速的走了过来，来到了陈锋的身边，担心的看着卡夏，卡夏笑着摇摇头，把给陈锋的解释再说了一次。

“小心点，被真的伤了身子，不然某人可会找我拼命的！”卡夏顿时松了一口气，全世界都知道朱利安是陈锋的宝贝，是陈锋的心头肉。

如果朱利安在这里出了什么问题，卡夏可不敢保证陈锋能冷静下来，到时候按照陈锋那倔脾气，估计什么事情都能做出来。

“没事就好，没事就好！”陈锋担心的看着朱利安，朱利安报以陈锋一个放心的微笑，陈锋这才放心下来。

“对了，卡夏，我发现一个问题，这群虫子没经验，我怀疑虫子还没死！”陈锋忽然转过头，严肃的朝着卡夏说道。

“什么？”卡夏浑然一震，陈锋立刻让卡夏加入自己的队伍，这样一来让卡夏自己来注意，是否增加了经验。

虽然卡夏的等级过高，可是1点经验是保底的，最少也有1点经验，所以卡夏可以清晰的看到，那虫子毒死漂浮在水面上后，没有任何的经验增加。

“果然没有经验！”卡夏的脸色一阵难看，边上的珊朵拉等人也是如此，好不容易思考出来的办法，却完全没用，这让众人难以接受。

“那现在怎么办？”一下子，大家也乱了方寸，本来以为可以了，但是没想到到了最后敌人却还是没死。

“难道这是本土生物，不给经验？”最后，还是菲琳率先开口，可是陈锋却第一个摇头，那虫子一定是地狱生物。

“你见过只要自己人，不要别的世界敌人的虫子么？这群虫子大家注意到没，在秃鹫的爪子上，居然不爆炸出来，而且也没有进攻沉沦魔，绝对和恶魔是一伙的，我们想必是还没有彻底的了解这群虫子！”陈锋最后无奈的说道。

“那现在怎么办？”一下子卡夏等人已经有点自乱阵脚了，这群虫子的实力她们清楚，可是越是清楚却越是害怕。

无视能量防御，超高的物理攻击，恐怖是钻头嘴巴，超级强悍的吞噬能力，吃血肉，斩成百断不但不死，反而变成了上百只的虫子重新活了过来，数量暴增百倍。

而如今，不但在信念结界加持在身上，物理防御减少了90%之巨，抗性也减少了525点，这样的情况下，然后数十个剧毒死灵法师的超级剧毒攻击。

却依然无法杀死，几个人都懵了，这样的进攻难道真的没有任何的效果？

“陈锋，你当初杀死那些虫子的时候，有没有得到经验？”卡夏朝着陈锋问道，可是得到的却是陈锋的苦笑。

“杀死？我现在都怀疑我当初杀死了这些虫子没有！”陈锋苦笑着说道，众人顿时一愣，然后点点头。

当初陈锋第二次去那边的时候，没有发现虫子，可是第三天却发现了，显然这些虫子不是死了，就是复活了。

陈锋还真的希望是前者，因为一旦虫子会复活，那就代表着时间需要很久，到时候恐怕连神圣之泉的效果都过去了。

那可是100滴神圣之泉啊，库拉斯特最多只能再拿出来100滴左右，可是一旦用掉，那后面万一有人受伤了，那可就是致命了。

“而且，一旦那虫子会复活，那就完全不受控制，万一出现一条没有死亡，等复活之后，人类将会遭受十分惨重代价！”

“一个人类的尸体，足够那些虫子繁衍出成百上千的小虫子，而如此的反反复复，不要几天就又是一大群了！”

“那现在到底得怎么办？”陈锋看着那下面的人群，顿时一发狠，让狄维娜搀扶着朱利安，自己当着所有人的面，直接跳了下来。

“陈锋！”朱利安惊呼了一声，不过陈锋却抬头朝着朱利安笑了一下，这才落到了地上，一阵寒冰疯狂的从陈锋的体内爆发了出来。

“寒冰骷髅王，附身！”

“轰！”恐怖的寒气直接喷发了出来，一瞬间四周的水面开始凝聚起了冰块，仅仅不到3秒钟，陈锋中心周围2000米内，全部都是厚厚的冰层。

血肉顿时横飞出去，紧接着化成一件蓝色的长袍附身在了陈锋的身上，陈锋缓缓的一伸手，对准了一群血虫，直接一个大招。

“邪恶寒冰！”

“轰！”一团璀璨的冰花骤然间从地面上爆发了出来，紧接着一声爆炸，那冰花变成了碎末，而陈锋却惊喜的露出了笑容。

“死了？”卡夏在城墙上呆呆的看着陈锋，陈锋顿时回头一个笑容，可是那骷髅头的样子，谁也看不出来陈锋在笑。

“哈哈，真的死了！”陈锋大笑着说道，立刻把自己的冰霜骷髅法师给召唤了出来，然后疯狂的扔着技能。

“不对，不是寒冰的关系，而是攻击的关系！”忽然，陈锋一阵恍然大悟，因为冰霜骷髅法师扔了半天的魔法，都不见死一只虫子。

自己的邪恶寒冰的威力陈锋清楚，那可是相当的恐怖，而冰霜骷髅法师的攻击显然不行，陈锋立刻解除了变身，然后在亚龙的帮助下回到了城墙。

“仙蒂姐姐，看你的了！”陈锋笑着看着仙蒂，仙蒂一愣，然后点点头，拿出了自己的魔杖，深呼吸了一口气，顿时一个硕大的闪电球直接出现在了空中。

“那些虫子好像有一种保护一样，在剧毒伤害下，他们不会死亡，会强制保留最后一点血液，这个血液很少，所以在血条上我们看不出来！”陈锋把自己的猜测给说了出来。

“与此同时，虫子的各项防御和抗性也提高，但是具体提高多少我们不知道，但是很显然，能对他造成伤害的技能，在那虫子濒死的时候，显然造成不了多大的伤害，甚至造成不了伤害！”

“所以，我猜测只能用强大的魔法瞬间击破他们的抗性，一瞬间把他们的生命值给完全收割了，这才能击杀虫子！”陈锋解释了一下。

“没错！陈锋说的一点都没错，没想到我们研究了半天，还不如你小子的一个猜测！”凯恩的声音从不远处传来，只见凯恩和艾柯2个人缓缓的从不远处走来。

“陈锋猜测的没错，但是仅仅对了个一个大概！”

“这种虫子是地狱的物种，但是具体什么时候出现，叫什么名字，连世界之石都无法定义，所以至今只有血条，但看不见名字！”

“所以，我们暂时命名为嗜血虫，请大家相互转告，务必要小心这种虫子，起码一个80级的圣骑士，是完全打不过一条嗜血虫的！”凯恩对着周围说道，虽然那声音不大，可是却深深的震撼了四周的人。

“首先，虫子的攻击可以减少60%的防御，并且无视魔法能量防御，所以能量所未凝结而成的护盾和防御较弱的盾牌，是挡不住嗜血虫的！”

“第二点，就是虫子的生命值，在6亿左右！”

“哗！”人群一阵惊呼，一条仅仅手指头长度的虫子，血量居然高达6亿，这可是让不少置业者都震惊。

“第三点，和陈锋说的一样，这些虫子的生命值有一个临界点，大约在2W点生命值左右，剩下2W点生命值之后，虫子会进入假死状态！”

“而这个状态下，无论是防御还是抗性，都提高上百倍，而且随着血量越来越低，甚至到了1W点血量一下的时候，防御和抗性可有达到原先的一千倍！”

“一千倍！”

人群不可思议的看着凯恩老头，所有人都被凯恩老头的话给深深的震惊了，一千倍啊，那是一个什么概念。

就好比陈锋来说吧，抗性本来就有6000+，直接翻一千倍，那就是60W的抗性，比原先高出了整整59.4W，这是一个何等恐惧的数字啊。

“所以，陈锋的方法是对的，在虫子只剩下2W多血量的时候，释放最强的攻击，一招秒杀敌人，这样敌人就来不及进入假死状态，这样就可以一举击灭那嗜血虫了！”凯恩对着众人说道。

而与此同时，那闪电球狠狠的砸了下来，一瞬间地面上一道闪电冲天而起，而卡夏更是激动的瞪大了眼睛，因为经验值果然是在增长。

“太好了！”陈锋和卡夏激动的对视了一眼，陈锋其实只是下去试试看而已，没想到还真的被测试了出来，不得不说陈锋的运气真是逆天。

“太好了，来人，让所有人都不要吝啬自己的大招，伤害在20W以上的，全部给我砸下去！”卡夏大手一挥，20W的伤害取走2W的生命，足够了。

“呕！”忽然，一旁的朱利安打破了激动人心的画面，猛然的再次干呕了起来，陈锋等人的脸色立刻紧张了起来。

“怎么回事？朱利安丫头？”凯恩老头也紧张的看着朱利安，陈锋立刻一把抱住了朱利安，担心的看着她。

“没事，我真的没事，就是有点恶心！”朱利安笑着说道，陈锋却依然皱着眉头。

“给我看看，我也是草药师，经常给人看病的！”艾柯忽然走了上前，轻轻的观察起了朱利安，张开嘴巴，或者摸摸手掌。

忽然，艾柯的眼睛猛然的瞪大，然后顿时大笑了起来。

“哈哈哈哈哈，2个生命气息！”艾柯大笑着说道，一群人愕然不解的看着艾柯，陈锋也是如此。

猛然，陈锋的眼睛直接瞪大，不可思议的看着艾柯和朱利安。

“2个生命气息，我老婆身上有2个生命气息，那就是说......”

“我老婆，朱利安......”

“怀孕了？”

第512章 陈锋的孩子！

“我靠，你去哪儿？”卡夏忍不住爆了一句粗口，只见陈锋居然一把公主抱抱起了朱利安，就朝着城墙下走去。

“回家！”陈锋头也不会的叫了一声，朱利安羞怯的拍打着陈锋，可是陈锋却依然一脸喜洋洋的样子，完全没有在意。

“搞什么，现在还在战争啊！”卡夏无奈的大叫了一声。

“没事，反正虫子的解决办法你们也知道了，到时候要我的骷髅来叫我一声就好了，其他的有没有我都无所谓！”陈锋大喊了一声，仅仅不到10秒钟就冲下了60米的城墙。

城墙的楼梯可是层层叠叠的，加起来估摸着有好几百米，可是陈锋一下子就冲了下去，这个速度来地球，果断奥运冠军中的冠军啊。

“该死的小鬼！”卡夏咬牙切齿的看着陈锋，可是没办法，陈锋一听到朱利安怀孕了，就磕了药一样的激动，其他女孩子也是如此，立刻跟着就下去了。

虽然才少了几个人，可是卡夏却知道，少了陈锋的玫瑰小队，那总体来说等于少了上千人的大军，卡夏能不着急么。

“算了算了，卡夏，你得理解理解人家小夫妻啊，不过朱利安未婚先孕，恐怕用不了多久，咱们就有喜酒喝了！”凯恩大笑着说道。

卡夏一想，顿时哑然失笑，心中却隐约的闪过一阵失望和难过，卡夏连忙收敛心神，不知道自己为什么会有这样的感觉。

“这小子！”艾柯也是惊奇的看着陈锋，没想到陈锋居然如此的不避嫌，按道理现在是关键时刻，就算是朱利安怀孕了，那不上场战斗的最多是朱利安。

可是陈锋也直接闪人，这样艾柯一下子也反应不过来，等艾柯反应过来，陈锋都快到家门口了。

“算了，这小子初为人父，估计回去要好好检查检查，找个医生，我都没想到，朱利安居然怀孕了！“凯恩一副不可思议的样子，摇着脑袋，那样子如果被陈锋看到，果断先扁一顿再说。

而陈锋，回到了家，立刻带着朱利安回到了房间，轻轻的把朱利安放在了床上。

“哎呀，你干嘛，都还没确认，你这么着急干嘛，让这么多人看笑话！”朱利安对着陈锋说道，害羞的样子让陈锋一阵感慨。

这是自己的老婆啊。

“没事，怕什么，你可是我正大光明的老婆，又是偷偷摸摸的，你父亲可是同意了的！”陈锋调笑着说道，朱利安顿时害羞的拍了一下陈锋。

“陈锋哥哥，医生来了！”楼下狄维娜大声的叫道，刚才狄维娜自告奋勇的去请医生，陈锋还害怕小丫头迷路找不到人，毕竟医生和职业者可是没有任何关系的。

职业者生病受伤了就吃药，等级高一点的找祭祀，有能力的就喝神圣之泉，而只有普通人生病了才找医生。

当然，如果是内脏受伤，那也是得找医生，陈锋上次被冰神压迫的内脏重伤时，找的是阿卡拉，而阿卡拉则是箩格的医生头子。

手底下一批学徒。

“上来上来！”陈锋急促的催促了一声，狄维娜在客厅里环顾了一圈，没找到人，听到陈锋的声音立刻拽着医生来到了二楼。

“医生，麻烦您了，快给我看看，我老婆是不是怀孕了！”陈锋一把抓住了医生，那医生苦笑的被陈锋抓过去，许多职业者怀孕了并非找医生，而是等肚子大起来这才发现。

当然，也有陈锋这样的，可是每一个普通医生都害怕职业者，就好像是现在一样，医生苦笑的狠狠掰开陈锋的爪子，可是无奈陈锋的力量完胜那医生。

“手！”医生痛苦的呻吟了一声，陈锋这才恍然大悟，立刻充满歉意的放开了医生的手，医生把本来就晒黑的手臂，却是一片通红。

“不好意思，太激动了！”陈锋尴尬的挠着头，那医生无可奈何，只能说着“可以理解”之类的话，坐到了朱利安的床边椅子上。

“我需要您的一点血！”那医生对着朱利安说道，朱利安点点头，伸出了手递给医生，那医生完全是一个普通人，陈锋等人也自然放心。

“其实你们不用叫我来，这种事情交给这个东西就够了！”那医生笑着说道，要不是为了赚钱，还真的不想过来，毕竟职业者给的钱可比普通人多的多了。

医生的手中拿出了一张绿色的叶子，众人一愣，艾米丽却恍然大悟的“哦”了一下，顿时陈锋等人好奇的看着艾米丽。

“我们部落里头用的就是这个东西，叫身孕叶，是一种叫做母亲树上长的叶子，如果有小孩，血液滴在这个上面，绿色的叶子就会变成白色，好像白雪一样，如果没有小孩，就是鲜红色！”艾米丽立刻解释了一下。

“原来如此，神器啊！”陈锋想到了地球上的某种东西，果断还是这个叶子给力啊。

“准确性呢？”陈锋朝着艾米丽紧张的看着。

“放心好了，准确性百分之百，但是测试的是胎儿，如果里面是死胎......”医生忽然闭上了嘴巴。

“哈哈，放心好了，刚才艾柯那老头已经说了，2个气息，有气息怎么会是死胎呢，我陈锋的孩子，一定是健健康康的！”陈锋忽然大声的说道，床上的朱利安也露出了笑容。

“哦，既然艾柯长老已经说过了，那肯定没问题，既然这样，那正好测试一下是不是双胞胎！”医生笑着说道。

“什么？这都可以测试，我的孩子，满打满算就一两个月吧？“陈锋惊呼了一声。

“呵呵，当然可以，这个叶子如果是双胞胎，在叶子的中间会出现一条彩色的线条，如果是一个那就是全白的！”

“不然如此，等几个月之后，连男孩女孩都可以查到，不过需要这一张叶子，所以你必须保管好这一张叶子！”

“太神奇了！”陈锋大大的吃了一惊，这一片小小的叶子，居然可以神奇到这个地步？

“测试吧！”朱利安其实也有点迫不及待了，立刻对着那医生说道，医生点点头拿出一把异常锋利的小刀，在朱利安的手背上划了一下。

一滴血立刻渗透了出来，那医生立马拿出叶子，直接贴了上去，一下子叶子在陈锋等人惊愕的目光下，瞬时间变成了白色。

“这.......”医生忽然不可思议的看着手中的叶子，陈锋立马上前，只见那叶子虽然是白色的，可是上面却出现了一点点的彩虹一样的斑点。

“这是什么东西？”陈锋立刻紧张的问道，一旁的人都紧张的看着那医生，可是那艾米丽却是一声惊呼。

“天呐，天生职业者！”艾米丽大声的说道，陈锋立刻看向了艾米丽。

“传说，有一种人是一出生就是职业者的，而且天生就经过技能变异和赐福进化，也就是说一出生，就是职业者，天生4个属性就是消失在体内，也就是完美的人类身体，但是却是职业者的力量！”

“或者一点技能，第一次点一个技能，那个技能就是十几级的，这种人就是天生的职业者，一出生就带有赐福进化或者技能变异的力量！”

“这种人数万年才出一个，被成为最接近神的人，成长的可塑性是所有生物当中最高的一个，传说一万年前有一个普通孩子就是这样的，被天堂知道之后，立刻被接入天堂，如今已经有半个议员的实力了！”艾米丽激动的说道，可是陈锋的眉头却皱了起来。

“你的意思是，我的孩子很可能是天生职业者？而且如果被天堂知道的话，会被接入天堂？”陈锋皱着眉头问道。

“没错，是否会被接入天堂我不知道，但是一定，一定是天生职业者，一出生就转职成职业者，要么就是接替你的死灵法师，要么就是传承朱利安的圣骑士，其他的职业可能性很小！”艾米丽激动的说道。

“传承，传承，居然是传承，这是传承啊！”那医生终于反应了过来，站起来激动的看着那陈锋手中的叶子，一脸的不可思议。

“传承？”陈锋又听到了一个新的词语，陈锋皱起了眉头。

“没错，传承，那是高等生物才有的能力，例如龙族，例如天使恶魔，一般是长辈把自己的知识或者能力，传递给下一代，是高等生物常见的力量！”

“但是，人类却并非是高等生命，所以根本就不可能出现传承的力量，偶尔也就出现过一两次，第一次被人们当成是怪物，那孩子死了，后面的有一次被接入天堂，其他的我就不知道了！”

“但是，我知道，这样的孩子可以完美的继承父亲或者母亲的力量，甚至连父亲母亲最强大的技能都可以完美的继承！”

“这就是传承啊！”那医生已经有点语无伦次了，可是陈锋等人却听懂了。

那医生的意思，就是陈锋等人把自己的力量，传递给了下一代，一时间陈锋和朱利安都裂开了嘴巴，开心的笑了起来。

第513章 沉重的责任，燃烧的斗志！

陈锋等人最后扔给了那医生一个一号符文，目的只有一个，让那医生保密，如果陈锋的孩子真的是先天职业者，那到时候陈锋恐怕就不得安宁了。

如果只有人类来打扰那陈锋还无所谓，毕竟按照陈锋如今的实力和地位，没有多少人敢来打扰陈锋，毕竟卡夏，曼陀罗家族，坎都拉斯帝国都站在陈锋的背后。

加上和萨卡兰姆教会的关系，还有给群魔堡垒的许多人都有恩惠（布索尔贾他们，贝利亚和墨菲斯托的功劳），陈锋背后的势力其实已经十分庞大了，可以说这个世界上十分之一左右的强者，都站在陈锋的背后。

加上艾米丽的身份，莉莉丝的身份，陈锋可以说势力及其的庞大，只是陈锋不知道如何的善用，因为陈锋喜欢一个人努力奋斗。

而且陈锋也用不着，只要提升自己的等级和技能等级就足够秒杀一切了，而如今除了神圣装备和天使的赐福装备之外，就只有被激活的神符之语的装备值得陈锋的期待。

但是这些装备陈锋背后认识的势力，也拿不出来，陈锋手中的盾牌可是天使小队当年全部财产打造出来的，要不是和陈锋的关系好，卡夏才不给陈锋。

如果陈锋有更好的，这个盾牌还是得还给卡夏。

当然，终极套装的真正部件，陈锋也想要，可是这个东西还真不好说。

如今，陈锋的一颗心全部都系在朱利安和朱利安肚子里的孩子，那医生告诉陈锋，朱利安怀孕已经长达2个月了，也就说在朱利安刚被陈锋救醒过来的那段时间，就怀孕了。

甚至，是一枪命中！

陈锋不得不佩服自己，这样的命中率实在是奇葩，如今总算是出现了孕妇的反应，如果是普通人恐怕噩梦之月那段时间就有反应了。

可是，朱利安强悍的身子骨依然是败给了孕妇反应，相比事到如今，朱利安也放弃初期战斗的念头，安心在家里休养了。

没办法，不但是陈锋自己期待，朱利安也是万分的期待自己的孩子，一瞬间冰冷的脸上就浮现出了无比慈祥的母爱。

女人总是这样，在自己有了孩子之后，连性格都会发生翻天覆地的变化，此时的朱利安不在冰冷，看到任何都是微笑的。

一整天，陈锋等人都陪着朱利安，一群人难得坐在一起说说笑笑，清闲的一整天过的很快。

第二天凯恩来看了一下，凯恩没有多少战斗力，但是医药水准还是很高的，而且陈锋也相信凯恩，把叶子给凯恩看了一眼，差点把老头子给吓死。

“我什么都没看到，我什么都没看到，陈锋你要注意了，以后谁来了都不准再拿出了，这个东西太震撼了！”凯恩休息了整整半天才缓过神来，第一句话就是嘱托陈锋不要给任何人看。

“放心好了，我知道分寸！”陈锋点点头，凯恩这才松了一口气，这个东西真的事关重大，一旦被天使知道，陈锋恐怕会和天使杠上。

凯恩知道，陈锋对天使没有任何的尊敬，如果天使要得到陈锋的孩子，那必然陈锋会爆发，到时候恐怕陈锋会比地狱还要积极的攻入天堂。

所以，首先就是要对天堂隐瞒。

“卡夏她们呢？”陈锋皱着眉头问道，对于卡夏，陈锋是没有任何的怀疑，而且如果不把这个事情告诉卡夏，陈锋心里头也感觉亏欠卡夏。

但是告诉卡夏吧，陈锋又担心，毕竟这个事情关系到自己的亲生骨肉，对于卡夏还无所谓，但是陈锋信任不过的是其他人。

菲琳，安妮，珊朵拉......

“到时候我找卡夏吧，你可以对卡夏完全放心，多一个知道，也可以多一份保护你的力量，这个事情真的事关重大！”凯恩皱着眉头说道， 最后还是决定让卡夏知道。

“嗯！”陈锋点点头，虽然仅仅几句话，但是陈锋已经知道自己未来的孩子的身份，注定是一个麻烦。

天生的职业者，继承了父辈或者母亲的力量，甚至可能天生的没有属性，也就是人类的身躯，或者是天生的变异技能。

这样一来，陈锋孩子的起跑线可是比别人的孩子要前面的太多了，一百米赛跑，陈锋的孩子起跑线就在50米开外了。

这种人可是天才中的天才，万年才出一个，上一个被天堂给带走，而上上一个陈锋从凯恩的嘴中得知，是被地狱带走，成为地狱的一个秘密武器。

而历史上一共才出现三个，第一小孩被当成是怪物弄死了，因为那小孩一出生就掌握了风暴的力量，轻松的把自己家人全部弄死了，最后给村子里的人当成怪物给杀了。

第二个正巧赶上人类法师大肆的练习召唤地狱恶魔的时候，被地狱的一个恶魔发现，带回地狱，至今都不知道在什么地方，也不知道实力如何，但是可以肯定的是，还活着，而且很强很强。

第三个，被天堂带走，成为天使的底牌，拥有泰瑞尔一半的实力，可以和普通的魔王打成平手，实力相当恐怖。

而陈锋的孩子，如今朱利安怀里的这个，则是这个世界上第四个拥有可以超越神的力量的孩子，所以陈锋已经决定。

除了在场的几个人，加上卡夏和阿卡拉之外，其他人一概不说，而那个医生，莉莉丝已经让人去清理了，这个实属无奈，陈锋为了自己的孩子，就算是堕落也在所不惜。

但是莉莉丝比陈锋更早一步，她们的刺客联盟里头有堕落者，反正已经堕落了，多杀几个人也不成问题，免得陈锋自己堕落。

而艾米丽等人也都发誓，除非必要，这个事情绝对不会告诉自己的家人，就算是曼陀罗组长也不说，希赛皇帝也不说。

当然，现在还算早，因为怀孕要10个月，而如今朱利安才2个月，还有8个月的时间，足够众人准备了。

传说，在先天职业者的婴儿降临的时候，天地会出现异响，所以到时候一切都必须准备的格外充分。

头疼！

陈锋十分的头疼，本来一件好好的事情，却变成了一个十分灾难一样的情况，但是陈锋没有抱怨。

作为一个父亲，虽然孩子还没出生，但是陈锋已经需要担任起父亲的责任。

“还有8个月的时间，8月后我的孩子就要诞生了，如今我的实力，单挑一个高等恶魔都困难，但是一旦开启血色骷髅王的虚影，仅次于魔王级别的，可以单挑！”

“但是，这样的实力明显不够，在人类世界，就算是仅次于魔王界别的恶魔也是渣，因为只有在地狱才能发挥恶魔的全部实力！”

“所以，以前的强悍都是浮云，我必须以魔王的实力为目的，只有这样，才能真正的保护我的孩子！”陈锋深深的看了一眼朱利安。

实力！

陈锋现在需要实力，如果陈锋有让天堂和地狱都忌惮的实力，那陈锋完全不用担心，甚至可以大方的承认，自己的孩子是天生的职业者，甚至有超越神的可能。

但是陈锋现在不敢，就算是一个普通的天使，都能轻松的干掉陈锋，因为陈锋强大的不是自己，而是他的骷髅，但是陈锋却无法时时刻刻都让骷髅保护在自己的身边。

所以，自己必须强大起来，起码要凑齐一个骷髅王的全部部件，这样一来陈锋就可以使用一个下属骷髅王。

而下属骷髅王的实力，堪比拥有原罪力量的魔王。

而如今陈锋最多部件的，自然是血色骷髅王，而使用的最多的也是血色骷髅王，可是这一切陈锋都毫无头绪。

所以，陈锋只能换个角度。

骷髅！

提高自己的等级，提高自己的装备，提高自己的技能等级，加强自己的骷髅，让自己的骷髅数量暴增。

既然单个的实力不行，那就拥有一群骷髅，组成一个军队，只要天使和恶魔胆敢放肆，那就长驱直入他们的大本营，直接灭了天使或者恶魔再走。

高层的打不过，难道虐低层的还不行？

打不过你也要恶心死你！

“实力，是建立在等级的基础上，我的实力，一切的一切，都依靠等级！”陈锋握紧了拳头，从来都没有过的斗志在陈锋的内心熊熊的燃烧了起来。

责任！

陈锋没想到，自己的肩膀上居然多了一个叫做责任的东西，这个东西陈锋只扛上过朱利安等人的，可是没想到，今天却为了一个未曾蒙面的人，抗上了。

“孩子，你要乖乖的，别捣乱，爸爸保证，你出来之后，你可以在这个蓝天下开怀的欢笑，你可以自由的赤脚在地上跑，你可以肆无忌惮的在海水里游泳！”

“你不用和现在一样躲躲藏藏，你不用仿佛透明人一样消失在这个世界上！”

“你，是我陈锋的儿子，你的存在，是大大方方的，没有人可以把你从爸爸妈妈的身边抢走！”

“我，你的父亲，陈锋，将亲手给你打造一片天地！”

“一片没有任何人，可以威胁到你的天地！”

第514章 爆发的升级！

升级，陈锋爆发出了前所未有的升级热情，半个小时凝聚出了血色骷髅王的虚影，一天之内整整击杀了6个亿的敌人。
等级直接飙升到了惊人的49级，这让所有人都是目瞪口呆。
不过，因为组队的关系，陈锋的经验被吃了许多，而且陈锋也不肯脱离队伍，但是很嚣张的把卡夏给踢了出去，这让卡夏咬牙切齿。
“你要原因？你一个90级的老人家太吃经验了，好多经验都被你浪费了！”陈锋一脸无奈的看着卡夏，而卡夏手中的弓箭已经抵住了陈锋的下巴了。
至于队伍里的其他人，那几个剧毒死灵法师陈锋没有踢出队伍，一天之内这几个人连续升级七八次，这样的升级速度也只有陈锋可以比拟了。
而且人家可都是六七十级的职业者，而陈锋仅仅40级，这里头的升级所需的经验值还是陈锋需求的更大，如果陈锋没有叫出那么的骷髅的话，陈锋的升级速度会更加的恐怖。
果然，有些东西还是需要动力才能努力的。
陈锋一天6亿的杀敌数，让整个世界都陷入了无语当中，一瞬间这个消息开始疯狂的在世界各地传播了出来。
一天六亿啊！
首先，杀敌最多的自然是陈锋本人，开启了血色骷髅王的虚影，陈锋一拳头下去最少死十几只只沉沦魔，而且这群沉沦魔的尸体完全变成肉酱，想复活都没没可能的。
平均1秒一拳头，一分钟就是60拳头，而换句话说一分钟最少可以干掉3000个敌人，但是显然这是陈锋最低限度的了，甚至有时候陈锋会让虚影拿起一根大树，然后一个横扫千军，少说说数百敌人。
一分钟就算3000个敌人，一个小时也有180000敌人，一天也有432W的敌人，这仅仅是陈锋的普通攻击。
然后换算成范围攻击，陈锋浑身的绷带也不是闹着玩的，长达数百米绷带，可以说是把陈锋打造成章鱼博士或者是触手怪一样，可以轻松的攻击周围一百米内所有的敌人。
平均20次攻击可以灭掉方圆一百米内所有的沉沦魔，而20次攻击只需要六七秒的时间，换句话说陈锋1分钟内，可以灭到10次身边的敌人。
而这个数量，一天最少也有上千万。
虚影的范围攻击，别看虚影只会拳头，但是还有巴掌，还会拿大树横扫千军，光光这样加起来，陈锋本人一天之内，最少可以击杀3000W左右的敌人。
当然，其中真正的数值相差还是很大的，毕竟陈锋是有自己思想的，独立战斗下各种爆发经常出现，可能巨大的虚影直接一个大招，就能秒杀成千上万的敌人，也不是没有的事情。
而接下来，那就是算起来比陈锋还要牛逼的家伙，苍铁大树！
不过，苍铁大树因为朱利安的力量光环范围的问题，四周怪物较少，一般来说一次攻击的确是可以秒杀沉沦魔，但是一次性攻击1000根根系，能杀掉的敌人最多只有四五百。
不算算上陈锋不断的变化位置，六亿当中最少有一个亿是苍铁大树干掉的，一秒钟500，一分钟3W，一个小时就是18W，一天就是432W。
数值和陈锋一样？
不一样！
苍铁大树的还有一次性秒杀1000个单位的，无论是次数还是总数来说，都要比陈锋高的多，而且陈锋要休息，苍铁大树根本不要休息。
陈锋要捡东西，苍铁大树则直接用一根根系把东西全部推到一旁，让别人来捡，比起效率来，苍铁大树完胜。
而接下来就是双刀骷髅，尸鹫和地狱冠军骑士。
这群家伙的战斗力十分的出众，一直以来都是陈锋整整的核心力量，因为霸王骷髅的稀少，地狱骷髅的不给力，陈锋最强大的骷髅至今还是领主骷髅。
而且看样子，这个还是要持续下去的。
双刀骷髅还是那一副死样子，完全是一身的杀气，而且随着时间都推移，陈锋越来越喜欢这个骷髅了，那一把双刀就是陈锋手中的尖刀啊，要刺什么地方就刺什么地方。
而且随着等级的提高，双刀骷髅带来的闪避增幅也越来越恐怖，如今以已经达到惊人的40%了，换句话说十次攻击力里头就有四次打不中，简直就是逆天的神技啊。
闪避，加上高攻击，而陈锋最近才发现一个更变态的，双刀骷髅多了一个新的技能。
双刀斩天下：双刀双刀，一次杀敌，只砍两刀！（一次普通攻击判定为两次）。
换句话说，从今天开始，双刀骷髅一次攻击下去，就能造成两刀的伤害，也就是双倍攻攻击，加上百倍的强化，君王骷髅的增幅。
秒杀，一路秒杀。
双刀骷髅已经隐约的展现出来一个强大骷髅应该有的实力了，而且陈锋这几天进入墓地，那龙龟也对双刀骷髅赞誉有加。
“只要继续培养下去，那双刀骷髅说不定会成为青铜骷髅，一只领主级别的青铜骷髅，天呐，太让人震惊了！”龙龟当时的话依然环绕在陈锋的脑海当中，所以陈锋特地“关照”双刀骷髅，把双刀骷髅扔进了密密麻麻的怪群当中。
“骷髅，不是随着你的等级提高就真的能提高实力的，所有的骷髅，哪怕是骷髅王也是如此，都必须在杀戮中提高！”
“只有杀戮，才能让骷髅们提高实力！”
“只有杀戮，才能让骷髅们不断进化！”
“所以，不要怜惜任何一个骷髅，死亡那只是他的悲哀，因为一个真正强大的骷髅，是已经死过一次的了，如果再死一次，那就是他自己懦弱，他自己废物！”
“骷髅祭祀虽然是祭祀，但是他最强大的却依然是攻击，不要舍本逐末！”龙龟的话狠狠地敲在陈锋的心头，而从那一天起，除非有一只骷髅的血量下降到了临界点，而且那只骷髅还是陈锋十分不舍得的，陈锋这才肯加血。
而领主骷髅一下，所有的骷髅陈锋都不在看一眼，因为那些骷髅值不值得陈锋期待，全部都靠他们自己了。
“任何一个骷髅，你别看骷髅没有智慧，不会说话，不会用行动表达自己的意思，可是其实每一个骷髅的心中，都藏着一个灵魂！”
“一个永不服输的灵魂，你只要放任它们自由战斗，那骷髅们就会用自己最擅长的方式战斗，直到死去！”
“如果死了，那就代表这个骷髅实力不行，如果活着，那就准备一下子生死之旅！”
“在骷髅的世界里，不需要同情，有的只有生死大战，不是你死就是我活！”
“所以，把你的不舍和同情丢掉吧，只有真正逐步成长起来的骷髅，那才是真正的骷髅，不然永远只是一堆无法自主行动的烂骨头而已！”
“你要记住，墓地，是死亡的世界，任何怜悯，都无法让骷髅在这个世界上存活下去！”
“而你更要记住，你，是伟大的骷髅王，是统领整个墓地的无上存在，你要做的不是怜悯和同情，而是放任，挑选，把那些不合格的骷髅全部舍弃！”
“它们，永远只有炮灰的份！”
“墓地太大了！”
想起龙龟的话，陈锋叹了一口气，如今他正在冲刺最后一级，仅仅还差200亿经验就可以达到50级了，所以陈锋必须抓紧时间，奋力搏斗。
200亿啊，如今沉沦魔给陈锋的经验是2000一只，也就是说如果陈锋单单击杀沉沦魔，需要击杀1000W只。
算上精英级别的，首领级别的，暗金级别的，最少也要900W只，这才仅仅一级而已。
而且2000点经验也不是陈锋全部都吃掉，而且还要分给十个人，十几个死灵法师，还有玫瑰小队的其他人。
如果卡夏在队伍里头，陈锋恐怕得到的经验只有1点，好在卡夏被陈锋给踢掉了，现在陈锋杀一只沉沦魔，得到的经验最多也就300点左右。
300点经验，升级200亿经验，啧啧！
少说得杀上亿只沉沦魔才能升级，陈锋不得不感叹，为什么自己的命运是如此的坎坷，人家一直沉沦魔有上万的经验，自己才300点。
不公平啊！
没办法，龙龟说了，召唤的骷髅越多，不但需要升级的经验越多，连得到的经验也越少，不然的话骷髅越多，打经验的速度也是越快，还不是没有任何的限制？
世界上没有完美的物种，就算是创世神也会因为自己的心中蕴藏着黑暗，最终分离出黑暗而导致灭亡。
宇宙中相生相克，每一个东西必定有克制的存在，可能是在面前，也可能是在遥远的其他地方。
而陈锋的克星，就是经验值。
不但升级的经验多，连得到的经验也日渐减少，这让陈锋很是无奈，不过还好，等到了群魔堡垒之后，陈锋就不用担心经验的问题了。
因为群魔堡垒杀怪是没经验值的，毕竟那边可不是世界之石管理的地盘，换句话说“传奇”和“魔兽争霸”的经验值可不是通用的。

第515章 我要去地狱！

在群魔堡垒，的确有经验这一说，但是想要得到经验却并非是在恶魔身上，额，不对，也是在恶魔身上。
不过击杀恶魔后，会得到一个荣誉点，这个荣誉点会说明你击杀了多少恶魔，就相当于是战场上的功勋一样。
而这个功勋，则是主要拿来替换成经验值的东西。
天堂的人知道，人类的实力被世界之石局限，但是因为要对付地狱，不得不没有人类，而人类一旦离开了人类世界就无法继续成长，哪怕是在努力也无济于事。
所以，天使们很聪明的发明了一种药水，也是所有人类都珍惜和羡慕嫉妒的药水。
经验药剂。
这个药剂，是天使制造，必须拿到哈洛加斯和另外一种药剂混合服用才有效果，而且另外一种药剂随着浓度的增加，还能增加经验药剂的效果。
换句话说，另外一种药剂，可以让经验药剂的效果加倍，得到经验加倍的效果，就好像是游戏里头一样的一样。
这个药剂虽然得到了世界之石的承认，所以才有效果，但是令人意外的是，从这个药剂出现到现在，已经过去了数万年，可是从来没有人爆出来过。
唯一的解释，就是这个药剂是无法被爆出来的，所以就算是那些技能勋章什么的都爆出来的，但是就是没有出现过这个经验药剂。
所以，这个药剂唯一掌握的，就是在天使们的手里头，而且这个药剂是要功勋去兑换的，最少一百点起步，也就说最少要击杀一百个敌人，才有经验换。
100点功勋，换下来差不多是一百万的经验值，比起在人类世界里头战斗，算是十分的多了，要知道一百只的沉沦魔就有一百点的经验值，而沉沦魔给你的经验值，还不到一百万。
这样算下来，还是在群魔堡垒过的好，而且其他的恶魔都有各自的荣誉点，这一点天堂的人都知道，不能让人类感觉到吃亏了。
不然，沉沦魔这种最低等的恶魔杀掉是一点荣誉点，而一只巨大恶魔之类的高等恶魔被击杀还是一点，这里头的价值谁都看得出来。
所以，每个人身上都有一个徽章，这里前面也说过了，这个徽章是用来记录荣誉点的，其中有一个探测魔法，是经过议会级别的天使亲自加持。
里头的探测魔法时时刻刻都开启着，但是很遗憾，人类无法查看探测到的信息，但是探测魔法探测到的信息，就是决定这一只敌人所斩杀后的荣誉点。
而且这个勋章每次回去都会有人专门负责检查和维修，一旦损坏立刻更换，一旦出现故障能修理就立刻修理，不能修理或者修理时间过长的，会按照人类的要求，选择更换或者慢慢休息。
徽章里头的荣誉点还会根据数量的多少改变勋章的颜色，从最单一的白色，慢慢的升级到最高等的金色。
一旦看到金色勋章的人，那你就得敬礼了，因为世界上拥有金色勋章的人，只有3个！
哈洛加斯的首领，群魔堡垒的首领，还有法师公会的会长！
而卡夏，卡夏可是得到了天赐武器，更是拥有天堂之心这样的至宝，可是卡夏的徽章是什么颜色的？
白铜色！
比耀金低了整整2个档次，中间还有一个亮金和暗金！
可以说，卡夏这样在人类世界呼风唤雨的人，到了群魔堡垒虽然有名头，可是地位却依然不是非常的高，仅仅属于中上层次的。
这年头，实力才是硬标准，如果三个耀金徽章的人任何一个来到库拉斯特，不要说一千亿了，就算是来一个兆的恶魔，照样一个人单挑了。
就算是拥有原罪力量的魔王，也不敢找耀金徽章的三大巨头的麻烦，议会的天使对三巨头更是无比的尊进，甚至是巴结。
因为，实力才是唯一的标准！
陈锋看着外面已经少了一大块的沉沦魔，不由的开始沉思了下来，心中有来一个想法，这个想法一出现陈锋的心思就完全停不下来了。
“卡夏，我有事找你！”终于，陈锋还是一咬牙，找上了卡夏，卡夏不解的看着陈锋，最后还是跟着陈锋来到了一家酒馆。
“别喝多！”卡夏皱着眉头看着陈锋一杯一杯的把烈酒灌入自己的喉咙，让酒保惊恐的是劝酒的居然是卡夏，她自己不就是一个酒鬼么？
“怎么这么烦恼？为了你的孩子？”卡夏看着陈锋，这一天陈锋的疯狂卡夏是完全看在眼里，卡夏可以知道陈锋的孩子带给陈锋的压力。
“是啊，为了给他一片自由的天地！”陈锋抹掉嘴角的酒水说道，然后带着一丝醉意看着卡夏。
“难，太难了，要保证他的安全真的太难了，那些高高在上的，没有一个是我惹得起的，我今天杀了一亿，明天再杀一亿，后天再杀一亿！”
“可是一千亿的敌人都给我杀，我能升到多少级？100级？到80级够呛！”
“所以，我有一个想法！”
“我，要去群魔堡垒！”
陈锋凝视着卡夏，一个字一个字的说出来，卡夏却是缓缓地喝着酒，看也不看陈锋一眼。
陈锋凝视，卡夏自顾自的喝酒，最后还是陈锋叹了一口气。
“你决定了？”卡夏慢慢的开口，陈锋叹了一口气，最后闭着眼睛，躺在了一旁的长凳子上，整个脑袋耷拉着。
“我舍不得啊，朱利安才怀孕，我就又要离开她！”陈锋叹了一口气说道，他是多么希望留在朱利安的身边，可是时间不等人啊。
“你可以经常回来看她！”卡夏对着陈锋说道，可是陈锋却无奈的苦笑了一声。
“我有一个计划！”陈锋淡淡的说道，卡夏一愣，然后不解的看着陈锋，让陈锋继续说下去。
“我现在的等级不到50级，到了地狱没有朱利安的支持，我能对付的敌人会大大的减少，也就是说我只能对付对付沉沦魔之类的怪物！”
“沉沦魔一只是一点荣誉点，那100亿荣誉点就是一亿只沉沦魔，我的效率会比现在满上十几倍！”
“也就是说十几天才能升一级！”
“但是，我不甘心，十几天的速度太慢了，我要最快的速度升级，在最短的时间内升最多的等级！”
“我现在的升级所需要的经验太多了，而且等我的强力新骷髅出来，少说要增加一半的经验需求，到时候就更加的恐慌了！”陈锋叹了一口气说道。
“哦？你的新骷髅？要出来了？”卡夏惊讶的看着陈锋，陈锋点点头。
“嗯，我用1000个召唤骷髅的名额换来的一只骷髅，差不多可以召唤了，最多再升几级！”陈锋点点头。
“那你的想法呢？”卡夏问道。
“高等怪物！寻找高等恶魔，然后杀光！”陈锋有点阴狠的说道，卡夏点点头，其实她已经猜到了。
“高风险意味着高回报，天使对击杀高等恶魔是有奖励的，会多出不同比例的荣誉点，也就说你杀一只高等恶魔，在原先基础上会增加个10%甚至是20%的荣誉点，这就是你要的？”卡夏问道。
“没错，这就是我要的，走高端路线，高端的恶魔，一只就等于我杀个上百万的沉沦魔，只要灭到一个恶魔的家庭，就足够一亿只沉沦魔的荣誉点了！”陈锋说道。
“聪明，当初我们也是这样来夺取高额经验和荣誉点的，但是你却忽略了一个大问题，那就是每一个新人去了群魔堡垒，必须升级到80级，才能自由行动，你才50级，哦不，连50级都还不到！”卡夏对着陈锋说道。
“对，没错，我是50级都不到，所以我需要一个人的帮助！”陈锋笑了起来，卡夏猛然的感觉一阵紧张。
“谁？”
“上一任亚马逊部落的酋长，也就是您的老师！”陈锋笑的格外的诡异，卡夏顿时倒吸了一口冷气。
上一任的亚马逊酋长，是卡夏的老师，可是更大的一个身份，那是哈洛加斯首领的妻子，因为卸任了酋长的职位，所以才和哈洛加斯的那一位结婚。
至今最少已经有600多年的历史了，卡夏也许久没有见到自己的老师了，可是陈锋却让陈锋去找她。
维兰.马德拉，哈洛加斯首领的妻子，上一任亚马逊部落酋长，107级弓箭亚马逊，主修牺牲之箭，那融合了天堂之火，地狱之火和人间之火的所产生的牺牲之箭，无人能敌。
就算是号称在地狱熔岩里洗澡的迪亚波罗，遇到这个火焰也要避让三分，手中的天赐武器是议会天使伊姆帕里斯亲自为其打造，拥有审判一切的力量。
而这个老太婆还有一个更大更恐怖的身份，在这个身份面前就算是她的丈夫也要矮上一截！
世界之石的唯一掌握者，只有她才可以亲自接触到世界之石。
所以，如果这个老太太亲自出马，让陈锋不受规矩，相比没有人敢反对。
陈锋期待的看着卡夏，卡夏大口的喝了一口酒。
“我去试试！”

第516章 确定出发！

陈锋的问题，卡夏帮忙解决了。

不解决不行啊，陈锋每天都跟在卡夏的背后催促卡夏，卡夏被弄的烦不胜烦，最后无奈之下传送到了哈洛加斯，去找了自己的将近80年没见的老师。

最后给陈锋带来了一个好消息，那就是老师同意了，给陈锋自由的权利，但是有一个很凄惨的坏消息。

“什么，我兑换的所有东西都要上调一成？”陈锋惊呼了一声，卡夏无奈的点点头，陈锋的眉头顿时深深的皱了起来。

“没办法，你的要求实在是有些任性，你毕竟是新一代的天才，你的名头哈洛加斯那几位早就听说过了，更何况你的明面上，你的老师还是拉斯马！”卡夏无奈的说道。

“现在大家肯定不会让你冒险的，所以大家为了限制你，让你的兑换比例上调一成！”卡夏一脸的无辜，这可不是卡夏能左右的。

陈锋叹了一口气，他知道这是对新人的保护，免得新人骄傲自大，可是没想到落在了自己的脑袋上，虽然看起来不多仅仅一层，可是一和陈锋的升级经验勾搭上。

再大的数字也变小了，再小的数字也变大了。

无奈啊！

“生气了？”卡夏看着陈锋阴沉的脸，小心翼翼的问道，一个90级的超级强者，却朝着一个才到50级的职业者如此的小心，说出去肯定没有人相信。

“没有，生气到不至于，但是心里头总是有一股憋屈，自己在最紧张的时刻，还有人给我下绊子！”陈锋无奈的说道。

“这也不怪师傅，毕竟地狱和人类世界总归不一样，所以新人过去总要个一两年的熟悉时间，就算是当年的曼陀罗老爷子过去，也是乖乖的从小兵做起！”

“没有人和你一样，一过去就想着单打独斗的，要是这样人类估计能死很多人了。”卡夏对着陈锋说道，陈锋叹了一口气。

这是天堂里头的人类和天使们，对人类的新生种子的培养，别以为到了群魔堡垒你就是高人一等了。

可是在群魔堡垒，刚进入的人类就好像是新生儿一样，在这里没有人可以一进来就适应。

天气，温度，气候，环境，怪物，等等的一切的一切，都不是一般人可以适应的，所以必须有一个过渡期。

而陈锋这种要求不是没有人提过，也不是没有人去过，但是能一个人出去狩猎，然后安全回来的，一千个人里头只有三四个人。

虽然那三四个人都成为鼎鼎有名的强者，可是卡夏还是担心，毕竟还有990多个人是死掉的，卡夏可不愿意看到陈锋是那990个人里头的其中之一。

生命，是十分脆弱的。

但是，生命却又是十分坚强的。

陈锋相信，自己完全可以在地狱内生存下去，不就是到了另外一个世界么，自己又不是没有经历过，当初天寒地冻的，自己来到了箩格外面的鲜血荒地。

那时候气温是零下的，天空是下雨的，地面是湿润的，僵尸是出现在自己身边的，可是陈锋却依然活了下来。

听到最多的就是被冻死饿死的，可是热死的你听过多少次呢？

很少吧？

地狱的温度陈锋知道，绝对的高温，遍地的岩浆，那地面上随时可能喷出来一团蒸汽把人活生生的给烫死。

但是那又如何？

陈锋又不是没有进入过地底，当初发现火炼炎蛇的时候，陈锋不照样在里头呆了许久，陈锋可是一点坏的反应都没有。

但是，无论是天气气候还是环境怪物，卡夏都无所谓，陈锋有亚龙有尸鹫，到时候逃跑什么的十分的简单，真正让卡夏担心的，是重力！

用陈锋的理解，人类的世界是一个星球，而地狱和天堂又是另外一个星球，每一个星球的引力自然不一样，相应的重力也有区别。

天堂还要，天堂要比人类世界都要轻，也就是引力要小，按照比例，天堂的重力是人类世界的0.8倍左右。

但是，这次可不是去天堂，高重力环境下的人去低重力环境下，那简直就是增强实力，不是有许多小说都说过，一个人类去了一个比地球要低数百倍重力的世界，一个跳跃就能跳好几百米的高度。

一拳头可以把奥特曼都给砸飞了，这就是重力的关系。

人类去了天堂不但不会变弱，反而会更强，但是地狱不一样。

地狱的重力是人类的整整3倍，也就是陈锋那120斤的体重去了地狱，那就会变成骇人的360斤，如果放在人类世界，那就是一头猪！

可是在真正的地狱，任何一只沉沦魔的重量都要比陈锋重，一般来说成年的沉沦魔身高在80公分，体重却在430斤左右，完胜陈锋。

在如此重力之下，任何的力量都会爆发的凌厉尽致，被看沉沦魔来到了人类世界因为重力的关系变得更加强大，可是来到人类世界的沉沦魔无一例外被世界之石给遏制，实力有十分之一就算是逆天了。

但是地狱不同，就好像是网络游戏的小怪一样，明明是一样的外表，可是因为刷怪的地方不一样，一只10级，一只却是100级。

而陈锋，就是舍弃了那些10级的怪物，要去前往100级的地方杀怪，浑然没有注意自己的等级，仅仅8级而已。

但是卡夏还是同意陈锋了，因为陈锋说他有信心，那她就也有信心，最后陈锋还是坚决的同意了，增加一层就增加一层吧，总比没的去要好。

而自己龙龟给自己的一个新骷髅，就快要可以召唤了。

当初陈锋每天都费尽心思的找骷髅，可是有一天龙龟却告诉陈锋，如果陈锋可以连续15天，存下30个小时的时间，并且付出一千个骷髅的名额，那龙龟就送给陈锋一只强力的骷髅。

白银级别的霸王骷髅！

陈锋二话不说当场就同意了，好在陈锋每天进入墓地的时间已经超过2个小时了，但是仅仅2个小时零5分钟而已。

所以陈锋每天进入墓地只有五分钟，并非是去找骷髅，而是进入期待自己的新骷髅，而就在这两天，龙龟告诉陈锋马上就可以召唤了。

白银级别的霸王骷髅，实力虽然不如黄金颜色的地狱骷髅，但是实力依然强大和恐怖了，对付巨大恶魔这样的高等恶魔还是可以的。

加上陈锋其他的骷髅，所以陈锋才有信心，进入地狱去练级，毕竟就算无法击杀高等恶魔，中等恶魔陈锋总杀的过吧？

实在不行，那低等恶魔。

陈锋3000只的骷髅，难道杀怪速度还会比人类世界慢？

要知道，经验药水这个东西，价格越高的，里面蕴含的经验就越多。

打个比方，100点荣誉点兑换的经验药水，里头含有一百万的经验值。

但是100W点荣誉点混合的药水，里头蕴含的经验可并非一亿，而是整整三亿。

这也是天堂鼓励人们积蓄荣誉点，这样人类就会停留在某一个时间段十分长久的时间，毕竟要积蓄一百万的荣誉点，可不是陈锋那种变态，一天一亿沉沦魔的这样杀。

而且就算是陈锋过去了，一天能弄到100W的荣誉点也算是顶天了， 也就是说按照这样的速度，陈锋升级一次最少需要40天。

因为升级到50级之后，陈锋的经验又涨了，加上不久之后就要到达的白银色的霸王骷髅，到时候经验就更加恐怖了。

所以陈锋不想杀沉沦魔，而是要去寻找高等恶魔，实在不行也会找中等恶魔，沉沦魔这种低等到不能再低等的恶魔，陈锋才不要呢！

一只巨大恶魔，可能一只就有100W的荣誉点，而陈锋击杀他的时间，甚至只需要几个小时，一天之内可以击杀四五只，甚至是十几只。

这样的效率，可比击杀沉沦魔要来的好的多了。

毕竟，陈锋去了地狱能做到杀敌的，只有首领级别以上的骷髅，但是这样级别以上的骷髅恰巧是陈锋最缺少的。

所以，杀沉沦魔的效率反而不高，还不如杀高等或者中等恶魔，这样一来陈锋的骷髅的实力可以完美的发挥，而其他的骷髅的炮灰也可以充分的体现。

对于低等骷髅，陈锋在龙龟的教育下已经学会无视了，不是因为陈锋发狠了，而是低等骷髅实在是太多了。

墓地每年都要打架，每一次打架是十三个军团的大混战，那骷髅的数量是几万兆几万兆，铺天盖地的，恐怕十个人类世界都装不下。

但是这仅仅是墓地每年一次的清理行动，把垃圾的骷髅全部清理掉，就好像是自然界的大淘汰一样，把不适应环境变化的物种给直接剔除了。

但是自然不会一年一次的剔除，而墓地则是每年都这样。

所以，陈锋再怎么败家，难道一年的时间，陈锋能败掉一万兆的普通骷髅？

让陈锋弄死一个亿，陈锋都能哭出来，召唤也累啊！

“好吧，既然这样，你就准备准备，过两天我们就出发吧！”卡夏叹了一口气，陈锋简易的样子已经很确定了，卡夏再怎么劝说也无用！

第517章 进入地狱！

第三天。
中午。
传送阵边上，一群人看着站在传送阵上的陈锋，朱利安等人哭的跟泪人似的，可是陈锋却贴了心要去地狱。
8个月的时间，240天的功夫，陈锋要在这个240天内，尽可能的提高等级，尽可能的爆发出自己全部的实力。
只有实力，才能让天堂和地狱忌惮，不然的话，陈锋可以肯定，自己儿子降临之后，绝对会被天堂或者地狱带走，最不济也会被人类带走。
一个天才，以那群老家伙们的眼光，绝对不会让陈锋来到，到时候不仅仅是什么“人类的希望”，“人类的未来”之类的狗屁道义压下来。
更是一些辈分无比高大的人也会出来，到时候就算是拉斯马出来了，也不得不避让三分，所以靠人不如靠自己。
昨天晚上，有一位超级大神亲临库拉斯特，来找陈锋，等到了地方陈锋才知道，那居然就是卡夏的老师，她老人家从哈洛加斯亲自来到了库拉斯特。
“我虽然不知道你为什么要让我帮你得到自由，但是我可以肯定，你有自己的苦衷，而且最连曼陀罗家的小家伙都帮不上你，对么？”老太太看着陈锋说道。
陈锋思考了足足两分钟才明白过来，那“曼陀罗家的小家伙”，不会就是爷爷吧？
看了一眼卡夏，卡夏给了陈锋一个“你不必怀疑，就是他”的眼神，陈锋才连连点头，心中的焦虑却是淡了三分，没想到爷爷居然也有被人叫做“小家伙”的时候。
不得不说，活的太长时间了，这辈分真的足够把人给活生生吓死，就算是爷爷亲自过来，估计在老太太的面前，也是孙子辈的。
“你的事情卡夏没有告诉我，但是你本人却是人类的重点观察对象，本来等这次库拉斯特的战役结束，卡夏会把你推荐上去，到时候你也可以去群魔堡垒，不过你显然有你自己的想法！”老太太说道。
“是的！”陈锋恭敬的回答，如今陈锋心中也是担心，如果老太太要问什么原因，那陈锋只能说谎，可是在一个这个老太太面前说谎，陈锋感觉很是奇怪。
就好像自己的谎言，统统会不行一样，就感觉只要自己说谎，那老太太就能发觉一样，所以陈锋还是决定闭口不谈自己的原因。
“我也不问你原因，我只问你一句话，你有没有把握？”老太太严肃的看着陈锋问道，陈锋只感觉一股无比恐怖的压力疯狂的压迫了过来。
不由的倒吸了一口冷气，爷爷虽然和这个老太太的等级差不多，可是实力却是天壤之别，那一股恐怖的威压，不仅仅是实力，而有一种真正宛如神灵一样的力量。
陈锋只感觉自己想要立刻跪下，可是陈锋却硬撑著了。
归天跪地跪父母，就算是一个不认识的老太太，也无法让陈锋一跪，那一个人情，陈锋自然会用其他的办法偿还，可是下跪是绝对不可能的。
“好，不错！”过了许久，老太太赞扬了一声，陈锋只感觉自己身上的压力瞬间消失不见，整个人顿时轻飘飘的，就好像随时可以飞起来一样。
“你不用说了，我已经知道你的实力了，这一次库拉斯特算我白来了，老太婆我本以为你的实力还不够，不然你的毅力出乎我的意料！”
“群魔堡垒那边我会替你说的，这个徽章你拿着，到了群魔堡垒会自动开启，里面有特别通行的特权，到时候你可以不受新人的束缚，自由作战！”老太太扔给了陈锋一个最低级的白色勋章，可是陈锋却异常兴奋的接了过来。
“多谢老太太！”陈锋恭敬的朝着老太太鞠躬，老太太“嗯”了一声，在卡夏的陪同下走出了房间，结果几分钟就回到了哈洛加斯。
“太好了！”陈锋攥着手里的徽章，终于心满意足了。
随后两天，陈锋都陪着朱利安，哪儿也没去，每天都是好吃好喝的养着朱利安，每天晚上更是抱着朱利安睡觉。
朱利安还担心陈锋冷落了狄维娜和塔维纳，最后陈锋干脆一不做二不休，把狄维娜和塔维纳也一起抱上了床。
四个人，相拥而眠。
第三天，陈锋决定要离开了，时间不等人，陈锋知道自己的时间不多了，现在是离别的时候了。
“小心！”朱利安没有说话，只是含着眼泪看着陈锋，最后还是塔维纳轻轻的说了一句，一阵传送的光芒闪耀了起来。
“呜呜呜！”狄维娜率先哭了出来，一把抱住了身边的艾米丽，塔维纳也轻轻的楼主了朱利安，朱利安笑着看着那传送阵，轻轻的摇头。
“孩子，你的父亲，都是为了你啊！”看着传送阵，朱利安轻轻地抚摸肚子里的孩子。
。。。。。。。。。。
一阵刺眼的光芒，陈锋只感觉一股热浪直接扑面而来，顿时倒吸一口气，可是那灼热的气息却让陈锋呛了好几下。
“哈哈，有又新人来了，新人，过来过来，带你去新人该去的地方！”一个粗狂的声音朝着陈锋大叫，陈锋缓缓的睁开了眼睛，直接一个野蛮人正朝着自己招手。
“不用了！”陈锋淡淡的说道，迈开脚步走下了传送阵，那野蛮人一愣，然后冷哼了一声。
“小子，你以为这里是人类世界么？就算你小子在人类世界再怎么强大，再怎么厉害，在这里你也只是一个新兵，知道么？给老子过来！”野蛮人大声的说道。
陈锋淡淡的看了他一眼，他不想节外生枝，看了一眼那野蛮人，然后拿出徽章，自己带在了自己的胸口，那野蛮人的声音顿时遏制。
“靠，本以为是一个小子，还想抓进我的小队，没想到居然是个老兵！”那野蛮人愤怒的说了一句，顿时四周的人一阵大笑。
这群人是专门守候在这里，只要一有新人来，就立刻带去天使那边登记，然后立刻让那人加入自己的队伍，让自己队伍加入新鲜的血液。
战场上可是很无奈的，每时每刻都在死人，所以对于新兵所有老兵都是又爱又恨，因为一个新兵代表着新鲜的血液。
可是，新兵又容易死亡，所以培养一个新兵不容易啊。
陈锋顿时一笑，然后找到了卡夏给自己的钥匙可以使用的房间，打开一看，里面干干净净，显然经常有人打扫。
“这里以后就是我的家了！”看了看房子，是当初天使小队居住的地方，因为卡夏等人都是白银徽章，所以房子会被保留下来，除非是天使小队的人全部都战死了，或者自动放弃这所房子，不然这个房子的居住权永久都是卡夏等人了。
所以说异界好啊，房子都是永久的，没人来强拆。
整个房间还是保持着一千年前的风格，别看时代久远，可是一千年前和现在几乎没有任何的区别，主要的区别还是在人类和贵族的身上，在职业者身上，还真的找不太出来。
就算是找得出来，那也是个人的问题，例如技能变异几率越来越大，刷怪的效率越来越高，对于数据和备的了解更加深入之类的。
但是房子的装修，还真不是职业者的强项。
上了楼，陈锋惊喜的发现每一个门上都有女孩子的名字，卡夏，珊朵拉，安妮，菲琳........
“嘿嘿嘿，参观参观！”陈锋忽然笑的格外的动人，立刻推开卡夏的房门，只见里面一片漆黑，地狱的环境本来就偏黑暗，而屋里窗帘拉着，又没有灯，陈锋换了一个带火球的戒指，看了起来。
简约，这是对卡夏的房间唯一的概述，什么东西都没有，只有最简单的一个书桌和床，陈锋看了看，床上被子什么的都齐全，陈锋顿时一笑。
要不一天一个房间？
陈锋摇摇头，回到了楼下，从背包里拿出了一本书，那是卡夏给陈锋，其实是一张地图，上面详细的画着人类可以进入的区域的各个地方。
高等恶魔可不是随处可见的，必须深入地狱才有，但是许多地方也经常出现高等恶魔，虽然陈锋的目标是高等恶魔，可是真正要猎杀高等恶魔只有3个地方。
第一就是怪群当中，外面的战斗依然是无比的激烈，前面是数以百亿的沉沦魔大军，密密麻麻铺天盖地，后面则是各种的月亮一族啊，血鹰啊还有一些小矮人之类的恶魔。
这些都是炮灰，但是在队伍的后方，也有高等恶魔压阵，这是第一个可以猎杀的地方。
可是炮灰过多，陈锋根本就没可能接近，所以这个就算了。
你能在千军万马中取敌将首级？
陈锋又不是赵云关云长.....而且人家只不过是千军万马而已，陈锋这边是千亿敌人，一人一口口水都能汇聚成一个西湖。
至于第二个，那自然是地狱深处，地狱深处开始有城池，而每一个城市内都会有高等恶魔，可是这些高等恶魔都是城主级别的。
在一个城市内，闯进去，击杀城主？
陈锋还没疯。
第三种，就是和陈锋一样，到处闲逛打秋风，击杀人类的高等恶魔，陈锋看中的就是这一种。
只要屠杀几个中等恶魔的村落，必然出现高等恶魔，到时候陈锋自然有的杀。
至于打不打得过，那就待定了！

第518章 超级地图！

在地狱内，所有的规矩都喝人类世界的不一样。
首先，传送卷轴不通用，一张地狱专属的传送卷轴，需要1000点荣誉点，而且是最普通的，打开需要10秒钟，持续时间也只有2秒钟。
更高级的则是5000点的，打开需要8秒钟，持续3秒钟，并且附带3米抗拒邪恶的力量，也就说在打开的同时，会产生极度强烈的光芒力量，瞬间弹开周围所有的恶魔。
这是一个非常好的保命道具，只要能撑住8秒，让传送门打开，那必然可以逃跑，那产生的光明力量就好像冲击波一样，会把恶魔给弹开，足够一个职业者逃命了。
再上一层楼的则是1W点的传送卷轴，打开时间是3秒，持续时间也是3秒，产生范围10米抗拒邪恶，打开的时候十米内是恶魔勿扰的。
但是，那可是一万点啊，100点的荣誉点就可以兑换100W的经验值，那一万点就是整整一个亿啊，最够一个70级的职业者升一级，甚至两级了。
但是，却仅仅是一个最高级的传送卷轴的价格，果然生命比起等级来说，真的完全没有任何的可比性的。
“现在的我一点荣誉点都没有，那样的话连最基本的传送卷轴都买不起！”
“我有飞猪骷髅，我还有血色骷髅王的变身，更甚至比起防御，还有更恐怖的黑色骷髅王，10秒的时间足够我支撑了！”
“这样的话，我必须刷1000点的荣誉点，先购买一张卷轴再说，毕竟出门在外，生命才是真正的重点，如果我死了，那一切都完了！”
陈锋一直是一个很胆小的人，所以保命这个东西对于陈锋来说比任何的东西都要重要，只有自己活着才什么事情都有希望，如果自己死了，那一切都是空谈。
“再看看说明吧！”陈锋拿出卡夏给自己的新手说明，这是一本所有新人来到群魔堡垒，再加入队伍之后，由队伍里的队长给予的。
这里头记载着多年以来人类在群魔堡垒所关注的，所要知道的注意事项，其中的各种东西非常的繁杂，一本书赫然有五六斤重，可想而知里头的内容是多么的复杂。
“咦，还有任务？”陈锋忽然看到“任务”两个字，立刻好奇的打开看了起来，只见上头密密麻麻的写着一大堆的文字，可却都是介绍任务的。
“原来还有这样的好事？太好了！”陈锋猛然激动的站了起来，那任务上赫然被陈锋发现了非常有利于自己的东西。
杀敌，赚功勋，这是陈锋对于这个地狱的概念，但是没想到，天堂居然还有这么一招。
控制地狱的人口！
没错，地狱的外围已经被天堂给攻占了，虽然是外围，可是也生活着无情无尽的恶魔，每一分钟出生的恶魔数量，就足够把人类世界给灭亡了。
但是，天堂不愿意看到恶魔的繁殖如此的恐怖，所以发不了一个控制数量的任务，当天使们发现某一种恶魔的熟练超过一定的界限的时候。
就会在群魔堡垒的大门口的公告板上，颁布出一个任务，而这个任务忽然就是击杀一定数量的那种恶魔。
例如沉沦魔，可能沉沦魔的数量超过1兆了。
那天堂就会拿出比如一百万的荣誉点，让人类那些已经有了足够实力，不用当小兵的职业者们，进入地狱，击杀沉沦魔。
把沉沦魔的熟练控制在8000W甚至更低，然后根据接受任务的职业者勋章中的击杀数量来计算总共击杀的数量。
再把1000W荣誉点平均分配，你杀了一个沉沦魔，就给你多少点的荣誉点，虽然这样平均下来，一只沉沦魔的荣誉点都不到0.1，但是数量一多，那这个数字依然非常的客观。
而且你杀的越多得到的就越多，这可是额外的，就是说你击杀了一只沉沦魔，不但可以得到1点的荣誉点，而且回去交任务的时候，还可以得到额外的荣誉点。
所以，人们最喜欢的任务就是这种清剿任务，人类对恶魔的仇恨是无法统计的，人类是绝对不会用善心来回报恶魔的。
不可能说，你杀了我全家，然后我去了你的地盘，如果你不打我我也不打你，这是不可能的。
人类进入地狱，就好像是扮演了地狱进入人类的恶魔一样的角色。
村庄，城市，乡镇，只要能打的过的全部都毁灭了，虽然手法和人类一样，可是对于恶魔，没有人会有任何的同情心。
就算是被成为最纯洁，最善良的牧师，也不会对恶魔有丝毫的同情，因为恶魔根本就不是人，它们的心中完全没有善良这种东西。
杀戮，是对他们最好的惩罚。
所以，许多人都非常非常乐意接受这样的任务，不然荣誉点多，而且还能屠杀恶魔，来为了那些死去的人类报仇，更可以在回家的时候大声的朝着家乡人说，自己杀了多少恶魔，屠了多少恶魔的村子。
这绝对不会有人害怕你，反而所有人都会崇拜的看着你，因为你是英雄。
很难想象会有这样的，但是如果仔细一想，如果现在岛国还在入侵咱们国家，还在屠戮咱们的人民，有一天你去了岛国，炸掉了2个村子，你回来的时候，你的家乡人会如何看待你？
英雄！
所以，每个人都希望成为这样的英雄，所以这种任务反而更加的收到欢迎。
除此之外，还有什么防守任务，攻击任务，刺探任务等等一系列的，很多甚至都是军事上的任务，但是依然开放式的给人类接。
难道不怕堕落者来偷取情报？
别开玩笑了，群魔堡垒可是30个拥有议员实力的天使联合出手打造的，其中更是蕴含了排斥一切黑暗力量的光芒。
好在背包内的东西不算，可是如果有人类被控制，把黑暗的东西放进背包内，可是你如果要记录什么情报，总得拿出来吧？
方圆十万公里内全部都是天使的监视范围，就算是一只小蚂蚁也逃不过天使的监视范围。
逃出十万公里再记录？
神经病，那还记录什么，直接告诉恶魔不久好了，天使检测范围之外的恶魔数不胜数，随便找一个说了不就好了。
“对了，我要去把死亡之书和死灵之心备案了，不然不拿出来还好，一拿出来我会被瞬间弹出十万公里之外，恐怕到时候一个落地我就直接挂了！”陈锋点点头，这些东西必须先准备好。
“我看看，黑暗物品备案中心！”陈锋查看了一下书籍，里头专门备案黑暗物品的区域，毕竟不是陈锋一个人有奇遇，有一些黑暗物品职业者照样可以使用。
如果不是天使厌恶黑暗，其实天使也可以使用一些黑暗物品，只不过那些物品制造材料是蕴含黑暗力量的而已，并非那东西就真的是黑暗的。
地图，打开找了找，这地图就好像是电子地图一样，可以自由的缩小放大，异界虽然没有科技，但是显然另一种文明还是相当的高超的。
放大群魔堡垒的画面，陈锋倒吸了一口冷气，不愧是最高规格的地图啊，不但方圆三百万公里全部绘制在地图上，更是把一个小城市刻画的无比详细。
要是这个地图被敌人得到，那基本上就等于是得到了整个群魔堡垒的设计图，到时候万一某个魔王想不开，直接动员本源力量来进攻，恐怕群魔堡垒都在劫难逃啊。
这个地图不但标记着整个群魔堡垒大大小小各个地方，甚至连许多人居住的家门也给标记了出来，莫非编写这个地图的人，是一个变态？
泡妞利器啊！
陈锋顿时一笑，把地图收入了背包，这个地图可是白银徽章才可以购买的，而且购买的价格高的惊人，卡夏用不到了才借给陈锋。
注意，只是借给陈锋，这个东西也和天堂之心一样是被绑定的，只有借给陈锋，而且陈锋每一个月必须回去一趟。
续约！
不然的话，下个月陈锋就无法使用这张地图了，甚至超过一个半月，地图就会自动销毁，到时候卡夏非杀了陈锋不可。
而且地图十分的名贵，不是陈锋这种人可以显摆的，就好像是一个刚回走入的小鬼，却带着拇指粗的金项链，拿着十几万的限量镀金镶钻的手机，身上一套名牌手工阿玛尼，完全的暴发户。
到时候陈锋自己也有麻烦。
顺着记忆中的路线，来到了黑暗物品登记处，里面空无一人，毕竟现在还是不是人才输送的时候，等到七八月份，那时候才是人才输送的高峰期。
而且距离上一次的人才输送也才没过去多久，可是上一次来到群魔堡垒的人数仅仅不到100人，因为其他人全部都留在了库拉斯特应付那恐怖的，突如其来的噩梦之月。
等噩梦之月过去之后，群魔堡垒陷入休兵期，那人类自然不想来，所以干脆就留在库拉斯特继续升级，没想到却遇上了千亿恶魔大军攻的情况。

第519章 谢谢！

里头一个人都没有，只有一个天使百无聊赖的坐在那边，看着一本书，陈锋好奇的走了上去，那天使也好像没发现陈锋一样，依然看着自己的书籍。

陈锋忽然觉得自己不应该打扰这个温和的一面，一个天使，耷拉着翅膀，趴在书桌上看着一本书，那静悄悄的样子却是十分的宁静。

可是，过了几分钟陈锋还是忍不住了，他毕竟没有那么多的时间可以浪费，陈锋轻轻的走了上去，敲了敲桌子。

“咄咄！”陈锋轻轻的敲了2下桌子，那天使却猛然的推开了椅子，一下子站了起来，一阵“刺啦”的椅子拖动声，让陈锋不由的一阵龇牙咧嘴。

“对不起，对不起，对不起！”一个紧张的声音传来，陈锋顿时哭笑不得，那面前的天使，赫然是一个女孩，此时正在不断的朝着陈锋鞠躬。

“喂！”

“对不起，对不起，对不起！”

“喂，我是人类，我来登记黑暗物品！”

“啊？”这时候，那天使才一脸愕然的抬起头，陈锋顿时倒吸了一口冷气。

不是天使长得漂亮，让陈锋一阵惊艳，反而是那天使的脸上，赫然有一块遮住了半张脸的黑斑，宛如是在牛奶里倒进了一滴墨汁一样。

“呼，我还以为是长官来检查了呢！”那女孩看看陈锋，再看看四周，最后看看门外，终于是拍拍胸部松了一口气。

看着那女孩的动作，陈锋心中只想说一句：“别再拍了，本来就没有，再拍就更小了！”

可惜陈锋说不出口，而且也不会说出来。

“我来等级黑暗物品，请帮我登记一下！”陈锋对着那女孩说道，女孩立刻灿烂的对着陈锋一笑，那脸上的黑斑在陈锋的眼里，一下子居然暗淡了许多。

“好的，我现在就打开结界！”天使女孩对着陈锋一笑，立刻一招手，一个光圈出现在了陈锋和天使女孩的身边。

“现在可以把黑暗物品拿出来，不用担心被弹飞出去了，但是一旦走出这个大门，光圈的效果就会消失，到时候一旦你的手中出现未登记的黑暗物品，会被结界瞬间弹出十万公里，就算是天使的体制，也吃不消这样的抗拒的！”天使女孩笑着对着陈锋说道。

“嗯，我知道！”陈锋也是轻轻一笑，缓缓的拿出了死亡之书和死灵之心，这样一来以后万一要合成，就可以在城市里合成了。

“死灵之心?S！”天使女孩忽然惊呼了一声，一把抓起了死灵之心，然后手中一下子出现了一本书，迅速的翻了起来。

陈锋顿时小吃一惊，那女孩的四周没有任何的书籍，而且也完全没有伸手进抽屉的动作，那书本的厚度更是比整个书桌都厚，所以天使女孩绝对不是从抽屉或者附近拿出书来的。

唯一的解释，那就是空间物品，陈锋顿时看向这个女孩的眼神不对了。

因为天使不是人类，天使没有背包这个功能，因为没有世界之石的数据化功能，天使们不存在背包，所以也不可能把东西放在自己的空间内。

而要拥有和陈锋等人的背包一样功能的，就只有天使的空间装备，可是有一点必须知道，天使的空间装备，是极度的稀有的。

空间装备，需要把宇宙的一个小空间给切割下来，放入一个戒指或者手镯等其他物品当中，成为一个可以储藏物品的东西。

但是，这个空间可是极度难以切割的，而天堂当中能制作空间装备的只有几个人，无一例外是天堂最强大的几个天使，和迪亚波罗那几个家伙同一个时间诞生的存在。

而且，空间装备也是拿来兑换的，但是却不对人类开放，也就是说人类就算是有无数的荣誉功勋，也换不来一个空间装备。

因为没这个必要。

110级的超神强者，照样还有背包，那背包的大小足够把整个库拉斯特给装进去，所以人类完全用不到空间装备。

而用得到的，就是天使。

天使和人类一样，也有实力的区分，所以弱小的天使会被派遣到人类的队伍里头，和人类搭档一起战斗，荣誉点什么的自然是按劳分配。

这样天使和人类的矛盾都不存在。

本来天使还会鄙视人类，可是随着人类强者出现的越来越多，人类的地位渐渐的朝着天使靠拢。

虽然还有很多的天使自我感觉良好，自认为比人类高一等，但是实际上有这种想法的，恐怕是天使当中的贵族。

不要以为天使就没贵族，伊姆帕里斯，泰瑞尔等天使长的家族，就是贵族的家族，如今不知道繁衍了多少代，这些都是贵族家庭。

而其他的天使则是普通家庭，他们很少有看不起人类的，因为无论是天堂，地狱还是人类世界，真理永远是在拳头上。

“我只在书上看过这个东西，没想到你居然有！”天使女孩惊叹的看着陈锋，又看看死灵之心，又看看书籍。

陈锋好奇的伸长脖子看看那书，可是树上的文字陈锋一个都不认识，完全是天书一样，就好像当初自己学习暗黑世界的文字一样，一头浆糊。

“这是我们天使的文字，你们人类没学过的，你想知道什么，如果有的话我念给你听！”那天使女孩看着陈锋皱着眉头，立刻对着陈锋说道。

“我想知道能不能提升死灵之心的力量，你帮我看看有没有？”陈锋带着一点小激动说道，如果死灵之心的力量可以提升，那就太好了。

“好，我找找！”天使女孩一笑，然后开始缓缓的翻阅了起来，那一页页翻过，记载着密密麻麻的文字，就好像是在嘲笑陈锋一样。

“有了！”天使女孩惊呼了一声，陈锋立刻振作了起来，难道真的有？

本来陈锋只不过是问一下而已，完全不抱任何希望的！

“嗯，的确有了，不过很艰难哦！”天使女孩抬头看着陈锋，陈锋的眉头一皱，艰难？

随后陈锋又笑了出来。

自己害怕艰难么？

“说说吧，最好能把我吓住！”陈锋笑着说道，天使女孩看了一眼陈锋，缓缓的念了出来。

“死灵之心是凝聚了死灵法师的全部本源力量的东西，是传说中的毒龙塔格奥所制造出来的，拥有沟通死者世界的力量的奇特宝物！”

“但是数十万年前和天使与地狱的一战，死灵之心被破损，后来被塔格奥的徒弟拉斯马找到，并且修复，成为有一件神器！”

“但是后来拉斯马被地狱和天使大军再度击败，死灵之心落入天堂手中，研究出了修复的方法，并记录了下来，可是一万八千年前，死灵之心再度消失，很有可能是被拉斯马给偷走了。”

“首先，修复一公分7个步骤，但是我的书里头只记载了前三个，如果你需要的话，可以用一亿荣誉点，对泰瑞尔天使长提出一个要求，到时候可以获得下面4层的修复方法！”天使女孩对着陈锋说道。

“一亿！”陈锋顿时一阵目瞪口呆，那天使女孩点点头，然后看着书籍上的修复方式，顿时也傻了。

“天呐，哪有这么变态的修复方法的，第一次修复，需要搜集一千万个尸骨，注意是尸骨，不是尸首，是尸体完全腐烂后剩下的尸骨！”

“搜集一千万具尸骨，而且是要完整度在60%以上，把死灵之心放在最中间，或者最下面，然后把尸骨把死灵之心给埋起来，而且要埋在地下3000米以下！”

“等10天，那第一层修复就完毕了！”

“第二层和第一层一样，但是数量直接涨了100倍，也就是说要10亿尸骨，放在地下30W米的地方，整整1000天！”

“第三层......恐怕你只能去传说中的尸骸之地了，不然不可能完成的！”天使女孩一脸可怜的看着陈锋，陈锋那长大的嘴巴却变成了笑容。

尸骸？

“哈哈哈，自己什么都却，就是不缺骷髅啊，墓地内不要说是十亿了，就算是10兆就能随便找出来，到时候叫2个军团打一架，然后收拾一下战场，10个兆的尸骨都能弄出来！”

“但是，现在我缺少的是时间啊！”第一层的要求是要埋藏地底下十天，十天陈锋还出得起，但是1000天，那可是整整3年多啊。

陈锋最多就8个月的时间，满打满算240天，和一千天还相差3个240天还要多呢！

“好了，谢谢你的帮助，帮我登记吧，看来我得为了一亿荣誉点，努力杀敌了！”陈锋笑着说道，那女孩顿时也笑了起来。

不一会儿，天使女孩拿着2件东西，递给了陈锋。

“已经好了，现在可以把光圈给去掉了！”说罢，女孩大手一挥，顿时陈锋身边的光圈就消失了，只见死亡之书和死灵之心闪烁了一下黑光，就没有任何的反应。

“谢谢！”陈锋对着那女孩说道，女孩也是微笑的看着陈锋离开了。

“谢谢！”就在陈锋走出门口的时候，背后却忽然传来了女孩的声音，陈锋一愣，转过头。

“谢谢，你是第一个见到我的脸，还对我笑的人类！”女孩清脆的声音，对着陈锋说道。

“呵呵，那我也谢谢你，你也是第一个和我说谢谢的天使，我叫陈锋！”

“我叫星空，记住我的名字，祝你好运，早日存够一亿荣誉点哦！”

“呵呵，谢谢！”

第520章 反刍怪的任务！

“出门杀敌往左拐，出门找死往右拐！”
这是群魔堡垒最有名的一句话，是所有新人都冉冉上口的，虽然很简单，可是却完全的透漏出了群魔堡垒的地理环境。
首先，群魔堡垒的所有的房间都是坐北朝南的，大门开在南侧，而敌人进攻的方向也是从南方过来的。
群魔堡垒位于地狱的北边，而这一边则是地狱真正郊区，属于世界之外的，就好像是南极北极那种地方，是没有人会随便过来的。
但是，这里被天使索占据之后，修建了一个差不过有整个澳大利亚大小的城市，群魔堡垒。
而且这仅仅是城市的大小，这个城市是人类居住的，而在群魔堡垒的上头，还有一个更加宏大的城市。
天空之城。
位于距离地面一万米，是当年勇气天使伊姆帕里斯和正义天使泰瑞尔，2个人合力从天堂弄了一块无比巨大的领土，直接悬浮在群魔堡垒的上头。
天空之城，加上群魔堡垒，这就是地狱的最前线一个堡垒，没有任何的恶魔敢越过雷池一步，就算是七八魔王也不敢上前。
但是现在七大魔王只剩下2个，可是实力却变得更加的恐怖了，七原罪，虽然是分成七种力量，可是本质上来说了都是邪恶力量。
而这些都是七大魔王用来提高自己实力的一种重要工具，就好像是修真小说里头的天地灵气，七大魔王就是把七原罪的力量当成是灵气，来提高自己的实力。
所以，近些年来，阿兹莫丹和迪亚波罗的实力也提高了许多，换句话说就是升级了，而且升的等级也不低。
好在恶魔们提高了实力，人类和天使也不甘示弱，各自开始提高自己的实力，天使的议员级别天使也越来越多。
本来只有六七个议员，发展到了现在已经多达15个，而且各个实力非凡，能抗衡一下魔王，可惜想要击杀魔王，一个议员级别的天使根本就不够看。
就好像是张飞可以和吕布打，但是想要杀死吕布那是不可能的，但是吕布发狂还有可能杀了张飞。
如今剩下的2个魔王都是吕布级别的，单挑绝无对手，唯一可以相互比拟的恐怕就只有对方了，所以阿兹莫丹也和迪亚波罗和解，共同对付人类和天使先。
地狱不是没有想法夺回群魔堡垒这块区域，可是事实证明，天堂还是藏着一手的，那天空之城内，最少躲着6个以上的议员天使，平日里只提高自己的实力，不问世事。
但是一旦魔王出动，那6个以上的暗地里的议员天使，加上明面上的正义天使泰瑞尔，恐怕会高兴的不得了。
七八个打一个，那还真的可以打的过。
这样的地理位置的确不错，可是这都是建立在有防御基础上的，如果没有防御基础，那如今的群魔堡垒就是狼牙山了。
一面是疯狂进攻的敌人，一面却是死的不能再死的悬崖，到时候一旦防守不止，人类只有两天选择。
，死在恶魔的手上。
，自杀！
所以，天堂才会不遗余力的保护这群魔堡垒，甚至不惜派遣过来议员级别的天使，免得有魔王级别真的发狂，动用地狱的本源七原罪的力量，来攻打城市。
陈锋看着大门，自己要走的壳不是安全的左边，而是必须把生死置之度外的右边。
因为左边是通往城墙，而右边则是通往地下通道，走过一百公里长的通道，才可以出现在地面上，那才是进入了地狱。
从左边走出去？
算了吧，把人累死都走不出，就算是泰瑞尔过来，也得走个十天半个月的才有可能出去，那边可是战场啊，无穷无尽，永不停止的战场。
就算是在1个月后的休战期，依然是有百亿的沉沦魔坚持不懈的进攻，用来堆掉人类的生命，虽然是休战期，可是休战的只不过是高层而已，那最底层的士兵还是要不断的战斗。
从百里的地下通道里出来，是一片叫做“外域草原”的地盘，可是虽然叫做草原，可是上头寸草不生，没有任何的植物，陈锋真的不知道这个“草原”两个字是从什么地方蹦出来的。
“算了！”陈锋捂着脑袋，看了看大门旁边那高达200米的通告板，陈锋疑惑最上面的字谁看的见啊？
最后一个天使悄悄地飞了过来，看着上头的任务，陈锋顿时一阵叹息，整个通告板高达200米，其中一百米以下是给人类的，一百米以上是给天使的。
当然，如果你有本事看清楚的话，那全部的任务你都可以接，但是天使的任务要比人类的难太多，所以天使们不建议人类接去天使的任务。
而天使也不喜欢接人类的任务，因为会被嘲笑说接弱小的任务，就好像是一个S级的杀手，却接一个最低级的任务一样。
会被看不起。
但是显然陈锋不这么想，首先天使占据飞行的游戏，所以很多天使用不到传送卷轴，如果有危险，把大量的能量输入翅膀，飞行速度会成倍成倍的提高。
那就可以逃跑了。
而天使的荣誉点虽然计算方式和人类一样，但是天使兑换的东西要比人类贵，因为天使用不到经验药水，天使兑换的，是装备居多。
那些有数据力量的装备，照样可以在天使的手中发挥出威力，所以双方的侧重点不一样。
一个低级的杀手，做任务是为了升级，得到更多赚钱的机会，而一个顶尖的杀手，则是为了得到更好的工具。
这是一样的，虽然天使比人类的实力高不到什么地方去，但是不得不承认，在击杀恶魔这方面，天使的确比人类占据太多的优势了。
首先，飞行，天使的飞行能力十分的突出，一般可以飞行在3W米到8W米之间，牛逼点的，相当于人类90级的天使，可以自由的穿梭在宇宙当中。
第二点则是力量，光明的力量可以十分完美的克制住地狱的力量，如果同一级别的天使和恶魔，恶魔的实力单论力量，速度之类的数据，比天使强大数倍。
可是天使的光明力量，却可以压制恶魔，让恶魔能发挥出七八分的实力，算是给他面子了。
“找呀找呀找任务！”陈锋看着任务上面密密麻麻的告示，不过大多数都是限制任务，也就是说让你干嘛就干嘛，没有自由度高一点的任务。
“咦？击杀泛出怪？”陈锋忽然看到一个有意思的任务，击杀反刍怪，要求数量不限，越多越好，目前因为东方地区反刍怪数量暴增，需要击杀。
“区域性的清剿任务啊，没想到一来就碰到这种好事！”陈锋立刻激动了起来，反刍怪仅仅中等偏下的怪物而已，他的厉害之处就是吃掉自己同伴的尸体，然后吐出一种带着强烈腐蚀的球体，那球体蕴含着大量的腐蚀酸液，而且还是由尸体构成的。
也就是说，反刍怪可以把你的盾牌给腐蚀了，顺便往死里的恶心你，这是一种让人类和天使深恶痛绝的怪物，一发现繁殖过量，就立刻被提上了“屠杀”的名单。
“反刍怪，实力6级？”陈锋看了看一旁附带的资料，立刻明白6是一个等级的分类，但是却不明白6到底是高了还是低了。
“实力等级，实力等级......”陈锋拿出手中的书籍看了起来，不一会儿就找到了实力等级的划分。
按照敌人的威胁单体威胁程度，天堂和人类一起划分了怪物的实力等级，其中以最弱小的恶魔，邪魔之子为单位，划分为9个等级。
其中，以邪魔之子的实力，为单位，例如一只沉沦魔有5个邪魔力量，换句话说就是可以单挑5只邪魔之子的实力。
沉沦魔的实力等级也是9级，但是显然在同等级下，比邪魔之子要高出很多。
而反刍怪却被归类为6级，看起来十分强大的，而最高级别的1级，那是仅次于魔王级别的存在，就好像是陈锋遇到的血色开膛手。
可是让陈锋在地狱内和血色开膛手打，就算是陈锋背后有十个血色骷髅王的虚影，都不一定打得过。
强龙难压地头蛇啊，在人类世界陈锋就是那个地头蛇，血色开膛手就算是再怎么“强龙”，也只有被陈锋虐的份。
可是一旦到了血色开膛手的地盘，陈锋这条地头蛇来个一百万个，也不一定是人家强龙的对手。
“6级，按道理我现在击杀普通沉沦魔，需要双刀骷髅一百二十多下的攻击，才能杀死一只，其他的就更别说了！”
“沉沦魔都这么强悍，比沉沦魔高出3级的反刍怪，那就更加的恐怖了！”
可是，陈锋非但没有气馁，反而笑了起来，这才是陈锋需要的生活，如果每天让陈锋击杀沉沦魔，陈锋还真的忍不住。
“一只沉沦魔是1点荣誉点，一只邪魔之子是0.2点荣誉点，而一直反刍怪居然是10000点荣誉点，也就是整整一万荣誉点。”

第521章 接任务，出发！

“这个差距太大了！”陈锋皱着眉头，一万的荣誉点看起来格外的诱人，可并非那么好赚的。

“杀一只反刍怪，可以获得一万的荣誉点，而任务的额外奖励是10%，也就是说杀一只反刍怪实际可以得到的荣誉点是1W1，加上我是最低级的白色徽章，击杀6级恶魔，可以获得额外的16%的加成。”

“也就是说，如果我现在能击杀一只反刍怪，能获得126%的荣誉点，也就是1W26点！”

“太棒了！”陈锋激动的就差没跳了起来，好在陈锋估计身边的人多，没有这样做，不然恐怕会被当成另类看。

“咦？还有一个任务？”陈锋忽然眼尖，再次看到了“反刍怪”三个字，果然上面还是关于反刍怪的任务。

“搜集反刍怪的胃液，用来制作酸液炸弹，好家伙，生化武器？一看就是人类发布的命令，打死天使，天使都不愿意去碰那绿不拉几的液体！”陈锋笑着说道。

“反刍怪胃液，用于制作强力腐蚀酸味炸弹，为战略储存位置，用于防范铁甲恶魔之类铠甲型恶魔，效果十分显著！”看了看书上的介绍，陈锋顿时点点头。

“在击杀恶魔之后，一分钟内把恶魔的胃部取出来，注意必须让反刍怪在战斗中进食，这样反刍怪才会溢出大量的胃液，用于战斗！”

“用普通药剂瓶子即可保存胃液，以超级生命药剂的瓶子为一份，每一份的价格是500荣誉点！”

太好了！

陈锋这一下忍不住拍了一下手，那高兴的样子让身边的人看的一愣一愣的，立刻顺着陈锋的目光看去，深怕错过了什么好任务。

不过他们什么也没看到，因为陈锋已经快速的转过了脑袋，仔细查看是否有反刍怪的消息，最后陈锋在160米高的天使区域，找到了最后一个关于反刍怪的任务。

“调查反刍怪大量繁殖的原因？”陈锋皱起了眉头，他只看清楚了一个标题，可是下面的文字却看不清楚了。

并不是陈锋的视力不好，按道理陈锋在三四百米外照样能看清楚一只蚊子，可是现在陈锋是抬头看，就站在公告板的下方，所以角度问题，陈锋看不太清楚。

陈锋后退了数十步，这时候才看清楚上头的文字。

原来，那屠杀反刍怪的任务是因为这个任务而起的，一个月之前，群魔堡垒东方一千两百公里之外，发现大量反刍怪。

立刻引起了天使的注意，要知道群魔堡垒的观测范围可是整整十万公里啊，区区一千多公里，就好像是家门口到院子的距离。

在自家院子里出现了大量的反刍怪，一下子就得到天使的注意，不过当天使去调查的时候，只发现了反刍怪的繁殖相当的惊人，已经达到了数千的数量，而且还在疯狂的繁殖。

反刍怪的个体实力虽然不强，可是群体一起出现，那却是对城墙和防御最大的威胁，因为胃液的关系，反刍怪可以轻易的融化掉人类和天使手中的盾牌，甚至对群魔堡垒那加固了无数次的城墙造成腐蚀。

所以，这是一群被近战深恶痛绝的怪物，大家自然是乐意铲除，而随着时间的推移，天使却惊愕的发现，那群反刍怪不但没有在人类和天使的夹击下减少，反而更加的壮大了。

所以，不得不发出任务，让更多人前往击杀。

“不好，已经过了一个月了，不知道任务结束了没有？”陈锋忽然惊呼了一声，这个任务是一个月前发出的，这样算起来这个任务已经执行了一个月了。

鬼知道还有没有自己的一份。

“帮我查查，关于反刍怪的三个任务，距离结束时间还有多久？”陈锋二话不说，跑进了公告板后头的一个房子内，那是专门登记接任务，和交任务的。

“反刍怪的三个任务？不是只有2个么？”在这里的是一个人类，不解的看着陈锋。

“还有一个是天使的！”陈锋立刻说道，那人顿时一愣，然后点点头，从一旁拿出了一本厚厚的书籍，翻了两下。

“哦，还没结束，才开启一个月，里头还有屠杀任务和调差任务，没那么快的，最起码半年后才会把这个任务下架， 当然如果某个90级甚至是神级的强者出手，那就没办法了，但是6级的怪物，他们看不上的，你要接的话，可以放心，时间很充裕！”那人对着陈锋笑着说道，陈锋顿时松了一口气。

“那好，我要接任务，三个都接！”陈锋笑着说道，那人点点头，从桌子里拿出了三张卷轴，然后让陈锋登记了名字，还有任务的信息，紧接着，居然直接把卷轴给撕了。

“刷！”只见那三张卷轴立刻化成三道光芒，冲入了陈锋胸口的徽章内。

“好了，任务接去成功，徽章会自动记录你击杀的反刍怪的数量，当然这仅仅是击杀任务的记录，收集胃液和调查任务，你都必须亲自拿出证据和物品来的！”那人笑着对着陈锋说道。

“你怎么看出我是新手的？”陈锋忽然好奇的问道，因为这些东西旁边人根本就没有对接任务的人或者天使说，只有自己面前的这个大叔，对着自己滔滔不绝。

“哈哈哈，小子，我们一看就知道你小子是新来的，不但徽章是白色的，上面还有一条金色的横杠，你是特殊人员吧，一来到群魔堡垒就出去战斗，而不是加入军队！我们这群人啊，在这里都快上百年了，所有接任务的人我们都认识，一个新面孔出现，笨蛋都知道是新人！”那大叔笑着说道，陈锋顿时一阵尴尬。

“小子，既然你选择了这条路，就要一切小心，外面的世界可不是群魔堡垒这里这么安全，遍地恶魔那是常有的事情！”

“我送你一句话，打不过就跑，千万不要硬拼，只有留着性命，才能达到你要的目标！”那大叔语重心长的对着陈锋说道。

“谢谢，我知道，留得青山在，不愁没柴烧！”陈锋笑着点点头，然后在大叔满意的小让那个下，离开了任务管理中心。

向左走，安全。

向右走，死亡。

“呵呵，我去找死亡聊天去！”陈锋笑着朝着右边走了过去，一旁路过的几只小队不由的看着陈锋，陈锋如此年轻，居然朝着右边走。

“喂，那小子，右边可是出城啊！”一个圣骑士善意的朝着陈锋说道，陈锋回头一笑，点点头，然后随手一招，顿时一只巨大的螃蟹骷髅出现在了陈锋的身边。

“没错，我就是要出城，谢谢提醒！”陈锋一笑，立刻跳上了螃蟹骷髅的后背，只见螃蟹骷髅的八只大爪飞快的滑动了起来，急速的朝着远处跑来过去。

“好厉害啊！”一群人看的目瞪口呆，在群魔堡垒不缺变异骷髅，什么变异骷髅大家没见过，可是一只宛如螃蟹一样，可是浑身灰白色骨头的螃蟹骷髅，大家还真没见过。

“好坐骑！”一群人看着陈锋远去的背影，不由的一阵羡慕，在战场上坐骑也是一门学问，可惜天使没有坐骑，人类的坐骑又运不过来，就算马匹什么的运过来，也白给。

毕竟这里不是从箩格乘坐马队到鲁.高因，马匹的实力太弱了，一个恶魔投影随便能杀死战马，而且马匹的珍贵，也不足以支撑人类用来当战马。

但是，没有骑士不向往坐骑的，受刺激最大的估计就是库拉斯特那群圣骑士，因为陈锋的地狱冠军骑士整整冲锋了半个月，所有圣骑士都羡慕嫉妒了半个月。

只有马背上的圣骑士，才是真正的骑士啊。

陈锋绝尘而去，在地下通道入口，有专门贩卖疾风卷轴的，这个卷轴作用在人身上或者坐骑身上，配合通道内所雕刻的阵法。

速度可以提高十几倍，而且不用担心身体受不了，可惜需要荣誉点2000点购买，陈锋花了2000点，买了一张。

昨天，陈锋偷偷的出城，击杀了5000多只沉沦魔，花了陈锋一整天的时间，所以陈锋才觉得沉沦魔果然不是赚荣誉的好怪物。

陈锋买了一张传送卷轴，花费1000点。

买了一张疾风卷轴，花费了2000点，如今陈锋的勋章里还剩下2300点左右，好在其他的花费陈锋不需要了，这些可是陈锋的全部家当了。

尤其是随着职业者商业头脑出现，许多东西贩卖从符文，转变到了荣誉点，这样一来荣誉点就更加的复杂和紧俏了。

十倍的速度，陈锋没有用螃蟹，而是叫出了尸鹫，那洞穴有50米长，30米高，足够尸鹫飞行了，巨大的尸鹫加了10倍的速度，那叫一个风驰电掣。

仅仅不到1个小时的功夫，陈锋就出现在了一千四百公里之外，而再过一百公里，就是反刍怪出现的地方，陈锋必须先熟悉一下环境，还有熟悉一下怪物，才有准备去杀怪。

第522章 101级召唤骷髅！

陈锋深呼吸了一口气，这是来到地狱以后，第一次出了城市的战斗，也是第一次遇到除了沉沦魔之外，真正地狱里头的恶魔。

月亮一族，狼头！

狼头月亮一族和羊头月亮一族不同，狼头的月亮一族拥有更强大的力量，陈锋查看了一下资料，最弱的羊头月亮一族的实力等级为8级，而狼头的则有7级，其中的实力相差，可是十倍左右啊。

9级的恶魔，荣誉点是在0.1点到10点之间。

而8级的，则在10.1点到100点之间。

7级的，则是在100.1到1000点之间。

而陈锋要面对的则是6级的怪物，实力在1000.1到1W点之间，但是陈锋越到的可是一万点顶尖荣誉点的怪物，反刍怪。

换句话说，反刍怪属于所有6级实力恶魔当中最顶尖的怪物，陈锋自然不敢小觑，甚至只要达到精英级别的反刍怪，那就立马可以进入5级怪物的行列。

5级啊，那可是10000.1到10W之间才差距啊，其中10W点荣誉点的恶魔出现，可以随随便便秒杀了无数的反刍怪。

而眼前的狼头月亮一族，荣誉点则是在640点左右，也就说一只狼头月亮一族，相当于640只沉沦魔，相当于3200只的邪魔之子，拥有3200个邪魔单位的力量。

相当的恐怖！

“试试看吧！”陈锋眯着眼睛，书上说狼头月亮一族拥有十分诡异的速度和超级强大的爆发力，千万不要试图在狼头月亮一族的面前逃跑，尽可能的撑住，打开传送卷轴。

如果没有卷轴的话，在1秒钟内飞到3000米以上的高空，因为狼头月亮一族的跳跃，可以瞬间达到惊人的2600米。

只有3000米的高空，才能安全。

“跳跃高度2600米。移动速度极快么？而且爆发力惊人，可以在瞬间爆发出数倍与普通速度的进攻速度，啧啧！”陈锋摇摇头，可惜凡事地狱内的生物，死亡后都会成为地狱骷髅。

但是显然，陈锋还没有月到过任何狼头月亮一族之类的骷髅，墓地太过于庞大了，陈锋甚至认为，一个墓地最起码有一个银河系那么大，但是显然自己想错了。

宇宙中死亡的生命，都会汇聚到墓地中来，就相当于是整个地球上的生物，死去之后都汇聚到地府当中，而陈锋所掌管的，则是其中的一小块而已。

墓地太大了，大到13个军团长都没有探索完毕，其实每时每刻军团长们都在探索着墓地，这可不是仅仅飞过去就可以了，而是要用自己的实力，把一片片的土地给打下来。

占据上面所有骷髅的领导权，那些骷髅们的领主一旦变成13个军团长，那就变成他们的手下，到时候生死就会任由13个军团长了。

“先试试看，让飞猪骷髅先上！”陈锋大手一招，飞猪骷髅立刻出现在了陈锋的身边。

“去，试试看攻击，你可是全盛状态的！”陈锋对着飞猪说道，飞猪骷髅立刻点点头，直接冲了下来，一下子就冲到了一群狼头月亮一族的面前。

“骷髅？人类？”狼头月亮一族可是纯正的恶魔，拥有自己的智慧，智商和人类相差无几，但是在邪恶和诡计上，更胜人类一筹。

“杀！”一只狼头月亮一族看着飞猪骷髅冲上来，看了一眼天空中宛如一个小黑点的陈锋，立刻怒吼了一声，直接朝着飞猪骷髅冲了上去。

“以牙还牙！”飞猪骷髅的智商也不是盖的，如今陈锋的等级提高了，可是飞猪骷髅的属性一点都没有提高。

只要1点，只要全属性增加1点，飞猪骷髅就会升级成为青铜色，可是事到如今飞猪骷髅吃了上千万的尸体，依然没有任何的长进，让陈锋很是伤心。

“轰！”以牙还牙，是把敌人的攻击双倍返还给敌人，同时自己身上不承受任何的伤害，是飞猪骷髅的主要攻击手段。

飞猪骷髅的攻击可是低的让人牙疼，但是依靠着这个技能，足够挡住所有的攻击，冷却时间仅仅3分钟，在对抗强大敌人的时候尤其好用。

你想，敌人一个超级大招，飞猪骷髅迎了上去，不但不承受任何的伤害，反而还反弹给对付两倍的伤害，一般来说，超级大招这种东西，释放者也不一定承受得住，而加上双倍威力，那就更加悲剧了。

“轰！”狼头月亮一族的主要攻击方式就是爪子，可是它们手中的爪子却足足有半个手臂那么长，整个爪子长达60公分左右，看起来格外的骇人。

陈锋都不知道这样的爪子是否能正常的生活，但是显然狼头月亮一族很喜欢自己的爪子，那看起来在暗红色的光芒反射出凌厉杀气的爪子，狠狠的砍在了飞猪骷髅的身上。

忽然，只见飞猪骷髅的身上一阵光芒爆发，只听见一声声的惨叫，只见那一只只狼头月亮一族的爪子，居然齐齐折断，顿时一群狼头月亮一族不可思议的抱着自己的爪子一阵惨叫。

“好！”陈锋立刻幸喜的叫了一声，可是现在却依然测试不出狼头月亮一族的实力，陈锋让飞猪骷髅不要还手，其实飞猪骷髅也无法还手了。

再次一群狼头月亮一族冲了上来，飞猪骷髅的血量和防御，可都是99999999的150%，也就是149999998.5。

换句话说，那就是1.5亿的防御和血量，在如此恐怖的防御和血量之下，陈锋只要保证不遇到3级以上，擅长魔法的恶魔，基本上可以按正无忧。

毕竟，飞猪骷髅的飞行速度超过疾风乌鸦，是目前为止陈锋所有骷髅当中速度最快的，但是也是最不稳定的一个。

起码，在长距离飞行当中，飞猪骷髅就十分的不擅长。

但是短距离的守护，飞猪骷髅的速度可以超过音速。

所以，在近距离的防护当中，物理伤害基本上碰不到陈锋，所以害怕的是魔法伤害，但是太过于弱小的魔法伤害也是伤不到陈锋的，毕竟陈锋的抗性可是相当的高。

最起码，在80级一下，没有人比陈锋的元素抗性高，骷髅王的意志可是给陈锋提供了整整1000点全抗性啊。

如今，陈锋的等级是50级，技能等级是101级（上次算错了），终于在陈锋的期待下突破一百了，本来就等级暴涨了许多，而且死亡之书又再次升级，陈锋终于引来自己一百级的技能了。

召唤骷髅

LV：101

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：50

最大召唤数:1124

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+10%召唤毁灭骷髅

+1215额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+832额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+576额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+152额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+6额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+2骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

“现在，我已经有足够的实力，召唤那白银色的霸王骷髅了！”陈锋激动的想到，可惜如今自己连比霸王骷髅要高3个档次的毁灭骷髅都出现了，但是陈锋连比毁灭骷髅还要低一个档次的噩梦骷髅都没有召唤出来过。

这不仅仅是因为陈锋召唤不够努力的缘故，更是因为这两个召唤几率真的太低了，加上最恶心的一点，噩梦级别极其以上级别的骷髅，都是带颜色的。

也就是说，从噩梦骷髅这一个级别开始，最弱小的都是青铜色的，而青铜色的除非是陈锋走狗屎运随机召唤出来，不然的话只能进入墓地去寻找，然后击败骷髅，这样才能让那骷髅心甘情愿的跟随陈锋。

地狱就是这样的模式，跟随比自己强大的人，如果实力不行，哪怕你是有骷髅王的老爹的传承也不行。

那几个军团长只是想要恢复骷髅王的辉煌，加上陈锋对他们根本就没有任何的威胁，所以才帮助陈锋。

毕竟，骷髅王已经太久太久没有出现了，而且他们的心中还藏着一个恶魔，那就是等陈锋完全集成骷髅王之后，希望陈锋能带着他们去打仗，去杀戮。

不然的话，只能存在在墓地内，每天都只能面对骨头棒子，渴望鲜血的骷髅么可都吃不消，所以军团长们希望陈锋能继承骷髅王的身份。

然后等完全继承之后，按照陈锋和地狱的仇恨，他们绝对有希望出去战斗一番，每当一想到这个事情，所有军团长都是一阵激动。

第523章 四大护法再次发威！

“噗嗤！”双刀骷髅的双刀狠狠的穿透了狼头月亮一族的身体，双刀骷髅缓缓的收刀，背后硕大的八臂阿修罗也慢慢的消散。

陈锋叹了一口气，飞猪骷髅的防御的确无敌，可是陈锋却遭遇了一个新的问题，那就是进攻的问题。

作为陈锋攻击力目前为止最恐怖的双刀骷髅，要开了八臂修罗之后，才能击杀十只狼头月亮一族，但是一旦没有技能，双刀骷髅只能勉强单挑一只。

没办法，狼头月亮一族擅长的就是速度，而双刀骷髅的躲避虽然强悍，可是敌人的速度却正好压制躲避这个一个属性，要是没有祭祀骷髅的加血，要是没有其他的狼头月亮一族打扰，恐怕双刀骷髅一好狼头月亮一族都不一定打得过。

所以，双打骷髅虽然一共给陈锋带来了6400点左右的荣耀，可惜却一下用了冷却需要2天的技能，这让陈锋有点郁闷。

“那银色的霸王骷髅还有一个月的时间，这一个月时间就是我摸清敌人情况的时间，等下个月，等银色的霸王骷髅出现了，那一切都可以顺利进行了，把这一个月的浪费都给弥补过来！”陈锋眯着眼睛笑着说道。

紧接着，尸鹫也变成了一只火焰凤凰，疯狂的冲入敌人群当中，开始收割了起来，恐怖的火焰加上锐利的爪子，尸鹫的清理速度不比双刀骷髅慢。

眼前只是一只小队伍而已，这一只小队伍貌似是在前往加入战斗军队的地方，也就是群魔堡垒，没想到半路上却被陈锋给击杀了。

小队一共有37只狼头月亮一族，一共给陈锋带来了23680点的荣誉点，换句话说陈锋已经得到了2亿多的经验值了。

可是当初陈锋一天击杀一亿的沉沦魔，单论经验就获得了最少一千亿，虽然被接近2个人给分的没有多少了，但是陈锋十分之一还是有拿到的。

所以顺利的升级到了50级。

那边，一天算一百亿经验好了，可是如今却只有2亿多的经验，差距一下子就出来了，陈锋不由的皱起眉头，这样子真的太糟糕了。

击杀了37只狼头月亮一族，陈锋看着勋章，感受了一下里头的荣誉点没有任何的错误，陈锋心满意足的继续飞高了起来。

紧接着朝着反刍怪的那边飞去，陈锋打算用5天左右的时间飞到那边，一路上了解更多的恶魔的战斗实力，从而可以判断，自己如今可以最有效率的击杀，到底是什么方式。

利用最短的时间，利用最恰当的方式，利用最高的效率，来击杀恶魔，这是陈锋在一个月内给自己的任务。

虽然书上有介绍恶魔的弱点，可是这个并不容易把握，就好像有人告诉你，某某人的弱点是女人，可是真正用这个弱点来击败他，并不容易。

恶魔不是笨蛋，恶魔不是NPC，恶魔不是站着给你杀的泥塑，明知道自己的弱点，自然会保护起来，没有人会傻的把弱点暴露在你的面前，弱点都是最柔软的地方。

龙有逆鳞，可是龙却会完美的保护好自己的逆鳞，因为它知道这里被插了一刀，自己就死翘翘了。

河蚌知道自己的身子弱，所以外面有一个无比坚固的硬壳，一般的敌人根本无法打开，这就是保护好自己的弱点。

自然界所有的动物都知道。

光明正大的把弱点暴露在外面，有，但是很少。

因为他们有自信，有自信自己的任何弱点，都不会让子送命。

迪亚波罗有弱点，他最大的弱点就是怕冰，全世界的人类，漫天的天使都知道，可是谁能让这个弱点成为迪亚波罗的致命伤呢？

没人！

所以，陈锋要寻找敌人的弱点，然后利用自己的骷髅来吧这个弱点，变成敌人的致命伤，这并不容易，但是陈锋要尝试。

陈锋的目标不仅仅是一万荣誉点一只的反刍怪，这个任务人家说了，最多半年时间，但是陈锋要在在这里长达8个月。

而且反刍怪其实也是地狱的战略物资，就好像是炸药包一样，是敌人用来突破防线的重要工具，所以陈锋想要每天都击杀反刍怪，那不容易。

所以，陈锋要求的多样性，在一个月的时间内，尽可能的多跑，多走一些地方，多去寻找一些怪物，找到数量多，击杀合适的，那才是陈锋的目标。

陈锋必须这么做，虽然会浪费一个月的时间，可是得到一个更高效率的杀敌方案，到时候陈锋可以得到更多的荣誉点。

就好像造房子一样，把地基打捞了，那上面的随便你怎么造，就算是造故宫都可以，只要地基足够的结实。

而如今，陈锋就是在打地基，必须尽可能的删选出自己最好的杀敌方案，到时候的银色的霸王骷髅一出现，陈锋就可以开始自己的大屠杀了。

击杀了37个狼头月亮一族之后，陈锋可以猜到了一点事情，这几个狼头月亮一族都是青年，按照狼头月亮一族4年就跨入成年的年份来计算，这37头狼头月亮一族，都是2年到3年左右，快要成年的。

看他们的方向，是去群魔堡垒，当然是参军击杀人类，而这群狼头月亮一族却从另外一边来，那换句话说，那边有一个狼头月亮一族的村子咯？

陈锋的眼睛一亮，龙息早就冷却好了，陈锋自然不会放过这个大技能，这可是已经2亿毒素伤害的技能了，冷却时间高达10天。

而这个技能自然是敌人越多的时候用最好，所以一个村子，足够有面子让陈锋释放出这个技能了。

立刻飞起来，朝着远处飞了过去，陈锋有把握那边一定有一个村落，而且一次性出现37个年轻的恶魔，相比村子的规模也不会太小，但是也不大。

果然，在陈锋飞了2个小时之后，陈锋惊讶的发现地面上还真的有一个小村子，用石头积累起来的房子，一只只的狼头月亮一族在里头出出入入。

“哎，因为你们是恶魔啊！”陈锋看着那宛如人类一样的生活，心中一阵叹息，这就是敌对的势力，如今是陈锋先发现它们，如果是它们先发现陈锋，也会和陈锋一样做的

“火焰，闪电，冰霜，剧毒，给我开路！”陈锋大叫了一声，只见身边瞬间出现了4个骷髅法师，正是陈锋当初任命的四大护法。

可惜随着自己等级和敌人等级的提高，四大护法越来越不给力，但是陈锋的召唤骷髅达到了100级之后，所有骷髅都增加了大量的数量，许多骷髅更是出现了新技能。

四大护法就是，各自出现了一个超级群攻技能，冷却时间长达5天，伤害为基础伤害的1200%的各自元素伤害。

“轰！”天空猛然一脸鲜红，可是那下面的狼头月亮一族却仅仅随意的看了一眼，因为地狱内本来就是红色的，天空再怎么鲜红也是无可厚非的事情。

一枚无比巨大的陨石顿时从陈锋的身边飞过，一股无比灼热的气息瞬间让陈锋热汗喷了出来，可是那汗水一瞬间就被蒸发了，可想而知温度是何等的高。

巨大的陨石立刻引起了所有的狼头月亮一族的注意，所有的狼头月亮一族立刻惊慌失措，开始纷纷逃散。

可是陈锋会让他们逃走么？

“轰隆！”只见地面上骤然间生气了一团巨大的冰墙，敌人以为只有自己的面前有，可是陈锋却清晰的看到，那整个村子外面一圈，都被冰墙给包围了。

“刷拉！”忽然，只见整个冰墙在三秒钟内急速的收缩成了一团，所有的房子安然无事，可是所有的狼头月亮一族却被猛然的聚集在了一起。

就好像是有人那橡皮筋，把众人给困在一起一样，而且所有的狼头月亮一族都被冰封了起来。

“剧毒，下！”地面上一片暗绿色出现，原本洁白的冰块瞬间被暗绿色给占据，所有的狼头月亮一族纷纷发出惨叫，剧毒的威力开始体现了出来。

“闪电！”陈锋再次下令，只见无数的闪电疯狂的从天空中轰了下来，那一瞬间就有数以万道的闪电，疯狂的侵袭着所有的狼头月亮一族。

“最后一击，陨石！”

“轰！”

巨大的陨石狠狠的砸在了地面上，一朵宛如莲花盛开一样的云朵，让陈锋彻底的微笑了出来，胸前的勋章一连串的闪烁，陈锋格外的满意。

4个超级大招，一瞬间就把将近两百只的狼头月亮一族给杀了个精光，这让陈锋格外的开心，因为今天算是赚回来了。

“算上刚才的37只，一共是219只狼头月亮一族，一只的荣誉点是640点，加上实力所造成的差额，还有我的8%的等级加成，一共是165388.8点荣誉点，整整16W啊！”陈锋一阵激动。

16W的荣誉点，1点是1W，那100点就是100W，1W点就是1亿，而16点，不就是16亿经验么？

太棒了！

早就该来地狱了！

第524章 地狱里头的大雪崩！

飞行在地狱的上空，这里陈锋还是很放心的，因为天使监控的关系，方圆十万公里内飞行高度超过1W米的所有飞行恶魔，都会被打下来。

这是高阶天堂为了保护天使而做出的努力，所以飞行高度超过一万米的家伙，全部都被打下来。

不过，一万米可不是那么容易的，就好像是血鹰，在人类世界可以飞最高3000米不到，但是在地狱内，1000米的高度算是顶天了。

而最擅长飞行的恶魔，则是高等恶魔巨大恶魔，巨大恶魔的实力在3级左右，仅次于魔王，而且许多巨大恶魔修炼到如今，都已经成为仅次于魔王级别的暗金怪物了。

它们不要说是1W米，就算是宇宙也是自由的飞行，而且甚至可以利用特殊的力量，进入光速，当初地狱筹备攻打天堂，可是整整筹备了60年，其中光光从地狱到天堂，就足足飞了30年还要多。

可惜最后因为筹备不当的缘故，失败了。

而反过来天堂则十分聪明，带着一片土地来到了地狱，很多天使甚至直接把家都给搬了过来，这下子地狱悲剧了，所以就形成了如今可怜的局面，地狱被人家堵大门了。

“咦，那是一群堕落王？”按道理说，地狱的天气是酷热的，就好像常年是夏天当中的七八月份一样，可是陈锋如今所在的地方却不是。

如今陈锋所在的地方是一片山脉，出乎意料是高达6000多米的山脉上赫然出现了积雪，这让陈锋很是好奇。

就好像你忽然惊愕的发现，火山内部居然有积雪一样的震惊，陈锋也是如此，立刻好奇的飞了过去，可是才飞到没几分钟，陈锋就看到那雪堆上一群白色的身影在急速的移动。

堕落王，原来是人类世界上的生物，但是被巴尔的力量所侵蚀了之后，成为了中等恶魔的存在，实力高达6级，和陈锋要对付的反刍怪是一个级别的。

但是，反刍怪一只有一万荣誉点，但是堕落王仅仅6900点，属于中等偏上，但不是最强大的恶魔，实力也是相当的惊人。

其实，堕落王就是禽兽，也就是巨大野兽，样子没有任何的区别，就好像是一只放大版并且没有脖子的黑猩猩，拥有短小的下半身，上半身占据了整个身体比例是三分之二。

巨大的拳头印证着周星星的那句话，“见过砂锅大的拳头没有？”

但是，堕落王的拳头明显比砂锅大出好几倍，握紧的拳头都有一个电饭煲那么大，如果张开变成巴掌，陈锋第一个念头就是小时候家里吃大锅饭时候的那个大铁锅，真的大的惊人。

巨大的巴掌，相应的则是无比恐怖的力量，堕落王三米多高的身体，可以随意一巴掌拍飞一颗直径半米的大树，十只堕落王如果没有人阻止，可以轻而易举的把库拉斯特的城门给推翻了。

好在库拉斯特没有这个家伙，堕落王堕落之后，大部分都被放逐到地狱，但是还有小部分依然存活在哈洛加斯，所以哈洛加斯的人们十分聪明，用厚10米的铁门当成城门。

反正哈洛加斯最不缺的就是野蛮人，每一次开城门和关城门，最少需要500个野蛮人，这可是一个体力活。

“不敢下去！”陈锋飞在空中不敢下去，首先那堕落王所在的位置是斜坡，是一个乡下的斜坡，倾斜面高达45度，虽然可以战斗，但是这样的环境对陈锋来说不太好。

第二点，这里是山上，战斗一旦用力过度，那就是雪崩，虽然山仅仅高达6000米，但是那山上的积雪还是让陈锋竟然，连绵不绝的山脉，上头的积雪居然能在地狱存活下来。

真的是一个奇迹。

“下去试试看，如果可以战胜的话，那反刍怪的实力也不会强悍到什么地方去！”陈锋立刻打定了注意，最后还是决定下去试试看。

堕落王的荣誉点是6900点，而其实荣誉点就是衡量一只恶魔强大与否最好的对比，一头1W的荣誉点，一头仅仅6900点，这里头的差距谁都看得出来。

当然，还有稀少不稀少的关系，但是稀少的就意味着有过人之处，所以荣誉点用来判断，还是很正确的。

亚龙急速的俯冲了下去，那堕落王身材高大，直立有三米多高，所以陈锋肯定不会地狱冠军骑士上的。

地狱冠军骑士可是高达四五米，毕竟一个可是坐在马背上的，但是这里的环境完全不是地狱冠军骑士可以适应的。

所以，陈锋扔下了一群炮灰之后，几个主要的战斗力立刻出现。

首先，保护自己的主要成员，尸鹫和飞猪骷髅，2个都是飞行单位，是保护陈锋的主要成员，不会让陈锋受到一点的损失。

战斗成员，必须有力量，不然的话人家一巴掌过来，就好像是普通骷髅一样，直接上半身飞走了，下半身被一脚踩烂了，那还有什么可打的？

所以，银骨金刚，岩石骷髅，苍铁大树，鬼刀骨蛇等骷髅，瞬间出场，除了银骨金刚和岩石骷髅，其他的都是高攻击的。

陈锋召唤骷髅的位置十分的恰当，首先是2只银骨金刚，召唤在最角落里头，这个方向银骨金刚兄弟要面对一只堕落王，但是2只打一只，陈锋还是有希望的。

虽然银骨金刚是银色的骷髅，可是实力却已经弱了许多，比起领主骷髅来，更是若了一大截，但是两兄弟之间的配合，却可以让2只银骨金刚成为领主骷髅一样的存在。

岩石骷髅，这个被陈锋命名为“强森”的骷髅，拥有最强悍的拳头，那冷却需要2天的“绝对一拳”已经不给力了，因为在陈锋的召唤骷髅达到100级的时候，强森也出现了一个新技能。

爆炎飞拳LV1：燃烧力量，以牺牲双臂为代价，让双臂直接以爆炸的方式飞出去，攻击敌人，造成1500%的物理伤害，然后手臂爆炸，同时造成1200%的爆炸火焰伤害，覆盖范围根据等级的提高而提高。

可惜，这个技能的冷却时间是5天，而且用了之后，岩石骷髅就没有双手了，必须回到地狱一个小时，才能再次长出两只手来。

所以，不到最关键的时刻陈锋是不会用的，但是这样的攻击可是十分的恐怖的，别看只有2次伤害，实际上是4次伤害。

因为是双臂共同飞出去，也就是说是2个拳头打在敌人的身上，自然是双倍的物理伤害，然后加上击中敌人之后的爆炸，那又是双倍火焰爆炸伤害。

这样一来，就是4段伤害，直接等同于是陈锋的四大护法的4个大技能，但是仔细一想，冷却时间5天，足够四大护法扔3次大招了，所以这个还是对单独敌人最好。

毕竟，四大护法的技能都是魔法范围攻击，而且范围大的惊人，火焰骷髅法师的火焰陨石，可以直接波及范围好几千米，当然是冲击波的伤害。

主要的伤害还是中间的撞击和火焰爆炸的伤害，说起来和岩石骷髅的新技能有异曲同工之妙。

2只银骨金刚果然没让陈锋失望，它们也增加了技能，但是却防御技能，并非是进攻技能，这让陈锋有点失望。

金色闪光LV1：瞬间让自己的骨骼变成黄金色，全系防御提高5000%，持续30分钟，冷却3天！

金色闪光，一旦开启之后所有的防御都提高50倍，这样一来本来就防御偏强悍的银骨金刚，就变成了金骨金刚，防御无比的恐怖。

但是陈锋没有使用，银骨金刚缠住了一只堕落王，堕落王宛如猩猩一样的拍着胸口咆哮了一下，然后直接朝着银骨金刚冲了过去。

而它的背后，立刻也跟了一只上来，显然两只堕落王是认识的，但是陈锋不会让银骨金刚二打一变成二打二的。

立刻，陈锋大手一挥，岩石骷髅直接出现在了背后的那只堕落王的面前，一个“雷霆震击”，陈锋却猛然的吓了一跳。

因为那整个雪山居然都颤抖了一下，一瞬间大量的白雪疯狂的朝着下方给扑了下来，陈锋一拍脑袋，他居然一下子忘记了这里是雪山，不应该用“雷霆震击”的。

雷霆震击本来就是震动地面，陈锋恰巧要的就不是震动地面，结果地面一震动，整个雪山跟着一起震动，直接导致雪崩爆发。

“你妹的，交手都还不到一分钟！”陈锋一阵无奈，立刻收起了所有的骷髅，但是依然还有好多的炮灰骷髅被雪崩给带走了。

别看雪崩是白雪构成的，但是威力十分的惊人，尤其是对人类，陈锋立刻让亚龙飞了起来，一瞬间陈锋就飞到了山脚，等待着雪崩带着那一群群的堕落王下来。

果然，堕落王的实力虽然强悍，可是在一两米深的雪崩下，照样无可奈何，那雪崩真的是滚雪球，一瞬间就变得无比的巨大。

宛如一个浪花一样，高高的扬起，那4米高的大雪浪，狠狠的拍在了堕落王的身上，一下子把可怜的堕落王给带走了。

第525章 大战的堕落王！

巨大的雪崩直接把所有堕落王都给冲了下来，可惜这样的威力实在是不够看，一群堕落王又咆哮的从雪堆里钻了出来，愤怒的看着天空中的陈锋。
“人.....类.......给......我，下来！”一只看起来明显是头领，因为比别的堕落王都要大一圈的堕落王怒吼了一声，那愤怒的咆哮让整个雪山都轻微的颤抖了一下，更是一阵雪崩余波从另外一边划了下来。
“哼，你不说，我也会下来！”陈锋立刻回答了一声，立马一大群的骷髅包围了住了十几只堕落王，只见最前面的堕落王一声咆哮，愤怒的朝着一只普通骷髅冲了过去。
“轰！”堕落王一声咆哮，巨大的拳头狠狠的砸在了地上，顿时一个大坑出现在了陈锋的面前，可是那坑内赫然是一个可怜的小骨头。
“啧啧！”陈锋无奈的叹了一口气，普通骷髅的数量越来越多，可是实力却越来越弱，尤其是随着敌人的实力也疯狂的攀升，连陈锋自己都有点无法应付。
但是陈锋数量最多的，恰好又是普通骷髅，不过陈锋也心满意足了，就好像是一支军队一样，强大的是将领，但是真正作战的，还是小兵。
“得找个办法强化普通骷髅的实力，不然这样下去，普通骷髅就真的是普通了！”陈锋有点无奈，但是手底下召唤还是有序不乱的。
首先，那貌似头领一样的堕落王，必须由飞猪骷髅上，首先自己附近没有任何的敌人，再者自己又在亚龙的身上，飞在空中。
然后下面又有骷髅缠着，就算是敌人要攻击自己，亚龙也不是白给的。
加上亚龙的背上弩箭骷髅+黑暗火枪手的组合也不是开玩笑的，就算是那堕落王头领飞起来，也得害怕陈锋所有单位的一轮齐射。
首先，那头领由飞猪骷髅缠住，一亿五防御和血量的飞猪骷髅可以挡住，加上祭祀骷髅看着，陈锋也放心。
第二，苍铁大树和铁桦树，主要攻击目标就是那堕落王头领，要知道苍铁大树的每一根树根都是独立的。
换句话说，苍铁大树的如果一千根树根同时攻击一个单位，那就是在同时对敌人造成一千次的伤害，着实恐怖。
可是，树根太粗了，一千根树根在一起就好像是一个台柱子一样，根本不可能打在同一个敌人身上，但是苍铁大树可以分散啊。
每一个敌人50根树根，苍铁大树可以面对20个敌人，而且攻击的十分有滋有味，飞猪骷髅的目标就是保护苍铁大树和陈锋。
这样一来，堕落王领主的路完全被封住了，想要跑，那苍铁大树上千的树根直接挡住了去路，紧接着铁桦树那几百根汇聚在一起的树根再次进攻过来。
铁桦树的攻击力虽然不如苍铁大树，但是胜在数量多，这么多苍铁大树，那根系多大万根，算起来比苍铁大树都要多的多。
首领被拦住了，紧接着其他的堕落王自然不干，但是陈锋由不得他们，首先2个银骨金刚直接愤怒的进化成了金骨金刚，一下子浑身金灿灿的冲到了那堕落王群当中。
硬生生的承受了3次攻击，把一只堕落王给推开到了一旁，紧接着铁桦树们疯狂的伸出了自己的根系，一下子把那只被两只金骨金刚给带走的堕落王给独立了出来。
“再远一点！”陈锋让2只金骨金刚再跑远一点，陈锋也不害怕他们出事，陈锋可是在天上，自然看的清楚。
可是那堕落王们却看不清楚，看到自己的伙伴给2个金光闪闪的家伙给野蛮的推开了，所有的堕落王都知道不好了。
可是想要追上去却被陈锋的植物骷髅大军给拦住了，虽然总共的数量才一点点，但是根系的数量却多的惊人。
数万的根系组成了一道道的墙壁，把一只只的堕落王给分割了开来，想要冲过去自然可以，但是小心从地底下忽然冒出来的根系。
戳中大腿什么的好可以，最害怕的就是戳中菊花，那里可是弱点中的弱点，简直可以堪称一击必杀啊。
“呕！！”忽然，一声堕落王顿时一声惨叫，陈锋立刻看了过去，甚至连堕落王都一下子逼退了进攻他的双刀骷髅和飞猪骷髅，急忙朝着那边看去。
只见一只堕落王痛苦的捂着自己的菊花，而一捆由数道根系联合而成的蔓藤，直接穿透了它的菊花，从嘴巴和耳朵里冒了出来。
“好样的！”陈锋胸前的徽章一闪，没想到居然一瞬间就干掉了一只恶魔，陈锋顿时一阵激动，现在可不是按照血量来计算了。
生物，该怎么死，就怎么死。
只要集中要害，完全不用理会其他的，因为这个世界上的怪物，没有血量这种东西，心脏破了还能活？
你当你是能量构成的投影啊！
可怜的家伙被爆菊了，苍铁大树对陈锋说是直接穿透了心脏和大脑，不死都不可能，但是看着那家伙在空中依然不断抽搐舞动的双手，陈锋还是一阵毛骨悚然。
地狱的家伙生命力太顽强了，顽强的惊人，好在那家伙已经死了，可是其他的堕落王一下子就小心了起来，立刻开始不断的跑动了起来，根本不给苍铁大树瞄准的机会。
的确，如果直接一刀砍头还好，但是从菊花里头穿透，那痛苦真的无法抵挡，所以一群堕落王直接后退数百米，这才停止后退。
“该死！”陈锋一愣，没想到一群家伙居然如此的聪明，明面上是后退，可是实际上却是重新调整队形。
别看只有14只堕落王，算上死去的那只和被陈锋给困住的堕落王头领，加上那被金骨金刚给带走的一只，一共是17只。
可是，14只堕落王一下子冲锋起来，就好像是17只大象犀牛，就算是狮子群也得避让滚走，何况是人类。
陈锋立刻把大树给收了起来，该死的堕落王就瞄准陈锋的苍铁大树进攻，仅仅被进攻了几下，苍铁大树的血量顿时少了一大截，差点把陈锋给吓个半死。
“该死！”陈锋一声怒吼，因为那堕落王的头领和其他的堕落王会和了，陈锋立刻把骷髅给弥补上去，一瞬间所有的堕落王被陈锋的骷髅给层层包围。
“人类..... 你杀了....我的兄弟.....，你该死！”堕落王的头领大声的朝着陈锋咆哮着，陈锋冷哼了一声，既然你们聚在了一起，那就最好了
“吼！剧毒龙息！”陈锋怎么可能放过这样的机会呢，这可是整整15只（原本17，死了一只，一只被拉走）堕落王啊。
16只堕落王，一只是6900点的荣誉点，仅仅一只就等于是上次陈锋遇到的狼头月亮一族100只了，而上次陈锋总共才弄到200多只，这一次却一下子17只。
相当于1700只的狼头月亮一族啊，而且最前头那一只堕落王头领的荣誉点陈锋还不知道，透过勋章一看，陈锋顿时大吃一惊。
14500点！
5级恶魔！
“轰！”绿色的剧毒龙息混合着剧毒和火焰直接喷了出来，一瞬间一群堕落王的身上变成了翠绿翠绿，恐怖的剧毒瞬间开始腐蚀了起来。
首先，那宛如白色的雪獒一样的毛发，开始瞬间变成绿色，然后在剧毒的效果下开始疯狂的腐蚀，仅仅不到5秒钟，所有堕落王的毛发统统被腐蚀了个干净，变成了光秃秃的。
紧接着，那白色毛发下更加雪白的皮肉，居然慢慢的变绿，最后慢慢的变黑，在一群堕落王惊恐的目光下，开始缓缓的腐烂，发臭，流脓，流血。
“吼！”堕落王头领一声怒吼，直接狠狠的拍打了一下地面，整个身体骤然间飞了起来，朝着陈锋直接冲了上来。
“哼！”陈锋不屑的一笑，忽然一道闪光出现在了陈锋的面前，只见飞猪骷髅身上一阵光芒闪耀了起来。
“轰！”
“轰！”
堕落王狠狠的撞在了飞猪骷髅的身上，可是还没等它笑出来，只感觉一股更加恐怖的力道直接从飞猪骷髅的身上爆发了出来。
本来撞在飞猪骷髅身上的力量就已经很重了，可是在飞猪骷髅“以牙还牙”双倍反弹的效果下，那堕落王被狠狠的撞飞了出去。
“啾！”尸鹫大叫了一声，身上骤然间一片火焰腾空而起，两天的时间已经让尸鹫的冷却时间到了，不过陈锋没有让双刀也开技能，尸鹫就足够了。
“轰！”一枚硕大的火球狠狠的砸了下来，巨大的火球带着恐怖的火焰一下子就吞没了那一群站在一起不断惨叫的堕落王。
“死吧！”陈锋轻轻的一摆手，弩箭骷髅立刻开启了技能，而一个个黑暗火枪手也纷纷开启了暴击技能，瞄准所有堕落王的脑袋。
“唰唰唰！”
“砰砰砰！”
一连串的攻击瞬间展开，在没有皮毛的抵挡下，加上皮肤的剧烈腐蚀，子弹和箭矢疯狂的击中了一只只的堕落王，一瞬间陈锋的徽章开始疯狂的闪耀了起来。
“好办法，先用剧毒腐蚀防御，再用子弹，一枪爆头！”陈锋的眼睛骤然间闪耀了起来。
他知道，他知道了一个非常好的杀敌办法了！

第526章 冥河之怒！

16只堕落王，一共给陈锋带来了110400荣誉点，换成经验值就是1104000000，整整十亿经验，陈锋顿时心满意足了。
如果再加上眼前这只依然不服输的堕落王头领，那就是整整124900点，将近十二亿五千万的经验值，着实是恐怖。
可是，堕落王头领可比普通的堕落王强悍多了，最起码单论肉体强度，就比一般的堕落王强悍数倍。
那抗毒能力也是如此，虽然浑身的皮毛依然是被腐蚀个感觉，成为光秃秃的土鸡一样，可是那身上的皮肉，却并没有太过于腐烂。
依然保持着原来的紧实度和柔韧度。
堕落王的皮毛可不是装饰，那浓郁的毛发可以抵挡大部分的物理伤害，而且可以用来抵消掉魔法伤害，就好像是现在这样，剧毒会先把毛发给腐蚀了，再腐蚀皮肤。
显然比直接腐蚀皮肤要更有安全感，但是这样是不够的，接下来就是肌肉的硬度，就好像有人拿肥肉和精肉来比，那个好切一样，果断肥肉好切很多。
肌肉越硬，对于抗打能力就越好，说白了就是防御高，而皮肤的柔韧度，也可以大幅度的削减对人的攻击。
但是，如今陈锋亚龙的剧毒龙息，一口直接把敌人的皮毛给腐蚀了，连肌肉都开始腐烂了，一坨烂肉还有什么防御能力，一连串暴击的子弹直接穿透了那一只只的堕落王，最后只剩下一脸绝望和愤怒的堕落王头领。
“吼！我要你死！”因为无边的愤怒，堕落王的人类语言居然说的格外的流畅，巨大的身体骤然间冲到了空中，猛然的一挥爪子，只见一道白色的爪影居然直接朝着陈锋飞了过来。
“不好，雪爪！”陈锋立刻让亚龙躲避，堕落王可是拥有冰霜攻击的恶魔，是地狱内极其罕见的力量，但是这个力量只作用在物理攻击上。
换句话说，只有近战才能爆发出冰霜的力量，所以陈锋被攻击到的骷髅都是浑身冰蓝色，但是这一只堕落王的头领，赫然已经冲破了6级恶魔的界限，达到了5级恶魔。
这样一来，就好像是升级得技能点一样，堕落王首领成功的领悟了堕落王一族仅有的2招远程攻击当中的一招。
雪爪！
和陈锋的血爪不一样，陈锋的血爪是在变身鲜血骷髅王的情况下，近战才有效果的，撕裂敌人的肉体，造成超级流血状态。
而堕落王的雪爪则是压缩自己体内的寒冰力量，在挥动爪子的时候用最大的力量，把冰雪的力量凝聚在爪子上，然后随着剧烈的挥动，再把握住时机，在最恰当的时候爆发出那冰雪的力量。
这样，那爪子看起来就好像是被扔出去的一样，可是事实上那爪子是被爆发力给推出去的，所以拥有极快的速度。
“没用的！”可惜，陈锋淡淡的叹了一口气，亚龙后退了几步，一道黑影瞬间挡在了陈锋的面前，飞猪骷髅一脸的嘲讽。
3分钟，早就到了！
“以牙还牙！”
“轰！”
那雪爪瞬间放大两倍，狠狠的轰了回去，一下子狠狠的砍在了堕落王头领的身上，顿时堕落王头领一声惨叫，胸口四道深深的伤口出现。
“没用的！”陈锋叹了一口气，地面上骤然间无视的根系冒了出来，宛如绳子一样疯狂的把堕落王头领给捆绑了起来。
“杀！”陈锋大叫了一声，一瞬间地面上无数的根系疯狂的冲天而起来，一瞬间那堕落王头领就是一声惨叫，紧接着陈锋胸口的勋章闪过了一道光芒。
秒杀！
虽然不算正规的秒杀，可是刚才堕落王头领其实还有足够的力量放抗，如果放开来，不用苍铁大树，最起码还有好久可以打。
但是陈锋可没有时间瞎毫，陈锋要的就是=一击必杀，用最短的时间，最高的效率击杀敌人，刚才趁着飞猪骷髅的以牙还牙，让堕落王惊慌失措。
然后立刻让铁桦树用最大限度的根系困住堕落王，如果一个人忽然被捆住，那第一个事情绝对是想查看一下自己到底有什么地方被困住了，看看还能不能动。
但是，显然这一个下意识的动作却要了堕落王的命，无数凝聚成长枪一样的根系，从地底下疯狂的冒了出来，一瞬间就捅破了堕落王头领的肚子，心脏，和脑子。
堕落王本来就是小短腿，那两只脚的高度还没有40公分，虽然跑起来和跳起来很快，但是距离地面却很矮很矮。
就是因为这个弱点，被陈锋完美的抓住了，直接从地底下突如其来的进攻，让堕落王根本就没有办法躲避。
一下，肠穿肚破了。
“呼！”陈锋吐了一口气，然后来到了地上，书上说堕落王的爪子是锻造武器的好东西，陈锋可不会浪费，这些爪子可都是完好无损的。
就算是不用来锻造装备，陈锋也可以卖荣誉点，显然陈锋没打算放过任何一点可以赚钱的东西，当初的狼头月亮一族的爪子，也都被陈锋给硬生生的掰了下来。
“解决了！”陈锋抹了一下脑袋上的虚汗，看样子自己的确是有实力来解决6级的恶魔了，那对于反刍怪陈锋是更加的有信心了。
“继续走吧！”看着地上的尸体，陈锋没有理会，这个世界上有食腐恶魔，虽然地狱不是人类世界，但是地狱也是一个自然，大自然自然而然的会清理掉尸体的。
继续朝着远处飞去，陈锋翻过了6000米的高山，本来以为这种山会很高的，毕竟原来世界的世界第一高峰喜马拉雅上的珠穆朗玛峰也才8800多米。
但是此时陈锋看来，8000米的山脉也不过如此，只要自己想要翻越，随时随地都可以翻越过去，就算不乘坐飞行的，也可以轻松的越过。
“救命啊，救命啊！”飞着飞着，陈锋忽然听到了一阵呼救声，陈锋顿时一愣，然后立刻朝着那边飞了过去。
只见不远处的空中，一个背后翅膀明显残缺的天使，正在踉跄的朝着陈锋这边飞过来，而他的后面赫然是一群女妖。
女妖，安达利尔的仆从，可是当初在安达利尔入侵人类世界的时候，把所有的女妖都给带进了人类世界。
但是后来在崔斯特瑞姆的一场战斗中，安达利尔自己也受伤了，而女妖全部阵亡，所以女妖好长一段时间都消失在了地狱的恶魔名单当中。
但是，随后巴尔降临人类世界，把所有的女妖还有其他的恶魔给复活了，一瞬间这个臭名昭著的妖妇再次出现在了人类世界和地狱当中。
女妖是一种十分强悍的恶魔，她们全部都是女性，种群里头的男性再成年之后，就会和其他的女妖交配，然后被女妖直接给吃了。
就好像是螳螂的世界一样。
女妖的攻击手段分近战和远程，近战速度极快，拥有不俗的物理攻击，而远程则拥有会跟踪敌人的能量球攻击，攻击力也相当的不俗。
但是，女妖却有一个外号，叫做法师杀手，是所有法系职业最害怕的怪物，这全部都来自于它一个十分强大的技能。
血腥法力！
血腥法力，一旦中了这个诅咒的敌人，在释放魔法的时候，生命值会代替魔法减少，也就是说你释放魔法，你减少的并非是法力值，而是生命值。
所以，一旦中了这个魔法的法师，全部都停手，万一释放一个魔法的需要的法力值，超过了自己的生命上限，那可就不好玩了。
世界上的确有这样的例子过，一个法师的某一个技能，需要消耗整整8W的法力，可是她的生命值十分悲剧的只有6W。
结果一个魔法扔出来，魔法都还没成型，人先死了。
但是，陈锋显然没把这个技能放在眼里，你说施法的法力啊，陈锋一个召唤骷髅，消耗50点法力，而陈锋的血量，不变身是260W，变身更是接近千万。
随便消耗....还没陈锋自然回血速度快呢！
“人类，快跑，你不是她们的对手，快跑！”那天使看到了陈锋，立刻大叫了起来，显然是打算不连累陈锋。
陈锋没有作答，但是身边骤然间出现了大鹰和尸鹫，一瞬间一群飞行骷髅出现在了陈锋的身边。
“人类，快跑吧，你的骷髅不是这群女妖的对手，快跟我走！”那天使飞到了陈锋的身边，一把抓住了陈锋的手，想要拉着陈锋离开。
可是，就在这个时候.......
“轰！”岩石骷髅猛然的出现在了陈锋的面前，双手骤然间宛如火箭一样的喷了出来，一下子就撞在了那天使的肚子上。
在天使不可思议的眼神里，直接被撞飞了出去，然后轰然的一声爆炸。
“演技真烂，你后面的那群女妖明明可以追上你，还装作一副凶神恶煞的样子，她们明显嫌弃你的肉是酸的！”陈锋淡淡的说道。
“吼！”一声尖啸从那火焰中传了出来，一只巨大的怪物出现在了陈锋的面前。
“果然是你，女妖当中高级恶魔，冥河之怒！”陈锋冷笑了一声。
只见陈锋左手上的书中，赫然画着一个蓝绿色交加的怪物，和女妖没有多大的区别，但是个头却大了很多。
其中一段文字用鲜红色标记了出来。
“千万小心，冥河之怒拥有变身被她们杀死的人类和天使的力量，千万不要被迷惑了！切记，切记！”

第527章 怪群！

冥河之怒，女妖一族当中的高级物种，就好像是老虎里头出现的白虎一样，属于稀有恶魔，单体实力不强，但是却有变化被自己杀死的人类胡或者天使的能力。

每次都装作被恶魔追杀，然后等人来救援的时候，一下子倒戈相向，到时候又是死了一群人，所以很多人看见有人求救，第一个就是注意是不是冥河之怒。

这种恶魔的威名实在是远播，几乎有数万的人类和天使栽在冥河之怒的手中，后来人们渐渐的聪明了起来。

一旦遇到求救的，率先让那人往其他方向跑，然后自己帮忙解决后面的追兵，同时让自己的同伴密切关注着那求救的人。

等追兵全部解决了，冥河之怒也牛逼不起来了，毕竟冥河之怒实际上还是女妖，虽然比女妖强悍一点，但是差别不到哪儿去。

如果是一般的冥河之怒，直接转头就跑，这样的别人想都不用想，而且人类还有一个共识，如果你是人类，如果你求救，就拿出一张卷轴抓在手里。

传送卷轴可是混合着光明力量的，所以恶魔根本无法握在手中，就算是可以拿起来，那卷轴也会被邪恶的力量给侵蚀，整个卷轴会变成黑色，甚至变成焦炭。

所以，陈锋看到那冥河之怒，就是一脸的疑惑了。

首先，冥河之怒手里头没有拿卷轴，但是不排除有卷轴的人已经死了，但是后面一点陈锋就疑惑了。

因为那冥河之怒的脸，赫然十分的诡异，有狄维娜的可爱，有朱利安的高傲，有塔维纳的贵族感， 有艾米丽的热情，还有一丝丝莉莉丝的冷漠，甚至连卡夏的那俾睨天下的气势都有。

陈锋可没见过这样的妞，虽然是一个天使，但是这么多的气息都混合在一起，陈锋相当的怀疑，紧接着陈锋发现了最大的破绽。

脚和后面的追兵。

首先，人类的脚和天使的站姿都是一样的，笔直，呈现90%直角，就算是偶尔有内八字外八字，但是绝对不会出现在一个天使的身上。

天使天生就是贵族，这样的话不是空穴来风的，每一个天使都接受了良好的训练，礼仪可是十分到位的。

所以，一个内八字飞跑的天使，陈锋是怎么看怎么怪异，这也太奇怪了吧？

加上背后的一群女妖虽然竭力装出凶神恶煞的样子，但是陈锋是什么人啊，陈锋可是来自地球的，20年来不知道看了多少电影。

一眼就看出了那群女妖做作的表演。

所以，陈锋可以肯定，那前面被追赶的，破履烂衫的天使，就是冥河之怒，不过心中可惜，没想到这么一个美丽的天使，居然被冥河之怒给杀了。

“呀！！”一声刺耳的尖叫，只见冥河之怒瞬间还原了本来的样子，一下子陈锋的脑袋上多来一个诅咒。

血腥法力，以生命值代替法力值消耗的技能，可惜对陈锋没用。

“啾！”尸鹫大叫了一声，顿时狠狠的一爪子挠在了冥河之怒的身上，一下子紫绿色的冥河之怒顿时一片鲜血喷洒了出来。

“人类！！”冥河之怒一声怒吼，只见那紫色的翅膀骤然间豁然张开，疯狂的朝着陈锋冲了过来。

“看来你还吃不够拳头啊！”陈锋也冷笑一声，冥河之怒的等级是6级，但是得到的荣誉点才3400点，而女妖则更低，仅仅2000点。

这样的实力，陈锋自然不放在眼里，连一万多的敌人陈锋都战斗过了，还会害怕一只3400点的敌人？

猛然间，从陈锋的身边窜出来了两只银骨金刚，紧接着在那冥河之怒惊恐的眼神里，直接一人一边抓住了冥河之怒。

直接往地上掉了下去。

“轰！”三个家伙都狠狠的掉落在了地上，可是让冥河之怒疯狂的是，为什么2个骷髅会压在自己的身上，为什么自己会变成肉盾？

“再来一次！”

两只银骨金刚发出了一声轻微，但是低沉的吼叫，直接高高的跳了起来，那许久没见的屁股落地，再次狠狠的砸在了冥河之怒的身上。

“给我杀了它吧！”陈锋轻轻的一摆手，只见大量的远程瞬间出现，所有的弩箭骷髅开始疯狂的朝着女妖射击，而黑暗火枪手王，则把枪口瞄准了冥河之怒。

“砰！”

***********************************************************

“一共26只女妖，一只冥河之怒，加起来才55400点荣誉点，真渣！”陈锋看着地上一地的尸体，把冥河之怒的翅膀给撤了下来。

冥河之怒和女妖，开始完美的女性，符合所有人类的审美瞄准，胸大，腰细，臀部翘，可以说是黄金比例。

当然，除了那怪异的面孔之外，恐怕真的能让很多男人流连忘返，毕竟和天使的不一样，天使是高贵圣洁，而女妖则代表着魅惑和风韵。

但是，最珍贵的还是冥河之怒的翅膀，女妖的翅膀不值钱，冥河之女的翅膀却是好东西。

就好像是一些珍稀的动物一样，某一个部位深受人类的喜爱，就算是地狱里头的类人型也是一样。

冥河之怒的翅膀，浑身紫绿色，拥有极其耀眼和魅惑的颜色，看起来格外的美丽和艳丽，但是它却不仅仅只有外表而已。

冥河之怒的翅膀，是一个超级好的引导部位，里头的骨骼磨成粉末制作而成的魔法阵，可以拥有150%的魔法引导性。

但是制作方式复杂，需要在神圣之泉内浸泡整整十天，利用神圣之泉的力量来净化掉里头的黑暗力量。

然后磨成粉末，就可以用来制作任何的卷轴。

而用冥河之怒的翅膀骨头制作出来的卷轴，都是最高级别的卷轴，无论是传送卷轴还是疾风卷轴都是如此。

一只冥河之怒的荣誉点仅仅3400点，但是一对翅膀的荣誉点，却高达数万，甚至是十几万，如果放在战斗最繁忙的时期，甚至可以卖到20W。

“啧啧，赚大了！”陈锋顿时一阵激动，自己可是有8个月的时间，虽然快要到达休战时期了，但是休战过去就是一场最恐怖的全面进攻。

到时候休战时期3个月繁殖和调集的部队会一次性进攻，那时候任何卷轴都是急缺，到时候再来卖这个翅膀，虽然不一定能上20W，但是15W是肯定有的。

坐等涨价！

收拾好了东西，陈锋继续朝着前方移动，一路上陈锋都在观察着地面上是否出现恶魔，一旦恶魔，陈锋都不会放过。

此时陈锋已经习惯了地狱的战斗，并不是消耗掉敌人的生命为主要目的，击杀敌人才是真正的目的。

没必要和以前一样，你一下我一下的计算着血量，完全不用了，只要能捅死敌人，那就十分干脆的捅死敌人就好了，何必拼血呢？

一路上的风景陈锋也没有仔细的看，反正也就那样，看来看去还是同样的世界，陈锋并不喜欢地狱的风光，四周都是熔岩火山的，唯一的亮点就是昨天离开的雪山。

可惜，在地狱内找雪山就好像是在人群当中找人妖一样，基本上可能性不大，不知道是不是距离群魔堡垒太近的关系，这里的恶魔数量相当的稀少。

每一批都间隔十分的遥远，按道理这边也有恶魔的村落，可是陈锋就是没有发现。

飞着飞着，陈锋干脆休息了起来，飞猪骷髅有智慧，就让飞猪骷髅来注意地上是否有恶魔，陈锋自己干脆趴在亚龙身上睡起了觉。

不一会儿，陈锋就陷入了睡眠，这几天陈锋都很压抑，不仅仅是孩子的事情，更是因为自己找不到敌人，无法得到海量的经验来提供自己升级。

不过，此时陈锋已经有了目标，所以整个人也放松了下来，不一会儿就沉睡了过去。

不知道过了多久，忽然一个声音叫醒了陈锋，陈锋立刻睁开眼睛，飞猪骷髅的声音立刻在陈锋的脑海里清晰了起来。

“伟大的骷髅王，下面有好多好多敌人，正朝着我们这边赶来！”听到飞猪骷髅的话陈锋一愣，立刻朝着下方看去，可是下方却没有任何的敌人啊。

“在那边！”陈锋忽然朝着远处的地平线看去，顿时倒吸了一口冷气，只见地平线那边宛如沙尘暴一样的，正疯狂的朝着陈锋这边冲了过来。

陈锋可以清晰的看见其中那怪群当中，拥有许多的影子，显然不是沙尘暴，而是无数的敌人在快速的移动所激起的尘土。

“过去看看！”陈锋立刻激动了起来，这么多的怪物，只要自己有把握，那就等于是荣誉点源源不断的倒自己的徽章里。

“不要是沉沦魔，不要是沉沦魔，不要是沉沦魔！”陈锋越飞越近，口中不断的祈祷了起来，如果问地狱什么恶魔最多，99%的人都会回答是沉沦魔。

可是，当陈锋看到那群怪物的时候，骤然间瞪大了眼睛。

那宛如异性一样的怪物，身高达到惊人的4米，浑身充满着肌肉，但是最惹人注意的是那嘴巴和眼睛。

鲜红的眼睛看起来充满着杀气， 而那嘴巴赫然是宛如菊花一样，一条条的小触手在嘴巴边上肆意的飞舞。

“反刍怪！”陈锋惊呼了一声！

第528章 追逐怪群的天使！

无数的反刍怪正疯狂的奔跑着，那激扬起来的灰尘铺天盖地，宛如大自然发怒了一样，陈锋立刻往高空飞去，陈锋飞行的高度只有几百米。

万一敌人跳起来进攻自己，一两只还无所谓，可是一群无数只的反刍怪，陈锋可不敢。

立刻攀升了起来，那一只只的反刍怪不断的从陈锋的身边跑了过去，陈锋皱着眉头，虽然烟雾弥漫，可是陈锋依然可以清楚的看见，无数的反刍怪宛如一波洪流一样，浩浩荡荡的在自己的脚下冲了过去。

“天呐！”陈锋倒吸了一口冷气，前几天还在琢磨会不会没反刍怪杀了，可是今天一下子下面就多了好几万，甚至是十几万的反刍怪。

太恐怖了！

忽然，陈锋的眼前白光一闪，只见好几个天使以一个让陈锋都反应不过来的速度直接从陈锋的身边飞了过去。

“人类？”其中一个天使愕然的看着陈锋，在看看陈锋脚下那巨大无比的亚龙，顿时心中一阵震惊。

彼得不是没有见过强大的人类，尤其是死灵法师类型的，彼得当初可是和好几个死灵法师组队一起战斗的。

但是，他从来没见过如此巨大的骷髅，虽然亚龙是生前就是亚龙，并非是火焰骨龙那种真龙，但是亚龙骷髅的造型还是非常帅气的。

首先，那巨大的翅膀，张翼达到惊人的380米，随着等级的提高，亚龙骷髅的身体也越来越巨大。

“没做，人类！”陈锋指着自己胸口的徽章说道，那天使便缓缓的停了下来，停在了陈锋的面前。

“你的实力......很弱，为什么不在军队里？现在是休兵期，正好适合你这种实力在里头训练？”那天使皱着眉头问道。

的确，现在的休兵期因为恶魔进攻是最少最少的时候，等于是休兵了 一样，所以是训练刚进入地狱的人类最好的时候。

甚至刚进入地狱的天使，也会在这个时候开始加入人类，和人类组成队伍，一起战斗，成为伙伴关系。

“呵呵，我是例外！”陈锋笑着说道，不过没有把哈洛加斯里那位老太太给陈锋的手札给拿出来，那里头说明了陈锋的身份，并说明陈锋不用参加军队。

“算了，你还是小心点，这群反刍怪可不是你能战胜的！”那天使也没有追问，陈锋胸口的徽章已经说明了一切，陈锋虽然是新人，但是徽章上独特的几条金色的纹路，却正好证明了陈锋的身份。

特殊分子。

那些有实力独自战斗的人类或者天使才能装备的徽章，其实陈锋不知道，这一类徽章和其他人的徽章并不一样。

首先，双面有三道淡淡的金色纹路，但是如果不是仔细看的话，是根本看不出来的，而陈锋面前天使的实力相当惊人，一眼就看出来了。

第二就是这个勋章的特殊性，一般白色勋章升级，升级到淡绿色，需要10W荣誉点，可是陈锋的荣誉点早就过十万了，却依然还是白色。

这就是这个勋章的第二个奇特之处，升级困难，比一般的勋章要困难十倍，这一点老太太没告诉陈锋，卡夏也没说。

因为卡夏知道，那徽章的等级对陈锋来说无用，陈锋就好像有一种独特的魅力。

徽章的最大用处就是划分势力等级和社会地位，就好像千夫长比百夫长厉害一样，但是陈锋当初可是一个小兵，却和卡夏站在一起指挥着箩格的战斗，当时的陈锋地位还不如玫瑰小队呢！

随意，卡夏相信陈锋用不到这种勋章，他或许会自然而然的又乱七八糟的成为了战场上的主角，甚至连将领们都要听从陈锋的话。

虽然卡夏自己有点不信，但是卡夏还是怀疑陈锋的魅力。

“我知道，我就是来猎取反刍怪的，本来以为被你们杀光了，不过现在看起来，我还可以赚很多啊！”陈锋笑着说道，眯着眼睛看着下方依然在奔腾的一群反刍怪。

“什么？你来杀反刍怪，就凭你？按照人类的实力，你恐怕连40级都没有吧？”一个高亢的声音从陈锋身边传来，好像陈锋说了一句天大的玩笑一样。

陈锋转过头，只见一个天使一脸诧异的看着自己，那眼中充满着不可思议，歧视，嘲讽和鄙夷，就好像是一个自以为是的城里人，看着乡下来的土包子一样。

陈锋淡淡的看了他一眼，眼神里不带任何的颜色，但是却隐约闪现过一丝戏谑，对陈锋来说，这种人就是小丑，何必理会呢？

“请问这位大人，不知道兽群要去什么地方？”陈锋朝着最开始的那个天使问道。

“我叫彼得，他是我的侄子比特，不用叫我大人！”最开始的天使，也就是彼得的态度十分的好，笑着对着陈锋说道。

“哼！”而另外一个天使比特，听到自己的叔叔如此的介绍自己，用下巴对着陈锋冷哼了一声，陈锋不由的眉头一扬。

“呵呵，你别介意，我这个侄子就是这样，不过你要猎取反刍怪，前些日子还容易，但是现在就难了！”彼得皱着眉头说道。

一听到这话，陈锋的眉头也皱了起来，这个彼得的实力十分的惊人，甚至连比特都有不弱于卡夏的实力，虽然陈锋的等级低，但是继承了骷髅王意志，和得到了几个骷髅王的部分身体之后，陈锋对一些感应十分的灵敏。

其中就包括对实力的感知。

那比特虽然被彼得叫做侄子，可是实力也相当的惊人，身上鼓动着的气息丝毫不弱于卡夏，但是如果真打起来，陈锋估计还是卡夏胜利。

首先那比特的装备不行，身上就一件铠甲和一把闪耀着白色光芒的大剑，大剑向来都是天使最喜欢的武器。

那大剑和铠甲的质量一看就不行，虽然比陈锋的好太多了，但是比起卡夏的真绿色套装加上天赐武器，就弱了许多。

而彼得的实力，陈锋完全感应不出来，要知道陈锋连爷爷站在自己的面前，都可以感觉到自己的面前宛如一只火焰巨魔站在那边一样。

但是这个彼得，陈锋估计有什么特殊的能力，可以阻隔体内的力量渗透出来，不然的话陈锋不可能无法感应出来的。

当然，也有感应不出来的人，哈洛加斯的那位老太太。

“那你们追赶着这群家伙是为了击杀它们么？”陈锋好奇的问道，一个类似90级的实力，一个甚至可能达到100级，加上刚才掠过去的还有好几道白光，显然这是一只天使小队。

“嗯，没错，我们是来调查反刍怪异常繁殖的，结果没想到却遇到了一只仅次于魔王级别的家伙，被它给打了回来，现在正打算把这群反刍怪给清理清理，可是刚准备动手，这群反刍怪就开始狂奔了，我们一路追过来，这才追到了跟前，相比我的伙伴已经准备阻拦了！”那彼得对着陈锋说道。

陈锋点点头。

“那个，我能不能也一起，我保证只在边缘地带，绝对不会对你们的猎物出手！”陈锋对这那彼得说道。

现在这么好的机会，这么多的天使在一起，陈锋不想分一杯羹那是不可能的，而且听彼得的话，基本上陈锋要去的那边的所有反刍怪都在这里了。

陈锋自然不想放弃。

“不行，这怎么可以，这全部都是我们的猎物，你对任何一只反刍怪出手，就是对我们的猎物出手，你还是走吧，我看你比较适合击杀沉沦魔！”比特却比彼得更早的说了出口。

陈锋顿时一阵尴尬的看着彼得，他差点忘记了这是彼得等人追赶了许久的猎物，不由的叹了一口气，没想到就这么结束了？

“呵呵，人类，别听比特说的，这里的反刍怪有六十多万，显然不是们七个人可以战胜的，你要想杀，随便你，只要不抢我们正在攻击的目标就好了！”彼得笑着对着陈锋说道。

“真的？那真的太感谢您了，哦对了，我居然忘记介绍我自己了，我叫陈锋，是一个死灵法师，您也看到了，召唤类的！”陈锋立刻激动了起来，对着那彼得说道。

“召唤类？你召唤出来的排骨还不如那群反刍怪一脚踩的！”比特一脸鄙夷的看着陈锋，陈锋却装作没看到。

“好了，别说了，比特！陈锋是吧，很高兴认识你，你就当我的侄子不存在，他这个人就是这样，无论对谁都是这个态度，除了对安娜！”彼得对着陈锋和比特笑着说道。

只见那比特一下子安静了下来，然后脸色一瞬间变得滕红，陈锋顿时一阵目瞪口呆，这个天使莫非还是一个雏？

“看什么看，该死的人类，安娜可是我未来的妻子，绝对不允许你对她有任何的意思，不然的话我绝对会把你扔进反刍怪的大军里！”比特看着陈锋那充满笑意的脸，顿时一阵恼羞成怒。

“放心好了，我对处男没兴趣，我也对那个安娜没兴趣，我已经有3个妻子了，而且8个月后其中一个妻子将带给我一个上天最好的恩赐，现在除了努力的提高实力，什么东西都诱惑不了我！”陈锋对着那比特说道，顿时比特放心了下来，一下子看着陈锋也感觉顺眼了许多。

第529章 惊变，新血色骷髅王！

随后，陈锋也立刻跟上了那个天使，只不过天使们爆发出来的速度让陈锋大吃一惊，一瞬间就没影了，陈锋顿时满头的大汗，这也太快了吧？
“得了得了，把你骷髅给收起来吧，我带你飞！”比特忽然又飞了回来，对着陈锋不满的说道，陈锋顿时尴尬的一笑，不过自己的速度真的渣了。
“好，那谢谢你了！”陈锋对着比特说道，早就飞走的彼得看了一眼，没有减速，继续朝着自己的人追了上去。
“人类，你叫陈锋是吧，你说的都是真的？绝对不允许对安娜有意思，不然我现在就把你给扔下去！”比特抱陈锋飞在空中说道。
“知道了知道了，我都说了我有妻子的，不过你好像很仇视我？”陈锋好奇的看着比特，比特居然一下神色慌张了起来。
最后比特叹了一口气，说出了原因。
“告诉你吧，安娜其实是伟大的议员天使，扎利达的女儿，她一出生就生活在天空之城，但是却从来没有见过人类，所以我怕她对你有兴趣！”比特无奈的说道。
“什么？从来没见过人类？你坑爹呢吧？这里可是群魔堡垒啊，就算出生在天空之城，也不可能没见过人类啊！”陈锋不可思议的说道。
“好吧好吧，见过见过见过，大叔大妈级别的，见了有屁用，我说的是年轻的人类，你这种！”比特顿时不满的说道。
“哦，我懂了，是没见过年轻的男人是吧？嘿嘿，放心好了，我家里有3个妻子了，其中一个甚至已经怀孕了，我是为了我的妻子和孩子来前锋的，不然的话我还在庇护所的库拉斯特混呢！”陈锋笑着对着比特说道。
“那就好，我听说过，人类的男人对自己的妻子很忠诚的，所以你一定不会看上我的安娜，对吧？”比特紧张的看着陈锋。
“没错没错，我有自己的妻子，而且我对自己的妻子很忠诚，绝对不会勾引你家的安娜的！”陈锋顿时翻了一个白眼。
一句“你家的安娜”让比特顿时眉开眼笑，陈锋无奈的摇摇头，这个比特真的是单纯，其实那一副讨厌陈锋的样子完全是戒备出来的。
原因自然是对陈锋的戒备，因为那个叫安娜的天使，居然没见过年轻的人类男性，换句话说陈锋如果过去了，那安娜只要不是和莉莉丝一样，就绝度会好奇。
一路上，陈锋都听着比特述说着安娜的故事，陈锋也懂了一些。
那安娜的父亲，是守护在天空之城的安格里斯议会的议员，叫扎利达，听说拥有堪比泰瑞尔的力量，使用的力量也是正义，是最热门的下一届正义天使的候选人！
而安娜，则是那议员唯一的一个女儿，自然是掌上明珠中的掌上明珠，甚至连平日里一张死人脸的伊姆帕里斯，见到了安娜都会微笑出来，可见整个天堂都十分宠爱安娜。
而安娜也没有大小姐的脾气，更没有一副“我是女神”的样子，女神注定变成黑木耳的，而这个安娜，则是一朵纯洁的小花朵。
从小就在天空之城长大，虽然好奇下面的群魔堡垒，可是却从未下去过，而也和陈锋一样，数以另类分子，实力足够了就加入了比特现在所在的队伍，跟随者小队一起战斗。
而这一只小队，就是安娜外出生活的照顾了，等外出结束了，安娜就被会被天使直接带会天空之城，没有办法接近群魔堡垒半步。
而再一句话，那就是陈锋是安娜即将见到的第一个人类，人类的年轻人。
“真是悲剧啊！”陈锋无奈的摇摇头，这样的女孩子简直就是绝无仅有啊，就好像你楼下就是住着外星人，可是你却从来没见过外星人一样。
忽然，陈锋的面前一片嫉妒刺眼的闪光，陈锋立刻捂住了自己的眼睛，那闪光瞬间把整个天地都给照亮了。
“叔叔他们动手了！”比特立刻激动的说道，陈锋一下子也激动了起来，比特的速度骤然间提高了数倍，急冲冲的朝着那边赶了过去。
“轰，轰，轰！”
“吼，嗷，?。?
一声声撞击声传来，紧接着是一阵阵的刺耳的吼叫，只见大量的反刍怪纷纷追尾，一下子撞在了前面的反刍怪身上。
那骤然间爆发的闪光，让最前面的反刍怪直接停了下来，甚至60%以上的反刍怪都被闪的双眼冒金星，完全看不清楚眼前的东西。
大量的反刍怪纷纷追尾，直接导致交通堵塞，而让陈锋人赶了上来。
“哈哈，来的正好，安娜刚好用圣光术让这群该死的家伙给停下来，陈锋你来的正是时候！”彼得的声音传了过来，陈锋让比特松手，比特用眼神询问了一下陈锋，陈锋点点头。
“那我来的太是时候了！”陈锋一声大笑，直接从天空中掉了下来，瞬间落在了地上，缓缓的走到了彼得的面前。
“多谢彼得大人！”陈锋恭敬的朝着彼得行礼，彼得摆摆手。
“行了，出门在外没那么多规矩，现在你自己找一个地方，小心点，如果吃不消就往这边跑！”彼得抽出自己的长剑，然后对着陈锋笑着说道。
“没问题！”陈锋顿时灿烂的一笑，然后立刻朝着远处走了过去，他虽然眼角看到不远处有个女性天使在看着自己，但是陈锋却并没有在意。
一来真的没兴趣，二来也给比特一个面子，不然的话比特估计又要吃飞醋了。
“比特，我过去了，万一我求救，记得帮我啊！”陈锋笑着对着比特说道，那样子要多熟有多熟，彼得顿时一愣，刚才比特还对陈锋不顺眼。
“好，有事你就大叫，我最快速度过来！”比特幸喜的说道，刚才陈锋看都没看一眼安娜，给足了比特面子，比特自然十分高兴。
彼得顿时大吃一惊，如果陈锋的态度还好说，虽然才认识几分钟，但是彼得直觉告诉彼得，陈锋是一个很直爽的人。
但是没想到自己那个小心眼的侄子，居然和陈锋称兄道弟，这才走开几分钟啊，彼得顿时一阵摇头，这个陈锋的魅力真的不错啊。
陈锋快速的跑到了远处，那边的反刍怪已经快苏醒过来了，陈锋顿时吞了一口口水，这还是第一次遇到这个多的敌人。
“出来吧，骷髅们！”陈锋大手一招，顿时3000+的骷髅瞬间出现在了陈锋的面前，一瞬间远处观察着天使的那一双美目，顿时闪过了一丝惊喜。
“哇，好多骷髅啊！”比特顿时大吃一惊，看着陈锋那站在骷髅群当中潇洒的样子，心中居然一阵羡慕。
“这么多敌人，看来必须变身了，反正也瞒不住，天使的高层恐怕早就知道我继承骷髅王了！”陈锋眯着眼睛，上次他就听说过，拉斯马亲自出现承认自己是他的继承人。
那就说明，天使早就知道陈锋是骷髅王的继承人了，所以如何隐瞒都是瞒不过去的，反正总是要用的，藏着掖着不是陈锋的习惯。
“变身，血色骷髅王！”
骤然间，一股刺鼻的血腥味直接弥漫了起来，那一双观察着陈锋的美目，赫然瞪的硕大，只见陈锋立刻怒吼了一声，浑身的血肉轰然的爆炸了出去，紧接着那漫天的血肉在虚空中居然凝聚成了一个人形，但是就好像是把一块块的破布拼凑出来的一样。
可是拼凑那人形的，赫然是陈锋的血肉。
重口味，太重口味了。
而反观陈锋，陈锋此时只感觉自己的身上一阵阵无比恐怖的剧痛，疯狂的从骨头内传来，让陈锋完全无法忍受，一阵阵撕裂的感觉，就好像是无数个容嬷嬷拿着针在往死里扎自己一样。
“变身！”忽然，陈锋怒吼了一声，只见无数的血肉瞬间化成漫天的绷带，疯狂的缠绕在了陈锋的身上，一阵宛如洪荒巨兽的恐怖气息，从陈锋的体内轰然的爆发了出来。
一瞬间，四周的反刍怪开始疯狂的吼叫了起来，不知道是恐惧还是激动，但是绝对不会是高兴。
“原来是这样，血魔乱舞！”陈锋忽然张开了那原本就没眼皮的眼睛，一团金色的灵魂之火轰然在陈锋的头颅内燃烧了起来。
“原来是这样！”陈锋忽然大笑了起来，只见漫天的白色绷带瞬间变成了鲜红色，紧接着那鲜红色的绷带居然疯狂的断裂了开来。
“血魔恩赐！”陈锋大叫了一声，只见所有的绷带就变成一小段一小段的，在几个天使惊愕的眼神里，那一片片的血色小布条，分别找了一只骷髅融入了进去。
一瞬间，三千多只骷髅的颜色居然都变了，所有骷髅的身上都粘着一片红色的布块，而正是因为那一块小步块，所有的骷髅赫然变成了红色。
而此时，陈锋的心中却是疯狂的大笑了起来。
原来如此，原来如此，难怪血色军团是当初13个军团当中，仅次于黄金军团的，原来这一切都是这么回事。
如今，陈锋和所有骷髅的血量，赫然共享了！
也就是说，你打一只骷髅，那一只骷髅的伤害会瞬间分摊给其他3000只骷髅陈锋，所有的伤害都要减少3000倍！
太强大了！

第530章 血色之链！

“原来是这样，原来是这样，难怪当初一个骷髅王就可以单挑一个拥有原罪力量的魔神，而且还是在地狱的主场，原来我到了一百级，才开发出部分的力量！”

陈锋感受着自己体内澎湃的力量，顿时一阵激动，本来以为如今血色骷髅王的虚影是最强大的大招了，但是陈锋却事到如今才知道，那血色骷髅王的虚影，只不过是一个配角而已。

真正强大的是骷髅王的各种能力，尤其是血色骷髅王，为什么当初近仅仅一只血色骷髅来到地狱，就闹的天堂和地狱忙不胜忙。

而自己的一只普通的血色骷髅，则轻而易举的就被敌人给干掉了，原来一切都是因为陈锋还没开发出最强大的力量。

血色骷髅王的最强能力，血色之链！

血色之链，把血色骷髅王手底下所有的扑入都连接在一起，所有的攻击都平均分配给每一个仆人，仆人的数量越多，敌人对仆人造成的伤害就越少。

就好是一只怪，有一百点的攻击，而陈锋的骷髅只有10点的防御，这样算下来，敌人进攻陈锋的骷髅，陈锋的骷髅要减少90点血。

但是陈锋却有9只骷髅，在血色之链的作用下，90点伤害被平均分成了9份，每一只骷髅都受到了10点的伤害。

虽然伤害的数字还是没有减少的，但是陈锋所有的骷髅都是参差不齐的，尤其是在防御和血量上面。

这样算起来，防御越高的骷髅越是强悍，因为它们将会成为敌人主要进攻的目标，一个防御100和一个防御10点，一个在攻击下只能造成1点的强制伤害，而1点伤害分配下来，那是完全忽略不计的伤害。

而10点防御的，则要分摊给自己的同伴10点的生命伤害，这样的帐陈锋还是算的清楚的。

所以，防御越高的骷髅，在这个血色之链的连接下，作用就越大，原来陈锋不断消耗炮灰的战术，一下子就变得无所谓了。

飞猪骷髅一亿血，陈锋千万的血，陈锋手下所有领主级别以上的骷髅，都是上千万的血量。

而本来要打在他们身上的伤害，则瞬间被分摊出了3000多份，也就是他们单挑同一只怪物，在血色之链的作用下，只受三千分之一的伤害。

这绝对是一个超级恐怖的提高。

虽然这一个三千分之一的伤害，也会让普通骷髅毙命，可是这样分摊的下场，就是陈锋的高端骷髅的存活能力暴涨三千多倍，哦不，甚至是几十万倍。

你如果看不明白，那就这样想，本来你一个人的工资，被三千个人给平均分走了，你就知道敌人的憋屈了。

你在想想，你本来要交纳一笔巨额罚款，结果有三千个人出来帮你分摊，你就知道所有的骷髅是多么的高兴了。

陈锋看着那一脸震撼的天使，还有一群明显害怕的不敢上前的反刍怪，顿时那骷髅的嘴巴裂开了一丝微笑。

“轰！”亚龙直接舍弃了陈锋，疯狂的冲进了怪群当中，陈锋一个火焰强化扔了上去，只见亚龙骷髅的整个身体骤然间变成了红色。

“吼！”亚龙骷髅疯狂的怒吼了一声，那感觉就好像是在庆祝自己再一次重生一般，一瞬间一大块空地在亚龙骷髅疯狂的攻击中排挤了出来。

“轰！”紧接着，陈锋其他的骷髅也不甘示弱，尤其是那一群首领级别的骷髅。

首领级别的骷髅实力虽然还算强悍，但是因为血量和防御的问题，陈锋都一直不敢让它们冲锋，可是如今有了3000个伙伴共同分担伤害，所有的首领骷髅都爆发出了前所未有的战斗激情。

而骷髅祭祀则变得更加忙碌了，因为它虽然不用照顾亚龙它们，但是它却要照顾陈锋的黑暗火枪手还有弩箭骷髅啊。

尤其是弩箭骷髅，本来就是低级骷髅，但是因为技能的强大陈锋一直都保留着，甚至打算制作成一只军队。

但是如今，因为分摊伤害的关系，分摊过来的伤害虽然数字不打，但是架不住数量多，加上弩机骷髅的技能是消耗生命值的，一下子弩箭骷髅不但没有得到任何的好处，反而血量下降的更快了。

“呼！”不过陈锋立马也松了一口气，因为骷髅祭祀早就有群体加血的能力了，虽然加血量才单体技能的15%，但是如今一个加血就能加几十万甚至金百万的骷髅祭祀，15%的治疗量拿出来足够让一群弩箭骷髅爽死了。

看着下方开始无比激烈的战斗，陈锋仔细的观察了反刍怪。

反刍怪就好像是一群菊花长在嘴巴上的怪物，而且菊花的边上还有一条条的触手，但是最主要的却是那嘴巴。

就好像是通过菊花看到里头的东西一样，原谅陈锋描述的这么恶心，因为实际上就是这么恶心，而且当一只骷髅的尸体被被反刍怪给吃掉的时候，陈锋更加知道什么叫恶心了。

有人会用菊花吃东西么？

陈锋的眼前就表演着这个。

“陈锋，你必须把所有的尸体都清理掉，不然的话反刍怪会吐酸弹球的！”比特对着陈锋大叫了一声，陈锋转过头，那眼窝内金色的灵活之火飘动了几下。

“明白！”依然是陈锋的声音，比特顿时松了一口气，他还真害怕陈锋转过头来那声音都变了，不然比特真的会被吓死的。

陈锋立刻大手一挥，只见地面上所有的死掉的骷髅的骨头，居然全部飞了起来，这是陈锋的力量，可以控制被自己的绷带所附身的骷髅。

当然也包括骨头。

一瞬间，陈锋把那些骨头全部给收入了背包，然后立刻闭上眼睛，下一秒陈锋睁开眼睛，却已经把该清理的尸骨都扔进了墓地，然后取消了它们身上的绷带。

只见陈锋的身上一条绷带慢慢的出现，赫然是那些死去的骷髅身上剥夺出来的，紧接着陈锋再次把绷带给分了开来，然后快速的融入了新的骷髅身上。

如此循环，虽然累了一点，但实际上陈锋的效率却非常高的，因为死去的都是一些普通骷髅，而高等骷髅都在骷髅祭祀的一个加血技能下恢复了状态。

可以说，血色之链这个技能对于高等骷髅来说简直就是最大的福音，但是对于低等骷髅来说，唯一的好处就是摆脱了被秒杀的命运。

一只普通骷髅在反刍怪的面前，只要一招就被秒杀了，但是如今通过经验分摊，最起码可以支撑数十下，把存活时间从1秒推到了惊人的8秒。

如果陈锋的骷髅数量再次增加，到时候就更有可能延长时间，甚至连一招普通骷髅到时候在无数的伙伴支持下，都可以单挑一只高等恶魔。

陈锋期待这样的日子到来。

不过现在，陈锋立刻跳下了一个小台阶，2只银骨金刚合力把一只刚被双刀骷髅捅穿脑袋的反刍怪给扔了过来。

反刍怪重重的摔在地上，陈锋立马跑了上去，胸口的徽章闪过了一道光芒，显然是12600点的荣誉点已经增加了。

而且反刍怪的击杀数额也增加1只，这样一来陈锋击杀荣誉点和击杀的任务荣誉点都到手了。

就算是这个任务结束了，只要陈锋接了任务，哪怕是十年后去兑换都能换出荣誉点来，虽然十年放在一般人身上很长，但是在一个经历了不知道几千万年甚至是几亿年的宇宙世界当中，那可是沧海一粟。

而起到了群魔堡垒的那一个人不是天赋异禀的，到了60级，经过第二次的赐福进化，人类的生命可以延长到200多岁，甚至体质属性消失的，可以延长到600多岁。

而等到90级最后的一次赐福进化，那生命延长个几万年都不是问题，所以别看人类世界强者少，真正的强者全部都在地狱，堵人家大门口呢！

毕竟，从根源解除危机，那才是真正的解除，人类世界是锻炼人类的，甚至恶魔也有意要锻炼人类，因为成长起来的人类依然有堕落的危险，毕竟地狱内的生物可不是什么善茬，而是最邪恶，最喜欢引诱人堕落的恶魔啊。

随意，地狱不但没有停止投影，反而逐年的在加强投影，反正对于高等恶魔来说投影也不费事，就一个念头然后休息一天的事情。

但是对于人类，这却是一次次生死的试炼，而恶魔恐怕也和天使一样打着人类的主意，毕竟一个超有天赋，而且真正属于天枰上最有利的一个砝码的，就是人类了。

虽然天使笼络了人类数万年，可是恶魔们对此呲之以鼻，在它们的眼里，就算是纯洁的天使也能被恶魔勾引堕落。

当年天使一族最恐怖的存在，传说中拥有“战神”美称的战斗天使“衣卒尔”，不照样在迪亚波罗的巧舌下，堕落了。

最后还是靠着人类击杀它那肮脏的身躯，灵魂才得以回归天堂，回归光明。

所以，在恶魔的眼里，天使其实是在替它们打工，因为到最后面，人类的刀刃会忽然转向天使，到时候天使就会真正的被恶魔践踏在脚下。

而等天使消灭了之后，人类的命令自然是刀刃藏，走狗烹了！

第531章 安娜，法天使！

在这样一个趋势下，恶魔自然不会翻过培养人类的机会，死一点恶魔算什么，别看每年在群魔堡垒的战场上最少死100个兆以上的恶魔。
但是对于地狱来说，简直就是九牛一毛啊。
地狱七大领地，随便找一个领地出来都足够支撑这样的消耗，更别说其他的领地在没有消耗的情况下，数量可是成倍成倍的翻身。
迪亚波罗当初回到地狱差点被吓死，七个领地除了一直在和天使对抗的阿兹莫丹和贝利亚之外，其他的领地人口膨胀到了一个极致。
当初迪亚波罗回到第一件事情，就是召集七大领地的恶魔，筹备了一只无比恐怖的大军，冲到了群魔堡垒。
可是迪亚波罗归来的消息早就被天使洞察了，结果天使大军早就等着迪亚波罗了，整个高阶天堂的天使几乎倾巢而出。
最后地狱失败了，而天使也不好受，最起码耗损了十分之一的人口，不过随之而来迪亚波罗下令，以每年的休兵期为分割，七个领地轮流攻打群魔堡垒。
谁把战线推前一米，那就重伤那个领地的所有恶魔，在迪亚波罗英明的领导下，本来元气大伤的地狱却变得蓬勃了起来。
7个领地，六年的休息时间，足够一个领地蓄积下一次进攻的人口了，甚至还有多，而这个多出来的人口，就是到时候迪亚波罗进一步的棋子了。
“小心！”忽然，一个惊呼让陈锋从激动中清醒了过来，只见一个绿色的球体，沾满了粘液，飞快的朝着陈锋喷了过来。
“该死！”陈锋顿时一阵皱眉，不是因为那东西可以伤到陈锋，而是因为那东西实在是恶心。
一道光芒出现在了陈锋的面前，飞猪骷髅早就准备就绪了，它可是时刻都准备着拯救陈锋的，一瞬间就出现在陈锋的面前，然后身上骤然间绽放出了“邪恶”的光芒。
“轰！”只见那绿色的球体一撞到飞猪骷髅身上，顿时整个球体宛如气球被充气了一样，一瞬间膨胀了一倍。
紧接着以一个更快速的速度直接反弹了回去，狠狠的砸在了一只反刍怪的身上，紧接着那球体一下子就爆裂了开来，顿时大量的绿色汁液疯狂的喷溅了出来，一下子四周的反刍怪也惨叫了起来。
“哼，自食其果！”陈锋冷笑一声，立刻一群骷髅朝着那几只被自己的酸液被腐蚀的惨叫不断的反刍怪冲了过去，仅仅不到三分钟的时候，那几只反刍怪就倒在了地上。
银骨金刚咆哮了两声，直接合力推开了自己面对的敌人，然后冲到了那几具尸体的身边，把它们朝着陈锋扔了过来。
而陈锋，立刻把那几只反刍怪的肚子给破开，然后取出里头的胃部，可惜只有那只朝着陈锋喷酸弹球的反刍怪有大量的胃液，装满了一个超级生命药剂的瓶子，其他几只加起来也才不到半瓶。
“该死，忘记喂东西吃了！”陈锋顿时一阵无奈，早知道就不把骨头给收起来扔到墓地了。
但是仔细一想，如果不扔的话，到时候悲剧的恐怕是自己，别看陈锋如今让3000+的骷髅和自己分摊伤害，但是一旦酸弹球开始疯狂的喷射，吃亏的还是陈锋自己。
“算了，就是麻烦一点！”陈锋顿时一阵无奈，金刚兄弟彻底的被陈锋征用了，无法参加战斗，而陈锋又发现了一个非常非常好的杀敌办法。
你反刍怪不是喜欢吃东西么，那就给你吃东西，只要不吃到胃里，那一切都没问题，因为陈锋把反刍怪的胃部坏掉，那就采集不到酸液了。
“去，鬼刀骨蛇，给我钻它们的脑袋里！”果然，陈锋的办法十分奏效，鬼刀骨蛇带一根骨头，被金刚直接强硬的塞进了一只反刍怪的嘴巴里，骨头被反刍怪条件反射的吞了下去，而鬼刀骨蛇则发挥出了恐怖的实力。
鬼刀出现，疯狂的旋转，仅仅不到一分钟，那反刍怪惨叫着，居然整个脑袋都掉在了地上，而鬼刀骨蛇则缓缓的从断口爬了出来。
“真是一只恐怖的家伙啊！”陈锋现在才明白，为什么鬼刀骨蛇在地狱如此的强悍了，甚至高等恶魔都不敢惹。
万一惹火了，你总有不防备的时候，高等恶魔都是人高马大，张开嘴巴鬼刀骨蛇进入就好像人的嘴巴里进了一条蚯蚓一样。
然后人家在你的喉咙甚至是独自里大肆的破坏，可千万不要小看了鬼刀骨蛇，鬼刀骨蛇身前可是地狱内最小心眼的恶魔之一。
紧接着，让陈锋一只以为没用，或者只有高速度这一个有点的疾风乌鸦也立功了，飞快的把地上一小块一小块的骨头扔进一只只的反刍怪的口中。
这么点的东西，完全无法让他们在胃里头凝聚成可以喷射的酸弹球，但是却可以轻而易举的让它们的胃部开始流淌酸液。
“太好了！”陈锋一下子就激动了起来，果然人不可貌相啊，还是得看本事，陈锋一下子就特许金刚兄弟回去打架，那2个家伙硬生生的掰开人家的嘴巴，让陈锋想起岛国动作片里掰开女主角的菊花一样的暴力。
还不如人家疾风乌鸦的投掷来的准确。
战斗开始才不到二十分钟，陈锋这边已经斩落了接近10只反刍怪了，但是陈锋转头看了一眼他们的，顿时一阵无语。
只见那边赫然已经堆积了无数的尸体了，而大量的反刍怪已经从一旁溜走了，显然不打算和天使战斗。
而陈锋这边却是数量最多堆积的，因为数以千计的骷髅拥堵在这里，恰好这边的地形也是属于一条线，旁边就是一片高高的山坡，如果要从陈锋这边过，必须得绕路。
所以很多的反刍怪都跑到天使那边，但是运气不好的直接被天使斩杀，那彼得和比特叔侄的实力相当的强悍，随手几下就可以弄死一只。
而让陈锋瞩目的则是其中一个女孩，就是比特口中的安娜，此时的安娜手中拿着一根法杖，安娜赫然是一个法系的天使。
这可是天使的当中的珍惜物种啊，陈锋顿时一阵惊讶，本以为那安娜也是战士，毕竟法系的天使在天使的出产当中实在是低比例的，估计十万天使里头出一个法系的，算不错了。
没想到自己见到了一个珍惜物种，陈锋顿时一阵好笑。
法系的天使拥有强大的光明力量，是所有天使当中最强大的存在，随便一个魔法扔出去，都是大批的恶魔惨叫倒地。
当然，有光芒必定有黑暗，在地狱当中的女妖一族就是法系天使的克星，而女妖当中除了最普通的女妖和冥河之怒之外，还有一种最强大的女妖，也和法系天使一样，是女妖当中最珍贵的物种，传说千万只女妖里才出一只。
血腥女妖皇！
传说这种女妖一出生，就注定是女妖一族的皇者，天赋血腥法力，可以让技能的消耗法力用生命值取代，而且是十倍取代。
也就是说，如果安娜要释放一个魔法，中了那个魔法之后，会在魔法消耗量的基础上，暴增十倍，消耗生命值。
恐怕这个世界上，除了近战的职业者，任何法系都吃不消这样的诅咒，而且那血腥女妖皇还有强大的技能，例如施法延迟，例如消耗加倍。
其中3000年前，一个血腥女妖皇诅咒了一个法系的天使，结果那天使在中了诅咒的瞬间，刚好魔法准备完毕。
结果，原本需要的能量暴增五十倍，那天使瞬间被抽干能量，直接整个身体都分解成了最原始的光明力量，这才凑足了魔力。
可惜没有天使的指引，整个魔法轰然爆炸，顿时天使大军损失惨重。
只见安娜抬起手，一根根金色的长矛宛如下雨一样的从天而降，直接穿透了一只只反刍怪的身体，顿时被钉在了地上。
紧接着比特等人快速的进攻这些无法逃跑的反刍怪，顿时大片大片的收割着尸体。
“啧啧，真厉害啊！”陈锋不得不感慨，这样的实力真的太惊人了，那金色的长矛完全无视连双刀骷髅都感到头疼的反刍怪皮肤，在那金色长矛面前宛如一层纸片一样。
轻轻的一桶就破了。
“太恐怖了！”难怪这几个天使就敢说要阻击这几十万的大军，陈锋看来全部都是那安娜的力量在主导。
那安娜随便一招，让大量的反刍怪追尾，直接导致所有的反刍怪不得不停下脚步，而紧接着就是金色的长矛，更是瞬间让数以千计的反刍怪钉在地上，动弹不得。
陈锋看着那安娜，不知道接下来安娜会有什么表现。
忽然，就在陈锋好奇的看着安娜的时候，安娜猛然的转过头看了一眼陈锋，陈锋顿时一愣，那安娜还是一个超级大美女，难怪比特魂不守舍的。
但是就算是再如何美丽，陈锋的眼里都还不如温柔的抚摸着自己肚子的朱利安。
看着安娜看了过去，陈锋顿时轻轻的点头，表示友好，而安娜也一愣，轻微的点了一下头，然后猛然的一招手，只见一片金光顿时洒在了陈锋和陈锋骷髅们的身上。
“嘶！”陈锋顿时倒吸一口冷气，陈锋只感觉自己全身上下一下子就充满了力量，等反应过来打开控制面板，只有全属性赫然暴增了一倍。
这可是全属性，而不是某一个属性。
“太感谢了！”陈锋顿时一阵激动，有这样的增幅，那自己可以杀更多的反刍怪了！

第533章 第二封大礼！

大便宜啊，陈锋完全没想到，一群天使在短短一个小时不到的时间内，居然击杀了整整26000只反刍怪。

算一下，那就等于26000W荣誉点，一只反刍怪有1W点荣誉点啊，加上其中的一些误差，最少也有25000W的荣誉点。

太恐怖了！

如果这些荣誉点给陈锋，陈锋什么都不兑换，只兑换经验的话，可以兑换整整25000W亿的荣誉，也就是整整2个兆还要多。

“太恐怖了！不愧是神级的天使，对付反刍怪真的是砍瓜切菜！”陈锋顿时无奈的摇摇头，好在这还是天使的战斗，如果是爷爷这个火魔过来，估计也差不多。

要知道，爷爷一个大招下去，恐怕最少也有个几万了，如果老爷子是用全力释放的，陈锋甚至以为，刚才在这边跑过去的所有的反刍怪一只也别想活着。

这就是法师的好处，可以在瞬间，鼓动全身的力量施展出超级强大的技能，这样一来恐怖的威力可以让所有人叹服。

但是法师的持久性一直都是可怜的，换句话说爷爷如果一次性秒杀了全部的反刍怪，那恐怕老爷子就得瘫倒在地了。

但是战士不同，尤其是天使战士，虽然击杀的速度比起魔法来慢很多了，但是持久性却是无比的好，这就是为什么法师最适合在大规模的进攻或者守城中使用。

而战士，则是用于长时间的守城，就算是库拉斯特的战士们，也可以连续战斗一个星期不眠不休，最多吃点东西就立刻投入战斗。

而在群魔堡垒，运气不好的时候敌人疯狂进攻，连续一个月没的休息那是常有的事情，而随着等级的提高，对于休息的要求也越来越少，甚至有一些超级恐怖的战斗狂，一年到头都没有休息的时间，这也是多的。

哈洛加斯有一群野蛮人，叫做“狂战士”，他们是所有野蛮人的职业者当中千挑百选出来，拥有最强大的战斗意识，最强大的战斗本事。

队伍里所有野蛮人彼此之间都是可以背靠背的兄弟，却又是相互刀刃相向的对手，每一个野蛮人都有无数次濒死的时候，可是在强大的战斗意志面前，又活生生的摆脱了死神的锁链，成为库拉斯特最强大的一支队伍。

当然，相应的哈洛加斯也有其他的队伍，可是“狂战士”小队说自己是哈洛加斯最强大的一支小队，其他的队伍连屁都不敢放。

因为从来没有一个队伍，连续在外面战斗了二十年，一次都没有回过哈洛加斯，连最基本的补给什么的都没有。

饿了渴了，吃果子，吃动物，吃树根甚至扒拉地上的白雪，甚至抓一只连指甲缝都塞不满的小虫子吃。

受伤了，直接硬挺过去，用野蛮人最强悍的身子硬生生的扛过去，如果抗不过去那就是死，如果扛过去，又是一条怒龙发威了。

装备磨损了，坏了，直接用敌人爆出来的装备，无论装备什么颜色，只要是装备，完全不嫌弃的装备在身上。

陈锋虽然达不到这个目的，但是陈锋却也有这样的心思，在这八个月内，除非是交任务，不然陈锋都不想再回到群魔堡垒一步。

彼得等人留给陈锋一份非常非常深厚的大礼，26000只反刍怪，可惜因为许多反刍怪连吃尸体的时间都没有，所以胃内都没有多少酸液。

但是，最少陈锋可以从8只左右的反刍怪的胃里弄出一瓶的酸液，而一瓶酸液的荣誉点是500点，但是陈锋并不一定要拿去交任务。

因为任务的奖励是500点，但是真正市场价格却是在800点左右，而且尤其是在休战期结束之后，到时候恶魔大军会集合全部的兵力进攻一次，这一次是每一年内最惊险的一次，也是每一年死人最多到时候。

而这个时候，这些酸液的价格会疯狂的上涨，甚至有过一瓶酸液涨到3000点的时候，陈锋没打算那个时候卖，因为这么多的东西都不是自己打的。

如果是自己打的，陈锋或许会留到那个时候，但是这些东西都是比特等人的，所以陈锋打算把这接近3500瓶的酸液，全部卖给安娜的家族。

按照市场价，加上陈锋答应的减少三成，陈锋卖给安娜家族的，也差不多是500点荣誉点一瓶，而这里有3500瓶，总共的荣誉点差不多是175W，也就是陈锋要杀接近160只反刍怪才有这么多的荣誉点。

但是看看如今的陈锋，杀一只怪最少要三分钟，而160只最少也要陈锋好几天杀，并非是陈锋的实力不行，而是因为被陈锋包围的有点多了，导致兵力分散。

如果把十分一变成三十对一，那战斗的速度自然会上升，而且加上陈锋任由自己的骷髅进攻，其他弄酸液的事情都是自己在做，所以说白了，这些175W的荣誉点，都是白捡的。

整整15个小时，陈锋总算是把所有的反刍怪都给杀了，那可是整整899只，只差一只就达到900只了，陈锋可是足足等待了15个小时啊。

899只的反刍怪，算上一些偏差，还有陈锋徽章低等级的加成，陈锋足足得到了900W的荣誉点，之间陈锋胸口的徽章骤然间一闪，从白色变色了淡绿色。

而那上头的几道金色纹路在淡绿色的徽章光芒下，则变得更加清晰了，陈锋顿时一阵大喜，因为徽章升级，那就代表着陈锋兑换一些东西，可以打折了。

徽章的等级是按照颜色来的，一共是9个等级：白色，淡绿色，青绿色，淡蓝色，海蓝色，耀紫色，淡金色，暗金色，和耀金色。

其中，耀金色最高，白色最低，而根据徽章颜色的增幅，对所有东西的打折程度，还有可不可以打折，也有着明显的区分。

就那白色和淡绿色说，其中白色可以购买100W荣誉点一下的任何东西，但是不享受任何的这折扣，而这个东西不包括经验。

也就说，在淡绿色的基础上，是无法享受用折扣购买经验的，还是1点一万经验值，一万点一亿经验值，一亿点就是一个兆的经验值。

而淡绿色，则可以购买1000W荣誉点一下所有的东西，并且享受9.5折的优惠，也就是说陈锋购买东西，只要付95%的荣誉点就够了。

可惜，这也也不包括经验值，陈锋想要购买经验打折的目标，还远得很。

而一般人从白色升级到绿色，只需要10W荣誉点，相当于10W只沉沦魔，整整50W邪魔之子。

但是陈锋却是要一百万，明显高出了整整10倍，陈锋现在还不懂，等他知道的时候估计要气死，比别人弱了整整十倍，不然现在陈锋的荣誉点，足够升级到淡蓝色了。

淡青色到青绿色，一般人需要100W，陈锋却是要1000W，而真正需要千万荣誉点的，则是从青绿色升级到淡蓝色。

而从淡蓝色开始，购买经验才真正享有折扣，9.5折！

但是，升级到淡蓝色可不是1000W荣誉点就能达到的，而是整整2000W，因为不但需要徽章里有1000W荣誉点，而且还需要消费过1000W，加起来要2000W才能达到。

这也避免了一些父母把自己的荣誉点转移给自己的孩子，让孩子的徽章等级提高上去之后，购买经验疯狂升级。

虽然这样是明文规定禁止的，但是总有漏洞可以钻的。

此时的陈锋完全不知道，陈锋此时此刻正在为了自己得到1000W的荣誉点而兴高采烈，因为这是整整1000亿的荣誉点，足够陈锋升级3级到4级了。

这才出来第四天，陈锋已经达到了一天一级的境界了。

“不好，我得立刻赶上去，不然的话反刍怪都要被杀光了！”陈锋忽然惊呼了一声，立马收拾好了自己的东西，然后快速的叫出了飞猪，现在不是观察地形的时候，所以陈锋要最快速度赶过去。

飞猪骷髅立刻带着陈锋急速的前进，果然不愧是天空中最会逃命的家伙，飞猪骷髅的速度连亚龙和尸鹫都甘拜下风，可惜续航能力不行，不然的话飞猪骷髅完全可以代替亚龙，成为陈锋的坐骑。

又能保护人，又有极快的飞行速度，关键时刻的“以牙还牙”则更加给力，所以陈锋自然也喜欢飞猪骷髅。

可惜，续航能力太差了。

果然，还不到半个小时，飞猪骷髅就一副死了爹妈的样子，陈锋顿时翻了一个白眼，把飞猪骷髅扔回了墓地，叫出了亚龙，乘坐着巨大的亚龙追了上去。

“那边有尸体！”陈锋忽然惊呼了一声，只见前面一公里之外，赫然出现小山一样的尸体堆，而陈锋注意到，那边赫然出现了许多恶魔。

“正在吃自己的同伴！”陈锋飞进一看，只见许多杂七杂八的恶魔，正在疯狂的啃食着那海量的尸体，其中好多尸体都被破坏了。

“该死，老子的酸液啊！”陈锋顿时一阵恼怒，这些显然是比特留给自己的，没想到居然被其他的恶魔捷足先登了。

“咦，比特看来对我还不错，居然还留了几百只反刍怪给我！”陈锋忽然一笑，只见那一群尸体的当中，赫然一群反刍怪，拿群反刍怪全部都给钉在圣光长矛上，动弹不得。

:

第534章 比塔・拉夏还牛的陈锋！

显然，不是随便留下的，而是故意留给陈锋的，因为按照比特等人的个性，加上安娜的实力，完全不会漏怪，就算是真的漏了，一次漏了数百只，显然不正常。

“看来真的是留给我的！”陈锋顿时一阵感激，不知道比特等人知道了什么，但是显然留给陈锋这些数量的反刍怪，显然是知道陈锋的实力不行。

并不是瞧不起陈锋，而是要留一点给陈锋，但是又不想让陈锋浪费时间，毕竟前面还有很多的尸体，实际上10个小时的时候，陈锋已经落后了不知道多远了。

最起码，比特几个人已经把反刍怪清理的差不多了，而一路上每一次击杀的区域，都给陈锋留下将近300只的反刍怪，而且全部被安娜的圣光长矛魔法钉在地上。

“我的魔法最少可以持续3天，3天的时间足够陈锋去击杀我们留下来的将近5000只的反刍怪了，当然如果运气不好，引来其他的恶魔，恐怕会把反刍怪给杀了，或者放了！”安娜一脸冷淡的说道。

“安娜，真的谢谢你了，其实我已经看出来陈锋是来拼命赚取荣誉点的，他的实力来地狱真的勉强，但是有了你的圣光长矛， 陈锋可以更轻松的获得大量的荣誉点！”

“他们职业者可以把荣誉点换成实力，就是他们嘴巴里的等级，这么多的荣誉点，陈锋的实力会提高的更快，到时候就可以更轻松的在地狱里生存了！”比特开心的对着安娜说道。

“比特，你不是很讨厌这个人类么？彼得叔叔说你和那个陈锋差点还打起来？”安娜对着比特皱着眉头问道。

“乱说，什么时候打起来了，我虽然脾气不好，但是也不是那种会随意对人出手的人，那个陈锋我第一眼看到，心里头感觉是不好，但是我后来知道他是为了妻子，努力来到地狱战斗，自然没有了对他的成见！”比特立刻说道，生怕自己在安娜心目中降低了印象分。

“哦？为了妻子？”安娜顿时眼睛里头闪过一道金光，立刻好奇的朝着比特问道，比特此时正是紧张的时刻，当然想要挽回，就怕自己叔叔的话让安娜讨厌自己。

“对啊对啊，陈锋的妻子要生人类的小宝宝了，那陈锋为了让妻子过的更好，就来到地狱提高自己的实力，等妻子来到地狱的时候，就可以轻松的在这边生活下去，你恐怕不知道，普通人类刚来到地狱的时候，可是很补自由的！”比特急忙对着安娜说道。

“没错，普通人类一进入地狱，就立马被人类的军队强制征集，除非他们的实力达到一定的地步，不然的话一辈子都只能在军队里，和恶魔战斗！”彼得也走了过来，对着安娜说道。

“这个我知道，我们天使的规章制度虽然没有人类严格，但是新来到天空之城的天使，也是要加入军队，参加战斗，直到十年之后，叔叔还有比特，你们当初不也是这么过来的么？”安娜笑着对着彼得说道。

“没错，那个陈锋为了自己的妻子来到群魔堡垒之后，可以不用加入军队，就想要大肆的赚取积分，只要有足够的积分，就可以把她妻子的徽章升级深蓝色，那时候就可以脱离军队了！”比特立刻说道。

可惜，比特完全不知道，陈锋来到地狱的确是为了妻子，为了孩子，但是却并非是为了给朱利安一个深蓝色的徽章，而是要赚取足够的荣誉点，提高自己的实力，让自己在这个世界上更有影响力，更有话语权。

到时候自己的孩子出生，陈锋就不用害怕天堂和地狱都惦记着自己的孩子，不过比特的猜测却给了所有一个稳定的念头，那就是陈锋为了妻子，不惜自己辛苦。

“为什么那陈锋不在人类世界，反而要来到群魔堡垒，生孩子也可以留在人类世界啊？”安娜不解的问倒。

“安娜你不知道，一定是陈锋的妻子等级已经得到标准了，按照协议，达到60级的职业者，必须在新一年的休战期之前，全部来到群魔堡垒，而陈锋的妻子虽然属于意外，休战期来不了，但是等孩子出生之后，也会被强制接入地狱，到时候陈锋的妻子去参军，那他的孩子谁照？”彼得对着安娜说道。

安娜顿时恍然大悟，心中不由的对陈锋更加的钦佩了，一路上彼得和比特都让安娜留一点怪物给陈锋，安娜虽然疑惑，但是还是留了。

但是，安娜的心中却对陈锋有了一点成见，因为一个要别人留下尾巴的人，根本就算不上强者，安娜从小就在强者的世界里长大，自己的父亲交往的人都是人类和天堂顶尖的强者，所以安娜天生就认为，男人和女人都是要靠自己，才能成为强者的。

而因为彼得等人给陈锋留怪的行为，让安娜不由的开始有点鄙视陈锋了，但是现在听了众人的话，安娜对陈锋的鄙视却瞬间消失，而好奇却猛然的暴增了。

“这个陈锋你们恐怕不知道，他是近万年来，人类世界当中最最有天赋的天才啊！”彼得忽然叹了一口气说道。

“什么？不可能吧，陈锋兄弟虽然实力的确还不错，但是近万年来最天才的称号，还轮不到他吧？”第一个怀疑的居然是比特，只见比特一脸不可思议的看着彼得。

“那是你只看到了一个表面，如果你知道陈锋的经历，你就知道，陈锋为什么被成为数万年来最恐怖的天才了，甚至连当初人类当中最最最有天赋的伟大圣者，塔.拉夏，都不一定比得上陈锋的天赋！”彼得说。

“什么？不可能，塔.拉夏可是当初连我父亲都崇拜的超级强者，当时塔.拉夏封印巴尔的时候，连我父亲都还没成为议员呢，那时候他说他最崇拜的，就是人类世界里的一个超级强者！”

“拥有议员的实力，但是却有着连天使都无法比拟的伟大胸怀，用自己的身体封印了三魔王降临当中，实力保留最多的魔神巴尔，那种伟大的精神，当初可是连天堂都集体默哀的！”安娜立刻大声的说道。

“没错，当初的塔.拉夏的确是神人，甚至连伊姆帕里斯阁下都对塔.拉夏阁下敬之有礼，可以说是人类唯一一个可以让伊姆帕里斯阁下心服口服的人类，但是这个陈锋，体现出来的天赋，却比塔.拉夏阁下更加恐怖，如今整个安格里斯议会的成员，统统都已经注意到他了！”

“我因为是下一届议员的备选人，所以知道一些你们不知道的事情，你们猜猜这个陈锋，修炼到如今一共多少年？”彼得笑着看着几个人，甚至连其他几个天使都围了过来。

“我猜10年，他的个体实力我不知道，但是那些骷髅的实力，显然很强悍，我猜10年！”

“我看不对，那小子的年纪看起来蛮小的，彼得队长，你起码对告诉我们，那小子今年多大啊？”一个天使不满的说道。

“呵呵，那我就告诉你们，那小子今年，才23左右！”

“天呐，这么年轻？”

一群天使顿时一阵惊呼，因为陈锋今年才23，但是却已经进入地狱了，要知道当初保持进入地狱最低年纪的，就是塔.拉夏本人。

11岁！

“不对，既然你说比塔.拉夏更有天赋，那年纪也太大了吧？”一个天使忽然说道。

“呵呵，你们想想，塔.拉夏阁下当初修炼到地狱，虽然才11岁，可是修炼了多少年？整整6年，塔.拉夏阁下从5岁就开始外出升级了，而那小子，你们猜猜？”彼得十分欢快的看着一群人不断的猜测。

要知道当初他看到陈锋的资料，也是被吓了一大跳。

“我猜.....5年？”一个天使就差没咬着手指头了，想出了一个最保守的时间，可是彼得却摇摇头。

“难道是4年？”安娜惊呼了一声，从人类世界修炼到地狱，一般人最少也要个四五十年的，就算是朱利安这种天才，要进入地狱恐怕也要十几年，要知道今年朱利安，也已经26,27岁了！

“错，是3年，仅仅3年啊，3年前这小子转职成死灵法师，然后就开始一路爆发，半年出了箩格，一年冲出鲁.高因，再过一年多，就来到了地狱，你们说恐怖么？”彼得很高兴的看着几个手下一脸震惊的样子，心中顿时一阵笑意，自己当初看到资料的时候，恐怕也是这幅表情吧？

“这还不是最恐怖的，你们要知道这个小子的身份，恐怕会更加震惊，他的老师可是连天堂和地狱都共同忌惮的存在啊！”彼得深呼吸了一口气，继续扔炸弹。

“连天堂和地狱都忌惮的存在？”众人再次深呼吸了一口气，天堂和地狱都忌惮，那是多么令人神往的一种实力了，可是陈锋的老师却拥有如此恐怖的实力？

“死灵法师，又能召唤这么多稀奇古怪的骷髅，天堂和地狱共同忌惮的老师，难道他的老师是那一位？当年天堂和地狱共同围剿的那位？”安娜震惊的问道

“谁啊？”比特一脸不解的问道，而一旁的彼得则点点头，安娜顿时倒吸了一口冷气。

“谁？还能有谁，传说中第一代耐法兰唯一活着的人类，死神，拉斯马！”

“嘶！”

第535章 陈锋被吃了！

“拉斯马是他的师傅？怎么可能，那伊姆帕里斯不早就把他给杀了，要知道伊姆帕里斯阁下可是最痛恨拉斯马的？”安娜大声的惊呼道。

“有什么不可能的，你们知道，人类到达一定等级的时候，有一次叫做祠附进化的程序吧？”彼得笑着问道。

“没错，我当然知道，因为那是当初伟大的天使长泰瑞尔第一次和人类正是联盟的时候，开发出来的魔法阵，利用魔法阵，加持天堂的力量，引导世界之石的力量给人类的身体做改造，其实就是......”

“闭嘴，不许把原理所出来！”忽然，就在安娜准备把赐福进化的原理说出来的时候，彼得怒吼了一声，安娜顿时浑身一颤，立刻收住了下面的话。

“对，对不起！”安娜立刻小生打道歉。

“叔叔，你干嘛对安娜这么凶啊！”比特立刻不愿意了，就算是自己的叔叔，比特也是一脸的怒火，彼得顿时翻了一个白眼。

“你难道忘记规定了么？永远不要提及人类赐福进化魔法阵的原理，这可是禁忌，安娜在你出生的时候，你父亲就是议员了，所以你家里有很多记载着秘密的书籍，这些都是普通人无法接触到的！”

“所以，你必须严格守住这个秘密，不然的话后果不堪设想！”彼得严肃的说道，安娜立刻想起了当初看书的时候，书中的禁忌，立马点点头。

“好了，那我继续说，这个赐福进化在一段时间内，可以瞬间提高人类的身体素质，而且赐福进化是分波数的，赐福进化当中，每一个能量波都人类的身体，都有着显著的提高！”

“如今的人类，因为某些原因，天赋越来越差，所以一般在第一次赐福进化的时候，2次能量波已经是天才了！”

“而当年的塔.拉夏阁下，赐福进化的时候可是整整6次赐福进化，也就是身体素质直接提高了6次，每一次都是成倍成倍的翻倍，可想而知6次之后，塔.拉夏阁下的天赋会惊人到一个什么地步！”

“但是！”彼得的眼中却忽然闪耀起了金光，而其他人听到彼得的一个“但是”，顿时立刻激动了起来，瞬间围住了彼得，一连串“什么但是？”，“但是什么？”的朝着彼得问道。

“但是，你们谁都想不到，陈锋的赐福进化，所产生的能量波的次数，我现在一想起来那天的情况，就是一阵震惊啊！”彼得顿时深呼吸了一口气。

“到底几次啊，叔叔你要急死人啊！”比特立刻焦急不满的说道。

“10次！”

“什么？”

“10次，整整10次，那天陈锋连续引发了10次能量冲击，那恐怖的能量冲击甚至连阿兹莫丹都惊呆了，居然惊恐的投下了一个分身，试图毁灭陈锋！”

“可是，就在人类想要阻止阿兹莫丹，但是却因为阿兹莫丹分身无比恐怖，人类无能为力的时候，一个声音出现了！”

“‘是谁，打扰我的继承人？’一个愤怒的声音出现，拥有阿兹莫丹本体三分之一力量的分身，居然被一只手臂给仅仅的抓住了，动弹不得！”彼得顿时有点激动的说道，那可是阿兹莫丹三分之一的力量啊，居然被一只手臂给握住，无法动弹，而且那手臂甚至还是穿越空间攻击过来的。

“拉斯马！”安娜惊呼了一声，彼得点点头。

“没错，就是拉斯马，拉斯马不知道从什么地方，跨越了空间攻击阿兹莫丹，可怜的阿兹莫丹虽然拥有本体的三分之一力量，可是却动弹不得，最后我们伟大的正义天使泰瑞尔亲自降临，一剑斩杀了阿兹莫丹！”彼得带着无尚的崇拜说道。

“正义永恒！”

“正义永恒！”

所有的天使顿时恭敬的一声祈祷，就好像西方教会里，总是会说一声“阿门”或者“愿主保佑你”之类的赞美。

“正义天使代表着正义， 他是绝对公正的，绝对公平的，就算陈锋是拉斯马的传人，可是泰瑞尔为了顾全人类和天堂的大局，更是因为泰瑞尔相信，陈锋是人类的未来，完全对陈锋没有任何的敌意，不但帮助陈锋解决了阿兹莫丹的攻击，更是阻止了伊姆帕里斯想要消灭陈锋的念头！”彼得崇拜的说道。

“天呐，那陈锋真的逃过了一截，正义永恒！”安娜惊呼了一声，此时陈锋也不知道，当初要不是泰瑞尔的坚持，恐怕他早就被看拉斯马万分不顺眼的伊姆帕里斯给斩杀了。

而且是伊姆帕里斯亲自降临斩杀陈锋。

“而陈锋，你们猜猜他现在的等级，仅仅50级啊，仅仅50级啊，你们相信，他的等级么”彼得大声的说道。

“什么？只有50级，居然可以击杀反刍怪，按照人类的等级计算，反刍怪的等级，可是整整89级啊！”比特率先惊呼了起来，不可思议的看着彼得。

“没错，你没听错，其实我从看到陈锋不到十分钟，就想起了这个青年，他对我的震撼实在是太深了！”

“哈洛加斯首领的妻子，那位最强大的亚马逊女战士亲自来到天堂，给陈锋办理了特殊手续，可以不用参加军队，恐怕那个少年，是要疯狂的提高自己的实力啊！”彼得深深的看了一眼远方，只是看不见，那边一个小巧的声音，正在一群比他大的多的怪物尸体边上不断的忙碌。

“该死，该死，该死，怎么这么多杂七杂八的恶魔啊！”陈锋一阵无奈，因为尸体成堆的关系，而地狱内的环境，虽然每一个恶魔都有智慧，但是许多低等恶魔的智慧不高。

但是最重要的，这个世界是恶魔吃恶魔的世界，没有其余的生物给它们吃，也就是和动物一样，今天老鼠吃虫子，明天猫吃老鼠，后天又是老虎吃猫。

所有的一切都是如此的循环，许多的恶魔都死在自己天敌的手里，但是一旦发动战争，就好像狮子和老虎会联手作战，猫和老鼠一起进攻。

所以，大量的尸体自然引来大量的恶魔来啃食，所以尸体数量虽然多，可是随着时间的推移，陈锋的清理实力的速度却越来越慢。

因为更多的恶魔不断地加入进来，很多都是低等的甚至是中等的。

“该死的女妖！”陈锋无奈的看着自己身上的诅咒，这是女妖的另外一种诅咒，让人的移动速度下降100%，现在陈锋跑步的速度比走路还慢，看着面前如同小山一样的尸体，顿时欲哭无泪。

原来捡便宜也不是一件轻松的事情，陈锋这是有生以来，甚至是历史上第一个捡便宜捡到手软的人。

陈锋无奈，不过这些东西还是要处理掉，已经很多的尸体都被啃食掉了，如今陈锋背包里的酸液数量超过1W瓶，好在陈锋的背包里可是什么东西都不缺，那些什么超级生命药剂，当初陈锋可是弄了几十吨到自己的背包里。

别人都是按瓶算，而陈锋是按吨算，当初可是一次性搬空了一个民房的超级生命药剂，而花费仅仅是一个1号符文而已。

“轰隆隆！”正当陈锋辛勤的倒着生命药剂，然后准备帮下一只怪物开膛破肚的时候，忽然地面开始轻微的震动了起来。

陈锋立刻跳上了亚龙，二话不说直接收回所有的骷髅，地面上的尸体什么都不管，直接飞了起来，因为他知道地狱有一个很恶心的自然现象。

地震！

地狱的地震是平均一天两三次，而刚才仅仅不到几秒钟的时间，陈锋就已经是感觉到天地都在晃动了，显然地震的幅度十分的恐怖。

因为超高的温度，地狱的地表十分的脆弱，而如今最少6级以上的地震，可以相当轻松的撕裂大地，陈锋可不愿意地面上忽然冒出一个大裂缝，一口气把自己给吃了下去。

地面摇晃的更加剧烈了，只见四周正在啃食反刍怪尸体的恶魔们也开始纷纷逃窜了起来，显然它们也发觉到了什么不对的地方。

“咔嚓！”果然，和陈锋猜测的一样，那地面就好像是烘干的饼干被轻轻捏了一下一样，咔嚓一声撕裂了开来，顿时一个大口子出现在了地上。

紧接着，一团团鲜红的火焰直接从里头喷出来，手册上说地表下不到百米就是岩浆，陈锋一开始以为是忽悠自己的，可是没想到居然是真的。

那开裂的下头，赫然是沸腾的岩浆，显然此时岩浆已经开始冒出来了，那这片大地是撕裂定了。

“轰！”忽然，在陈锋无比震惊的眼中，只见整个地面猛然的拱了起来，迅速的合拢在了一起，陈锋定睛一看，顿时吓的魂飞魄散！

那哪儿是地面啊，分明是一张无比巨大的嘴巴，而那大嘴合拢的地方，赫然是反刍怪的尸体，那一张大嘴，一瞬间把所有的尸体连同地面，给直接吃了。

“哦，天呐！”陈锋倒吸了一口浊气，那恐怖的大嘴仅仅路出一个下颚，就高达数百米，仅仅一嘴巴，不但把所有是尸体都吃了，甚至连地上的泥土都毫无保留。

只见半只巨大的眼睛，赫然出现在了岩浆当中。

“呼！”忽然，陈锋只感觉背后一道恐怖的呼啸声传来，陈锋立马转头，可是只见一道黑影闪了过来，一瞬间陈锋只感觉亚龙和自己的身上一股恐怖的力量传来。

“噗！”陈锋一口鲜血喷了出来，顿时整个人都被拍飞了。

忽然，一个无比巨大的黑影瞬间包裹住了陈锋，陈锋勉强张开眼睛一看，顿时极度惊恐了起来。

那黑影，赫然是一张大嘴。

“轰！”紧接着，陈锋连惨叫都来不及，大嘴轰然合拢，陈锋和亚龙，居然一瞬间就被吃掉了！

第536章 擦，动弹不得！

操！

主角被吃了！

整个地面再次回复了平静，那巨大的嘴巴猛然的下潜，一下子就消失在裂缝的岩浆当中，瞬间消失的无影无踪了。

而陈锋阁下，此时却两眼一抹黑，被卡在无数的大石头当中动弹不得，此时陈锋感觉自己就好像是当初的那只被压在山下的猴子一样。

陈锋当初看西游记，很奇怪被一座无比巨大的五指山给压住的感觉是如何，那时陈锋经常想象，是不是就好像是当初自己隔壁家的那个小胖子压在自己的身上一样。

但是陈锋现在知道了，完全两样。

那小胖子还肉呼呼的，可是那五指山和如今压着陈锋的石头一样，硬邦邦还十分的磕碜，陈锋顿时一阵龇牙咧嘴。

“亚龙骷髅，取消！”回过神来的陈锋立刻把亚龙骷髅给取消了，那亚龙虽然没掉多少血，毕竟敌人只是一个合拢嘴巴而已。

但是对于陈锋来说，现在不是要安全，而是要空间啊！

立刻，巨大的亚龙被陈锋给扔回了墓地，整个怪物的嘴巴里一下子开始空了出来，陈锋顿时松了一口气。

“挤得难受！”四周坚硬的地板真的挤压的陈锋难受，陈锋顿时一阵乱动，可是四周的都是你快啊，此时的陈锋就好像热狗一样，被加在2块面包之间。

“|该死，这家伙怎么不把我吞下去呢？”陈锋虽然看不见四周向后，但是却可以清晰的感觉到，四周的温度正在急剧的升高，而且仅仅不到十分钟的时候，温度已经最少上升了三十多度，显然那怪物就是刚才在岩浆内冒头的怪物。

不知道是什么东西，就好像是一条触手一样，狠狠的抽了陈锋一下，然后可怜的陈锋就带进了那怪物的嘴巴里，紧接着怪物自然十分的不客气，一张口就把陈锋连同地面上所有的尸体，甚至是那些岩石都给吞了下去。

“变身，黑色骷髅王！”陈锋感受了一下，虽然可以勉强转动身子，但是那怪物就好像是在抿嘴一样，就好像有人吃了一块花糕，抿一下嘴巴。

一下子，陈锋感觉到四周的压力骤然间暴增，一下子所有的岩石朝着陈锋往死里压，顿时陈锋倒吸了一口冷气，二话不说直接变成了黑色骷髅王。

如果四周有光有观众的话，可以清晰的看见陈锋身上的肌肉疯狂的拱了起来，从一个亚洲小宅男，瞬间变成了施瓦辛格那种恐怖的肌肉。

紧接着，所有的肌肉开始练成一块，没有凹槽也没有突起，然后肌肉的颜色飞快的变成黑色，仅仅不到几秒钟，陈锋就从一个纯种的亚洲人，进化成了非洲人。

可是下一秒，陈锋身上的血肉一瞬间就凝聚成了一副铠甲，漆黑漆黑的，如果在月光下甚至可以油光发亮，但是显然四周没月光这个好东西给陈锋孤芳自赏。

“刷拉！”忽然，陈锋的拳头上，陈锋的手肘上，陈锋的膝盖上，陈锋的肩膀上，等好几个地方，瞬间一根根唱刺急速的突了起来。

尤其是陈锋的肩膀上，此时陈锋的肩膀上，赫然是2个巨大的怪兽脑袋，正张开嘴巴朝天怒吼，这是铠甲当中的护肩。

而护肩上头，两只独角冲天而起，直接穿透了岩石，深深的扎在了岩石里头，拔都拔不出来。

“该死”可是，陈锋变身之后的下一秒，一股更加恐怖的压力直接袭来，顿时压在陈锋身上的岩石轰然破碎了开来，一瞬间全部变成了碎石。

“呼，好在我有先见之明，及时的召唤出了铠甲，不然的话恐怕现在都已经被压成肉饼了！”陈锋顿时松了一口气，这个压力实在是有点恐怖。

不过黑色骷髅王的铠甲，可以减少60%的全部伤害，所以陈锋可以完好无损，因为这个伤害已经被铠甲减少了整整60%，也就是说陈锋承受的只不过是40%的压力。

虽然比刚才原先的时候要重很多，可实际上陈锋还是感觉可以轻松，这才松一口气，起码人家怪物抿嘴杀不死自己了。

“该死，我到底在什么怪物的肚子里啊！”陈锋不由的一阵郁闷，科斯自己完全被岩石固定在了石头内，就好像是陷入凹槽的泥土一样，陈锋整个人都碉堡了。

“该死，得先让手能动弹，这样起码可以动弹一下！”陈锋使劲的抽动自己的手臂，可惜手臂就好像和岩石融合为一体一样，完全动弹不得。

“对了，既然没办法动，那稍微耸动一下还是可以的！”陈锋立刻身长手臂，试试看能不能让自己的手在岩石里，轻微的朝着前面伸出去一点。

果然，被陈锋猜到了，因为铠甲的关系，陈锋的确可以轻微的伸出去一点，但是这一点就足够陈锋用来让自己活动筋骨了。

“幽灵一击！”

陈锋的一个拳头，猛然的散发出了一阵光芒，紧接着陈锋的手轻轻的朝着前面一伸，陈锋的手一下子就碰在了岩石上。

“轰！”

一瞬间，陈锋只感觉自己手腕前端整个手掌的边上，瞬间都空了出来，立刻抬起手腕，只感觉整个手腕都已经可以轻松的转动了，顿时一阵大喜。

“再来！”陈锋立刻大喜过望，不过这一次的并非是开前面，而是要缓缓的朝着后面开。

可惜，一个人的手腕弯曲是有一个界限的，但是很遗憾的是，陈锋完全没有这个界限。

大家可以试试，手臂张开，手掌朝上，记得手臂笔直，然后轻轻的弯曲自己的手腕，朝上弯曲，不知道有多少人可以弯曲90度一样呢？

别人或许90度左右是极限了，但是陈锋不是，因为陈锋是骷髅。

没错，陈锋变身成为骷髅王，陈锋的实际上的身体，可并非是连同铠甲的，而是不算铠甲，而是铠甲里头的那一副骨头。

没有了肌肉和筋脉的拉扯，陈锋的手骨完全可以180度的弯曲，所以陈锋轻松的就弯曲了自己的手掌，然后狠狠的一个“幽灵一击”砸在压在自己身上的那些大石头上。

“轰！”又是一声响动，陈锋只感觉自己收完后面顿时轻松了许多，立刻开始用力的往回缩手臂，可是让陈锋觉得悲剧的事情发生了。

铠甲，手肘的地方，有尖刺啊。

而那个尖刺，长达30公分，完全没入岩石内，陈锋可以轻轻的朝着前方伸手臂1个厘米，这样足够让陈锋把自己手腕的地方给砸碎了。

但是如今，陈锋却无法让手臂往后移动2个厘米以上，陈锋完全被卡主了。

“该死！”陈锋的脸色顿时一变，这样的话真的太糟糕了，自己的手臂，仅仅手腕能动？

“对了，我差点把它们给忘了！”陈锋的眼睛忽然一闪，如果手能动的话，陈锋估计准给自己一个巴掌。

心念一动，顿时陈锋只感觉自己的手上立刻出现了一个沉甸甸的家伙，陈锋可不敢乱动，因为那正是陈锋的鬼刀骨蛇。

要知道，鬼刀骨蛇的刀刃虽然是隐藏在脊柱骨里的，但是却有一点点刀尖漏出来的，陈锋可不敢乱摸。

“给我挖！”陈锋立刻下令，顿时一条鬼刀骨蛇直接开始朝着陈锋这个方向挖掘了起来，紧接着陈锋再次召唤了出一只，从下方开始挖掘过来，然后又是一只，开始帮忙拓宽道路。

仅仅不到2分钟，陈锋就终于可以感觉到，自己的手臂上的压力消失了，换句话说就是终于成功的挖洞了一只手臂。

该死，还缩不回来！

陈锋顿时又是一阵无奈，这样完全不够啊。

立刻把疾风乌鸦也给叫了出来，无奈因为只有这两个小家伙的身子够小，等再大一点，暴走骷髅也可以出来了。

“对了，暴走骷髅，那群家伙是温度越高实力越恐怖的，而且火焰免疫，如果扔到太阳上去，那恐怖的温度，可以让暴走骷髅的实力暴增，甚至是奥特曼了都打不过！”

“只要等空间再打开一点，到时候就可以召唤出暴走骷髅帮忙挖洞了，如果等空间再开的大一点，红须矮人都可以！”陈锋立刻欣喜了起来，立马让所有的骷髅努力挖掘。

五分钟后，陈锋成功的召唤出了的大量的暴走骷髅，仅仅2分钟之后，红须矮人表示成功占据地下洞穴。

“呼，终于可以动了！”陈锋顿时松了一口气，自己窝在一个深坑内，除非那怪物再抿嘴，不然的话根本压不倒陈锋。

如今陈锋已经可以自由的动弹身体了，立刻深呼吸了一口气，然后大手一挥，顿时一枚完美的钻石出现在了陈锋的手中。

陈锋曾经说过，如果有一天自己可以安享晚年了，那陈锋就把所有的完美钻石，都当成是夜明珠，镶嵌在自己家的房价里。

钻石天然散发出来的白光，就好像是日光灯一样，所以一下子四周都被钻石给照的透亮了。

“啧啧，四处密封，我好像是被关小黑屋了，好在我可以不吸收氧气，我反正是骷髅，没心没肺！”陈锋顿时开起了自己的玩笑，不过陈锋变身骷髅王，还真的不用呼吸了。

第537章 熔岩魔王

陈锋从背包里拿出了手册，开始查看恶魔的资料，这本手册上不但有新人的注意事项，而且还有已经在地狱内发现的恶魔的所有资料。
人类就是喜欢研究，对于天使来说，恶魔就是用来斩杀的，但是人类却不一样，因为人类知道“知己知彼百战百胜”，所以当出现恶魔的时候，就试图开始研究恶魔，找到恶魔的弱点。
而来到地狱更是“变本加厉”，把所有已知的恶魔都研究了个遍，当然除了魔王，还有仅次于魔王那些家伙，其他能抓住的全部都抓住过。
抓不住的一些强大存在，也偷偷默默的研究过，生活习性，生存环境，各种能力等等，总而言之人类的手中，拥有比恶魔自己都更加详细的恶魔大全。
陈锋开始翻找了起来，首先低等恶魔，全部忽略，这么大的家伙怎么可能是低等恶魔啊，恶魔这种生物有一个非常显著的特点。
体积越大，实力越强。
就好像是迪亚波罗一样，真身仅仅一条尾巴就有数万米长，整个身体高大万米，那一只手臂就有一个库拉斯特的城墙那么长。
而最弱小的邪魔之子，仅仅比一条普通的小蛇长不到哪儿去，所以体积越大的怪物，实力肯定是越强。
“这么大的家伙，相比一定等级很高啊，从高等恶魔开始看好了！”陈锋立刻翻到了高等恶魔那一边，开始一页一页的翻找了起来。
“巨大恶魔？不是，那家伙我见过，10米算顶天了；黑暗蝎子？你家蝎子还熔浆里有用还有一张大嘴巴啊，他可是钳子嘴巴！”
“黑暗攻城兽，好家伙，这家伙不就是当初箩格的攻城兽的老爸么，3000米的身躯，啧啧，这家伙一个锤子恐怕就能把库拉斯特的城墙给灭了！”
“邪龙魔，长达6000米，飞翔在宇宙当中，负责地狱最外头的防线，拥有整个地狱最强大的巡逻能力，不错啊，侦察兵的干活，要不要去地狱问问看，有没有邪龙魔的地狱骷髅？”
“熔岩魔王，熔岩魔王.......身长5000米以上，2级恶魔，实力无比恐怖，每一只都可以与贪婪法则沟通，是阿兹莫丹手下最强大的恶魔......”
“你妹，就是它！”
陈锋顿时一阵，看着图片上宛如一只鲸鱼一样的巨大家伙，显然吃掉自己的就是这个巨大的家伙，叫做熔岩魔王。
好霸道的名字啊。
“熔岩魔王，2级恶魔巅峰，实力深不可测，如果不是因为活动范围仅限于熔岩地区，恐怕要分类到1级恶魔当中了！”
“熔岩魔王，拥有岩浆内除了魔王之外最大的身躯，全长5000米以上，如果达到精英级别，全长会在6000米以上，首领级别，全长可达到8000米，而达到暗金级别的熔岩魔王，全长可以达到万米！”
“拥有可以自由在岩浆内移动的能力，平日里生活在熔岩深处，四周温度可以高达6000摄氏度，一般人碰到立刻死亡！”
“靠！”这些介绍才不到十分之一，陈锋就已经忍不住骂出来了，这让陈锋如何逃跑啊，尤其是那熔岩魔王一定是在移动的，所以陈锋压根不可能开门啊。
开门可是开在空间位置的，就好像你在地球仪上插一个洞，可是地球仪和地球一样，在慢慢的转动，那个洞的位置还是在那个坐标上。
不过陈锋如今虽然可以开启，但是陈锋不够大啊，开门到进门，需要一两秒的时间，但是鬼知道这个熔岩魔王的移动速度是有多快。
万一门打开了，结果一秒钟之后就在几百米外了，那陈锋玩个屁啊，说不定那空间门带着一大堆的岩石甚至是熔岩魔王的血肉回去，恐怕熔岩魔王的发狂陈锋是挡不住的。
所以，陈锋不敢开传送门，惹怒了那熔岩魔王陈锋还不怕，毕竟自己在熔岩魔王的面前，就好像是一阵蚂蚁一样。
一只混合在满口晚饭里的蚂蚁，一般人还真的吃不出来，但是一旦打开回城失败了，那就真的糟糕了，因为陈锋的背包里，就只有一张回城卷轴。
完全只有一次机会。
“再等等吧！”反正陈锋已经和骷髅没两样了，可以不吃不喝不眠不睡不呼吸，陈锋唯独搅着急的就是这个该死的浪费时间。
这么多天的时间，陈锋显然格外的担心，虽然他知道自己死不掉，总有一天自己可以跳出去的，毕竟这个家伙还是要进食的不是，只要在这个恶魔进食的时候，打开传送门，陈锋就可以逃走了。
那时候的恶魔总不会动吧。
但是，陈锋却又担心浪费的时间，按照书上说，这个恶魔每一次进食会休息一个月的时间，也就是说陈锋要浪费一个月的时间？
不要啊！
陈锋顿时一阵害怕，因为一个月的时间最陈锋来说可是万分的重要，虽然说要用一个月的时间来熟悉恶魔的战斗。
但是陈锋知道，这个一个月是自己的熟悉阶段，但是依然有荣誉点入账的，只不过少了许多而已。
但是，起码那还是有入账啊，多多少少，几天凑一个一级的经验还是有的，但是如今就这样生活在这个地方，陈锋恐怕自己完全撑不下去啊。
一个月就这样呆呆的坐着？
天呐！
“吼！”
忽然，陈锋的耳朵顿时一竖，只感觉在嘈杂的挖掘过程中，自己居然听到了一声声的怒吼，陈锋顿时一震，立刻让所有的“矿工”同志停下手中的干活。
“吼！”再次，一阵虚弱的吼叫传来，陈锋的眼睛顿时猛然的瞪大。
“对啊，这大怪兽虽然吃了我，但是却没吞下去，显然是准备放在口中慢慢的吃，而且连我都存活下来了，那其他的一些被一起吃进来的恶魔，相比也活下来了吧？”
“恶魔的肉体，可是比我强悍多了！”陈锋顿时一阵惊喜，因为一旦这个事情是真的，那陈锋就知道自己赚大了。
起码，在一段时间内自己不会无聊了。
立刻，矮人骷髅全速加工，这群适合挖隧道的矮人虽然挖的的确不错，但是一个很可惜的事情，挖着挖着，陈锋的面前就都是泥土了。
然后，挖着挖着，陈锋就只能弯腰甚至趴地上了，矮人太矮了，挖的地道能高道哪儿去啊？
“我真是笨蛋，我不是有蝎子么？”陈锋一拍脑袋，现在他的手可以拍到了，顿时立刻把蝎子骷髅给召唤了出来，一下子几只蝎子骷髅开始疯狂的拓展地盘。
果然，蝎子就是比矮人要快的多，十分快速的就挖出了一条隧道，虽然后头的陈锋满脸的泥土，但是陈锋表示没事，反正这些东西可以震碎的。
“幽灵一击！”陈锋也没有闲着，立刻开始对着墙壁爆发，幽灵一击爆发出来的200%的力量，加上黑色骷髅王对拳头技能用的恐怖伤害加成，用在打洞上面果然十分的奏效。
三个拳头下去，陈锋只感觉整个可以站立的空间顿时高出了整整20公分，陈锋不由的吐了一口气，终于可以站起来了。
紧接着，陈锋就打算双管齐下，矮人负责下，蝎子负责中，而陈锋负责上，三方一起开始朝着那吼叫的方向进攻过去。
陈锋的目标，就是能在那熔岩魔王吃到自己的时候，能把捡便宜的恶魔全部干掉再说。
陈锋兴高采烈的冲了过去，果然在十分钟之后，陈锋遇到了第一个敌人，一只邪魔之母。
邪魔之母，7级恶魔，最大的用处就是产子，就是生小孩，而生出来的小孩，则是整个地狱当中最弱最弱的家伙。
邪魔之子。
但是，这并不代表邪魔之母的本身实力不强，邪魔之母是雌雄同体的生物，一旦到了繁殖季节，就能自动产卵，而且产出来的卵，会在十分钟内就孵化出来，简直就是一台移动的产卵机。
邪魔之子有点类似异性，但是却是四只手趴在地上的异性，就好像是《数码宝贝》第二部剧场版里头的“超恶魔兽”，四肢修长，整个身体趴着行走，但是腹部距离地面却很高。
这个家伙拥有刀刃一样的爪子，可以轻松的撕开天使的铠甲，所以邪魔之母是所有武器商都喜欢的家伙。
因为它的爪子，相当的锋利，而且修长，足足有一米多的爪子，完全可以用来制作成一把长剑，加入好的材料，雕刻好铭文和符文之语，一把武器的效果可以成倍成倍的增加。
而陈锋的眼前，却刚好挖到邪魔之母的脑袋，陈锋顿时一笑，因为这个家伙完全无法动弹，而这样的意思就是说，陈锋可以直接攻击它的脑袋，而不用担心它会攻击自己。
“呛！”只见陈锋的手背上，准确的说是铠甲的手背上，一根20公分的刀刃忽然出现，那是躲藏在陈锋铠甲内的秘密武器，陈锋也是刚才才知道的。
好在，这一次的记忆传输要比血色骷髅王弱的多，陈锋只不过是呆了几秒，就完全接受了新的战斗方式和力量。
而当初的血色骷髅王，陈锋可是好好的惨叫了几嗓子。

第538章 开辟洞府！

“轰！”最后一拳头，使出了陈锋全身的力气，加上那充满了尖刺的拳头，还有幽灵一击，荣誉点达到860点的邪魔之母，一下子就被陈锋打爆了脑袋。

不得不说，这样的情况还真的很爽，因为以前一只都是计算着恶魔的血量，要慢慢的磨死恶魔，可是如今，只要把人家的脑袋打爆就好了。

什么，你说血量？

如果在战场上，你会把敌人全身都割破放血，还是直接一箭刺透敌人的心脏呢？

反正陈锋选择的后者，让敌人全身放血致死，陈锋虽然可以肯定自己在战斗上是有一点变态，尤其是喜欢看着高达强悍的恶魔被苍铁大树的百千根系爆菊。

但是，陈锋自认为还没变态和二到那个地步，在地狱内把一个敌人浑身上下的血都放光，这样也太坑爹了。

轻轻松松的击杀了一只邪魔之母，陈锋立刻继续挖掘，把邪魔之母的尸体给挖掘出来，然后直接砍下了邪魔之母最尖锐锋利的爪子，扔进了背包，就无视其他部位，继续朝着前方挖掘。

陈锋发现，被吞进来的恶魔不在少数，当初可是数以万计的尸体堆积在一起，吃尸体的恶魔数量也在上千，所以陈锋可以肯定，至少有500只以上的任意恶魔，被吞了进来。

所以，陈锋最少还可以击杀500只左右的怪物，这样的数量对陈锋来说已经相当的好了。

“不对，不止500只，还有那些混杂在尸体内的反刍怪啊，被安娜钉在地上的反刍怪，天呐，那些不会被压死了吧！”陈锋顿时瞪大眼里，心中一阵不舍。

那些可是真正的好东西，不会动，失血过度，随便一打就死的家伙，而且数量还多，陈锋还真的不舍得。

“真该死，只能全面挖掘了！”陈锋一阵无奈，好在如今范围也差不多了，陈锋立刻把大量的普通骷髅叫出来，一瞬间数以百计的骷髅出现在了陈锋的背后，然后开始疯狂的挖掘。

“给我挖！”陈锋一声怒吼，一副不把所有的泥土都给挖空誓不罢休的样子，一瞬间整个局面都开始开阔了起来。

“轰隆隆！”猛然，陈锋脑袋上的岩石居然颤抖了一下，不过立刻陈锋就叫出了一棵铁桦树，瞬间扎根在了岩石内，然后顶天立地。

“不好意思，先当一下柱子吧！”陈锋一阵好笑，那一棵光秃秃的大树当柱子，不过仔细一看其实还真像啊。

陈锋的疯狂挖掘，那地面有百米厚，但是也经不起陈锋这样的折腾，但是让陈锋惊奇的是那熔岩魔王的脑袋。

无比巨大，最大限度的张开嘴巴，上颚和下颚之间的直线距离，可以达到惊人的600米，换句话说那熔岩魔王在吞噬陈锋的时候，也一口把将近一里地地面都给吞了。

而熔岩魔王这个怪物，整个嘴巴就占据了整个身体的三分之一，换句话说最少1000米以上，陈锋一阵欲哭无泪。

“哎！！”陈锋重重的叹了一口气，四周的温度越来越高了，这才过去一个小时，温度最少上升了四五十度，陈锋真不敢想象，这样的温度如果继续涨下去，自己就算是变成骷髅王也吃不消啊。

“对了，俺怎么把寒冰骷髅王给忘了！”陈锋感觉自己这两天紧张过度了，一开始忘记了鬼刀骨蛇，然后忘记了蝎子骷髅，甚至连普通骷髅大军也差点忘了。

而如今，如果不是四周温度急剧升高，陈锋恐怕还会忘记自己的寒冰骷髅王，陈锋顿时无奈的叹了一口气，好在现在不用自己上场挖洞了，陈锋轻轻的一招手，变回来人类的样子。

“轰！”

一股恐怖的热浪瞬间扑面而来，陈锋一瞬间就感觉自己的皮肤都要开裂了，顿时倒吸了一口无比恐怖的浊气，连忙咳嗽了两声，立刻开始变身寒冰骷髅王。

一股寒意瞬间从陈锋的体内绽了出来，一个寒冰的骷髅王立刻出现在了陈锋的手中，陈锋顿时感觉到一股剧痛，立刻朝着手上看去。

自己陈锋的手掌，居然开裂了，好在寒冰骷髅王的头颅在陈锋的手上，里头的鲜血完全流不出来，陈锋顿时一阵惊恐，热胀冷缩，自己居然忘记了。

“该是的急躁！”陈锋深呼吸了一口气，缓缓的把骷髅王的头颅放在了自己的面前，让寒气先让身体冷却下来，然后缓缓的带上了头颅。

“轰！”一股寒冰立刻从陈锋的体内爆发了出来，一下子一个穿着长袍的骷髅王，出现在了原地，陈锋这才松一口气。

没想到居然如此的灼热，陈锋完全没有想到刚才居然如此的恐怖，如果不是反应快，陈锋恐怕都已经被蒸发了。

陈锋却浑然不知，刚才的温度高达400多度，要不是他的身体强悍，恐怕整个身体都会燃烧起来，而那寒冰骷髅王头颅的出现，直接让陈锋的手掌开裂，如果再严重一点，恐怕连骨头都可以看见了。

咦？现在不是已经完全看见骨头了么...........

哦，我已经看到骨头了........

陈锋看着自己的爪子，然后看看四周的环境，如今四面八方已经被陈锋挖出一个大世界了，起码已经被陈锋挖了有200米的样子，而单单这个范围内，陈锋就最少挖出了100只左右活着的恶魔。

当然，现在全部都已经死了，被陈锋给杀了，这样的情况下，陈锋总不会留一个恶魔陪自己聊天吧，如果陈锋要聊天，飞猪铁树都可以陪自己聊天，实在不行进墓地去，等聊爽了出来睡觉。

陈锋就十分干脆的躺在地上，双刀骷髅已经被陈锋归纳到了飞猪骷髅的门下了，飞猪骷髅监管着四周，只要一出现敌人，双刀骷髅会在飞猪骷髅的指挥下冲上去。

不得不说，骷髅世界的地位就是这样，地位高的可以指挥地位低的，双刀骷髅仅仅领主级别，而飞猪则是霸王级别，完胜双刀骷髅。

加上双刀骷髅的智慧简单，飞猪骷髅指挥双刀骷髅就好像是耍猴一样，不过飞猪骷髅显然没这个兴趣，除非是有敌人出现，不然都懒得理会双刀骷髅。

而没有人指挥的双刀骷髅，就傻傻的站在一边，等待着陈锋或者飞猪骷髅的命令。

而就在陈锋躺下的时候，陈锋被吞掉的地方，比特等人正一脸铁青的看着地上巨大的坑洞，所有天使的脸色，都是格外的难看。

“该死，熔岩魔王，阿兹莫丹居然把这群家伙从领地内放出来了！”彼得皱着眉头，这样的情况显然让彼得很是吃惊。

“熔岩魔王，天堂仅有的几种无法监视的超级恶魔？”安娜捂着小嘴惊呼了一声，她从小就听说这几种恶魔的名字，没想到居然有一天，自己发现了它们的踪迹。

“没错，熔岩魔王，黑夜魔王，飓风魔王，妖媚魔王，天翼魔王，嗜血魔王，火焰魔王，吞噬魔王还有最强大的地狱魔王，这10种以魔王命名的怪物，虽然实力不如真正的魔王级别！”

“但是，他们的却有一个完整的种群，每一种‘魔王’的种群数量，都在1000只以上，每一只都是天堂和人类的心腹大患啊！”彼得皱着眉头说道。

“那陈锋兄弟........”比特立刻紧张的问道，他们当时感觉到一股恐怖的恶魔力量从这边爆发出来，立刻赶了过来。

但是一路上留给陈锋的尸体却都没有被清理掉，显然陈锋没有经过过，而如今所在的地方，赫然是曾经放置恶魔尸体的地方。

现在，陈锋的踪迹大家都不知道，比这里更远 尸体被陈锋给清理掉了，而比这里前面的尸体却丝毫未动。

但是这里的尸体却集体消失，那唯一的解释就是这里的尸体被熔岩魔王给吃了，只有这个大胃王，才能一口把整个地面和小山一样的尸体给吃掉。

但是，比特立刻想到了一个惊恐的事情，那就是陈锋在这里收拾尸体，可是那熔岩魔王忽然从地底下钻了出来，一口连同陈锋一起吞掉了地面和所有的尸体。

然后，潜入熔岩内，回到里头慢慢享用。

“天呐，我们都做了一些什么....”比特顿时挠着那金色的头发惨叫了起来，他认为要不是他坚持要给陈锋留一些尸体，那就不会引出熔岩魔王，而熔岩魔王也不会把陈锋给吃了。

“冷静一点，我们立刻回城市，每一个徽章都在群魔堡垒做过登记的，立刻去调查调查陈锋的徽章碎裂了没有，如果碎裂了.......”彼得停下了口中话，所有人都清楚他的意思。

如果登记处的徽章也碎裂了，那就代表着陈锋已经死亡了，每一个徽章都是和人类或者天使的灵魂联系在一起的，如果徽章碎裂了，那就代表着灵魂已经失去了。

失去灵魂，那不就会死了么？

“那我们快回去吧，伟大的光明保佑陈锋兄弟，千万不要有事，不然我会内疚一辈子的！”比特立刻开始祈祷了起来，他本来就不是一个小心眼的家伙，当初的对陈锋是故意装出来的，不想让安娜见到陈锋而已。

但是如今比特却格外的崇拜陈锋，因为在他的理解上，能为自己的妻子赴汤蹈火的，才是真正的男人，而比特甚至也希望，自己有一天也可以为了安娜和陈锋一样的努力。

所以，比特对陈锋的成见早就没有了，只有担心，崇拜和敬意，还有鼓励！

第539章 青绿色！

比特等人急忙回了城市，而如今安娜也牵挂着陈锋，毕竟虽然是比特和彼得执意要给陈锋留下尸体和一些怪物，但是主要留下怪物的还是安娜。
如果不是她的长矛，那些恶魔也不会被钉在泥土上，那陈锋也就不用浪费时间去击杀怪物。
总体来说，这一支天使小队都有点内疚，本来是想要给陈锋一个人情，毕竟陈锋如今的实力来看，只要等级提高上去，那实力自然是哗哗的暴涨。
而彼得认出陈锋之后，就打算培养一下陈锋，但是彼得又不想陈锋出现意外，所以先给陈锋一些好处，让陈锋抓紧把实力提高上来一些。
只是没想到，自己等人给陈锋的好处，却反过来害了陈锋，那熔岩魔王居然从阿兹莫丹的领地内走了出来，而且还一口把陈锋给吃了下去。
彼得等人内心其实已经认为陈锋死了，毕竟那可是熔岩魔王啊，仅仅2级巅峰的实力，就能让彼得都避让三分。
加上熔岩魔王只存活在岩浆之内，上岸战斗绝对不会超过岩浆范围1000米，换句话说人家就在家门口打架，打不过一转身就能回家。
那熔岩就好像是一扇大门一样，只要熔岩魔王回到熔岩内，这扇大门就会轰然关闭起来，到时候任由谁想杀熔岩魔王，都没有办法。
为什么熔岩魔王是阿兹莫丹手下数量最多的顶尖助手呢，就是因为这群家伙的生活环境是在熔岩地下10000米以下，这里的温度可以高达近万度，除了一些强悍的恶魔，其他人根本下不去。
就算是泰瑞尔要下去，估计也十分吃力，更不要说是其他的人类和天使了。
而要击杀熔岩魔王，就注定要进入熔岩内战斗，而熔岩内可是熔岩魔王的主战场啊，任何天使都不可能在熔岩魔王的主战场上击杀熔岩魔王。
只可惜了那陈锋啊。
彼得摇摇头，安娜是平生第一次来到群魔堡垒，许多人类都惊艳的看着安娜的容貌，天使美女虽然很多，但是安娜这种容貌依然是让许多男人惊为天人。
“所以我才不高兴安娜来群魔堡垒！”看着四周无论是人类还是天使，都垂涎的看着安娜，比特心里头一阵不痛快，但是很快又陈锋的担心给淹没了。
而安娜这边，虽然第一次来到群魔堡垒，可是自己好心却办了坏事，陈锋被熔岩魔王吃掉一直让安娜担心，面对宛如一个新世界的群魔堡垒，安娜居然没有丝毫的惊喜。
一群人快速的来到了一个大厅，那大门紧闭，这里头可是存放着所有人类，天使胸口徽章的备份，一旦外面的人的徽章出现问题，这里的立刻就会出现了同样的反应。
这里每天都有人看着，不仅仅是看着谁的徽章开裂，人死了，而且还要看着一些诡异的情况，例如刷荣誉之类的。
好像万年前有过一次这样的活动，有一个人类和恶魔勾搭成奸，结果那恶魔的实力强悍，权利滔天，直接扔了整整一千万个中等恶魔给那堕落者的人类。
结果，那人类的荣誉点瞬间爆发，一下子变成了白银徽章，白银徽章可不是什么人都能拿到的，而是要一系列的条件，是跳脱在徽章9个等级之外的。
如果说普通9个颜色的徽章是实力和权利的代表，那白银徽章就是荣耀的代表，因为白银徽章是只发放给拥有崇高贡献的人类或者天使的。
并且，可以领取第二个徽章，而2个徽章的折扣什么的，更是可以叠加的。
只有对天堂和人类作出了无比巨大的贡献才可以获得的徽章，一共只发放过不到100枚，而陈锋唯一认识的一个拥有白银徽章的，就是卡夏。
当年卡夏的荣誉是成功单人击破1个3级城市，换句话说这个恶魔城市内，60%以上的恶魔全部都是3级的，而最高级别的恶魔，甚至可以达到1级。
而卡夏当初一个人，一把弓，成功毁灭了那整个城市，被泰瑞尔亲自授予荣誉的白银徽章，同时另外一个徽章也因为海量的荣誉点，暴涨到了淡金色。
而正是因为2个徽章的折扣是可以叠加的，例如白银徽章，全部东西都可以购买，就算是只针对天使开放的物品，凭借白银徽章，也可以购买，而且全部打八折。
而淡金徽章可以打8.8折，按照在高的基础上打折，也就是卡夏可以享受，除了天使限定购买的东西外，其他的东西都可以享受8.8折再乘以8折。
也就是0.88*0.8=0.704，也就是7.04折的折扣。
当然，天使限定的东西，卡夏只享有白银荣誉勋章的8折，并无法和淡金色的徽章重叠，但是购买人类的东西，那就可以叠加了。
而那家伙在一个超级恶魔的帮助下，赫然击杀了上亿的恶魔，并且成功的毁灭了好几个城市，可是那些城市其实早就没人了。
就这样，白银称号，天使专属的东西被兑换了出来，大量的流入了地狱，一下子地狱找到了防御天使武器的办法。
当时可是死伤了无数的天使，那人类最后却被愤怒的人类给抓了回来，当众活活烧死，可是事情依然无法挽回，所以天使和人类共同成立了一批人。
专门用来检测数据的，只要有人的荣誉点暴增，只要不是在城市内正规交易出来的海量荣誉点，一改查封了先。
查封的时候会检查徽章内的数据，然户测试实力，爆发按照双倍计算，也就是说如果你可以达到你勋章内的一半的战绩，那就表示你是真的靠着自己的实力。
不然的话，不好意思，那就等待着天使和人类的共同审问，不要因为这个很残酷，可是当初就是因为太宽容了，结果死了无数的天使和人类。
在这个东西上，无论是人类还是天使都是一个雷区，谁都不可以触碰，一触即死。
彼得亮出了自己的身份，快速的进入其中，一个工作人员仔细的听取了他们的话后，带着几个人来到了一个独立的房间。
“这里存放的都是那些要求单独作战的天才的徽章，和普通徽章是区别开来的，你们说那个少年叫陈锋，几天前才登记的？”接待众人的是一个人类，朝着彼得问道。
“对，应该是一个星期之内到达地狱的，并且到达之前哈洛加斯首领的妻子就帮忙登记了，应该记得吧？”彼得连忙问道。
“哦，我记得，跟我来，那小子是最后一个申请的徽章，所以排在最后面，跟我来！”那人类一笑，立刻带着众人来到了一个房间，然后轻轻的打开门。
“哗！”众天使不由的惊呼了一声，只见整个墙壁上，都是密密麻麻的勋章，那仅仅一次性塑料杯的杯底大小的徽章，铺面了整个房间的墙壁。
“呵呵，我第一次进来的时候也惊呆了，没想到还有这么多的天才，申请了自主作战，不过最前面的都已经成为超级强者了，左边的全部都是超级强者，而右边的则是五百年来的新人，那些死去的都已经被处理掉了！”人类管理员说道。
“天呐，太让人震惊了，我一直以为这种独立作战的天才数量不多，可是这里有多少，一千还是一万，甚至好几万？”比特惊呼着说道。
“呵呵，不多不多，仅仅16474名而已，全部都活着，其中新人一共4667名，其他的全部都是历代的老人了！”人类管理员笑着说道。
“这是......卡普队长的......”彼得忽然惊呼了一声，看着左边墙壁上一枚显然是暗金色的徽章惊呼了一声。
“没错，那是卡普将军的，可惜将军已经回到了高阶天堂，不然的话地狱的家伙怎么敢这么嚣张！”人类管理员笑着说道。
“没错，最恐怖的卡普将军，当初迪亚波罗被卡普将军三拳头打回了地狱，我可是亲眼见证的！”彼得顿时深呼吸了一口气说道，那人类笑了一笑，那是万年前的事情了，可惜自己那时候都还没出生呢！
“这个，这个就是那个人类小子的徽章！”那人类管理员带着众人来到了最后，其中最后面赫然一个淡绿色的勋章，就是陈锋的。
“还活着的！”众天使顿时喜悦的惊呼了一声，一下子所有人都激动了起来。
“不行，我要立刻去找父亲，熔岩魔王一定要杀，陈锋一定要救，希望来得及！”安娜忽然严肃的说道，立刻朝着门外走去。
紧接着，其他的天使也立刻跟了出去，要知道现在时间就是生命，如果能请动安娜的父亲，那起码救出陈锋还是有希望的。
不然的，一切都没有任何的希望了。
而此时，正当所有人匆匆忙忙的走出徽章室的时候，那人类管理员目瞪口呆的看着陈锋的徽章。
刚才几个人的话他都听到了，起码熔岩魔王他听懂了，那意思就是这个人类被熔岩魔王给劫持了？
但是，正当众人走出大门口的时候，只见陈锋的徽章骤然间闪耀起了一阵刺眼的光芒，淡绿色的颜色开始疯狂的变深。
一瞬间，青绿色，出现在了那目瞪口呆的管理员面前。

第540章 熔岩魔王，吞咽了！

青绿色！！

从淡青色进化成青绿色的徽章，一般人需要一百万的荣誉点，但是陈锋却需要一千万，这个房间内所有的人，都需要一千万。

“不是被熔岩魔王给抓了么，怎么还会升级？”那管理员目瞪口呆的看着陈锋的徽章，可是却没有一个人能来告诉他原因。

而就在半个小时之前，陈锋正躺在地上睡觉，四周的温度已经上升到了惊人的500度，但是对于陈锋来说，完全没有任何的压力。

他的身上散发出来的寒气，无论是多么炎热，都照样被它压制下去，陈锋睡的可是十分的舒坦。

其实陈锋很多天没睡觉了，来到群魔堡垒之后就没有怎么休息过，而如今正好给了陈锋休息的机会，陈锋自然不会放过了。

“轰！”

忽然，远处一阵巨响，差点让陈锋整个人从地上跳起来，陈锋立马从地上爬起来，朝着爆炸那边冲了过去。

“该.... 死.....的......不死生物！”一声咆哮传来，赫然是人类的语言，可是那愤怒的咆哮，宛如飓风撕裂了空气一样，绝对不是人类可以喊出来的。

陈锋快速的跑了过去，忽然感觉到了一股危机，紧接着立刻停住了脚步，下一秒一道光柱轰然的从陈锋的身边擦身而过，而那光柱的另一头，赫然是陈锋的一只红须矮人骷髅。

“什么情况？”陈锋顿时大吃一惊，立刻转过头看去，只见在一块正在开凿的区域内，一个硕大的脑袋正在其中，而那光柱赫然是从那脑袋的口中喷发出来的。

“那是什么东西？”陈锋立刻看了过去，只见那边赫然是一个硕大的脑袋，看起来有一米多大的样子。

“人类？”那恶魔忽然转过头，看着陈锋，眼中猛然的开始燃烧起了怒火。

“该死的人类，是你召唤出来的骷髅来袭击我，我要你死！”那恶魔一声咆哮，口中瞬间一个漆黑的能量球出现，陈锋顿时一阵大惊。

“日！”一声咒骂，只见那能量球宛如炮弹一样，轰然从那怪物的口中喷了出来，陈锋立刻一个就地翻滚，只见那能量球直接从陈锋的脑袋上飞了过去，狠狠的轰在了岩石上。

“轰！”一声巨响，那一大片的岩石赫然变成了粉末。

“该死，你个混蛋，难道你不知道咱们是在熔岩魔王的嘴巴里么，难道你想死么！”陈锋一声怒吼，那可是一个爆炸啊，陈锋最多是挖坑，从来不敢用这么强大的技能，不然尸鹫早就出来了。

但是这个该死的家伙，那一个巨大的爆炸万一运气不好，被熔岩魔王给知道了，后果绝对是不堪设想。

“该死的恶魔！”陈锋一阵暴怒，可是却为了不继续激怒那恶魔，立刻召唤回来了其他的骷髅，带着其他的骷髅快速的跑走了。

“轰！”又是一阵爆炸，在陈锋的面前直接肆虐了起来，陈锋倒吸了一口冷气，一回头只见那恶魔的嘴巴中赫然再次出现了一个能量球。

“狗日的东西！”陈锋一阵暴怒，立刻大手一挥，只见两个金刚直接在了那怪物的下颚，紧接着一只一个下勾拳，一只一个上勾拳。

“轰！”那恶魔的嘴巴里顿时一阵爆炸，大量的鲜血毫不客气的从嘴巴内喷了出来，紧接着那怪物的嘴巴无意识的张开，里头的牙齿全部都被轰没了。

“该死的白痴！”陈锋顿时松了一口气，如果没有被熔岩魔王发现还好，但是一旦被发现了那就真的糟糕了。

不过好在刚才那个爆炸，赫然让那恶魔把自己给炸晕了过去，陈锋立刻让双刀骷髅冲了上去，一刀了结了那恶魔再说。

“轰！”忽然，就在双刀骷髅冲过去的时间，只见那岩石里猛然的一只手臂直接钻了出来，狠狠的一巴掌拍在了银骨金刚的身上，金刚一下子飞了起来，而另外一个金刚立刻被陈锋给取消了。

“金刚！”陈锋一声愤怒的咆哮，愕然的看着那飞散在地上一地的骨头，银骨金刚就这样死了？

怎么可能，怎么可能，一巴掌就被拍死了？

陈锋无比痴呆的看着那地上的尸骨，脑海里已经没有了银骨金刚的连接，也就是说银骨金刚真的已经死了。

“混蛋！”陈锋一声愤怒的咆哮，只见眼中的金色灵魂之火瞬间变成了红色，一连串的骷髅瞬间出现在了那怪物的面前。

“人类，感谢你把我的头给挖出来，我会让你受惊折磨再死的！”那恶魔怒吼了一声，狠狠地一抽动手臂，另外一只手臂也从泥土内钻了出来。

“轰！”不过，那手臂才刚出现，一个重重的拳头却狠狠的轰在了他的脑袋上，岩石骷髅，绝对一拳。

“吼！”那恶魔一声怒吼，巨大的拳头让他的脑袋狠狠低了下去，一股恐怖的晕眩让那恶魔一阵愤怒，可是剧烈的晕眩让恶魔一下子连眼前的东西都有点看不清楚。

“我要你死！”陈锋一声咆哮，立刻大量的远程骷髅出现，既然你无法移动，那就当靶子吧。

“必死一击！”

“爆头一击！”

“地狱骨矛！”

“根系1000连击！”

“白骨穿刺！”

“天下乌鸦一般黑！”

无数的攻击，无数的爆炸，无数的惨叫，陈锋所有的骷髅都牟足了劲，疯狂的朝着那恶魔进攻了过去。

海量的攻击宛如铺天盖地，陈锋已经完全没有理会是否会惊动那熔岩魔王了，反正现在陈锋只有一个念头，那就是把这只恶魔给弄死。

“死吧！邪恶寒冰！”陈锋一声咆哮，寒冰骷髅王最强大的技能一瞬间爆发了出来，非常恐怖的寒气瞬间把那恶魔给冰冻了起来。

可是，下一秒！

“吼！”一声怒吼，只见那恶魔居然一瞬间震碎了冰块，立刻一阵阵的咆哮疯狂的从他的嘴巴里散发了出来。

猛然间，陈锋不但感觉一股恐怖的威压直接朝着自己扑过来，更是一股恐怖的压强也朝着自己的身上挤压了过来。

“熔岩魔王！”陈锋顿时大吃一惊，因为这个压力赫然是那熔岩魔王轻轻的一个抿嘴，可是这个抿嘴却大大的加强了口中的压力，一瞬间压力配合那恶魔的威压，陈锋只感觉自己的身上宛如一座小山一样的压迫着。

“人类，我要你死！”那恶魔疯狂的咆哮了起来，整个身体开始剧烈的扭动了起来，显然是打算从岩石内钻出来。

“轰！”一股无比恐怖的威压瞬间压了下来，那恶魔顿时泄气，那巨大的威压把恶魔狠狠的压住了，就好像是猴子想从五指山下出来，可是那如来的贴条却依然爆发出无与伦比力量。

熔岩魔王，发威了！

“就是现在！”忽然，陈锋动了，只见陈锋飞快的从地上跳了起来，身上的白色长袍一瞬间变成了黑色的铠甲，那宛如人间兵器的铠甲和陈锋一起，急速的接近那恶魔。

“人类！”恶魔愤怒的一声吼叫，它还不明白，为什么自己无法动弹，但是那个人类却可以动， 但是显然那恶魔此时正一脸的惊骇。

“刷拉！”

只见陈锋的拳头上赫然出现了一个刀刃，那在黑暗中却闪烁着黝黑的光芒，宛如是刺客手中的裁决一般，闪烁着死亡的召唤。

“给我死！”陈锋一声怒吼，锋利的刀刃狠狠的朝着那恶魔的脑袋刺了进入。

“死的是你！”那恶魔一声怒吼，如果是只有一个脑袋，那恐怕会被真的刺到，可是如今自己的两只手在外面，怎么可能被陈锋给刺到呢！

“轰！”

“不！”

恶魔布不可思议的看着岩石骷髅和飞猪骷髅双双抓住了它的两只手握，它完全不知道为什么两个骷髅会有如此强大的力量，把自己的爪子都给控制住了。

“叮！”一声清脆的响声，陈锋手中的尖刀完全被那恶魔的头骨给挡在了外面，恶魔一声惨叫，但是去随后却是一阵大笑。

“卑微的人类，你的刀刃根本无法破开我的骨骼，死吧！”那恶魔的口中骤然间开始凝聚起了能量球，如果被打中，陈锋就算是不死也会重伤的。

可是，陈锋却要硬撑，拳头上一阵光芒闪烁了起来，那是陈锋的近战技能“幽灵一击”。

“死！”陈锋和那恶魔共同一声咆哮，陈锋的刀刃狠狠的朝着那恶魔的脑袋上插去，而那恶魔的能量弹却狠狠的撞在了陈锋的身上。

“哗！”一阵剧烈的爆炸和一阵青绿色的光芒闪过，陈锋整个人顿时倒飞了出去，重重的摔在了地上。

而他的背后，赫然是好几千的骷髅，显然是陈锋叫出来分摊伤害的，而大量的普通骷髅，却已经死在地上了。

“哈哈哈！”陈锋一阵大笑，因为那恶魔的脑袋上，赫然被陈锋狠狠扎出了一个大洞，脑浆和鲜血混合在一起流淌了下来，那恶魔一瞬间毙命！

陈锋激动的看着那恶魔，鬼知道那恶魔是多少级的，居然让自己的徽章升级了，陈锋立刻打开徽章。

可是，猛然间陈锋感觉到一股恐怖的吸力传来，还没等陈锋反应过来，一股恐怖挤压能垂直下降的感觉传来，一瞬间陈锋的脑海里出现了一个非常可怕的事实。

那熔岩魔王，吞咽了！

第541章 冤死的恶魔，2000W荣誉点！

“啊啊啊啊啊啊啊啊啊！”

陈锋一阵超长的惨叫，因为本来好好的站在岩石上头，可是岩石却忽然掉了下去，紧接着陈锋发现自己悬空了，然后脚下是石头，脑袋上是石头，可是自己却在石头的中心，而正在呈现一个垂直下降的趋势。

本来，那地面就被熔岩魔王给吃成了三明治一样，两片地面夹着陈锋，而地面的深度是在150米左右，但是左边和右边一对折，就变成了三百米。

陈锋就挖了不到4米高，而整个地面将近有100多米高，100多米厚，但是如今陈锋完全是一个下坠的趋势。

“轰！”巨大的石头砸在了一个软绵绵的东西上，甚至还弹跳了两下，但是陈锋却被石头狠狠的砸到身体，那巨大的冲击力加上惯性，加上那该死的弹跳，让陈锋一阵蛋疼。

好在陈锋已经变身成为黑色骷髅王了，不然那恐怖的力道还真的会一下子压瘪了陈锋，陈锋立刻愤怒的攻击着岩石，一会儿的功夫被陈锋开凿出来了一条道路。

该死，那熔岩魔王居然吞咽了！

陈锋顿时一阵不可思议，因为手册上说熔岩魔王一般会把食物放在嘴巴里头，然后心情好的时候再吃。

可是如今陈锋完全没有感觉多久，连一天都没有到，陈锋知道自己进入墓地的时间还没刷新，所以完全没有过一天。

但是如今熔岩魔王却吞咽了食物，陈锋猜测只有2个原因。

第一个，那就是熔岩魔王真的饿了，就好像是书中说的一样，肚子饿了就会把寄存在嘴巴里的东西给吃了，这样一来可以勉强的渡过饿肚子的时候。

然后会继续出去寻找食物，最起码熔岩魔王的舌头上必须有东西，这样才能保证熔岩魔王不会愤怒，这样才能保证不会饿肚子。

第二点，那就糟糕了，是陈锋和那恶魔的战斗引起了熔岩魔王的愤怒，直接把在自己嘴巴里惹是生非的家伙给吃了，这样一来那就真的糟糕了。

“先挖通了再说！”陈锋无奈的叹了一口气，立刻开始继续奋力的挖掘了起来，不到三分钟，陈锋总算是挖通了整个通道。

“哇擦，好丑啊！”一挖通，一股恶臭就扑面而来，陈锋立刻走了出去，只见四周没有陈锋想象中的漆黑一片，反而是通红的一片。

“咚咚，咚咚！”一声声沉闷的声音从四周传来，陈锋感觉就好像是自己的心脏在随着一起跳动一样。

“不对，真的是心脏的跳动！”陈锋忽然低呼了一声，因为那个声音真的是心脏的跳动，而仔细的朝着四周看去，只见四面八方赫然是肉壁，更让陈锋吃惊的是，那肉壁上已经分泌出来了一些汁液，绿色的，强腐蚀。

陈锋只味道一股股无比恶心的臭味，但是却清晰的看到，自己的脚下，也就是墙壁接触到地面的地方，赫然不断的融化，那可是岩石啊，居然也被融化了。

陈锋看的是一阵胆颤心惊，立刻召唤出了一只大鹏，陈锋急忙坐在了大鹏的身上，这才放心下来。

“滴，嗤！”忽然，陈锋的脑袋上一滴绿色的汁液滴了下来，一下子就滴在了陈锋的铠甲上，顿时陈锋一声惨叫，因为那铠甲居然直接被付出出了一个小洞，紧接着陈锋的骨头手上，赫然一个小洞。

“天呐，这是什么东西啊？”陈锋倒吸了一口冷气，不过陈锋却充满了奉献精神，居然立刻飞到了那肉壁的边上，直接把一块巨大的盾牌挡在自己的脑袋上，并非是“信念”盾牌，而是一个普通的亮金盾牌，未鉴定的。

“嗤！”一滴酸液滴在了那盾牌上面，陈锋顿时松了一口气，因为盾牌虽然被腐蚀出了一个小坑，但是却并没有穿透，这样陈锋就安心了。

轻轻的拿出了一个瓶子，是最好的，最坚固的瓶子，全面恢复药剂的瓶子，这种瓶子是所有瓶子内最坚固最坚固的一个了。

轻轻地，陈锋眼疾手快接了一地酸液，那酸液低落在全面恢复药剂的瓶子内，立刻冒起了一股青烟，可是下一秒那青烟就从瓶口内飘了出来，然后瓶子就恢复安静了。

“太好了！”陈锋立刻一阵激动，这个酸液无论如何看起来也比那反刍怪的酸液厉害，因为陈锋已经猜到这里是什么地方了。

被吃进肚子里的东西，还能去什么地方，当然是胃部了咯。

而陈锋接的液体，自然是熔岩魔王的胃液，陈锋可要好好的研究研究，这个胃液比反刍怪的胃液强悍多少。

至今为止，还没有人研究过熔岩魔王的胃液，因为没有人可以得到熔岩魔王如此完整的胃部，因为熔岩魔王这种家伙，可是宁死不屈的，而且临死的时候会选择自爆，就好像是火焰强化死的时候一样。

所以，找不到胃部，也自然得不到胃液，陈锋估计自己手中这瓶子内的几滴，是这个世界上仅有的几滴熔岩魔王的胃液了。

陈锋看了看下面，很多东西都被腐蚀了，顿时感觉到一阵头疼，大量的尸体出现，边上的岩石都被溶解光了。

“哇！”陈锋忽然捂住了鼻子，因为有尸体开始被胃液溶解了，那一股无比恐怖的恶臭瞬间传来，陈锋就算是包裹在铠甲内照样忍不住。

“天呐，这是何等的丑啊，简直就是生化武器啊！”陈锋本来还打算深呼吸一口气，可是如今陈锋连呼吸都懒得呼吸了。

好在骷髅不用呼吸，只不过呼吸是习惯而已，毕竟从一出生就在呼吸，甚至在娘胎里就开始呼吸了，陈锋可改不了。

“要不装一点这个臭味回去？”陈锋忽然突发奇想，这可是真正的恶臭炸弹啊，陈锋自问自己的耐臭能力牛逼，可是遇到这个臭味，就好像是放了几万年的臭袜子，而且是穿在一具还没烂干净的木乃伊的身上，加上四周还有各种咸鱼等乱七八糟的东西。

还有臭鸡蛋啊，臭番茄之类的东西。

陈锋真的忍不住，直接闭气，打死都不呼吸。

“试试看装一点回去！”陈锋立刻让大鹰飞下去，缓缓的来到了那溶解的边上，因为溶解过程中，会冒出一个个的小气泡，然后尸体会变成流质的东西。

“日，太恶心了，老子忍不住了！”可是，陈锋的手还没伸出去，陈锋就已经受不了了，这一下不仅仅嗅觉完毕了，陈锋干脆连视觉也关闭了。

立刻飞回到那肉壁上，陈锋慢慢的接了一瓶的胃液，然后看着下方仅有的几具尸体，陈锋一狠心，直接把胃液给浇了上去。

“刺啦！”一股恐怖的腐蚀，只见那一只只的恶魔身上瞬间开始冒泡，然后是一阵阵的青烟，随后一股气流穿过胃部，这些青烟全部被带走了。

“天呐，太恐怖了！”陈锋青烟看见一只6级的恶魔，浑身铠甲，却被那胃液给彻底的溶解，陈锋顿时倒吸一口冷气，这个胃液，比反刍怪的霸道太多了。

“对了，我刚才杀掉的那恶魔是什么恶魔？”陈锋忽然想起自己刚才开始还干掉一个恶魔的，立刻返回了熔岩，可惜那恶魔尸体已经被胃液给溶解的差不多了，陈锋顿时一阵无奈。

连样子都看不出来，但是好在勋章内还有记录，陈锋立刻看去，可是一看却连眼睛都移不开了。

“2864W荣誉点？”陈锋猛然的惊呼了一声，自己原来的荣誉点可还不到一千万，仅仅900W左右，但是如今却一下子多了将近2000W的荣誉点。

“那只恶魔！”陈锋忽然惊呼了起来，刚才陈锋就杀了一只影响深刻的恶魔，而且陈锋记得自己被炸飞的时候，眼前是闪过一丝光芒。

那个这么容易被击杀的恶魔，到底是什么恶魔啊，居然有这么多的荣誉点？

陈锋一阵激动，立刻看着徽章内的消息，终于看到了一个新的名字，后头有一个数量，1！

就是他！

陈锋立刻看了一眼名字，然后打开手册，开始快速的翻找了起来，终于在中等恶魔的最后几页，被陈锋给找到了。

2级恶魔，恐爪邪怪.......

“2级恶魔，我的天哪，那可是最低1000W荣誉点的超级恐怖的恶魔啊，如今把自己吃了的熔岩魔王，不就是2级恶魔么，荣誉点高达1亿点的超级存在？”

陈锋倒吸了一口冷气，自己居然不知不觉的干掉了一只2级恶魔？

立刻看了那恐爪邪怪的资料，陈锋顿时一阵哭笑不得。

恐爪邪怪，拥有世界上最锋利的爪子，甚至连迪亚波罗都甘拜下风，但是却拥有世界上最脆弱的皮肤，就算是邪魔之子的牙齿都能咬破它的鳞片。

“鳞片弱有个屁用啊，自己可是插爆了它的脑袋啊！”陈锋顿时一阵幸喜，难怪当初自己一剑，直接穿透了鳞片和皮肤，但是却无法刺入头骨，毕竟头骨还是骨头，一只2级恶魔都骨头，不可能弱的。

“真的是赚大了！”陈锋一阵癫狂，这一下可真是赚大了，一只2000W荣誉点的超级恶魔，居然冤死在了自己的手中。

“不过，显然现在还有一个更大的冤死鬼，请各位观看，西游记第48难，孙猴子打闹铁扇公主肚子！”

“我可没那么好心，今天就给你来一个烧心烧肺！！”

第542章 三日逍遥散！

“走，快走！”杰西卡一声大叫，手中的盾牌直接挡在了那堕落者的面前，可是那堕落者的镰刀，却轻而易举的划破了自己的盾牌。

“嘿嘿嘿，愚蠢的家伙，你们才不到30级，居然想挡住我的攻击？我逗你们玩呢！”杰西卡的面前，一个身穿着漆黑长袍，手中拿着一把长达3米的巨大镰刀的家伙，怪声怪气的说道。

“堕落者，你不得好死！”杰西卡一声疯狂的怒吼，只见手中赫然再次换上了一个盾牌，再次一声怒吼，朝着那堕落者冲了上去。

“哼，愚昧，我可是90级的堕落者，就算是你们箩格的卡夏来了，也不能把我怎么样！”那堕落者不屑的说道，手中的镰刀再次一划过，顿时杰西卡手中的盾牌，再次变成了两段。

“该死的堕落者，阿卡拉先知不会放过你的！”杰西卡一声怒吼，整个人立刻跑了上去，赫然打算一把抱住那个堕落者。

“没用的，你的同伴已经跑到了二层了，我得开始追了，不然被你们回去，我们伟大魔王的计划，可就会出错的，我可承担不起这样的责任！”那堕落者诡异的一笑，整个人瞬间消失在了杰卡西的面前。

“不！”杰西卡一声凄厉的惨叫，可是敌人却不会因为她的参加而手下留情。

杰西卡是箩格新一代的天才，她成为圣骑士，一直都以当初从箩格走出去，被誉为最强女圣骑士的偶像，朱利安为目标。

而当年她亲眼见证了朱利安的强悍，在那无比巨大的攻城巨兽的面前，朱利安丝毫没有胆怯，和她的小队一起，奋力杀敌，最后成功的击杀了可以毁灭城市的攻城巨兽。

那时候，杰西卡就把朱利安奉为自己一辈子的偶像了，而一年多前，传来朱利安和陈锋结婚的消息，杰西卡一开始还很气氛，因为她觉得朱利安应该以实力为重，不应该这么早就结婚。

但是随后传来陈锋的各种消息，杰西卡心中的愤怒就消失了，因为那个陈锋明显比朱利安还要强大，当时杰卡西也认为朱利安的确和陈锋很搭配。

随后，杰西卡学着朱利安的样子，自己组建了一个队伍，里头有召唤狼的德鲁伊，有专门使用火焰的魔法师（她不知道狄维娜在陈锋的唆使下，改成闪电系了），有一个使用长矛的近战亚马逊，还有一个只会召唤骷髅的死灵法师。

完全是学着朱利安的队伍所造就出来的队伍，而且连死灵法师都是女的，整支队伍里除了那德鲁伊召唤出来的狼之外，其他的全部都是母的。

而这一只小队也迅速的成为了整个箩格最知名的小队之一，这个世界上不缺美女，能成为职业者代表的就是基因优良，所以在职业者里头，丑女真的不多。

加上每一个职业者都有自己独特的气质，所以就算是真的不太好看的女孩，在气质才承托下也会变得光彩夺目的。

而杰西卡队伍里所有的女孩子，样子都还不错，最起码都在80分以上，加上小队的人都很努力，每一个人都有自己的梦想，所以一下子就成为了箩格最知名，还有最强大的几只小队之一。

如今，她们所有人都已经达到25级了，当初朱利安也是这个等级毕业的，所以众女打算去击杀安达利尔，因为安达利尔就要在2个月后复活了。

而杰西卡等人打算就在安达利尔的宫殿内等待安达利尔，这里的怪物刷新速度也快，加上众女也是耐得住寂寞的人，所以也都准备出发了。

从箩格开始，众女一路上就走了整整1个月，加上进入宫殿的时间，差不多还有十几天，那安达利尔的分身就会出现。

可是，众女在宫殿内还没3天的时间，一个堕落者忽然出现，无比恐怖的实力让杰西卡等人完全没有任何的还手之力。

杰西卡一把推开了自己的队友，自己一个人拖住了那堕落者，可是没想到那堕落者是存心的在戏耍众人。

“啊！”一声声惨叫传来，只见几个女孩子被扔到了杰西卡的面前，杰西卡顿时一声怒吼，立刻朝着站在门口楼梯上的堕落者冲了过去。

“不自量力！”那堕落者诡异的一笑，手中的镰刀瞬间划过了一道黑芒，只听见杰西卡惨叫了一声，胸口的铠甲一刀就被切开了，半个酥胸一下子就裸露在了外面。

“年轻的身体啊！”堕落者忽然出现在了杰西卡的身边，一把抱住了杰西卡，然后直接把自己的脑袋埋进了杰西卡的胸口。

“不，滚开！”杰西卡一声惨叫，强烈的屈辱感一下子就袭上了心头，一把推开了那堕落者，然后条件反射的一个巴掌拍了过去。

“没用的！”那堕落者一把抓住了杰西卡的手，十分恶心的伸出舌头，在杰西卡的手指头上舔了一下。

“放开杰西卡！”其他的队友终于反应了过来，一声愤怒的咆哮，直接朝着那堕落者撞了过去，这是她们如今有的唯一的攻击方式。

“哼，滚开！”堕落者顿时冷哼了一声，顿时一甩手，只见几个女孩子顿时纷纷倒飞了出去。

“人类的女孩，我给你们一个机会，只要成为堕落者，你们不但可以活下来，还可以获得无比强大的力量，我的主人是伟大的魔神迪亚波罗，它将会赐予你们无穷无尽的力量！”那堕落者的眼睛一转，忽然朝着女孩子们说道。

“不可能！”

“我们就算是死，也不会变成堕落者！”

“我们宁死不屈！”

几个女孩纷纷怒吼了起来，那堕落者的眼中闪过了一丝凶光，本来是打算让这几个女孩成为自己的仆人，那到时候还不是可以给自己享用，可是现在看几个女孩子宁死不屈的样子，那堕落者的心中不由的涌现出了一丝愤怒。

以为当年，他可是屈服在别的堕落者的淫威下的。

“很好，很好，那我就成全你们！”堕落者一声怒吼，手中的镰刀瞬间高高的举起，几个包做一团的女孩子们，不由自主的闭上了眼睛。

“啪，嗤！”

忽然，一股气体急促流动的声音传来，紧接着一股无比呛人的味道传来，几个女孩子纷纷开始干呕了起来，那味道实在是太难闻了。

“快走！”忽然，一只手臂一把抓住了杰西卡，紧接着用力的拉了起来，杰西卡等人睁开眼睛一看，只见四周赫然充满了翠绿色的毒雾，那毒雾正散发着恐怖的味道。

“小子，你找死！”堕落者一声怒吼，手中的镰刀直接朝着那来救援的小子砍了过去，可是那小子居然头也不回，直接扔出了一瓶暗红色的药剂。

“唔！”紧接着，杰西卡只感觉自己的嘴巴被一块湿漉漉的毛巾给捂住了，其他女孩子的嘴巴上也纷纷被捂上了毛巾。

“轰！”那瓶子被镰刀直接砍破，可是一股爆炸却从里头直接爆发了出来，如果是一般的爆炸还好说，可是那爆炸里头居然带着火光，而那火光遇到了绿色的毒雾，一瞬间绿色的毒雾纷纷的燃烧了起来。

“把这个喷在自己的身上！”那小子继续从背包里拿出了一些些瓶瓶罐罐的，对着几个女孩子说道，几个女孩子二话不说，无论是什么东西，直接洒在了自己的身上。

那瓶子里赫然是一堆黄色的粉末，直接喷在了身上，顿时几个女孩子都变成了黄色，而且散发出了一股恶心的臭味。

“忍着点！”那小子对着杰西卡等人说道，杰西卡等人连连点头，这么点恶臭还是吃得消的，起码比死掉要好很多了。

“走，别出声！”那小子立刻说道，几个女孩子连忙从地上站了起来，可是那男子居然还有怪招，只见从背包内拿出了一连串的东西。

那是一个个的瓶子，而瓶子上绑着一条绳子，众女虽然不知道干嘛的，但是等一下那小子就立刻让几个女孩知道是干嘛的了。

“走！”只见男子立刻把手中的东西给扔了出去，而那烟雾当中一声怒吼穿了过来，镰刀锋利的切开了武器，朝着众人切了过来。

“没事，走就可以了，别说话！”男子立刻说道，几个女孩子不敢怠慢，立刻朝着出口的地方走去，眼睛却是死死的看着那堕落者。

可是，让他们吃惊的是，那堕落者居然在原地疯狂的砍杀，手中的镰刀虽然连红色的武器都给切开了，可是就好像是没看见众人一样，在原地疯狂的砍杀着。

“快出去！”男子催促了一声，然后立刻换了一个位置，只见镰刀锋利的切过了他原来站的位置，众女差点没惊呼出来，好在她们的嘴巴上有毛巾，没传出来。

男子对着众女一笑，等到众女走出了安达利尔的巢穴之后，顿时诡异的一笑。

“干爹给我弄了这么多稀奇古怪的药材，就这么几个东西最好，今天就让你开荤开荤，传说中闻一下就会发情三天的超级催情药，干爹命名：三日逍遥散！”

第543章 记得下辈子多看西游记！

“你出来了？”杰西卡等人站在一楼门口，着急的等待着，终于等待了十几分钟的人从楼梯上跑了出来。
“该死，你们还没走，那我开门！”那来人顿时一阵惊呼，没想到这几个女孩子居然还没走，本以为早就已经开了传送门回去了。
“我们在等你！”杰西卡立刻说道，不过立马就被那少年给打断了。
“行了，我们立刻回去，那该死的堕落者最多三分钟就追上来了，不愧是90级的堕落者，抵抗能力真的没话说！”那人一阵无奈，立刻撕裂开了一张卷轴。
杰西卡等人顿时一惊，然后这才仔细的看了看眼前的人，顿时大吃一惊，那人赫然是一个小孩，不到一米五的身高，浑身上下破破烂烂的，但是却有一双灵动的眼睛。
再仔细一看那少年撕裂的东西，只见空气中骤然间一荡漾，然后一个传送门立刻就出现在了众人的面前，几个女孩子一脸不可思议的看着地上那暗金的卷轴，一脸的痴呆。
“暗金色的传送卷轴，天呐？我还是第一次见到！”亚马逊惊呼了一声，不过这时候那少年，哦不，可能还得叫小孩的人，一把抓住了杰西卡，直接走进了传送门。
几个女孩子走进了传送门，传送门立刻关闭，可是在关闭之后，整个地下宫殿内传来了一阵无比愤怒的怒吼，整个地下宫殿都颤抖了一下。
而另外这边，那小孩带着杰西卡等人猛然的从传送门里走了出来，众女看着熟悉的箩格，不由自主的松了一口气。
“咦？鲁鲁修？你小子不是去了鲁.高因了么，怎么回来了？”一个惊喜的声音传来，那少年抬头，只见面前赫然一个箩格正惊喜的看着自己。
“啊，罗兰阿姨，我回来了，本来准备去找安达利尔弄点剧毒，你知道鲁.高因的那些怪物，毒性都不咋地，还不如干爹给我送过来的草药呢！”少年立刻笑着对着罗兰说道。
那罗兰，正是当初陈锋在箩格，除了卡夏和玫瑰小队还有阿卡拉凯恩之外，最熟悉的一个人，如今却已经成为掌管数万箩格的大队长了。
“鲁鲁修？罗兰大队长，难道他，就是那位陈锋阁下的干儿子，剧毒之蝎，鲁鲁修？”少年后面的杰西卡猛然的惊呼了起来。
“没错，这小子就是陈锋的干儿子，剧毒之蝎鲁鲁修，不过半年前他就去了鲁.高因，这一次估计是惦记着安达利尔的剧毒，所以回来了！”罗兰溺爱的看了一眼鲁鲁修，鲁鲁修顿时笑着挠挠头。
“对了，罗兰阿姨，安达利尔巢穴发现一个超过90级的堕落者，这个事情不能耽误！”鲁鲁修的脸色忽然一变，罗兰也是一惊。
“你们都遇到了？”罗兰惊呼了一声，陈锋的干儿子鲁鲁修可是在箩格内几乎无敌的，在陈锋的帮助下，各种剧毒是乱七八糟的，但是偏偏效果极佳。
而且当时的鲁鲁修也被凯恩所培养，阅读了无数的草药书籍，结果早就了一个十分恐怖的家伙。
当初这个小子去击杀安达利尔的时候，仅仅2个药剂，就让安达利尔的分身直接疯狂到死，到死都没有摸到一下这个坐在安达利尔宝座上的小家伙。
可以说，这小子是近年来除了陈锋之外，最恐怖的一个小家伙了。
而到了鲁.高因，各种消息也不断的传来，首先是利用剧毒制造出一片毒雾，直接抢走了罗达门特，让守候了许久的职业者们无比愤怒。
然后是沿着他干爹的足迹，一路前往了寒冰之城，那寒冰之城可是陈锋一手促成的，在听说了是陈锋的干儿子，这小子直接进入了还没竣工的寒冰之城，开始肆意的升级。
“走，跟我去见阿卡拉先知！”罗兰一把拉起了鲁鲁修，立刻朝着阿卡拉的那边走去，显然这样的事情已经足够惊动阿卡拉了。
但是没办法，即便是是一个60级的堕落者，也得惊动阿卡拉，如今城市内，只剩下阿卡拉，基德还有恰西三个人。
后头2个虽然也是主管，但是却不管事，只有在重大事情之中参与决策，而真正管理整个城市的，自然是永远的先知，阿卡拉。
“进来吧！”来到了阿卡拉的帐篷门口，罗兰等人还没开口，里面就传来了声音，罗兰立刻带着众人进去。
杰西卡等人大气都不敢喘一下，要知道这可是阿卡拉啊，当初阿卡拉的祈祷真言，仅仅几个字就让整个城市的人实力暴增。
虽然每一个职业者的诞生，都会被阿卡拉给召见，可是那是一种荣誉，而如今却是另外一个心情了。
“阿卡拉先知！”几个人恭敬的行礼，阿卡拉顿时微笑的点点头，然后转过头，那空洞，但是里头却仿佛蕴含着宇宙的盲眼，看着众人。
“你们的事情，我已经知道了，鲁鲁修你开门的时候，我就已经感觉到那个堕落者狂暴的恶魔力量了，你们几个也运气好，前脚刚回来，后脚那堕落者就挣脱了束缚！”阿卡拉微笑着说道。
鲁鲁修的脑门上冷汗顿时冒了出来，好在自己为了安全起见，用了干爹给的暗金传送卷轴，不然用普通的卷轴的话，已经被抓住了。
“我很奇怪，你们几个人是怎么逃出来的？鲁鲁修？”阿卡拉一脸的微笑，鲁鲁修顿时笑着挠挠头。
“是干爹送过来的草药，我研究那种草药和鱼鳞片混合在一起，可以起到相当恐怖的催情作用，我在鲁.高因对付罗达门特就是用的这个，那罗达门特连反抗的机会都没有！”
“而且我还对格雷兹那家伙试过，格雷兹那老家伙天天来我家蹭饭，我干脆在他的酒里放了一勺，结果他整整欲仙欲死了五天！”鲁鲁修得意的说道。
一群女孩子顿时羞红了脸，而罗兰十分干脆的打了一下鲁鲁修的脑袋，鲁鲁修顿时一愣，然后猛然的想起四周可都是女孩啊。
“额，不好意思！”鲁鲁修尴尬的挠挠头，鲁鲁修今年才11岁，当初转职的时候才8岁多，可是却也已经懂得其中的道理。
“让你干爹知道了，他非打你不可！”罗兰无奈的说道，鲁鲁修尴尬的挠着头，十分干脆的不说话了。
“好了，事情我已经知道了，我已经让人去通知恰西，她会去调查的，背叛人类的堕落者啊，什么时候才能迷途知返！”阿卡拉无奈的摇摇头。
“先知，那我们先走了！”罗兰对着阿卡拉行礼，阿卡拉点点头，罗兰就带着众人出去了。
“你们几个就先别去击杀安达利尔了，等恰西长老回来再说吧！”罗兰说道，杰西卡等人乖巧的点点头。
“你呢？”罗兰又转头，看着鲁鲁修？
“我？回家呗，我家就在这里，当然是回家，然后等恰西长老回来以后，再去找安达利尔，到时候一起去不？”鲁鲁修看着杰西卡等人问道。
“好啊！”杰西卡等人顿时喜出望外，立刻点头，罗兰也点点头，就不管这几个小孩了，反正这里是箩格，不会出问题的。
“对了，鲁鲁修，我们能不能请你吃饭，感谢你救了我们！”杰西卡忽然叫住了准备回家的鲁鲁修，其他女孩子也立刻大声的赞同。
“行，不过今天不行，我要回家吃我妈妈的烤肉，妈妈的烤肉可是我干爹亲传的，最好吃了，要不这样吧，你们也一起来，反正也没事情做啊！”
“好呀！”
**********************************************
陈锋张开眼睛，他已经在熔岩魔王的胃内静坐了三天了，四周都是一层层的盾牌和铠甲，用来保护自己不被胃液给腐蚀了。
“存的差不多了！”因为第一天进入胃部，吃的东西都已经腐蚀干净了，所以陈锋这几天搜集的胃液也不多。
好在陈锋聪明，自己的背包里有大量的白色装备，直接拿出几件扔地上，那胃液又会冒出来，这样连续三天，陈锋勉强搜集了500瓶的熔岩魔王的胃液。
“可以开始了！”陈锋冷笑一声，这几天陈锋可是受够了，每天连吃饭都不吃，水也不喝，甚至连空气都没有呼吸。
憋屈，这里真的太憋屈了，一张嘴巴就是一股无法抵抗的恶臭，陈锋从来都没有想过，这个世界上居然还有如此臭的地方。
好在陈锋可以变身骷髅王，而且随着等级的提高和属性提高，加上骷髅王的意志，陈锋变身骷髅王的时间被大大的加强，今天已经是第三天了。
“属性已经全部降到3000了，换句话说最多还有一天的时间！”陈锋看着全属性，如今全属性暴跌，因为3天内陈锋从未解除过变身。
“不过一天的时间，应该够了！”陈锋看着那“咚咚”跳动的胃部，心中一阵冷笑，鬼刀骨蛇立刻出现在了陈锋的手中，陈锋准备要突破胃部，直接朝着敌人的心脏冲过去了。
熔岩魔王，准备受死吧，让你把我吃掉，记得下辈子多看西游记啊！

第544章 胃啊，破吧！

“噗嗤！”陈锋把盾牌挡在自己的面前，但是手中的大砍刀却狠狠的穿透了熔岩魔王的肉壁，只见大量的鲜血一瞬间就喷了出来。

“吼！”一声沉闷的吼叫传来，显然那熔岩魔王也已经感觉到了疼痛了，但是那熔岩魔王只不过是扭动了一下身子，就好像是谁的肚子里偶尔一阵剧痛，过一会儿就没事了。

“没事了？怎么可能？”陈锋的嘴角一丝残酷的笑容，手中的大砍刀毫不客气的疯狂的朝着那肉壁上砍去，一瞬间就好像是有人在陈锋的脑袋上空拿着高压水枪喷番茄汁一样，鲜红的血液疯狂的喷洒了出来。

“啧啧，身体大血量就是足啊，看看这血量，放在天朝，足够一个医院的血库了，希望你是万能O型的！”陈锋大笑着，手中的长刀却没有丝毫的减弱，反而陈锋的身边钻出来了一群骷髅，坐在一只只的大鹰身上，疯狂的朝着胃部砍去。

“吼！”熔岩魔王疯狂的怒吼了起来，胃部传来了一阵无比恐怖的剧痛，任何生物都是如此，在强大坚固的外表下，总是藏着柔弱的心。

熔岩魔王也是如此，浑身的皮肤因为常年混迹到万米深的熔岩下，自然而然的形成了一层可以抵抗高温的硬壳。

但是，它的内部却依然十分的柔软，陈锋就好像是切猪肉一样，如果不是因为四周环境和肉壁在自己的脑袋上，陈锋甚至以为是在给朱利安做晚饭呢！

“朱利安，这是一只熔岩魔王，2级恶魔的巅峰，拥有整整一亿点荣誉点的超级存在，只要杀了它，那我的等级就可以瞬间达到最高！”陈锋有绝对的自信。

一亿荣誉点啊，那可是整整一个亿啊，可不是仅仅一万或者一百万，就算是一千万陈锋都已经看不上了。

这可是整整一个亿啊。

虽然前几天不小心弄死了一只2000W荣誉点的超级恶魔，但是对于陈锋来说，诱惑力完全没有这只熔岩魔王来的强烈。

为什么？

因为就算是再让陈锋遇见一只2000W荣誉点的恶魔，陈锋也只有转身逃跑的份，上次要不是那熔岩魔王的威压，配合自己无数骷髅的攻击，加上那恶魔运气不好被困在岩石内。

陈锋怎么可能得手？

要是在野外碰到，如今实力的陈锋，甚至连跑都来不及，更不要说仅仅是损失了一只银骨金刚，只是可惜了银骨金刚兄弟被拆散了。

陈锋还打算等有一天，让黄金龙龟看看，这2个家伙进化成黄金色，是否会出现智商，但是显然如今这个梦想，只有一个骷髅能够实现了。

“给我钻！”那肉壁被陈锋整整砍了几百刀，可是肉壁的坚硬和紧实程度让陈锋吃惊，尤其是这里是胃壁，胃壁的收缩性十分的突出，陈锋一刀下去，最多砍进1厘米左右。

但是足够了，如今那胃壁被陈锋整整砍出了接近一米的豁口，大量的鲜血已经把一个接近百米的胃部，给扑了一层。

“嗤啦！”只见陈锋的手中，一只鬼刀骨蛇忽然笔直的挺直了身体，然后小尾巴一弯曲，猛然的弹射了出去，一瞬间鬼刀从脊椎上爆发了出来，瞬间整个身体旋转了起来。

“战斗龙卷风，冲啊！”陈锋大笑着，那鬼刀骨蛇瞬间化成一道小龙卷，疯狂的钻入了熔岩魔王的胃壁上。

“吼！”一声无比疯狂的怒吼，陈锋只见四周的胃壁开始疯狂的抽搐了起来，那整个胃部急速缩小，可惜完全碰不到陈锋。

但是，那急速分泌出来的胃液却让陈锋大吃一惊，只见四周的胃壁上开始疯狂的分泌出了胃液，那绿色的汁液甚至连鲜血都腐蚀了个干净，然后开始朝着陈锋满了上来。

“可惜，如果我没有飞行骷髅的话，你赢了，但是现在，是我赢了！”陈锋可惜的摇摇头，一瞬间陈锋的身边，双刀骷髅出现了。

紧接着，一个八臂阿修罗宛如邪神一般的出现在了双刀骷髅的背后，陈锋轻轻的一笑，那双刀骷髅直接跳了出去。

“鬼斩！”双刀骷髅的身上，那八臂阿修罗的身上齐齐绽放出了一阵死亡的气息，陈锋还是第一次站的这么近，那恐怖的死亡气息，就好像是死神亲临了一样。

“噗嗤！”一声清脆却有沉闷的撕裂声，紧接着一声无比沉闷的怒吼传来，那熔岩魔王的胃部终于破开了。

“咦，温度升高了？”陈锋的眉头忽然一皱，陈锋如今是黑色骷髅王的身躯，减少60%的所有伤害是陈锋保命的最好底牌。

所以，并不是寒冰骷髅王的陈锋，可以清晰的感觉到四周的温度骤然间升高，紧接着整个体内都开始亮了起来。

“不好！”陈锋猛然的一惊，只见一道洪流疯狂的朝着陈锋喷了过来，那颜色深红，宛如泥石流一样的东西，赫然是岩浆。

“天呐，这个家伙不会是为了杀死我，吞岩浆进来吧？”陈锋顿时倒吸一口冷气，还真的不怕死啊，这么恐怖的招数都用出来了。

果然，一瞬间的功夫大量的岩浆开始疯狂的淹没了整个胃部，仅仅不到一分钟的时间，熔岩就已经到了陈锋的下方了。

“可惜了，你喝再多也没有，再见里！”陈锋轻轻的朝着那熔浆一摆手，立刻从双刀骷髅破开的口子里跳了出去，一下子陈锋就感觉到脚下一空，朝着下方跌落了下去。

但是陈锋却早就料到了，立刻召唤出了一只飞鹰，飞鹰急速的接住了陈锋，而陈锋顺势把双刀骷髅给解散了。

“噗！”背后那熔岩魔王的胃部已经膨胀的不像样子了，紧接着从一个开口处，大量的熔浆喷了出来，陈锋诡异的一笑。

“再给你补几刀，让你这个王八蛋吃我！”陈锋一笑，一下子把尸鹫给叫了出来，腹腔内可是够大，尸鹫完全可以飞行。

在胃部的上头，就是一个直径超过一百米的巨大心脏，此时正在疯狂的跳动，陈锋甚至可以感觉到那心脏的跳动中蕴含着的愤怒和急切。

熔岩魔王，害怕了！

没错，它是真的害怕了，因为从来敌人都是从外面进攻的，凭借着从万米熔浆下锻炼出来的坚固铠甲，熔岩魔王完全不害怕任何议员级别以下的攻击。

但是如今却是从内部攻击，刚才胃部那种撕心裂肺的感觉，真的让熔岩魔王有一种撞墙的冲动。

有胃病的大家都知道，胃疼起来那可是能要人亲命的，而熔岩魔王可不仅仅是胃疼的关系，而是整个胃都被陈锋给撕裂了。

而且猥琐的陈锋，砍了一百多刀，熔岩魔王感觉自己就好像是生孩子升了一千多次一样，那种剧痛真的难以抵挡。

“吼！”熔岩魔王急速的上升，整个岩浆都被熔岩魔王搅动的天翻地覆，但是显然熔岩魔王已经忍不住了，完全忍不住了。

胃部的剧烈疼痛，让熔岩魔王迫不及待的想要浮出熔浆，熔岩魔王爆发出了前所未有的速度，急速的出现了在了地面上。

“轰！”厚达200米的地表被狠狠的撞飞了出去，熔岩魔王巨大的脑袋直接出现在了地面上，那巨大的嘴巴里头散发出了一阵阵恐惧的惨叫。

“发现情况，J33地区发现熔岩魔王，立刻通知扎利达议员，他正在寻找这只熔岩魔王！”一个检测的天使立刻发现了出现在了地表上的熔岩魔王。

“是！”紧接着，这个消息以光速都比拟不上的速度，传递到了扎利达的耳朵里，也就是安娜的父亲的耳朵里。

“安娜，接到熔岩魔王的消息了，我这就过去看看，你别着急了！”扎利达张开眼睛，立刻柔声细语的朝着自己的女儿说道，安娜的眼睛顿时一亮。

“真的，发现熔岩魔王的消息了？我也要去！”安娜立刻着急的说道，可是扎利达怎么肯让自己的女儿去呢，那可是2级恶魔，自己对付起来都有点吃力。

“不行，你不许去，你的速度跟不上我，别耽误时间了，不然熔岩魔王再次下潜，那个人类的小子真的死定了！”扎利达立刻说道，安娜一下子就撅着嘴安静了下来。

“这样吧，议员大人，我跟着去，我的速度可以跟上您，反正也轮不到我出手！”彼得忽然说道，安娜顿时眼睛一亮。

“好，彼得叔叔你要跟进爸爸，一定要找到陈锋啊！”安娜立刻说道，她不知道自己心中为什么会这么担心陈锋，可能是因为内疚的关系吧。

如果不是自己给陈锋留下这么多的反刍怪，陈锋一定可以离开那个位置的，那陈锋就不会失踪了，起码陈锋绝对不可能自己走开的。

这么多的尸体，众人都相信陈锋不是一个浪费的人，而且还给陈锋留下这么多的半死的反刍怪，那些可都是白送的荣誉点。

除非陈锋是白痴，但是陈锋是白痴么？

光从陈锋的言语和样子就可以看出来，陈锋是一个重承诺的人，而且急需荣誉点提高实力，所以绝对不会放弃这样的事情的。

加上彼得也已经在群魔堡垒发布了消息，只要陈锋活着回到群魔堡来就可以看到这个消息，但是显然陈锋没有。

“所以，陈锋失踪的可能只有一个，那就是被熔岩魔王给吞了，历史上这样的情况也发生过不少啊！”

第545章 扎利达的金色闪光！

扎利达带着彼得急速的飞走了，果然那速度直接超过了音速，如果有必要的话，2个人甚至可以达到光速，但是在天空之城范围一万公里内最好还是音速飞行。

一出了一万公里，2个人瞬间爆发出了更恐怖的速度，背后的翅膀瞬间化成了一道流光，2个天使赫然以光速前进，仅仅不到几秒钟，2个人就到达熔岩魔王所在的地方了。

不要说速度太快，因为一旦达到了光速，那光速的速度自己查去吧，本来大家就是在争分夺秒的，毕竟熔岩魔王万一只是上来吸一口气就下去，那就糟糕了。

整个地狱下面基本上全部都是熔浆，就好像是一朵蘑菇一样，除了最中间是连接地底的坚固石层，其他节本上都是熔浆。

所以，在某一些地方战斗要格外的小心，可能你运气不好 一拳头下去，地上就会喷出来一道火柱，有些地表厚几万米，有些却仅仅几米，甚至是几十厘米。

站个人都勉强，更不要说战斗了。

而就好像是大海一样，熔岩魔王把熔岩就当成是自己的家，整个世界的地底下都是熔岩，换句话说整个世界都是熔岩魔王的家。

捕鲸船是可以杀死鲸鱼，可是那还是得等鲸鱼浮出海面啊，一旦鲸鱼潜入海底，捕鲸船屁都不敢放一个。

所以，要用最快的速度达到熔岩魔王的面前，这才能保证熔岩魔王没有下去，这样一来才能把熔岩魔王留在熔浆的表面上。

一般一两百米，四五百米的熔浆深度，天使们还是可以轻松下去的，而扎利达这里，基本上只要不超过5000米，都可以潜下去！

“没错，就是它，我在那地方感受到的气息，就是这个家伙的！”彼得顿时一喜，看着下头不断怒吼的熔岩魔王说道。

“嗯，那就好，准备好，先用光之囚牢封锁住它！”扎利达对着彼得说道，彼得点点头，光之囚牢是几乎所有天使都会使用的天赋技能，可以瞬间让光线凝聚成一个囚牢，来困住敌人。

许多时候并非是用来防止敌人逃跑，而是圈住一部分的敌人，因为在战场上最恐惧的就是敌人从四面八方进攻你，只要用了光之囚牢，让敌人和你都被关在囚牢内。

这样一来，所要承受的伤害就会低很多，所要承受的危险也会轻松很多，到时候等击败了囚牢内的敌人，再出来把另外一群敌人和自己关起来，这样可以大幅度的提高天使的生存能力。

而对于扎利达来说，光之囚牢的作用却是防止敌人逃跑，因为群攻对于扎利达来说根本不会奏效，但是比扎利达速度要快的恶魔还是存在的。

“光之囚牢！”彼得率先出手，因为他不用节省力量，他来的作用是来辅助和确认，现在熔岩魔王的身份确认了，接下来自然是设法困住那熔岩魔王。

所以，彼得一出手就是凝聚了所有力量的光之囚牢，一瞬间天空中刺眼无比的光芒骤然间洒落了下来，整个岩浆开始疯狂的沸腾了起来。

“吼！”熔岩魔王一看不好，这才注意到天空中的2个天使，顿时强忍着腹部的疼痛，直接一个转身，朝着熔岩内潜入了进去。

“想走？没那么容易！”彼得冷哼了一声，只见彼得的手中骤然间出现了一个类似于3D投影的东西，那东西赫然就是一个囚牢。

“给我缩！”彼得大叫了一声，只见手中的那个3D投影的虚拟囚牢开始疯狂的收缩了起来，一瞬间整个熔浆无比的沸腾了。

“好！”扎利达不由自主的赞扬了一声，不愧是下一届议员的后备人员，果然实力不同凡响，光光这一手光之囚牢的操控，就已经登堂入室了。

“轰！”熔浆内一阵翻滚，只见一个巨大的金色铁栏一样的东西，缓缓的升了上来，紧接着一个硕大的脑袋从其中钻了出来。

“吼！天使！该死的天使，该死的光之囚牢！”熔岩魔王一声咆哮，骤然间硕大的嘴巴狠狠的朝着那光之囚牢的栏杆撞了过去。

“轰！”那完全由金色光柱构成的栏杆骤然间颤抖了两下，可是这个囚牢其实就是动物园里头的那种牢笼，四面八方都是栏杆，虽然颤抖了一下，可是却不打紧。

“吼！”熔岩魔王感觉自己快要气死了，而不是被敌人给杀死，自己的肚子里有一只小虫子不但没有被自己给消化了，反而大张旗鼓的开始破坏自己的肚子。

结果现在自己的肚子无比的剧痛，连平日里三分之二的力量都用不出来，最多只能用处一半的力量。

而外头，那光之囚牢是一个仅次于议员级别的天使全力施展出来的，如果在附近有其他的恶魔的话，那那个施展了光之囚牢的天使将一点力量都没有，甚至一只暗金的沉沦魔都可以击杀那个天使。

可是，自己却被这么2个平日里的虫子给折磨的如此痛苦，熔岩魔王不断的在牢笼里撞着，可是忽然他感觉自己的胃部再次一阵抽搐，剧烈的疼痛让熔岩魔王疯狂的咆哮了起来。

“那家伙怎么了？”扎利达不解的看着熔岩魔王，那慢慢降落在了地上的彼得也是如此，不解的看着熔岩魔王，为什么会如此的愤怒，而且感觉好像在忍受着什么剧痛一样。

“对了？如果陈锋在它的肚子里，会不会这个小子在捣乱啊？”不过可惜，这仅仅是彼得自己的猜测而已，那扎利达的意思才是关键。

“哼，今天就让你有来无回！”看着那不断翻滚的熔岩魔王，扎利达的心中虽然也是迷惑，但是显然现在最主要的事情，就是先把熔岩魔王给杀了。

“圣剑！”扎利达大喊了一声，只见手中骤然间一柄大剑出现，那大剑浑身金光色，就好像是全部由金光构成的一样。

的确，这一把大剑全身上下全部都是由金色圣光构成的，白色圣光带有净化的力量，而金色的圣光则是带有审判的力量。

净化可以让敌人的邪恶力量被驱散，可是深怕却可以让敌人的邪恶力量燃烧，反过来伤害自己，比起净化来，审判更加被所有的恶魔所恐惧。

“我，审判，你，熔岩魔王，有罪！”扎利达缓缓的张开了翅膀，那金色的圣剑竖立在自己的面前，遥指天际！

“轰！”整个天空刹那间居然一阵响雷，一道金色的雷霆直接从天而降，瞬间劈在了圣剑上面，只见圣剑上一瞬间缠绕上了一条条金色的电纹。

“这是，雷霆审判？”彼得顿时一惊，然后是一阵狂喜，因为这个招数是议员级别天使独有的招数，只有成为议员了，才能使用这样的技能。

利用自然界的力量，带着光明和其他元素的力量，来审判敌人，这是只有达到了议员级别的天使，才能融会贯通的技能。

可以说，这个技能正是议员级别，和非议员的分割线，只有领悟了这种力量，才能真正的成为议员，而不是现在的后备议员。

“多谢扎利达大人！”彼得知道，这扎里的其实可以不使用这样的能力，毕竟以扎利达的实力，可以用更加强大的力量，可是扎利达显然是用给彼得看的。

只有领悟了元素审判的力量，才能成为议员，其中最好学习的就是天堂自己的光之元素审判，而最难的，则是眼前扎利达大人使用的雷霆审判。

光之审判，雷霆审判，烈焰审判，冰霜审判，疾风审判，守护审判，这些审判都是议员必须领悟的，彼得顿时暗自感激，然后开始仔细的看了起来。

“审判斩！”扎利达大吼了一声，手中的大剑带着整个人，瞬间化成了一道金色的雷霆，狠狠的轰在了熔岩魔王的身上。

“吼！”熔岩魔王巨大的身体一阵僵直，就好像是动画定格了一样，整个身体弓形的扭曲， 四周却是一阵熔岩翻滚。

“该死的天使，该死的爬虫！！熔岩之怒！”熔岩魔王一声咆哮，只见浑身上下骤然间一阵红光彻底的绽放，四周的温度宛如太阳逼近了一般，急剧的升高。

“不好！”彼得大惊，因为那熔岩魔王的技能，是让自己的体温疯狂的升高，这样一来近战的敌人连接近的机会都没有。

但是对于彼得来说，更担心的则是那熔岩魔王体内的陈锋啊，因为那温度急剧的升高，那里头的陈锋会怎么样？

“大人！”彼得焦急的大喊了 一声，扎利达却不慌不忙，因为一切都已经在他的算计当中了！

“复苏吧，雷霆审判！”扎利达轻轻的低音了一声，轰然间只见那熔岩魔王的身上一阵刺眼的金色闪电疯狂的爆炸了出来，紧接着天空中也是一道金色，而且无比粗大的闪电轰然的劈了下来。

“轰！”

“吼！”

熔岩魔王十分凄惨的惨叫了一声，巨大的身体在金色的闪电中疯狂的抽搐了起来，可是彼得却丝毫没有担心。

人类不是恶魔，审判只对恶魔的力量有效果，甚至对不死生物都完全无效。

第546章 抢怪的贼人，我要杀了你！！！

那雷霆审判内蕴含的最多是光明的力量，雷电力量就一点，而且大部分都被熔岩魔王吸收了，陈锋就算是受到伤害，也仅仅是一点点而已，不碍事的。
而且，那金色的闪电当中还带有对人类有益的力量，因为光明不但蕴含着审判的力量，还蕴含着祝福的力量。
如果陈锋是重伤状态，那陈锋的伤势会在这个力量内瞬间恢复，当然会受到一点闪电伤害的疼痛，但是一会儿的功夫就可以变得生龙活虎了。
所以对于陈锋来说，这样闪电最多让陈锋疼上半天而已，然后治愈他全身的伤势，仅此而已。
事实也是如此，陈锋的身体虽然是骷髅王，但是并非是邪恶的力量，虽然是死亡的力量，但是天使的力量也并非是生命的力量，两者不是对立的。
所以，那审判闪电对陈锋来说最多是一次羊教授的电击治疗，让陈锋以后远离危险，珍惜生命啊。
“吼！”熔岩魔王可没那么好受，那恐怖的闪电让它本来就异常疼痛的身体更加疼痛，就是胃部，更是一阵阵疯狂的抽搐。
那种感觉真的是生不如死。
“死，死，死，死，你们全部都要死！燃烧地狱！”熔岩魔王魔王终于爆发了，不在沉默中死亡就在沉默中爆发，忍受了无比剧痛的熔岩魔王终于完全崩溃了。
“轰！”一股鲜红的光柱轰然的从熔岩魔王的体内爆发了出来，那光柱疯狂的扩大，直接朝着四面八方横扫了出去。
“不好！”扎利达顿时一声惊呼，没想到熔岩魔王居然如此的不要命，要知道这一招可是无比耗费能量的。
“走！”扎利达立刻一把抓住了彼得，整人瞬间化成光线，朝着前方急速的逃窜了出去，而后头的光柱则疯狂的紧随其后。
一百公里，两百公里，三百公里，一千公里........
仅仅一秒钟，那光柱和扎利达，已经出现在了三十万公里之外了，紧接着下一秒，更是出现在了六十万公里之外了。
“轰！”整个地面疯狂的颤抖，范围内所有的恶魔统统惨叫，地面上的温度开始急剧的升高，一瞬间从一百度，上升到了一万度。
“轰，轰，轰！”
地面被如此恐怖的温度烧的直接开裂，瞬间地底下的熔岩全部沸腾了，开始疯狂的攒动了起来。
紧接着，整个天空在第一秒还没到的时候，就已经完全鲜红了，而随着岩石的开裂，大地的沸腾，整个地狱都沸腾了。
“什么情况？这是熔岩魔王的天赋神技‘燃烧地狱’？是谁逼得一只熔岩魔王使出如此恐怖的大招？”
“燃烧地狱？熔岩魔王，给我查，是谁偷偷的溜出了领地，该死还居然被必出了这个大招？”
“嗯？是阿兹莫丹的人？燃烧地狱？议员天使么？哼！”
“阿兹莫丹，议员天使？”
“熔岩魔王一族的？哼，一群废物，居然还被逼出了这种大招！”
“是爸爸，一定是爸爸和熔岩魔王在战斗，希望爸爸没事！”
“扎利达大人........”
整个地狱都沸腾了，所有人都惊呆了，看着那天边无边的鲜红，加上四周不断开始升高的温度和龟裂的大地，甚至连群魔堡垒这边也受到了波及。
“该死，熔岩魔王居然会用这一招，难道就不怕死了么？”扎利达完全没想到，这一招可是熔岩魔王一族的禁忌啊，一旦使用了，那就等于是必死无疑的。
“好在我速度快！”说实话，这还是扎利达第一次见到熔岩魔王被逼迫出这一个禁忌的招数，没想到居然是自己一手促成的。
要知道，如今已经一万多年没有死过熔岩魔王了，而一万多年前，死亡的熔岩魔王都是被几个议员天使夹击之下死亡的，这样一来任何大招都放不出来。
而如今，这一头熔岩魔王实际上已经被陈锋折磨的快疯了，整个胃部一阵阵的剧痛，那种疼痛都让他不得不游出熔浆深处了。
但是，出现在了地表上却又遭遇了天使的进攻，加上连续被伤害，被缩在了牢笼内，熔岩魔王可是十分的不甘心啊。
终于，在最后一刻，熔岩魔王只感觉自己的心脏一阵剧痛，整个脑子瞬间充血，一怒之下完全失去了理智，禁忌的大招终于毫无顾忌的释放了出来。
“轰！”
整个大地一阵沸腾，在范围七十万公里之内所有的地面统统变成了岩浆，熔岩魔王的怒吼已经变得声嘶力竭，最后轰然的倒在了岩浆内，而那冲天的无比巨大的光柱顿时一缩，回到了熔岩魔王的体内。
“就是现在！”扎利达立刻一惊，直接调转了方向，急速的朝着熔岩魔王的方向冲了回去。
说时迟那时快，其实整个过程不到5秒钟的时间，那天使一旦进入高速移动，全身就没有丝毫的防御能力和攻击能力。
所以扎利达一旦进入高速状态，可以达到每秒三十万公里的惊人速度，仅仅2秒就把熔岩魔王的的“燃烧地狱”给完全甩在了脑后。
而第三秒，那熔岩魔王的“|燃烧地狱”已经停止了，扎利达立刻调转方向，瞬间回到了熔岩魔王的身边。
彼得自己缓缓的飞了起来，好在休息了也有一会儿了，恢复了一些力气，起码可以支撑飞行了，看着那熔浆内横着数千米的巨大熔岩魔王，彼得倒吸了一口冷气。
燃烧地狱，牺牲99%的生命力，爆发出最恐怖的力量，波及的范围达到了惊人的七十万公里，其中七十万公里的边缘地带，温度高达14000度，而最中间地方，高达恐怖的一百万摄氏度。
看看四周的熔浆，居然减少了许多，那可是被活生生蒸发掉的，而然天空中的鲜红色，正是因为岩浆被直接蒸发掉，而染上去的颜色。
“太可怕了！”彼得痴呆的看着那一动不动的熔岩魔王，深深的吸了一口气，如果是自己的话，恐怕不一定跑的掉。
虽然彼得也能进入光速，但是彼得知道自己的光速其实不正规，其实只有28W公里左右的亚光速，而且因为实力的问题，持续的时间不到8秒钟。
虽然看起来足够跑的过了，但是彼得飞过来的时候就花了五六秒钟了，如果那熔岩魔王一见面就爆发出“燃烧地狱”，在没有扎利达大人的帮助下，彼得知道自己还着的跑不掉。
“太惊人了！”扎利达也是一脸的震撼，刚才仅仅几秒钟的功夫，扎利达觉得那才是真正的的地狱，真的太惊人了。
“好了，现在可以收割那熔岩魔王的性命了，希望那人类还没死！”扎利达叹了一口气，因为他已经对陈锋不抱希望了。
在刚才熔岩魔王使用了“熔岩之怒”的时候，那浑身温度高达一万度的时候，扎利达就觉得陈锋死定了。
那可是一万度啊，不是普普通通的一百度一千度，就算是2000度，扎利达都觉得陈锋能活下来，但是那可是一万度啊。
整整一万度的高度，不要说是陈锋了，就算是一般的天使，就算是自己的女儿也忍受不住，扎利达觉得没有人类的天才可以比得上自己的女儿。
“死吧！”扎利达抽出了大剑，这是他第一次动用自己的武器，而不是用圣光凝聚出一把圣剑，这也代表着对敌人的尊重。
使用“燃烧地狱”，仅仅这个勇气，就足够让扎利达尊进一下敌人了，就让他光荣体面的死吧！
“天堂，裁决！”
扎利达怒吼了一声，手中的大剑居然一瞬间暴涨了数倍，那本来2米多长的大剑，一瞬间变成了三四百米长。
“吼！”
“死！”
熔岩魔王忽然怒吼了一声，可是扎利达却认为这是熔岩魔王在朝着生命做着最后的终结，最后的呐喊。
“噗嗤！”
“轰！”
熔岩魔王，死了！
那银光色夹杂着金色的长剑，狠狠的穿透了熔岩魔王的心脏，那硕大的心脏宛如一个充满了番茄汁的气球一样，被狠狠的戳破，然后炸了开来。
“陈锋！”彼得立刻大叫了一声，直接飞了过去，试图进入熔岩魔王的体内寻找陈锋，可是怎么着也找不到入口，那熔岩魔王死之前，居然闭上嘴巴。
“心脏进去！”扎利达说了一句，彼得立刻笑着点头，急忙朝着心脏飞了过去，刚准备下去，忽然一连串的刀光“唰唰唰”的切在了彼得的面前，差点切到了彼得的鼻子。
“混蛋！”一声无比愤怒的咆哮从里头传来，轰然的一下，只见一个鲜红色的骷髅，拿着双刀从那心脏的伤口里跳了出来，紧接着一声怒吼，一只浑身骨头，但是鲜红色的怪鸟，带着一人浑身是血，但是却穿着一副铠甲的人，从里头钻了出来。
“他妈的，是那个王八蛋和老子抢怪，我杀了半天的熔岩魔王啊，居然被人抢了，气死我了，气死我了！”
“我要杀了你啊，抢怪的贼人！！”

第547章 悲剧啊！

“我日，老子就差一点就杀了那家伙了，谁他妈的和我抢怪啊！”

陈锋怒了，陈锋真的怒了。

陈锋从来都没有今天这么生气过，经历了无数的磨难，最后一刀啊，眼看着一亿荣誉点就要落入自己的口袋了，可是一把大剑忽然从天而降，一下子就捅破了熔岩魔王的心脏，顿时鲜血迸发，溅了陈锋整整一身啊。

“该死，该死，该死！”陈锋无比的愤怒，此时眼睛上都是鲜血模糊的，那巨大的心脏爆发出来的血量差点没把陈锋给淹死，如今陈锋看什么东西都血红色的。

“陈锋，陈锋！”彼得立刻认出了陈锋，急忙大叫了两声，可是处在怒火当中的陈锋真的听不进去，口中的怒骂依然没有停止。

“混蛋，狗日的，抢怪的渣，难道没看到有人在杀敌么，居然在最后关头不要脸的过来抢怪，我日日日日！”

陈锋的怒吼不是没道理的。

几分钟前，陈锋好不容易从那熔岩魔王的胃里头出来，那熔岩魔王大口大口的吞噬着岩浆，导致熔岩魔王的体温急速上升。

好在陈锋穿着的是黑色骷髅王的铠甲，这个铠甲不但可以减少60%的所有伤害，甚至还有抵抗高温的用处，不过陈锋因为要小心保命，所以没有换成寒冰骷髅王。

随后，陈锋自然是想给那熔岩魔王一个教训，陈锋怎么也不会想到熔岩魔王居然会上游出熔浆，出现在地表，然后引来了扎利达的进攻，不然的话陈锋肯定会立刻击杀熔岩魔王的。

当时，陈锋身边一群的远程骷髅，正把攻击全部对准了熔岩魔王的肝脾肺肾，除了心脏其他的器官都遭受了陈锋剧烈的打击。

黑暗火枪手开启了暴击，那一枪下去敌人的器官上就是一个小窟窿，那种剧痛就别说了，而且陈锋是一个十足的小人，他除了死灵法师和丈夫之外，还有一个强大的职业。

厨师！

而作为一个厨师，陈锋自然是不会让背包里缺少做饭用的调味料咯，所以陈锋很是猥琐的，在胃上倒了整整一桶的盐巴。

什么叫伤口上撒盐，这才是真正的伤口上撒盐，而且这个伤口还是一个大豁口，整个胃部才百米的直径，但是上头却破了一个2米多的口子，虽然对比起来很小，但是这足够让熔岩魔王疼的半死了。

紧接着，什么叫上火啊，陈锋就给熔岩魔王的肝脏来了一个“肝火”，直接在肝脏的伤口上面撒了半斤的辣椒粉。

“爽啊！”看着那急速抽搐的几个内脏，陈锋顿时一阵爽快，可是还没等陈锋爽结束，一把长剑轰然的穿透了熔岩魔王的身体。

“不好，有人在抢怪！”陈锋立刻就意识到，本来以为自己可以拿定的熔岩魔王，赫然有人和自己在抢怪。

“这还得了？”陈锋仔细辛辛苦苦观察了好多天，终于确认了可行性，可是才动手就有人和自己抢怪，而且实力相当的强悍，陈锋现在还以为那熔岩魔王是在熔浆深处呢！

“打心脏！”所有的远程骷髅瞬间转移目标，开始疯狂的朝着心脏打了过去，可是等子弹和箭矢刚击中那心脏，心脏骤然间急速的跳动了起来。

就好像是跑步几公里一样，整个心脏开始疯狂的朝着身体各个部位供血，甚至胃部还有其他的器官上，鲜血都开始喷出来了，陈锋清晰的知道，这个血压在急剧的上升，而并非是下降。

“不好！”陈锋立刻知道，那敌人的攻击让熔岩魔王紧张害怕，甚至是激动起来了，这样可不是一个好事情啊，那就代表着熔岩魔王的对手出现了。

“绝对不能给抢走了！”陈锋立刻给自己下达了一个命令，立刻怒吼了一声，尸鹫直接朝着那心脏飞了过去。

“刺啦！”忽然间，一阵无比恐怖的电流急促的在熔岩魔王的体内流窜了起来，陈锋虽然没有接触熔岩魔王任何的身躯，但是却依然被那闪电给打了个七零八落的

“啊啊啊啊！”陈锋不断惨叫着，显然这样的闪电给陈锋带来了极其的痛楚，可是陈锋却看到自己的血量居然一丝都没有减少。

“怎么回事？”剧痛中的陈锋怎么也想不清楚，为什么这个闪电对自己造成不了任何的伤害，但是不解归不解，剧痛却依然是持续着。

“轰！”身上的闪电骤然间消失了，陈锋一屁股坐在尸鹫的身上，整人顿时软趴趴的瘫在了上面，浑身没有一丝的力气。

“不行，绝对不能被抢怪了！”陈锋猛然咬牙，再次晃晃悠悠的从尸鹫的身上站了起来，尸鹫快速的朝着那心脏飞去。

可是，当陈锋刚到那心脏的面前的时候，一股无比恐怖的灼热扑面而来，一股超级恐怖的热浪瞬间扑倒了陈锋，陈锋整个人一下子就掉了下去。

“日！”陈锋怒骂了一声，四周的温度宛如坐火箭一样的开始上升，一瞬间达到了连陈锋都无法接受的地步。

“轰！”忽然，陈锋吃惊的看着尸鹫等骷髅身上，猛然的冒出了火焰，陈锋差点没把自己的舌头给咬了，这难道就是传说中的“自燃”。

“寒冰骷髅王！”瞬间，陈锋身上那漆黑的铠甲变成了蓝白色的长袍，陈锋一瞬间从一个威武的勇士，变成了一个智谋角色的装束。

“该死！”四周的火焰瞬间熄灭，但是看着陈锋的骷髅，弩箭骷髅死了3个，因为火焰燃烧的更加疯狂？

其他的好在没什么事情，在陈锋寒冰骷髅王那可以压制一切高温的强悍下，陈锋顿时松了一口气，但是陈锋很不确定，是否可以接近那接近于一个小太阳一样的心脏。

“对了，直接冻死它，热胀冷缩！”陈锋的眼睛忽然一亮，立刻一抬手。

“地狱寒冰！”只见一片无比恐怖的寒冰直接从陈锋的手上砸了出去，一瞬间就朝着那心脏飞了过去。

可是，只见一股无比茂密的水蒸气骤然间喷发了出来，一瞬间那寒冰居然被心脏上的高温给蒸发的一干二净。

陈锋简直不敢相信，要知道这个地狱寒冰可是陈锋目前为止单体攻击最强大的技能，当初沉沦魔什么的可是秒杀的超级技能。

如果却被一个明明冒着高温却没有着火的心脏给瞬间蒸发了所谓的低温，陈锋感觉自己的脑袋都不够用了。

“天呐，这怎么打啊？”陈锋一阵焦虑，真的是焦虑，外面有人和自己抢怪了，本来自己可以安安心心一个人慢慢的折磨熔岩魔王的，就好像熔岩魔王把他给吞下去，给他的折磨一样。

你把我压在岩石下，那我就给你的肠胃开个洞。

你给我一阵强威压，那我还是在你的肠胃上开个洞。

你包我吞下去，我就在你的胃上开个大口子，顺手撒上一桶盐巴。

你吞熔浆进来想要弄死我，那我就让你好好上上火，动动肝火，半斤的辣椒粉够么？不够，再加半斤！

可是，这一切美好的折磨行动，都被一把忽然穿透了熔岩魔王身体的大剑给打扰了，一下子陈锋感觉自己后面忽然多了一只紧追慢赶的狗。

自己的脑袋上多了一个倒计时的钟表，那种和别人争分夺秒的事情陈锋真的不喜欢，但是没办法，因为摆在眼前的，可是整整一亿的荣誉点。

而且，更重要的是，陈锋的徽章仅仅青绿色，换句话说，如果击杀了熔岩魔王，可以得到额外的60%的超级奖励。

60%，那可是整整六千万，仅仅这个额外的奖励就可以让陈锋赚翻了，更不要说是熔岩魔王本身的荣誉点，还有其他的素材价格了。

终于，等到那熔岩魔王的心脏停止模仿太阳了，陈锋怒吼了一声冲了上去，双刀骷髅锋利的两刀，却开了一个半米的口子，可是却还是没切破。

紧接着，尸鹫瞬间燃烧火焰，狠狠地冲了上去，终于用锋利的爪子切开了一个小口子，整个心脏骤然间停止跳动了一下。

可是熔岩魔王强悍的生命力让陈锋无比的惊恐，因为那心脏居然再次跳动了起来，而且心脏上的肉壁，居然开始缓缓的愈合了。

“怎么可能让你得逞！”陈锋怒吼了一声，一瞬间所有带尖锐武器的骷髅全部趴在了那心脏的身上，开始疯狂的攻击。

就在陈锋快看到那心脏破裂的时候，忽然从天而降一把大剑，骤然间穿透了整个心脏，那心脏瞬间宛如一个气球一样，轰的一下被戳破了。

紧接着，漫天的鲜血就好像是有人拿脸盆泼下来的一样，一下子把陈锋和陈锋所有的骷髅，都冲刷了下去，快速的掉了下去。

“不！！”陈锋凄惨的叫了一声，可是这样的凄惨却完全不起作用，因为陈锋知道，那荣誉点完全没有自己的份了，这几天的哭，这几天的累，都白搭了！

“我要杀了你，抢怪的狗贼！”陈锋疯狂的怒吼了起来，这本来的一飞冲天的好机会，可是却被人一枪，狠狠的打了下来，摔的遍体鳞伤！

第548章 不生气！

“咳咳，这里是哪里？”陈锋猛然感觉一股冰冷的空气钻入自己的嘴巴当中，一下子岔气，猛烈的咳嗽了起来，然后猛然的惊醒了过来。
愕然的看着四周，这里明显是一个房间，而且看装扮，还是一间富贵人家的房子，因为无论是人类世界还是群魔堡垒，一般人的房子是能住就可以了。
除非是曼陀罗空间，或者皇宫那种，会修建的很豪华，因为那边有保证，而其他的例如箩格，例如库拉斯特的，根本就没有保障，说不定某一天就有一群恶魔冲进来，房子就毁灭了。
尤其是库拉斯特，仅仅不到半年的时间，整个城市几乎被摧毁了2次，所以房子的好坏，可以看出人们生活环境，是否安逸。
“我记得......我应该在熔岩魔王的肚子里啊？对了，有个王八蛋和我抢怪，然后我失败了，后来我好想是在骂人，接下来就不知道了！”陈锋挠着头，忽然感觉自己的后脑勺居然一阵疼痛。
立刻轻轻的抚摸了一下，果然后脑勺上有一个伤口，陈锋顿时龇牙咧嘴，不知道是哪个王八蛋攻击自己，一定是那个和自己抢怪的人！
“该死，抢了我的怪，还把我给打晕了？”陈锋顿时一阵愤怒，立刻从床上站了起来，陈锋下一秒又钻了回去。
“我靠，我的衣服裤子呢？我什么时候变裸体了？”陈锋大吃一惊，连忙看了看四周，可是完全没有任何的衣裤，陈锋立刻从背包里拿出了备用的衣服裤子，穿了上去。
“这里到底是什么地方？”陈锋看着四周，只见四周的建筑都是宛如白玉一样，墙壁洁白光滑，柱子洁白光滑，连床和枕边的桌子也是宛如一块白玉雕刻出来一样。
整体来说，这是一个十分干净的房间，这是陈锋对这个房间的第一个，也是最直观的一个印象。
但是，显然这样的房间无法让陈锋内心的怒火平息下来，本来被抢怪了陈锋就已经怒火冲天了，而自己又被人给打晕了过去。
怒啊！
陈锋真的怒了，浪费了这么多天的时间，陈锋就是准备好好收拾收拾吃掉自己的熔岩魔王，可是到头来却为了别人做嫁衣，这真的让陈锋受不了。
一亿啊，整整一个亿的荣誉点，换成经验值足够陈锋冲上60级甚至更高了，但是如今却被别人给无情的夺走了。
陈锋来地狱的目的是干嘛，就是为了快速的升级，希望能在8个月内，升级到可以让许多人忌惮的等级，加上自己的骷髅大军，天使和恶魔可以不敢来招惹自己。
可以给自己即将出生的孩子一个安定的生活，不用到时候天使也来抢夺，恶魔也来抢夺，毕竟孩子的身份，真的太过于耀眼了。
天生便是职业者，很有可能继承父母的变异技能或者体质，无论是哪一个都是无比的强大，甚至还有可能出现新的职业。
所以，任何组织都会垂涎陈锋的孩子的，到时候无论是曼陀罗爷爷，还是坎都拉斯皇室，都惹不起天堂和地狱，与其把未来寄托在他们的身上，陈锋还不如自己来打造一个未来呢！
但是，，这一切都建立在实力的基础上，陈锋完全没有这个实力，无论是天使和恶魔，陈锋都无法正面的抗衡。
别看现在陈锋在地狱，反刍怪杀了死了，甚至连2000W荣誉点的恶魔也干掉了一只，可是到时候如果自己的孩子出生，敌人难道仅仅派遣一个人来抢夺？
不可能的！
天堂还好说，天堂的天使有人类的牵制，估计回来晓之以情动之以理，只要陈锋打死都不肯，加上有一个强悍的实力作为背景，加上曼陀罗爷爷的撑腰和坎都拉斯帝国的地位。
天堂其实还好说。
但是陈锋害怕的是地狱啊，如果地狱真的知道了这个孩子的存在，到时候恐怕反响比拯救魔王还要强烈。
因为拯救魔王是分摊自己的地位，到时候整个地狱又多出一个势力来，所以不但万不得已的地步，魔王们才不想拯救其他的魔王呢！
但是陈锋的孩子却不同，只要带到地狱，一个刚出生的小屁孩被夺取灵魂那再正常不过了，而且迪亚波罗可以利用陈锋孩子的身躯，直接降临人类世界。
到时候，陈锋面对的将会是披着自己孩子外皮的迪亚波罗，而且是可以发挥出100%力量的迪亚波罗，到时候谁也无法阻止。
躯体！
在迪亚波罗等魔王的眼里，陈锋那种孩子的出生，就是一个躯体，一个容量无线巨大的躯体，只要提高那孩子的实力，到时候魔王就可以轻而易举的利用人类的身体进入人类世界，最终完成它们的统治。
所以，陈锋是绝对不会让恶魔和天使拥有自己的孩子的，自己的孩子绝对要留在自己的身边，没有人可以在父母的身边夺走他们的孩子。
“你醒了？”忽然，一个惊喜的声音打断了陈锋的瞎想，陈锋一抬头，只见门口赫然站着一个背后有一对翅膀的女孩。
“安娜？”陈锋不可思议的叫了一声，那女孩赫然是比特小队里头的安娜，此时正一脸惊喜的看着陈锋。
“太好了，你真的醒了，昨天你被彼得叔叔带回来，我差点以为你死了，不过叔叔说你只是晕过去了，这才让我们松口气！”
“都是我不好，不该留下那么多的反刍怪给你，不然的话你就可以跑掉了，那后面的那些反刍怪尸体都没有被吃掉，偏偏你在的那个区域被吃掉了......”
安娜说着说着就是眼睛红了起来，这个善良的天使真的很内疚，虽然是比特说给陈锋留下一点反刍怪，但是在数量操控上，都是安娜在操控。
安娜觉得，两三百只一堆其实差不多了，可是没想到自己留下来的数量，却恰好让陈锋处在熔岩魔王进食的区域，直接导致陈锋也被吃了。
“等等.....等等！”陈锋听的迷迷糊糊的，那安娜一张嘴先是惊喜，然后就哒哒哒的说个不停，不是道歉就是对不起，听的陈锋迷迷糊糊的。
安娜停下了说话，陈锋这才回忆了一下安娜的话疏通了一下思绪，顿时哭笑不得，原来这个天使居然纯真的埋怨她自己，留下来的反刍怪太多了。
所以导致熔岩魔王把陈锋给吃了，陈锋顿时一阵哭笑不得，却又是一阵感动，这是第一次被一个仅仅见过一面的人关心。
“这个天使的心，真善良啊！”陈锋的内心感慨了一下，这个安娜还真的是单纯啊，陈锋不得不安慰了起来。
“别哭别哭，这不是你的错，如果不是你留下来的那些尸体，恐怕我还得不断地冒险，指不定现在已经死了，只不过是被熔岩魔王给吃了而已，你看看我现在还不是好好的？”
“如果是其他的恶魔，说不定你现在已经见不到我了，所以我还要感谢你，真的，谢谢你对我的帮助，这份恩情，我会永远记住的！”陈锋十分真诚的说道，那安娜抹干了眼泪，对着陈锋灿烂的一笑。
“陈锋？兄弟，你终于醒了？”惊喜的声音，外头的比特立刻走了进来，看着已经站立在门口的陈锋顿时大喜过望。
“呵呵，让你担心了，我已经醒了，就是不知道被谁打晕过去的，不然非弄死他不可！”陈锋笑着说道，不过最后一句，却是咬牙切齿。
安娜和比特对了一眼，顿时打了一个寒颤，其实昨天的事情都已经听了彼得叔叔说了，陈锋被吞了之后，不但没有死，反而在敌人的体内大肆的捣乱。
这让2个人非常的敬佩，可是一听到陈锋就要杀死熔岩魔王，最后却被自己的父亲给抢走了，安娜的脸色一下子就尴尬了起来。
本来就单纯的她，一下子就开始责怪起了自己，如果不是自己要让父亲去找陈锋的话，陈锋已经带着一亿多的荣誉点回来了。
“这个......”比特和安娜都迟疑了起来，要不要告诉杀死熔岩魔王的就是安娜的父亲，而打晕陈锋的则是彼得叔叔呢？
2个人的迟疑让陈锋看出了端倪，而陈锋仔细一想，脸色顿时一变，然后苦笑了起来。
“杀死熔岩魔王，然后打晕我的，不会是彼得叔叔吧？”陈锋苦笑的问道，2个人顿时猛然的一惊，然后下意识的摇头。
“算了算了，你们2都露出马脚了，没想到居然是彼得叔叔，哎！”陈锋叹了一口气。
“那个，陈锋兄弟，你不生气？”比特看了一会儿陈锋，看到陈锋完全没有爆发的意思，顿时小心翼翼的问道。
“如果是别人，我自然生气，估计拼了命也要讨回一个公道，但是既然是彼得叔叔，那就只能算了，毕竟我欠彼得叔叔一个人情，天大的人情！”陈锋无奈的说道。
他虽然自诩一个小人，但是那是对敌人，对自己的恩人，那陈锋是滴水之恩当以涌泉相报的，所以原本的责怪，也只能吞进肚子了。

第549章 尸体给你！

谁让人家给了自己一个大礼呢，当初遇到反刍怪的时候，是彼得叔叔让陈锋跟上，并且安排陈锋去了最易守难攻的位置，并且还留给陈锋大量的尸体，一路上还让安娜给陈锋留下受伤濒死的反刍怪。

这一切的一切，陈锋都是看在眼里，记在心里，无论那彼得叔叔有什么目的，但是对陈锋如此的好，陈锋自然不会忘恩负义。

其实，一听到是彼得，陈锋就歇火了，就好像是在青楼里头牛逼的.嫖.客.，忽然听到自己老婆的名字一样，顿时焉了。

彼得也是为了陈锋好，明显是来搭救陈锋的，可惜误打误撞，却杀了熔岩魔王，但是不杀熔岩魔王怎么拯救陈锋啊。

“陈锋兄弟，你真的不生气了？那可是一亿荣誉点啊？足够买一个空间戒指了！”比特对着陈锋问道，安娜立刻怒视了一眼陈锋。

本来陈锋已经不太生气了，万一你的话，一下子再次把陈锋的怒火给惹出来，那不就前功尽弃了么。

虽然没什么前功。

“算了，安娜被瞪他看了，既然是彼得大叔杀的，那我无话可说，毕竟大叔也是为了我才来帮忙的，要是别人的话，我可能真的生气，但是既然是大叔，那我心甘情愿！”陈锋笑着说道。

“好，不愧是我的兄弟！”比特激动的说道，一脸崇拜的看着陈锋，安娜也是一脸的感动。

说实在的，在一亿荣誉点的面前，还真的没有多少人可以如此的平和，如今陈锋说不要了，反而让2个人傻眼了。

在他们的想象中，陈锋不是要和昨天叔叔口中的破口大骂才合理，可是现在看着心平气和的陈锋，2个人顿时对陈锋的崇拜直线提高。

在2个人崇拜的目光中，陈锋苦笑了一下，然后伸手拉了拉新衣服，缓缓的朝着门外走去，而身上骤然间各种装备开始浮现了出来。

“你要去哪儿？”安娜惊呼了一声，陈锋那全身满腹武装的样子，显然是准备战斗了。

“去杀敌啊，少了一个亿，总得赚回来，我没多少时间可以浪费了！”陈锋回头笑了一下，然后朝着门外走了出去。

“等等！”玄廊内，一个声音叫住了陈锋，陈锋转头一看，赫然是彼得。

“彼得叔叔，谢谢你救了我！”陈锋回头一笑，对着彼得道谢，彼得叹了一口气，其实昨天陈锋一开口的怒骂，彼得就知道自己好心办了坏事了。

人家明明有本事击杀那熔岩魔王，结果在自己的掺和下，被扎利达大人给击杀了，如果是陈锋击杀，可以获得最少一亿六千万的荣誉点，而扎利达大人击杀，也才一亿点而已。

“陈锋，跟我来！”彼得对着陈锋说道，陈锋刚想拒绝，可是彼得已经转身走了，陈锋看了一会儿，还是跟上去了。

“进来吧！”彼得对着陈锋说，2个人来到了一个大门的门口，彼得缓缓的推开门，然后和陈锋一起走了进去。

“这里是？”陈锋不解的看着四周，猛然的眼睛一亮，因为在他的面前，赫然出现了一只无比巨大的怪物。

熔岩魔王的尸体！

“呵呵，很惊讶？”一个笑声从那怪物的身上传来，陈锋立刻看去，只见那熔岩魔王的身上，赫然站着一个天使。

“光翼！议员天使！”陈锋惊呼了一声，吃惊的看着那熔岩魔王身上的天使，那天使的背后，赫然是宛如流光一样的翅膀。

光翼，那是只有议员级别天使才有的翅膀，其他天使的翅膀全部都是西方的鸟人的那种鸡翅膀，看起来虽然华丽唯美，可是真正的效果却完全不是光翼的对手。

书中说，天使的实力等级是最容易从翅膀上看出来的，虽然没有神话故事中四翼，六翼什么的，但是却颜色上是可以分辨出来的。

例如刚出生的普通天使，天使的翅膀就好像是小鸡的翅膀一样，毛绒绒的，没有一丝羽毛，那是很多天使最自卑的时候。

就好像是丑小鸭看见了白天鹅，人家都是洁白美丽，而自己却是毛绒绒的，虽然毛发是白色的，但是显然看起来格外的不和谐。

等天使的年纪长大，最少要到相当于人类的12岁，翅膀开始发育，绒毛全部掉光，羽毛逐渐的占据了整个翅膀。

这个时候，是天使们开始学习飞行的时候，而这时候和小时候的翅膀一样，是毛绒绒，而且是肉呼呼的。

等天使们逐渐的长大，实力逐渐的强大，根据所领悟的力量，翅膀会开始逐渐的实质化，眼前的这个光翼天使，明显是擅长雷霆和圣光的，所以那光翼当中带有雷霆，和一丝丝审判的威压。

“看来是一个专修审判的天使！”每一个天使走的路线不一样，和人类一样毕竟不是应试教育，而是人才教育。

每一个天使都有自己的专修，例如眼前这个天使的审判，而旁边的彼得陈锋看不出来，彼得才翅膀是介于光翼和肉翼之间，还没完全领悟元素真谛的他，翅膀上是显现不出能量来的。

但是陈锋知道，传说中元老级别的议员天使伊姆帕里斯，修炼的是比审判更高一个层次的“裁决”力量，所以光翼的翅膀和审判的蓝青色不同，是鲜红色的。

而正义天使泰瑞尔，修炼的则是“公正”，翅膀是纯无色的，表现出泰瑞尔纯洁，永远都只支持正义！

“您是？”陈锋恭敬的问道，不是陈锋势力，而是这是尊敬，一个议员级别的天使，到了人界那就是堪比泰瑞尔的地位。

而且加上可以和魔王战斗的实力，显然值得陈锋尊敬，加上陈锋可不想自己的言语得罪了人家，那可是议员天使啊，万一惹怒了，直接收回陈锋的徽章，那陈锋哭都来不及。

“哈哈哈，现在知道问我是谁了？昨天骂我骂的多舒服啊，我就是你口中说的狗贼，那个王八蛋！”扎利达忽然大笑着说道，陈锋的眼珠子差点被瞪出来。

回头看来一眼彼得，只见彼得一脸苦笑的看着自己，陈锋顿时一阵头疼，自己刚才还在想，别言语冲撞了这一个大神，可是没想到昨天就可以骂了个彻底了！

“这......”陈锋顿时一阵哑口无言，从和安娜和比特的聊天中陈锋已经知道了，杀了熔岩魔王是为了救自己，所以陈锋的怨气也降低了不少。

加上一开始陈锋认为是彼得大叔，陈锋的怒气更是降低的没影了，而现在一个光翼天使，议员级别的天使站出来，说是自己杀的，陈锋顿时傻眼了。

打？

打不过啊，骂又不敢骂，自己又怕被吊销执照，陈锋就好像是一个农民，带着自己辛苦种的菜来卖，结果还没卖出去，就被人家给抢走了，结果抬头一看，抢劫自己的是城管。

欲哭无泪啊！

“哼，你小子，昨天骂的那么开心，今天怎么不继续骂了？”那扎利达对着陈锋冷哼了一声说道。

可是不说还好，一说陈锋的脾气也上来了。

“我又不知道是你，再说了，我要是知道是你我也还骂，凭什么你一个议员天使，还来和我一个小辈抢怪啊，我为了那一只熔岩魔王，整整等了四五天，这才快弄到手了，结果你一来就抢走了功劳，还是没有我，那熔岩魔王早就跑走了！”陈锋大声的说道。

如果是彼得，那陈锋心里头服气，人家彼得对自己有恩，陈锋自然是知恩图报，那熔岩魔王就当是报恩了。

但是现在知道，熔岩魔王不是彼得杀的，陈锋的怨气就增长了那么一点点，但是那杀了熔岩魔王敌人还对自己冷嘲热讽，陈锋一下子就怒了。

你凭什么啊，我又没让你来救我，而且就算是你救了我，也不能这样嘲笑我啊，我可是才50级，你呢，议员级别的天使，那可都是相当于人类110级的存在啊。

“你小子，还真是牙尖嘴利，的确，没有你，那熔岩魔王早就潜入岩浆跑走了，不过你想指望我说一声谢谢，那是不可能的，我帮救了你，你帮我击杀了熔岩魔王，扯平了！”扎利达对着陈锋说道。

“切！”陈锋撇了撇嘴，但是还是选择了妥协，人家已经给自己一个台阶下了， 陈锋不下那就是白痴，再说陈锋也没有想要闹大的心情了。

“没事了？那我走了，我还要去杀敌赚荣誉呢！”陈锋看着那熔岩魔王的尸体，心中一阵叹息，如果是自己杀的，那该多好啊。

“嗯？准备走了？那好，把你的东西带走吧，放在我家太妨碍了，我都把我的书房给拆了！”扎利达一愣，然后对着陈锋说道。

“什么东西？”陈锋不解的看着扎利达，然后猛然的瞪大了眼睛，不可思议的看着扎利达。

“你要把熔岩魔王的尸体给我？”陈锋惊呼了一声，这可是熔岩魔王的尸体啊，2级恶魔，实力堪比1级恶魔，珍惜度也是1级，这个尸体除了心脏胃部还有胸口，其他部位几乎完好无损。

如果拿来贩卖，价格最少也在七八千万左右啊！

“它本来就是你的，你当然得拿走，别放在我这里碍手碍脚的了”扎利达一笑，瞬间消失了，而陈锋则目瞪口呆的看着眼前无比巨大的尸体。

第550章 没有融化的雪山！

“我擦，真打给我啊！”陈锋完全没想到，那光翼天使居然会把东西给自己，这可是一具熔岩魔王的尸体啊，那硬壳，最少可以打造数千的铠甲，而且是最顶尖的那一种。
如果加工的好，一件铠甲就可以卖个好几千万荣誉点，熔岩魔王的巨大嘴巴，也有它的用处，骨头，鳞片，内脏器官等等等等。
如果全部制造出来，熔岩魔王最少可以创造接近十亿荣誉点的产物，可是如今却直接给陈锋了。
“行了，给你你就收起来吧，其实扎利达大人知道，你为了升级在努力的拼命，本来那熔岩魔王是你的，可惜被扎利达大人抢走了，所以把熔岩魔王的尸体留给你，这个东西他可不敢要，生怕你在背后戳他的后脊梁！”
“荣誉点没办法转移，因为你们不是在交易，就算是交易也需要有专门的地方见证，值这个价钱才可以交易，你肯定拿不出价值一亿的东西！”
“所以，荣誉点没办法还给你，除非你是扎利达敌人的私生子，这样扎利达敌人可以用继承的方式，给你个几亿，但是显然这是不可能的！”彼得笑着说道。
“嘿嘿！”陈锋干笑了两声，可是眼睛却全部盯在了那熔岩魔王的尸体上，彼得无奈的摇摇头。
“好了，这个戒指你拿去，这是一枚空间戒指，范围是一万米的长宽高，是最顶尖的戒指，这个戒指价值就要五十个亿，属于顶尖空间戒指，扎利达大人借给你的！”
“等你把这个尸体给卖了，就得还给大人！”
“他不怕我拿走就跑回到人类世界不回来么？我要是在人类世界里躲起来，那扎利达大人也没办法吧？”陈锋忽然笑着说道，掂量着手里头的戒指，没想到还挺沉的，一个小小的戒指，最少有十斤重。
“你小子，你拿了也没用，这个戒指你只能使用3年，3年过后就失去效果了，除非回到扎利达大人的手中！”彼得笑着说道。
“靠！”陈锋翻了一个白眼，果然还是不放心自己，不过无所谓，三年时间那就用满了未知，就当是赚一个回扣。
“不对，我拿来有个屁用啊，我有自己的背包啊！”陈锋忽然对着彼得说道，彼得恨不得在陈锋的脸上打一拳头。
“你个笨蛋，你的背包才多少点大啊，你人才50级，那背包也就只有50*50*50米而已，你仔细的看看这个戒指，那可是1W*1W*1W米的超级戒指！”
“这个戒指，可以装下好几万的头熔岩魔王这样的尸体，你的背包连一个脑袋都塞不进去！”彼得有点恨铁不成钢的样子，陈锋这才恍然大悟。
“好东西！”陈锋双眼冒光的看着自己手中的戒指，这个戒指真的太牛逼了。
“以后你会遇到很多的恶魔，很多恶魔的身体都可以卖钱的，相比你也知道，但是你想想，恶魔的身体可不是沉沦魔那种小个子，你现在只是遇到小型的而已，大型的恶魔更是出现在天使的监视范围之外！”
“到时候，数千米长的怪物多的去了，很多怪物的一根牙齿就有两百米长，你的背包放的进去有鬼了！”
“所以，很多职业者到了后面，也得兑换空间戒指，但是空间戒指可不是那么容易兑换的，一般情况下只有2个途径！”彼得竖起手指，陈锋的眉头一皱，因为陈锋知道，自己总有一天会走上兑换戒指的道路的。
“什么方式？”陈锋问道。
“第一个，想必你也知道，银色徽章，其中银色徽章是独立于你身上的这种徽章之外的，银色徽章分为三个等级，为亮银徽章，耀银徽章，和最高的银光徽章！”
“亮银徽章等级最低，可以购买200*200*200的戒指，耀银则可以购买2000米那一个级别的，至于最高级别的银光，则可以购买万米以上的！”
“这是徽章购买，但是困难度无疑登天，所以一般人根本没有资格购买这个戒指，但是另外一个却让很多人都有戒指，任务！”彼得笑着说道。
“任务？难道做任务可以得到空间戒指？”陈锋好奇的问道，如果是这样，那自己还有机会得到，最起码三年时间内，陈锋还真的不认为自己可以击杀好几个高等恶魔城市，来兑换银色徽章。
而且银色徽章的等级还分为三类，陈锋可是听都没听过，算上另外一个徽章，那徽章的变化就多达12种颜色。
“的确，一般情况下，在休战期结束之后，会出现一个任务，以击杀敌人将领作为任务，在敌人进攻的时候，会出现一个带头的将领，实力强悍，但是却是所有人类和天使眼中的美食！”
“因为一旦击杀了这个首领，就可以得到一枚200米的戒指，而这仅仅是第一波，前十波一般来说都是200米的戒指，而10波之后，则会出现500米大小的戒指，到20波之后，就会出现1000米大小的戒指！”
“每一波敌人都有一个首领，而这个首领就是任务悬赏的敌人，奖励就是戒指，所以如果你想要得到一个戒指，那就等休战期过去之后的大总攻吧，到时候有你发挥的时候！”彼得笑着说道。
“那是当然，那时候我连敌人都不用愁找不到了！那得多少荣誉啊，哈哈哈哈！”陈锋笑着说道，彼得点点头，他就是欣赏陈锋这一点。
如果是别人，说不定会大声的说一定要得到一个戒指，可是陈锋却依然坚持着自己最主要的目的。
荣誉！
只有得到了荣誉点，实力才能提高，在彼得的眼中， 陈锋不缺戒指，只要陈锋的实力上去，到时候得到银色徽章那简直就是轻而易举。
当时彼得可是亲眼看到了陈锋的骷髅，而按照人类死灵法师的力量，只要陈锋的等级上去了，那这群骷髅的实力也会上去，到时候自然而然的就可以让陈锋变得更加强大。
“人类的死灵法师就是好啊，不但自己变得强大，连手下也变得强大，那实力的增加，可不是一两倍的事情！”彼得心中想道。
最后，陈锋带上了戒指，带走了那尸体，然后大摇大摆的出门了，和安娜彼得道别了之后，陈锋就坐上尸鹫，飞到了群魔堡垒，好在胸口有徽章，不然的话光尸鹫那凶横的样子加上从天而降，陈锋就有可能被人类的守备军给打下来。
“书上说有拍卖行，不过现在去显然太早了，还是等大总攻开始吧！”陈锋看了看时间。
如今，来到地狱已经超过8天了，荣誉点已经有了2864W了，换句话说陈锋已经有2864亿经验值了。
按照一级需要200亿经验值，然后加上提高一级最少增加50亿的经验值来算，陈锋最多只能提高7级，等提高五级之后，陈锋需要的经验值，就达到惊人的550亿了。
“太多了！”陈锋无奈的感慨了一下，自己需要升级的经验实在是太惊人了，不过现在只能提高7级，陈锋还没看在眼里。
“先等能提高10级的荣誉再来兑换吧，到时候去一趟哈洛加斯，购买提升药剂，让药剂的效果提高一倍，到时候等级可以多升几级！”陈锋笑着说道。
“那就离开吧！”陈锋再次购买了一张回城卷轴和疾风卷轴，回城是为了避免上次只有一次张回城卷轴的尴尬，不然的话陈锋其实已经回家了。
而疾风卷轴，自然是赶地下通道用的。
撕开疾风卷轴，尸鹫的速度瞬间提高了百倍，一瞬间就超过了音速，急速的朝着出口方向飞去，这一次陈锋打算先去看看反刍怪那边，是否还有留下。
陈锋可不是浪费的人。
第二天，陈锋打算飞的更远一点，因为陈锋打算去见见彼得口中，那些不在天使监视范围内的巨大恶魔。
那些恶魔，相比荣誉点和身上的材料，都很多吧！
有了音速的飞行，陈锋的速度暴增无数倍，仅仅十几分钟后陈锋就出现在了那边，不过一看地面，陈锋顿时目瞪口呆。
一眼望去，整个地面全部都是熔岩，陈锋回头看了一眼，好在自己冒出来的地方有一个下水道一样的开口，不然陈锋还真以为自己是从岩浆里头穿梭过来的。
“天呐，这边怎么会这样啊？”陈锋吃惊的看着地面，只见一眼望去，整个地面全部都变成了熔岩，陈锋清晰的记得自己是在这边战斗的，可是如今地面早就消失了，更不要说地面上的反刍怪什么的了。
“该死，那个王八蛋造成这么恐怖的环境啊！”陈锋看着四周，顿时暗骂了一声，殊不知这一切都是他自己造成的。
要不是他在人家反刍怪的肝脏上洒辣椒粉，恐怕熔岩魔王还不至于这么上火，直接使用了熔岩魔王一族的禁忌招数，导致方圆七十万公里内，所有山川地面全部消失。
“咦？那边居然有一座小山？”陈锋的眼睛忽然一亮，只见遥远的北边，赫然出现了一座小山，那边正是群魔堡垒的方向，但是显然在这里是看不到群魔堡垒的。
“难道是我大战堕落王的那一座山脉？居然没有融化？”陈锋顿时惊呼了一声，立刻朝着那边飞了过去。
“我就知道，在地狱这种平均温度超过100度的地方，怎么会有火山啊，一定有猫腻！”陈锋信誓旦旦的想到！

第551章 雪山再遇堕落王！

陈锋飞了十几分钟才到达雪山的面前，看起来明明很近，可是等到达的时候，陈锋却惊愕的发现，那雪山不但大了整整一圈，而且上面的雪量更加的丰厚了。
“这还是我见过的那个雪山么？”陈锋立刻朝着山脚下看去，想要看看自己和堕落王战斗的小树林还在不在。
可惜，因为那一把大火，树林什么的都不在了，四周只有光秃秃的地表，而且那地表还发黑，陈锋仔细一看，居然是熔岩冷却之后的火山岩。
“奇怪，四周都没有熔浆冷却，怎么就这边有啊？”陈锋奇怪的看着四周，四周都宛如一片火海一样，到处都是熔岩，就好像这里就是熔岩的大海一样。
可是只有这其中雪山的边上，有范围大概一二公里的地方，是有地面的，陈锋立刻飞了下去，轻轻的踩了上去。
“不烫？”陈锋惊呼了一声，一般来说这种熔浆冷却后的岩石，虽然不会比熔浆烫，但是起码也有温度，可是陈锋摸上去，却仅仅是普通的温度啊。
“好家伙，这个雪山这么厉害，可以吧附近的熔浆都给冷却了？”陈锋好奇的看了一眼，直接叫出了暴走骷髅。
暴走骷髅的个头仅仅矮人骷髅的一半，也就只有陈锋小腿那个高，但是显然不要忘却了这群家伙的实力。
别看属性不好，但是这群家伙一旦出现在高温区域，属性是发了疯一样的暴涨，陈锋直接让这群家伙开始钻地。
陈锋想要看看，着火山岩下头到底有多厚，这样陈锋就可以大致的推断出这个雪山的魔力到底如何了。
可是，让陈锋惊愕的事情发生了，整整挖了半个小时，那暴走骷髅挖掘出来的通道内依然没有任何的熔浆出现，显然这里整个地面已经被冷却的极厚了。
“估计这得有三四千米！”陈锋惊呼了一声，也就是说往下三四千米，都是厚厚的火山岩，而是那宛如海水一样翻腾的熔浆。
“太惊人了！”陈锋不可思议的看了一眼这个雪山，仅仅一座七千米左右的雪山，赫然把范围两公里内所有的熔浆都给冷去了，陈锋感觉就好像是做梦一样。
因为四周的熔浆都是在沸腾啊，而这附近的熔浆明显比其他地方的流动速度也缓慢很多，陈锋不得不奇怪。
“说不定，这个雪山内有什么宝贝！”陈锋忽然眼睛一亮，按道理只有这样才说的通了，毕竟雪山这种东西，面对如此恐怖的熔浆世界，加上四周温度也超过100度，显然白雪都会被融化干净。
可是，如今却还有如此的巨大的雪山，陈锋感觉不太可能。
这里不是地球，也不是人类世界，高山地区在地球和庇护所世界的确是越高温度越低，可是这里却不一样。
整个星球的常温就在80度以上，这样的温度足够白雪融化了，加上这里距离地面还不足一万米，这里的温度已经超过100度了，随着熔浆的继续沸腾，陈锋猜测温度还会上涨。
“去雪山看看吧！”与其在这里猜测，还不如去雪山看看，说不定还真能发现什么好东西，就算是没有宝贝，万一有恶魔，那陈锋也没算白来。
四周的环境都这样了，陈锋也没打算在熔浆里战斗，这里不是陈锋的主战场，所以陈锋打算飞出这个范围，但是一望无际的熔浆海让陈锋欲哭无泪，这得飞多少天啊。
快速的飞到了雪山上面，果然陈锋猜测的没错，已经有敌人在这里欢迎陈锋了。
“吼！”一个个硕大无比的雪球狠狠的被砸上了天空，陈锋顿时一笑，尸鹫大叫了一声，一个火球也毫不客气的反击了回去。
“堕落王！”陈锋看着下方的那群白色毛发的大猩猩，立刻咧嘴一笑，堕落王虽然实力较弱，但是如今对陈锋来说，有荣誉点就好。
何况如今已经掌握了骷髅王变身的好处，下方可是多大60只的堕落王，比上次陈锋遇到的要更多。
“主人，那有一只暗金的！”飞猪骷髅忽然对着陈锋说道，陈锋一愣，立刻看了过去，果然只见在白茫茫一片的堕落王当中，赫然站着一只高大6米多的巨大堕落王，浑身的毛发已经从苍白色，慢慢的转换成了暗金色，但是依然还是白色的居多，如果不仔细看，还真的注意不到毛发的颜色。
“上！”陈锋立刻大叫了一声，60多只堕落王，一只堕落王的荣誉点数是6900点，那60多只就是整整41W点，加上那一只暗金级别的，差不过有43W甚至45W，毕竟暗金色的不是按照堕落王的等级来计算的，而是按照实力来计算的。
“扫描一下，那堕落王的实力！”陈锋立刻拍了拍徽章，徽章立刻绽放出了一丝光芒，陈锋和堕落王的肉眼都无法看见的一道光芒洒落在了堕落王的身上，紧接着徽章一丝青光，陈锋知道是检测好了。
“38000点，好家伙，比上次的那一只还要强大！”陈锋顿时倒吸了一口冷气，这只堕落王赫然已经进入了5级恶魔的行列了。
高达38000点的荣誉点，已经比一般的5级恶魔更加强大了，加上暗金级别的属性和能力，恐怕可以和5W荣誉点一下的恶魔大战。
“轰！”岩石强森同学率先开始战斗，陈锋也一瞬间变身成为了血色骷髅王，威风凛凛的站在空中，因为地面上没有鲜血，陈锋无法漂浮起来，所以只能让一只大鹰当自己的坐台了。
“吼！”堕落王看到无数的骷髅出现的，顿时一阵怒火，立刻举着自己硕大的拳头冲了上去，陈锋顿时一笑。
此一时非一比一时，如果是几天前，陈锋恐怕不会让堕落王这样进攻自己骷髅，必须要召唤出苍铁大树，免得堕落王伤害了自己一些重要的骷髅。
但是今天不同了，所有骷髅瞬间身上泛起了血色，陈锋也变成了光秃秃的一个骨架子了，身上所有的布条统统飞了出去。
“轰！”岩石骷髅终于找到了自己的人生目标，怒吼了一声朝着暗金堕落王冲了上去，而暗金的堕落王看到和自己身材差不多的岩石骷髅，也是一阵愤怒，举起拳头狠狠的砸了过去。
一个岩石的，一个血肉的，砸在一起却爆发出了一阵恐怖的气劲，顿时四周的白雪被一股冲击波一样的力道给直接冲的四散。
不过陈锋知道，这个是风压，2个拳头都是相当重的重拳，岩石骷髅浑身岩石，那岩石自然是密不透风，一拳头砸出去，自然带着狠狠的风劲。
而另外一个堕落王，浑身白色毛发，这可是用来御寒的，自然也是不透风，高达5米的身材，强悍无比的上半身，那拳头带风自然也很自然。
2个拳头狠狠的砸在了一起，顿时四周一股飓风吹过，岩石骷髅张开大嘴“咔嚓咔嚓”了几声，就好像是在怒吼一声。
而那暗金堕落王却有声音，立刻一声咆哮，紧接着2个家伙开始在雪地上你一拳头我一拳头的大战了起来。
不得不说，38000点的暗金堕落王，战斗力果然强悍，虽然刚才一拳头看起来是双方势均力敌，可是真正打起来，暗金堕落王显然稳压岩石骷髅一头。
那巨大的巴掌一巴掌一巴掌的拍在了岩石骷髅的身上，顿时大量的岩石变成了粉末掉了下来，仅仅过了十分钟，岩石骷髅整个身体都小了一圈了。
“要不要用技能？”这个想法一闪而过，陈锋连连摇头，上次的雪崩陈锋还记忆犹新呢，陈锋可不要再来一次，到时候从山脚下上来，又麻烦。
不得不说陈锋是一个懒鬼，能省力一点儿就省力一点，才不到8000米的高山，尸鹫几个展翅就上来了，其他骷髅反正收起来就好了。
“轰！”2个家伙战斗的酣畅淋漓，陈锋看的也是直呼爽快，这才是战斗啊，这才是热血啊，双方完全不躲避对付的攻击，那拳头是拳拳到肉，打起来虎虎生风，惨叫和怒吼不断的激发着四周其他堕落王的血性。
“嗷！”忽然，一声凄厉的惨叫传来，陈锋立马看了过去，只见不远处赫然一只硕大堕落王的眼睛上，插着一把长刀，而始作俑者自然是双刀骷髅。
“噗嗤！”那堕落王惨叫着要去抓住自己肩膀上的双刀骷髅，可是双刀骷髅的闪避可是高达50%啊，怎么可能被轻易的抓住。
只见双刀骷髅灵巧的在空中一个360度的翻转，一把抓住了插在那堕落王眼珠子上的长刀，一下子狠狠的拔了出来，顿时鲜血喷了一地。
“鬼斩！”紧接着，那双刀骷髅的双刀瞬间化成了一道黑光，直接闪过了那堕落王的脖子，下一秒那堕落王一声惨叫都来不及，整个脑袋顿时鲜血直接喷了出来，一瞬间那脑袋居然被鲜血给喷掉了下来。
“呼！”陈锋重重的吐了一口气，双刀骷髅的实力越来越恐怖，陈锋昨天进入墓地问过，龙龟给陈锋的答案让陈锋很是激动。
双刀骷髅要进化了！

第552章 又跑？

进化，那是一个很玄奥的字眼，到目前为止陈锋都弄不懂，到底怎样才能让一个骷髅，在陈锋本身不升级的情况下进化。

龙龟告诉陈锋，只有战斗，不断的战斗，疯狂的战斗才能让骷髅进化，每一只骷髅从普通的白骨进化成青铜色，都是经历了无尽的杀戮。

而从青铜色进化成白银色，那就需要更加庞大的杀戮了，没有个几百万年，很少骷髅可以从青铜色进化成白银色的。

而白银色进化成黄金色，不但需要无尽的杀戮，更是需要卓越的天赋，就好像是陈锋当初所召唤出的唯一的一只黄金骷髅，死亡元帅。

它不但是天赋卓越，更是一路杀戮上来，成为天赋最好的几个黄金骷髅之一，如今所有骷髅甚至都隐约的期待，这个家伙是不是可以百尺竿头更进一步。

但是，这显然是不可能的，因为除了火焰骨龙，其他的军团长都仅仅比骷髅王晚诞生一步，而13个军团里头最年老的赫然就是龙龟。

但是，龙龟都没见过任何一只超越了黄金色的骷髅，虽然传说中有比黄金色更高的等级，但是亿万年来，都没有任何的骷髅达到那一步。

仿佛，缺少了什么至关重要的一步，又或者是因为根本就没有比黄金色更高等级的颜色了。

而龙龟告诉陈锋，按照陈锋双刀骷髅的情况来看，在墓地的时候就已经快要摸到进哈的边缘了。

而随着陈锋召唤出来之后，不断的战斗，不断的积累杀戮，而如今终于已经产生了一点灵智。

如果把骷髅的品质比喻成阶位，那双刀骷髅的阶位其实并不高，仅仅比帝皇骷髅要高，但是却弱于地狱骷髅和霸王骷髅。

但是，这样的低品质，低天赋，却摸到了进化的边缘，显然这个双刀骷髅杀戮已经很多了，而且龙龟还说双刀骷髅的死亡年纪并不大。

换句话说，双刀骷髅死亡变成骷髅的日子还短，要知道在墓地当中，自然是年纪越长的实力越强悍。

而陈锋最走狗屎运的，就是召唤出了2个银骨金刚，其实银骨金刚的确是白银色的，但是因为资质的问题，是一路杀敌杀上来的，属于次等骷髅。

就是说，2个银骨金刚其实属于最早出现在墓地内的那几波骷髅当中的，与此同时的骷髅，要不是都死了，要么就是进化成更高等级的骷髅了。

龙龟说，那2个银骨金刚在进化成青铜色的时候，龙龟曾经见过，可惜没有出现灵智，所以 就被放弃了。

但是没想到这么多年过去了，却进化成了白银色，而且两兄弟都还健在，可是没想到仅仅到了陈锋手中不到3年，却死了一个。

陈锋当时可是伤心透了。

“你只要让你的双刀骷髅尽情的杀戮，不要去压制，到时候双刀骷髅一旦进化，有很大的几率出现灵智，我上次观察过，你的双刀骷髅已经逐渐出现了自己的意识，并且拥有了自己的独特的战斗方式，只要坚持下去，一旦进化成青铜骷髅，那双刀骷髅的实力就直接翻倍的增长！”龙龟当初是这样对陈锋说，而陈锋也就坚持了下来。

反正现在敌人的攻击是3000个骷髅平摊的，这样的平摊在敌人数量越少的时候，效果就越是明显，因为同时需要分摊的伤害就更少，更低了。

如果是一万个敌人在进攻陈锋的骷髅，就算是一次分摊下来只有1点伤害，那一万个敌人同时攻击，分摊下来的数字也高达1W点伤害。

但是如果敌人只有1个，那分摊下来所有骷髅都只有1点伤害，这简直就是作弊！

所以，陈锋的双刀骷髅以前都只是会闪避，但是如今却十分大胆的进攻了，完全不用担心自己生命的问题，陈锋也不在担心这群家伙会挂掉。

所以，所有骷髅都放开胆的杀，2分钟后，杀出瘾来的双刀骷髅再次干掉了一只堕落王，朝着下一个敌人冲了过去。

“嘶！”忽然，一声马嘶引起了陈锋的注意，只见不远处，地狱冠军骑士长赫然带着自己的一群骷髅冲了过来。

“好家伙，跑的这么远啊？”陈锋顿时一阵郁闷，这群家伙想要冲锋，陈锋也无所谓，没有阻拦，可是没想到整整跑出去了十分钟，这才冲了回来。

“轰隆隆！”

“不好！”陈锋惊呼了一声，只见那马蹄声赫然引起了整个山川的愤怒，一下子雪山开始颤抖了起来，陈锋顿时一拍自己的脑袋。

“妈的，不管了，反正雪崩也崩不死自己！”陈锋一阵无奈，自己可是在山顶啊，这里是雪崩最小的地方，雪崩和滚雪球一个道理，都是越滚越大的。

而在山顶反而更加安全。

果然，那雪崩却在陈锋下方20米的地方开始崩塌，一瞬间宛如一道白浪，直接扑到了山脚下，然后狠狠的冲出了好几百米，让陈锋倒吸了一口冷气。

紧接着，白雪开始纷纷融化了起来，但是陈锋却惊呼了一声，那些雪水居然慢慢的渗透到了地底下去，陈锋一愣，这样的地面，可以渗透进去？

不过显然这不是陈锋可以玩弄的学术，陈锋也没有多加理会，继续转头看自己的骷髅战斗。

刚才最少被冲下去200只的普通骷髅，陈锋一挥手，被雪崩冲走的骷髅在山脚下解散，然后再次被召唤在了山顶上。

陈锋这边也的确有点影响，就是是不是的有雪堆往下滑，陈锋的几个重量级的骷髅还好说，许多个头轻的例如普通骷髅，一脚下去都猜不到地面，果断的一滑，然后就朝着山脚下滚雪球下去了。

“好家伙！”陈锋顿时一笑，自己好几个骷髅都这样滚了下去，陈锋差点没笑的岔气了，不过还好，其他骷髅根本就不受影响。

而这个时候，陈锋所有的骑士们开始疯狂了，只见所有骑士的长枪上都挑着一个堕落王，那体格硕大的堕落王在比比他们更加高大，而且还有战马的骑士面前，根本就威武不起来。

一瞬间，一只只堕落王就被长枪刺入了体内，然后长枪直接一抬，那一群堕落王赫然被抬了起来，不过骑士的力量单个是不够的，所以一般是两个骑士抬着一个堕落王。

“聪明！”陈锋顿时一笑，这么长时间的冲锋果然没白费，地狱冠军骑士有一个强大的地方，那就是跑的越久，冲击力就越大。

接着，一只只的堕落王慢慢的死去，显然暗金堕落王已经开始着急了，因为自己手下死的越多，那自己距离死亡也就越快了。

“吼！”暗金堕落王怒吼了一声，巨大的身子忽然高高的跳了起来，直接朝着一个地狱骑士冲了过去，试图救下那长枪上的堕落王。

“哼，哪儿这么简单！”陈锋冷笑了一声，忽然那堕落王的脑袋上一道雷光闪过了，紧接着无数的雷霆疯狂的从天而降，直接轰在了那堕落王的脑袋上。

“雷霆骷髅法师，极限雷霆！”

说实在的，这个技能陈锋用的还真不多，一来雷霆法师用完之后就得休息24个小时，二来这个技能的威力已经越来越恐怖了。

单体攻击，对单一敌人进行每秒6000次闪电攻击，闪电伤害为自身基础伤害的55%，持续6秒。

这是雷霆骷髅法师如今的“极限闪电”的威力，格外的恐怖，仅仅这么一个闪电，就把那暗金堕落王给劈的是七荤八素的。

一秒钟6000次啊，每一次是雷霆骷髅法师一半的伤害，你加起来就等于是3000次普通攻击，而且还持续6秒，也就是在6秒钟的时间内，一共造成了18000次的伤害，如果是普通怪物，早就被砍死了。

“轰！”暗金堕落王硕大的身体狠狠的摔在了地上，顿时地上出现一个大坑，陈锋顿时一笑，这个家伙还真是可怜啊。

雷霆可怜法师已经在一旁干瘪了下来，显然已经无法做出任何进攻了，但是陈锋已经满意了，起码用不到它100的大技能了。

收起了雷霆法师，陈锋按着躺在雪堆里的堕落王，陈锋顿时一笑，只见大手一挥，双刀骷髅迅速冲了上去。

“轰！”

忽然，地面一阵颤抖，只见众人脚下的雪堆一下子就崩裂了开来，整个地面开始宛如水面一样的摇晃了起来。

“好家伙，岩石骷髅不让了！”陈锋顿时一笑，只见岩石骷髅愤怒的冲了过来，一拳头朝着那堕落王砸了过去。

暗金堕落王这才站起来还没几秒钟，一个拳头重重的砸在了多路我昂的脸上，紧接着只感觉后背心口一阵剧痛。

“吼！”暗金堕落王一阵愤怒的咆哮，直接双手一甩，顿时一巴掌拍在了岩石骷髅身上，也顺便把双刀骷髅给逼走了。

“吼！”暗金堕落王仰天怒吼了一声，双刀骷髅和岩石骷髅再次冲了上去，可是让人大跌眼镜顿时，那暗金堕落王居然一扭头…….

跑了？

“我擦，你个但小怪，上次你的同伴也跑，这次你也跑，没骨气的东西！”陈锋顿时气的破口大骂，不过立刻追了上去。

38000点荣誉点的怪物，陈锋可不愿意就这么放弃！

第553章 堕落王进化！

“该死，苍铁大树，给我拦住！”那暗金堕落王居然爆发了，一巴掌拍飞了岩石骷髅，然后冲了上来，一把抓住了双刀骷髅，双刀骷髅躲都躲不开。

“轰！”暗金堕落王也不客气，直接抬起双刀骷髅就扔了出去，一下子双刀骷髅居然被扔出了三百多米远，亲你去奥运会绝对冠军！

刷拉！

可是，陈锋怎么可能会让它跑了呢，没有叫出来的苍铁大树终于登场了，一瞬间上千条的根系出现，一瞬间就把那暗金堕落王给捆了个结实。

“吼！”暗金堕落王一阵愤怒，疯狂的想要挣脱，可是哪儿有这么简单的事情，那可是陈锋苍铁大树的根系啊，那可是苍铁大树看家吃饭的家伙。

“吼！”可是，出乎意料的是，那暗金堕落王的身体猛然的开始膨胀了起来，陈锋顿时大吃一惊，只见在一声怒吼当中，那暗金堕落王猛然的挣脱了苍铁大树根系的缠绕。

“怎么会！”陈锋惊呼了一声。

“主人，它的力量不正常的暴增！”苍铁大树的声音立刻出现在了陈锋的脑海里，陈锋的眉头一皱，不正常的暴增？

“它身上的温度提高了，力量也随之提高，主人可以观察一下它的皮毛！”苍铁大树对着陈锋说道，陈锋的眼睛一眯。

果然，暗金堕落王身上的毛发居然变得油光发亮，仿佛那每一个毛发里头都有一个小灯泡一样，如今在白雪的反衬下，变得格外的耀眼。

就这样，陈锋目视着那堕落王缓缓的消失在了视野里。

等等，消失？

“我操，快追！”陈锋立刻怒吼了一声，立刻带着一大群的骷髅追了上去，这边的战场有一群普通骷髅包围，加上苍铁大树也已经出现了，已经足够了。

立刻，陈锋坐上了尸鹫，直接朝着那边追了过去，好在陈锋是在空中的，一会儿就看到了那堕落王的身影，跑的还真快。

“想走？没那么容易，尸鹫，给我炸！”陈锋顺手把一群骷髅给收了起来，立刻怒吼了一声，一瞬间尸鹫的手中一个火球出现了。

“轰！”硕大的火球狠狠的砸在了那堕落王的身上，堕落王不甘心的抬头一看，怒视了一眼陈锋，发出了一声吼叫，然后却又转头跑了。

“该死，搞什么？”陈锋顿时一愣，要知道他遇到过会逃跑的敌人，只有沉沦魔，没想到今天遇到的堕落王还是会逃跑。

上次的堕落王虽然是想跑，可是却被拦下来了，但是这一次的堕落王，显然是铁了心的要跑了。

堕落王浑身散发着有点暗金色的光芒，陈锋看起来整个身子都壮大了一圈，不知道是不是心理作用。

等陈锋飞近一点看，惊讶的发现并非是心理作用，而是真正的情况的确是壮大了一圈，那浑身的肌肉此时宛如疯狂充血一样，就好像是动漫里头的一样，经脉都鼓鼓的。

“吼！”堕落王忽然回头怒吼了一声，手中骤然间凝聚了一个硕大的雪球，狠狠的朝着陈锋拍了过来，可是陈锋非但不害怕，反而一脸的激动。

“以牙还牙！”

飞猪骷髅瞬间出现在了陈锋的面前，那暗金堕落王含恨而出的雪球狠狠的砸在了飞猪骷髅的身上，顿时飞猪骷髅大叫了一声，只见那雪球的个头一瞬间暴涨了两倍。

“给我弹回去吧！”陈锋大笑着，只见那比刚才更是大了好几圈的雪球，骤然间弹了回去，一下子狠狠的撞在了那堕落王的身上。

“轰！”雪球直接把堕落王给冰封了起来，虽然看起来这是雪球，但是却是凝聚了堕落王的寒冰力量，轻而易举的就把堕落王给冰封了起来。

“好机会！”陈锋大笑着，立刻召唤出了苍铁大树，那一根根系疯狂的捆绑住了堕落王，上一次被堕落王跑走，苍铁大树心里头也不爽。

自己明明已经捆住敌人了，可是却被敌人的蛮力给挣脱了，让苍铁大树很是不爽，这一次苍铁大树一千根根系直接冲了上去，捆绑住了那个家伙，顿时堕落王只能在冰块内哀嚎。

“咔嚓！轰！”冰块一瞬间就被根系给缠绕崩裂了开来，紧接着暗金堕落王愤怒的怒吼传来，可是陈锋却从来没听过这个堕落王开口。

“难道不会说话？”陈锋不解，按道理到了暗金级别的堕落王，已经可以轻而易举的学会人类的语言了，在恶魔的城市内有专门教导人类语言的恶魔，这并非是说要文化融合，而是为了搞清楚人类说什么。

高等级的恶魔可以轻而易举的听懂甚至学会人类的语言，甚至很多恶魔小时候学过，到了死亡都没说出来一句话。

但是，很多恶魔却可以清晰的用人类的语言和战斗中的人类交谈，甚至刺激人类，让自己感觉到更加的爽快。

“你认输吧，你今天必死无疑！”陈锋看着那暗金堕落王，缓缓地开口说道，暗金堕落王显然听懂了陈锋的话，疯狂的怒吼着，可是陈锋却听不懂他的话。

“主人，它的力量又增加了！”苍铁大树忽然对着陈锋惊呼了一声，陈锋也是一阵目瞪口呆，只见那暗金堕落王的身体，居然缓慢的膨胀了起来。

“主人，力量变得好大啊，快把铁桦树叫出来！”苍铁大树一阵惊呼，陈锋立刻把所有的铁桦树给叫出来，一瞬间，数以万道的根系一下子就把那暗金堕落王给捆的和一个木桩似的！

“吼！”堕落王感觉外部的压力一下子增强了，顿时一阵咆哮，如今苍铁大树可是不客气，直接把它的脑袋都给缠住了。

“双刀骷髅，上！”陈锋立刻怒吼了一声，一瞬间双刀骷髅直接出现，然后跳了上来，背后巨大的八臂阿修罗直接张开了手臂，紧接着手中的尖刀一下子就聚拢在了一起，朝着那宛如被捆和卷纸没区别的堕落王冲了上去。

“吼！”忽然，一阵恐怖的声波直接从那“卷纸”内爆发了出来，双刀骷髅居然被那声波一样的攻击，直接震退了好几米。

“不好，主人，敌人进化了！”陈锋顿时大吃一惊，只见整个“卷纸”开始疯狂的膨胀了起来，大量的根系纷纷崩裂，一下子铁桦树也因为疼痛而扭曲了起来。

“该死！”陈锋顿时一惊，这还得了，立刻让双刀骷髅再次冲了上去，可是双刀骷髅再次冲上去，那让空气都震动的怒吼再次传来，双刀骷髅不得不再次退了回来。

“轰！”终于，一声愤怒的吼叫中，所有的麻花都飞了起来，一瞬间所有的根系被弹射了出去，尸鹫立刻飞到了高空，深怕那根系砸到陈锋一样。

“刷！”忽然，陈锋的面前多了一个巨大的怪物，陈锋还没来得及惊呼，只见一巴掌狠狠的拍在了陈锋的身上。

“轰！”尸鹫和陈锋一起，如同陨石一般狠狠的砸进了地面，陈锋顿时一声呻吟，好在分摊伤害，还有变身的是血色骷髅王，那一下子赫然收割了陈锋整整10W的血量。

“不好！”陈锋惊呼了一声，立刻感应了一下，然后松了一口气，如今除了普通骷髅，其他骷髅的血量都高于10W，那一下子，一千多只普通骷髅纷纷散架，但是对于陈锋来说，一千多只普通骷髅换来一条命，值得。

“该死，那可是整整3000倍的伤害啊，刚才那一下，就造成了3亿的伤害？”陈锋顿时倒吸了一口冷气，刚才的那一下攻击，足足造成了三亿伤害？

“主人，您没事吧？”飞猪骷髅立刻飞了过来，紧张的看着陈锋，10W的血量对他来说一点反应都没有，但是对陈锋来说，那可是一个相当高的数字了。

“没事，不过它的攻击太恐怖了！”陈锋立刻说道，下一秒忽然那堕落王再次出现在了陈锋的面前。

“以牙还牙！”

就在陈锋以为自己又要挨打的时候，飞猪骷髅瞬间出现在了陈锋的面前，那堕落王的爪子狠狠的拍在了飞猪骷髅的身上。

“嗷！”堕落王刚想嘲笑不自量力，可是下一秒自己的身上却一阵无比恐怖的剧痛传来，只见那爪子居然直接反弹了回来，狠狠的插入了自己的胸口。

胸口顿时一个大洞，那堕落王一脸不可思议的看着飞猪骷髅，更多的却是不解，为什么飞猪骷髅可以反弹自己的伤害？

“主人，它进化的时候能量暴增，不过现在力量好笑在急剧减弱！”飞猪骷髅立刻对着陈锋说道，陈锋一想就明白了。

这只堕落王刚才引发了进化，在地狱当中，恶魔一旦突破了自己的界限，那是很恐怖的，一只9级的沉沦魔一旦成为1级的恶魔，恐怕议员天使都打不过。

而堕落王这种恶魔，天生是6级恶魔，界限却是5级，但是刚才的进化，一下子突破了5级的界限，恶魔达到了4级的实力。

在头几下攻击当中，堕落王把自己进化所剩余下来的力量用来进攻陈锋，所以第一下造成无比恐怖的3亿伤害。

但是如今，力量用完了，堕落王身上的伤势是 恢复了，可是真正的实力却仅仅提高到了4级恶魔的最低级档次。

10W荣誉点多一点点！

100001点荣誉点！

第554章 魔吼兽！

“刚才那恶魔进化了，不过现在进化的力量退却了，他的实力虽然增加了几十倍，但是却没有刚才那两下那么厉害了！”飞猪骷髅立刻对着陈锋说道。

“原来如此，还是要小心点！”陈锋说道，刚才那是堕落王接着进化的力量，进攻了陈锋2次，第一次直接命中陈锋，陈锋掉血高达恐怖的3亿，被3000+的骷髅给分摊了，但是每一只骷髅依然受到10W的伤害，而普通骷髅直接伤害溢出，死了。

但是陈锋却没事，本身骷髅王就带有一千多万的血量，加上自身还有好几百万，还有骷髅王指骨的增幅体质，陈锋的血量如今也已经破了3000W了。

所以，10W点的血量还是看着轻松的。

“该死的家伙，差点把我吓死，那我就把你弄死！”陈锋立刻爬了起来，此时的堕落王正一脸惊恐的看着飞猪骷髅。

它的智商怎么也不明白，为什么自己的爪子抓在那飞猪骷髅的身上，会忽然反弹回来，然后插入自己的胸口，甚至连爪子都骨折了。

“咔嚓！”堕落王一把拔出了爪子，只见胸口赫然一个大窟窿，虽然鲜血不断的喷洒，但是对于堕落王来说，只不过是小伤。

真正的大伤却是爪子，堕落王咔嚓一下把自己的爪子骨折给折了回去，然后扭动了几下，不得不说恶魔的体质就是牛逼，一会儿的功夫，那爪子就不疼，可以灵活使用了。

“吼！”堕落王一声咆哮，巨大的身体如今已经暴涨到了10米，比地狱冠军骑士长的9米还要高一个头。

“该死，进化了就这么嚣张？”陈锋一愣，只见那堕落王居然横冲直撞的朝着自己冲了过来，陈锋却是诡异的一笑。

“呼啦！”地面上猛然的一条根系横了过来，一下子就绊倒了那堕落王，陈锋一笑，立刻数万的根系朝着那堕落王扑了上去。

“吼！”堕落王被吓了一跳，可是那数万的根系已经缠绕了上来，顿时堕落王立刻怒吼了一声，四周的空气猛然的一阵震荡，而那根系居然被空气的震荡给震了出去。

“魔吼兽，堕落王突破5级恶魔的限制进化而成的恶魔，拥有4级恶魔的实力，特点是魔吼，把力量带入吼叫当中，吼叫中心威力堪比音爆！”

“这么厉害？”陈锋看着书中的介绍，顿时大吃一惊，这个堕落王，不对，是魔吼兽居然如此强大，那嘴巴边上空气波纹，居然有音爆的威力？

“吼！”魔吼兽再次一声怒吼，整个身体猛然的跳跃了起来，然后狠狠的朝着陈锋压了过来，作为一只恶魔他知道，陈锋是这些骷髅的操控者，只要杀死了陈锋，那这些诡异的骷髅就自然而然的会消失了。

“想杀我？你想的轻松！”陈锋不屑的一笑，直接一边顿时一个硕大的黑影冲了过来，狠狠的把降落下来的魔吼兽给撞了出去。

“嘶！”战马一声嘶吼，地狱冠军骑士长的战马喷了一口鼻息，那灼热的火焰让脚底下的白雪开始融化。

地狱冠军骑士长已经很久没有单挑强大的敌人了，此时兴致格外的浓烈，因为这是和自己身材差不多的敌人，虽然他自己坐在战马上。

“嘶！”战马一声怒吼，只见一阵闪电猛然的从天而降，可是几秒之后，那闪电中走出了一个半人马。

人马合一，半人马形态！

地狱冠军骑士长瞬间变身成为战马形态，手中已经消失了，而地狱冠军骑士长缓缓的走到了那闪电中间，直接一伸手，从那闪电当中拿出了一把修长的长矛，那闪电这才消失不见。

“嗷！”地狱冠军骑士长忽然一声怒吼，前肢高高的抬起，就好像是战马耀武扬威一样，紧接着四肢着地，急速的朝着那魔吼兽冲了过去。

“轰！”双方狠狠的撞在了一起，地狱的怪物十分喜欢硬碰硬，那魔吼兽本以为自己肉体已经经过进化，变得更加强悍了。

可是却没想到，那地狱冠军骑士长变成半人马之后，全属性提高100%，加上手中的闪电长矛，攻击力绝对飙涨。

本来闪电就是攻击最高的力量，虽然不稳定，但是在地狱冠军骑士长的手中，稳定性还是不错的，最起码把闪电取一个中间值，地狱冠军骑士长打出来的伤害，基本上都在平均值至上！

“轰！”那闪电长矛蓄满了闪电，狠狠的轰在了敌人的身上，顿时那魔吼兽一声惨叫，恐怖的闪电直接电的它浑身发颤。

“哈哈哈，我就知道，这家伙商店抗性低！”陈锋大笑着说道，可惜雷霆骷髅法师刚才已经用了禁忌技能，现在正躺在墓地的棺材里头休息呢！

“轰！”再次一个闪电攻击，魔吼兽感觉不对啊，自己明明已经进化了，居然还被压着打，这又没有天理了？

其实，魔吼兽的实力是强悍了几十倍，但是面对的却是地狱冠军骑士长，这个家伙的移动速度非凡，如果是飞机跑道那种场地无限延长，尸鹫和它比速度都不一定比得上。

这个家伙的闪避速度相当惊人，第一次召唤出来的时候，连安达利尔的变异分身都被耍的团团转。

而边上还有双刀骷髅呢，那一个光环，附带了45%的闪避，直接让地狱冠军骑士长的闪避达到了一个巅峰，那魔吼兽想要靠拳脚功夫击中地狱冠军骑士长，那简直就是痴心妄想。

其次，就是这个可怜大家伙是弱闪电的，也就是说闪电攻击对他来说简直就是灾难，对于闪电抗性低的敌人，地狱冠军骑士长是一戳一个准。

“轰！”又是一道闪电轰在了魔吼兽的身上，魔吼兽现在想自杀的心都有了，后方数万的根系练级而成了一个墙壁，直接把他的后路给堵住了。

而左边，50只地狱冠军骑士站在那边，就算是白痴都知道，这群家伙相当的不好惹，加上攻击自己的好像是这群骑士的老大，魔吼兽果断不敢这边跑路。

而另外一边，尸鹫，陈锋，双刀骷髅，飞猪骷髅，岩石骷髅，银骨金刚等骷髅都在这边，不远处的堕落王的战斗已经渐渐的平息下来了，随着堕落王死的越多，堕落王就死的越快，因为围攻堕落王的骷髅就越多。

渐渐的，没有办法攻击到敌人的骷髅，都被陈锋给叫了过来，结果在魔吼兽被虐个半死的时候，陈锋的身边已经聚集了最少1500只骷髅了。

显然，这边也无法突围。

“吼！”魔吼兽顿时怒吼了一声，直接高高的跳了起来，想要从空中突围，可是陈锋早就料到这一招了。

“轰！”巨大的尾巴狠狠的扫荡了下来，亚龙估计的很准确，正好是那魔吼兽达到最高空，无法继续上升，反而开始下坠的时候，狠狠的一尾巴抽了过去。

“轰！”又是一声巨响，魔吼兽被狠狠的砸了回来，陈锋顿时一笑，陈锋早就算好了，海陆空，海军还有螃蟹骷髅准备着呢，虽然完全没用，但是起码听起来好玩啊。

“吼，吼，吼！”魔吼兽很不甘心啊，立刻愤怒的朝着苍铁大树那边冲了过去，因为那边突破最简单，那些根系已经被他给弄走好几次了。

“轰！”可惜，前脚刚迈出去，后脚地狱冠军骑士长就追了上来，狠狠的一个闪电长矛，带着浓郁的闪电，戳在了他的身上。

“不玩了，全部给我上！”陈锋一扬手，只见所有的开技能的开技能，冲锋的冲锋，纷纷冲了上去。

“吼！”魔吼兽怒吼了一声，可是还没来得及躲避，就被一群骷髅给扑到了，紧接着各种攻击纷纷降临！

“轰，轰，轰！”

连续不断的爆炸让魔吼兽根本就撑不下去，大量的骷髅开始在它的身上抓一把毛，开一个口子，啃一块肉。

丧尸群！

陈锋顿时哭笑不得，果然这个世界上最牛逼的还是丧尸啊，从几个人祸害了全世界，看看陈锋的这群骷髅，蜂拥而上，没多久那魔吼兽连惨叫的力气都没了。

不是因为不想躲开，而是因为根本就起不来，岩石骷髅直接压在了它的身上，按照岩石骷髅那将近4吨的体重，还真不是一般恶魔吃得消的，尤其是如今正在被无数的骷髅给进攻着。

“吼！”忽然，魔吼兽仿佛是蓄力已久了一样，一声无比恐怖的音爆瞬间爆发了出来，只见它身上的骷髅居然全部被震飞了出去，紧接着魔吼兽爬起来就跑，仅仅不到半分钟的时间，居然消失在了陈锋的面前。

“哪去了？”陈锋瞪大了眼睛，不断的看着地面，可是视觉内就是没有魔吼兽的踪迹，按道理9米高的提醒，绝对可以清楚的看见，可是如今却一下子不见了。

“该死！”陈锋顿时一阵愤怒，明明就要杀死了，那鬼刀骨蛇都已经要钻入它的体内了，可是却一下子被震飞了出去。

“主人，快过来，这边有一个巨大的山洞！”忽然，飞猪骷髅大叫了起来，陈锋立刻眼睛一亮，果然的跑了过去。

果然，一个高达20多米的巨大山洞出现在了陈锋的面前，而那山洞内居然也是泛着白光，难怪刚才完全没看到！

第555章 再遇寒冰爬行者！

大洞，真的很大，那高度最少有20米，可是因为漫山遍野都是白雪，加上这里是山背面，还有那洞穴内也是白兮兮的一片，导致陈锋飞过来的时候还真的没看见。

“一定是进去的！”陈锋看了一眼，那山洞里头不到三百米就已经是漆黑的了，越是里头就越黑，陈锋眯着眼睛看了一会儿，忽然注意到了地上那浅浅的，但是却瞒不过陈锋眼睛的一层脚印。

“果然进去了！”陈锋立刻就一笑，所有的骷髅瞬间出现，大军浩浩荡荡的朝着那里头冲了过去，陈锋可没打算就这样放过那只魔吼兽。

“咦，那边的怪都杀完了？”陈锋忽然一愣，因为苍铁大树被陈锋留在那边，忽然苍铁大树告诉陈锋，那60只堕落王已经被杀光了，陈锋顿时一笑。

“太快了，既然这样，那就把尸体给带过来吧！”陈锋立刻下令，其他的骷髅立马带着骷髅跑了过来，而陈锋也朝着洞穴深处追去。

东西十分的漆黑，反正到了没600米，陈锋已经完全看不清楚四周的东西了，不过好在陈锋还有一个又火球术的戒指，立刻带上，虽然召唤骷髅下降到了100级，但是只要达到100级，那就可以相安无事，陈锋的骷髅就不会有意见。

“轰！”一个火球出现在了陈锋的手中，紧接着队伍的最前方，火焰骷髅法师坐在了岩石骷髅的肩膀上，成为最前面的路灯。

“好冷啊！”陈锋忽然打了一个寒颤，因为他猛然的发现，四周的温度居然已经让自己感觉到了寒意，让陈锋顿时一惊。

陈锋如今可是骷髅王形态啊，如果是人类形态，80度的高温陈锋才会觉得热，而零下20度陈锋才会觉得冷。

但是如今却是骷髅王的形态，最起码高温要200度才能有热的感觉，而寒冷更是要零下80度，如今却已经感觉到寒冷了。

陈锋回头一看，果然四周大量的普通骷髅身上，已经凝结出了冰霜，而最前面的火焰骷髅法师身上的火焰，也暗淡了不少。

“怎么温度会降低的这么快？”陈锋回头看了一眼，外头的地面温度在三四度左右，但是离开地面不到3米的地方，温度已经上升到了45度。

而在高一点的地方，则已经超过了60度，陈锋一般飞行的1500米高度，已经超过80度，而熔浆的温度则在500度左右，跟深的地方陈锋也不会下去，所以不知道。

但是，奇怪但是门口的温度和里头的温度完全不同，就好像是夏天进了冷藏室一样，那地表仿佛有一股神奇的魔力，把寒气给死死的裹住，让热量无法渗透进来。

“最少零下一百度，不然我不会感觉到寒冷的！”从外头进来就好像是一个人进了空调房，一下子热汗淋漓，所以立刻打开空调，降低温度，可是过了一会儿又冷了起来。

陈锋如今就是这种感觉，四周的温度是越深越寒冷，如果是在家里头，陈锋早就起来关空调了。

“奇怪，怎么没有怪？”陈锋不解的看着四周，四周漆黑，但是这里十分的寒冷，显然应该有独特的恶魔存在。

每一个环境都有生命可以适应的，那魔吼兽和堕落王就是适应雪山的生活，没道理这里没有其他恶魔的。

“咔嚓，咔嚓，咔嚓！”忽然，一阵阵奇怪的声音响了起来，陈锋立刻让所有的骷髅停止脚步，按道理陈锋等人如此大规模的进入其中，闹出来的声音可是很大的，但是却有一个奇怪的声音混杂在其中。

“咔嚓，咔嚓，咔嚓！”那声音还在继续，而且陈锋可以确信，那声音正在缓缓的接近自己，陈锋立刻让骷髅们戒备了起来。

“咔嚓，咔嚓，咔嚓！”终于，陈锋的眼睛一看，只见不远处赫然走出来了一只浑身蓝色的怪物，那怪物就好像是有人拿蓝色的海水冰冻成冰块，然后雕刻出来的一样。

“寒冰爬行者！”陈锋立刻认出了那家伙，这个寒冰爬行者，陈锋当初在箩格的时候就遇到过一次，不知道为什么可以投影到箩格过去。

寒冰爬行者，5级恶魔，可以使用冰霜魔法，其中大部分寒冰爬行者都擅长的是“极地风暴”这一技能，而且伤害相当的惊人。

这家伙的行动速度是已知恶魔当中最缓慢的一个，可能是因为全身都由坚固的寒冰构成的关系，这群家伙的实力捉摸不定，因为它们的实力很大程度上都是依赖寒冰的。

寒冰越是坚固，它们的身体就是越是强悍，力量就越大，其实它们都是巴尔的仆从，但是巴尔的仆从并非都是有实体的，很多都是没有任何的身体。

而在地狱内，它们利用大地，空气，寒冰，火焰，熔浆等等自然的东西，构建成了自己的身体，所有形成了一个独特的恶魔脉细。

元素恶魔。

这群恶魔对自己身体构成的元素彻底的免疫，就算是有减少抗性的信念光环之类的，也没有任何的效果，是100%免疫的。

所以，对付这群家伙，用它们身上构建身体的元素来进攻，那根本就是无稽之谈，没有任何人可以杀死它们，例如一只“火焰爆裂者”，火属性免疫，就算是迪亚波罗过来，用最强大的火焰攻击，那“火焰爆裂者”照样相安无事。

其他的也是一样，和一般恶魔的体质免疫不一样，这种元素恶魔是真正的本质免疫。

因为一个是身体的原因，它们的构成就是那个元素，抽取世界当中的元素来构建自己的身体，所以许多元素恶魔，最喜欢的就是遇上和自己属性相同的敌人。

无敌！

但是，显然这只寒冰爬行者错了，陈锋手中不但有元素攻击，而且还有物理攻击，而元素攻击虽然不多，但是各个强悍，物理攻击数量虽然多，但是精品也一抓一大把。

“远程，直接弄死，别让它过来，这家伙死了一个寒冰光环可以够呛！”陈锋立刻一招手，只见数百个的弩箭骷髅和50多只黑暗火枪手纷纷出现，举起自己的远程武器就是一阵倾泻。

“轰！”拉风筝，是对付元素恶魔最好的办法，其中又以这个寒冰爬行者为最好，因为这个爬行者的速度真的是慢的惊人，如果和蜗牛比，他就是放大版的蜗牛。

三分钟后，在陈锋所有远程骷髅全力攻击下，那寒冰爬行者无奈的怒吼了一声，整个身体骤然间破碎了开来。

“果然，不死！”陈锋却是一阵无奈，寒冰爬行者是有2条生命的，凝聚成寒冰爬行者的之后一条，而还有一条是无形的恶魔，陈锋没有办法攻击那家伙，因为那家伙是物理元素魔法免疫的。

只有圣光才能弄死这个家伙，但是那家伙也伤不到陈锋，因为它们的身体就好像是一团雾气，所以就算是抓到陈锋，陈锋最多是感觉一股风吹过，而不会有任何的不适。

不然的话，这群家伙早就无敌了，物理攻击免疫，魔法攻击免疫，火焰免疫，剧毒免疫，闪电免疫，冰冻免疫，世界上这么变态的家伙，怎么可能有啊。

就算是有，也早是魔王级别了！

这群家伙的实力就是这样，如果是近战，那可是十分恐怖的伤害，威力非常大，而且带有无比强悍的冰冻伤害。

基本上，寒冰爬行者就是同级内，近战无敌的存在，而火焰爆裂者却是远程无敌的，一远一近，都被元素恶魔给占据了。

但是，想要击杀它们却也和简单，寒冰爬行者那就拉风筝，来一个不是冰系的法师，或者是亚马逊，甚至是死灵法师，远程技能慢慢砸，反正你跑十米，就可以站着等半天了。

而远程的火焰爆裂者，圣骑士最好了，一个冲锋近战，然后开启抗火，搞定了，那火焰爆裂者的速度也没圣骑士快，慢慢追着打就好了，赶羊一样。

所以，元素恶魔虽然看起来恐怖，实际上只要找准了办法还是很少击杀的，起码比起堕落王来，还是元素恶魔好击杀的多。

“已经开始出现寒冰爬行者了，不知道里头还有什么敌人！”陈锋看着洞穴的深处，鬼知道里头还有什么东西。

继续深入，忽然陈锋的面前一道黑影闪过，可惜那是出现在火焰骷髅照亮范围的边缘，陈锋猛然的一惊。

“魔吼兽！”看着地上的脚印，陈锋立刻大叫了一声，急忙带着剩下的骷髅全部追了上去，不一会儿又发现了一片密集的脚印。

“拐弯？”原来如此，前方有一个拐弯，那魔吼兽以为没路了，转悠了几下？

不太可能吧？

陈锋立刻看了看四周，火焰骷髅法师十分干脆的仍了一个火云，陈锋顿时倒吸了一口冷气。

“吼！”

只见自己的脑袋上面，魔吼兽居然就趴在那洞顶上，看到火焰雨把自己给照了出来，立刻怒吼了一声。

“叫个屁，给我滚下来！”陈锋也怒吼了一声，那魔吼兽直接朝着陈锋冲了上来，而陈锋的双刀骷髅等也飞快的跳了起来。

第556章 双刀骷髅，疯狂进化！

“咚！”一声闷响，那硕大的魔吼兽被岩石骷髅给直接顶了出去，就好像是蒙古摔跤一样，一把顶住了那掉下来的魔吼兽，然后直接朝着一旁狠狠的扔了出去。

魔吼兽顿时甩了个七荤八素，实在是难过，可是陈锋却是一笑，瞬间苍铁大树和铁桦树出现，陈锋这一次可不会让你给跑了！

根系瞬间出现，这一次陈锋可是很猥琐，直接让根系们捆住了那魔吼兽的关节，要知道关节可是发力的根本关节一被捆绑住了，魔吼兽顿时一阵惊恐，因为四肢都只能小幅度的移动，完全没办法用力。

“嘿嘿，找死吧！”陈锋一笑，瞬间大量的骷髅都涌了上去，一瞬间疯狂的攻击展开了，所有的骷髅都仿佛是牟足了劲，刚才让他跑了，现在怎么着也不会让你给跑了。

“吼！”魔吼兽还是老招数，但是陈锋却比他更聪明，所有的骷髅一下子就贴近了魔吼兽的身边。

魔吼兽可是高达9米啊，那巨大的身体躺下来都比一只大象大，一下子所有骷髅都躲在了他的身体两侧，那音波攻击完全没有奏效。

“继续打！”其他的骷髅纷纷展开了进攻，不过4级魔兽的皮肤坚固了太多了，一般的骷髅根本无法击破，就算是双刀骷髅那锋利的双刀，都只能切开一个小口子。

但是对于双刀骷髅来说，只要能切进去一丁点儿，那就是胜利了，只见双刀骷髅手中的双刀就好像是流水一般，疯狂的朝着那一个小口子砍去。

魔吼兽惊恐的看着双刀骷髅，他可以清晰的感觉到自己身上的伤口变得越来越巨大，一瞬间就已经看见了骨头了。

“吼！”魔吼兽一声惨叫，可是正当张开嘴巴的时候，一块石头直接扔进了他的嘴巴里，那魔吼兽一下子就闭上了嘴巴。

“咕咚！”那石头被魔吼兽给咽了下去，陈锋诡异的一笑，魔吼兽看着陈锋那诡异的样子，不由自主的再次一声怒吼，可是刚张开嘴巴，又是一块石头扔进了自己的嘴巴里。

“想吐，没门！”那魔吼兽自然知道是陈锋在戏耍它，顿时愤怒的想要把石头给吐出来，可是陈锋却是轻轻的一笑。

一个黄色的小瓶子，轻轻的扔了出来。

“轰！”

只见那魔吼兽的嘴巴里一阵爆炸，顿时一阵青烟冒了出来，陈锋兴奋的大叫，因为那石头赫然就是爆炸石头，从人类世界带来的爆炸岩石。

而那黄色的瓶子，自然是火焰爆炸药剂，这东西只要轻轻的摇晃一下就会爆炸，绝对的危险品，小孩子玩的话估计一下子人就没了。

“再给你来一个更舒服的！”陈锋朝着岩石骷髅比划了一个颜色，只见岩石立刻立刻冲了出来，直接狠狠的一拳头，砸在了那魔吼兽的胃上。

“砰！”一声闷响，魔吼兽惊恐的叫了两声，胃里头居然发生了爆炸，刚才吃下去的可不是什么好东西，也是一块爆炸石头。

岩石骷髅专门打胃部，那一拳头足够把魔吼兽的胃打的剧痛，而这个力道真好诱发爆炸石头的爆炸点，直接里应外合，一起剧痛。

“咕咚！”那魔吼兽惊恐的看着陈锋，刚才因为剧痛的一声惨叫，可是嘴巴刚张开，又是两块石头扔进了自己的嘴巴里。

魔吼兽想要吐出来，可是那两块石头居然刚好卡住了他的嘴巴，瓦全无法合拢，而魔吼兽估计是猜到了一点，那石头越大，爆炸的威力越大。

惊恐，害怕，慌乱，求饶的，无数复杂的眼神出现在了那魔吼兽的眼睛里，可是陈锋怎么会仁慈呢，轻轻的，一瓶黄色的火焰爆炸药剂在魔吼兽瞪大的眼睛中，扔了过去。

“轰！”

“嗷！”魔吼兽真的不想惨叫，可是那剧痛真的忍不住惨叫啊，连惨叫的声音都走形了，陈锋却不闻不问，你既然还长大嘴巴，那就再扔一个进去。

“没想到这爆炸石头对投影没什么效果，对真身却有奇效啊！”陈锋笑着说道，这个投影吃到这个爆炸，就几十点伤害而已。

但是对于这群恶魔，嘴巴牙齿是锋利，但是喉咙，舌头，上颚下颚的那些肉，可都是娇贵的啊，尤其是人家还在你的嘴巴里爆炸。

小孩子玩的擦炮，一般人都不怕，炸到了手上最多是烧伤加上肿胀而已，弄点酱油什么的一泡，过两天就没事了。

但是如果放在嘴巴里.......

“可怜的孩子，继续给你来几个！”陈锋再次奸猾的一笑，手中的岩石一个个的仍了进去，每2个撞在一起，都会发生爆炸，这一次陈锋扔的力道可不轻。

“轰，轰，轰！”

爆炸声不绝于耳，那魔吼兽显然已经死心了，就算是不死心也没办法，下巴都已经被爆炸给炸的脱臼了，虽然一两次还不怕，但是陈锋前后扔了十几次，如今下巴都被爆炸的冲击力给弄的压根就合不拢了。

不要小看了冲击力，这种在爆炸的瞬间产生的强大气压，的确是相当的恐怖，尤其是爆炸的石头都和那魔吼兽的嘴巴一样大。

“死吧！”陈锋最后看了他一眼，此时没有扔爆炸石头了，因为鬼刀骨蛇已经钻进了它的嘴巴里了。

白骨穿透！

只见一道白光从那魔吼兽的天灵盖上钻了出来，可是就在那鬼刀骨蛇快速的钻出来的时候，一把长刀却率先穿透了那魔吼兽的太阳穴！

“吼！”

忽然，陈锋大吃一惊，只见那双刀骷髅居然狠狠的拔出了那插在魔吼兽太阳穴上的长刀，然后猛然的仰天怒吼了起来。

紧接着，双刀骷髅的背后骤然间一个无比巨大的八臂阿修罗出现，那魔神一样的样子瞬间让大量的骷髅匍匐在了地上。

那巨大的八臂阿修罗本来只是一个虚影，紧接着身体居然慢慢的变得实质了起来，陈锋目瞪口呆的看着这一切。

猛然间，双刀骷髅浑身上下的骨头轰然的破碎掉了，那碎裂的骨头一下子就变成了粉末，就好像是被什么东西给碾磨了一样。

“主人，快，召唤普通骷髅，双刀骷髅在超进化！”飞猪骷髅焦急的声音出现在了陈锋的脑海里，陈锋顿时一惊，下意识的疯狂的召唤起了骷髅。

可是，骷髅的数量是满的啊，所有骷髅都已经在这个附近了。

下一秒，陈锋就知道为什么要召唤了！

只见周围所有的普通骷髅轰然的爆裂了开来，而且看样子还不是自愿的，只见所有的普通骷髅身体骤然间碎裂了开来，然后迅速那些骨头全部变成了粉末。

紧接着，那漫天的白色粉末疯狂的朝着那八臂阿修罗冲了过去，仅仅片刻，八臂阿修罗的脑袋，赫然变成了一个骷髅头。

“天呐，超进化？什么是超进化，不是要进化成青铜色么，这就是进化？”陈锋立刻惊呼了一声。

“不，不，不，主人，这不是进化，而是超进化，天呐，我居然亲眼见证了超进化！”飞猪骷髅此时却比陈锋还激动，不断的拍打着翅膀在陈锋的身边飞舞着。

“什么是超进化？”陈锋立刻问道。

“超进化，其实就是比进化更进一步的进化，一般来说，骷髅的进化只进化颜色的，从白骨色，进化成青铜色，白银色然后到最高的黄金色！”

“但是，其中却有一个变数，那就是超进化，双刀骷髅是领主级别的骷髅，而超进化，进化的并非是骷髅的颜色，而是骷髅的阶位，也就是说，如今的双刀骷髅，在超越领主骷髅，进化成地狱骷髅，甚至是霸王骷髅，万一是.......”飞猪骷髅一脸才痴呆，都不敢说下去了。

“万一什么？毁灭骷髅？噩梦骷髅？”陈锋立刻问道。

“万一是毁灭骷髅甚至是噩梦骷髅，那双刀骷髅的天赋，恐怕将来会有机会成为骷髅王！”飞猪骷髅重重的硕大，狠狠让陈锋震撼了一把。

“什么？”陈锋不可思议的看着双刀骷髅，如今却不一定是双刀骷髅了，因为陈锋可以肯定，新出现的骷髅，一定是那八臂阿修罗的样子。

因为此时的阿修罗，赫然已经完成了上半身了，连手臂都已经完成了4支了！

“吼！”那白骨的阿修罗忽然怒吼了一声，焦急的看着陈锋，陈锋一愣，立刻明白了他的意思，直接一指那群红须矮人，一瞬间所有的红须矮人纷纷爆裂了开来，变成了那阿修罗的身体。

“这个家伙，天呐，主人，我敢肯定，一定是霸王骷髅，甚至是霸王骷髅以上！”飞猪骷髅大声的说道，陈锋自然也是激动，手底下的召唤变得更加快了。

终于，陈锋一共召唤了整整3000次，一次可以召唤出50只左右的骷髅，也就是一共召唤出了15W只骷髅，这才满足了那阿修罗的需求。

“吼！”只见阿修罗怒吼了一声，一瞬间身上的白色粉末一样的，瞬间凝固了起来，开始就好像是玩陶瓷，才刚刚弄好样子，而如今，则已经被烘烤完成，整整的成为一个“陶瓷”了。

“吼！”那巨大的阿修罗一声咆哮，一下子就落在了地面上，顿时地面都颤抖了一下，陈锋正打算打开属性栏，忽然那阿修罗的身上，绽放出了一阵青铜色的光芒。

“我的天哪，再次进化，它要进化成青铜色！”飞猪骷髅一声惨叫！

第557章 这丫的就是变态！

再次进化！

陈锋和所有的骷髅都震惊了，不可思议的看着那场地中间，疯狂的骷髅，只见那高达4米多的八臂阿修罗，此时正仰天怒吼，而身上则绽放着一阵阵的青铜色。

“注意，所有骷髅退开300米，主人，快下令！”飞猪骷髅忽然着急的喊了一句，陈锋二话不说，还叹什么退开啊，一下子所欲的骷髅，除了飞猪骷髅等重要的骷髅之外，其他的全部解散。

紧接着其他的骷髅也迅速的退后了三百米，飞猪骷髅这才飞到了陈锋的面前。

“伟大的骷髅王啊，这真的太神奇了，我从来都没有见过连续2次进化的，尤其是第一次还是超进化！”飞猪骷髅激动的对着陈锋说道。

“我也走过不少日子了，见过的进化没有百万也有十万，可是从来没见过一个超级进化之后，带一个普通进化的！”飞猪骷髅继续喋喋不休。

“这是要进化成青铜色了？”陈锋激动的问道，飞猪骷髅连连点头。

“可不是么，这家伙的实力明显是霸王级别的，现在进化到了青铜色，估计已经有噩梦级别的实力了！”飞猪骷髅激动的说道。

“噩梦级别！”陈锋惊呼了一声，自己可从来都没有召唤出噩梦级别的骷髅啊，虽然已经有一个“+10%召唤噩梦骷髅”的数字了，可是这个数字从来都没有实现过。

“对，双刀骷髅本身就是强攻型的骷髅，现在不但超级进化，更是再次进化成青铜色，实力绝对暴增数倍，我可以肯定，他将会成为主人的第一战斗力！”飞猪骷髅信誓旦旦的说道。

“呵呵，那可不一定，龙龟已经给我准备了一只白银色的霸王骷髅了，估计能比它强！”陈锋指着那进化中的双刀骷髅说道。

“不，不一定，如果龙龟大人给您的白银霸王骷髅是比较平庸的，那在战斗方面还不一定是眼前这个家伙的对手！”飞猪骷髅却说道。

“哦？为什么？白银色可是要比青铜色厉害太多了！”陈锋疑惑的问道，飞猪骷髅煽动了几下翅膀，环绕着陈锋赚了一圈。

“专攻不同，像是我，专攻防御和逃命，瞬间逃跑能力没有比我更强大的骷髅，除非是那些我白银黄金的前辈出来！”飞猪骷髅得意洋洋的说道，陈锋一巴掌拍了过去。

“好吧，别打我。那双刀骷髅一看就是专攻战斗的，无论是变身技能还是攻击技能，都是最大限度的提高战斗能力，再看看辅助光环，明显是加强生存能力，而是这个加强的生存能力，却是为了更加灵活的战斗！”

“所以，这个双刀骷髅的一定是一个强攻手，而且实力相当的不俗，估计可以媲美一般的白银级别的霸王骷髅，而且如果比攻击的话，白银都不一定是他的对手！”

陈锋点点头，原来是这么一回事，每一个骷髅都有自己的专攻能力，尸鹫的飞行战斗，地狱冠军骑士长的冲锋，双刀骷髅的灵活攻击。

而如今的双刀骷髅不但超进化，更是再次进化成青铜色，实力果断飙升几十倍，甚至近百倍。

“轰！”双刀骷髅的身上骤然间青铜色暴涨，紧接着那青铜色就宛如一副铠甲一样，缓缓的固定在了骷髅的身上，紧接着那骷髅的身上的白骨色，瞬间开始变化。

一分钟后，骷髅身上所有的白骨，都变成了青铜色，如果不注意看，还以为是一个青铜构成的骷髅呢，但是看起来却多了一分沧桑，多了一分沉稳的感觉。

就好像是在地底下深埋了无数年，重新回到人间一样。

陈锋迫不及待的打开属性栏，一看之下，顿时目瞪口呆。

八臂阿修罗骷髅（青铜色―霸王骷髅）

LV：101

传说中最强悍的刀客，拥有八把长刀，瞬间击中敌人可同时造成八次伤害，而且每一只手都可以灵活的攻击，与八臂阿修罗战斗，等同于与8个敌人同时战斗，实力相当恐怖，为刀客之中顶尖存在。

命中率：5000W

防御：6000W

血量：1E（一亿）

伤害：60000―100000

鬼斩LV50：传说中致命的刀法，可以让被攻击者看到鬼影，那代表着被攻击的一方，已经死了，对敌人造成2600%的直接伤害。

八臂鬼斩LV10：利用手中八把武器，瞬间斩出8次鬼斩，每一次都等同于鬼斩效果，冷却：10小时。

阿修罗之怒LV1：传说中，八臂阿修罗是最残暴的刀客，对于任何敌人都不会手下留情，阿修罗一旦进入暴怒状态，攻击会变得无比的疯狂，对敌人瞬间造成5000次以上普通伤害，并带有40%的撕裂几率，冷却：30天。

魔神：阿修罗召唤传说中最嗜杀的魔神附体，全属性增加500%，带有魔气攻击，每秒减少血量5%，持续15,秒，冷却：5天。（不可与鬼神同时使用，2个技能使用间隔必须10小时以上）

鬼神：阿修罗召唤出传说中无视生命的鬼神附体，全属性增加500%，带有鬼气攻击，每秒减少血量5%，持续15秒，冷却：5天。（不可与魔神同时使用，2个技能使用间隔必须10小时以上）

半魔半鬼：同时召唤鬼神和魔神附体，一半身躯带有魔神属性，一般身躯带有鬼神属性，同时全属性增加1500%，每秒减少血量30%，持续3秒。

战斗舞步LV10：在战斗中领悟的舞步，减少20%所有伤害，减少20%所有敌人攻击命中率，提高40%闪避率。

“天......天呐，老天，我爱你！”陈锋大叫了一声，激动的看着眼前的属性，高达1E的血量和6000W的防御直接被陈锋无视，这2个属性压根对陈锋来说已经不重要了。

6W-10W的伤害。

等于600W到1000W的攻击，这个太让陈锋震撼了，这个攻击实在是天恐怖了，从来没有想过，一个骷髅居然可以强悍到这个地步。

“天呐，天呐，太恐怖了，太恐怖了！”陈锋感觉自己都在浑身发抖，不是害怕，而是激动，看了一眼那已经长高了2米，如今高达6米的巨大八臂阿修罗，陈锋一阵激动。

“果然，我猜的没错，这家伙是强攻类型的，这么高的攻击力，就算是青铜级别的噩梦骷髅都没有，不过防御真实惨不忍睹啊！”飞猪骷髅忽然飞过来说道。

“你可以看到它的属性？”陈锋忽然一愣。

“当然，成为你的骷髅之后，你的一些能力也被我们继承了，其实我们都可以看到自己和对付的属性，只不过没智商的家伙，根本就没用，我可以看到主人你，还有其他骷髅所有的属性！”飞猪骷髅一脸不在乎的说道。

“原来如此，快，评价一下！”陈锋指着八臂阿修罗说道。

“实力相当恐怖，其中魔神和鬼神2个技能，太强悍了，不过不知道魔神和鬼神是东西，估计是骷髅生前世界上的2个超级存在，不过没必要理会，那些家伙再怎么强大，也惹不起咱们！”飞猪骷髅不屑的说道。

“攻击非常变态，我说了，青铜的噩梦骷髅都不一定有这样的攻击，白银的霸王骷髅压根就比不上这个攻击，果然是强攻骷髅！”

“不过命中和防御真是惨不忍睹，一般来说，霸王骷髅青铜色，命中会在8000W到3亿之间，但是这个家伙仅仅5000W，真惨！”

“防御，青铜色标准的防御是1亿，血量是3亿，这家伙连最低标准都没达到......不过攻击严重超标，技能强度也严重超标！”

“如果放在地狱，单挑基本无敌，群架基本炮灰就是这个家伙了，但是有主人的血色之链， 那它已经无敌了！这丫的就是一个变态！”飞猪骷髅无奈的摇摇头。

不得不承认，这个家伙真的已经无敌了。

“等等，你的这个数据是怎么来的？你自己也不符合吧？”陈锋皱着眉头问道，明显怀疑飞猪骷髅的数据。

“靠，别以为你是我的主人就可以怀疑我，我可是在没有战斗的时候，观察墓地内的骷髅得出结论的，偏差最多不超过20%！”飞猪骷髅猛然的来到了陈锋的面前，激动的说道。

“主.....人.....”就在陈锋准备反驳的时候，一个仿佛几万年没有开口，此时终于缓缓开口说话的声音传入了陈锋的脑海，陈锋的一下子就咽了回去。

“是你么，八臂阿修罗？”陈锋一把推开了飞猪骷髅，激动的对着阿修罗说道，只见硕大的阿修罗立刻缓缓的点头，陈锋顿时一阵激动。

“太好了，你终于有灵智了！”陈锋立刻开心的说道，阿修罗也是激动的点点头，缓缓的坐在了地上。

“谢谢....主人.....让我，进化！”虽然是第二句话，但是显然已经流畅很多了，陈锋顿时眉开眼笑。

“好事好事，你能进化那是你自己的本事，没想到你的进化居然如此的惊天动地，太让人激动了，你现在的实力，强大了不知道多少倍了吧？”陈锋笑着问道。

“是的，强大了无数倍，我感觉自己可以轻而易举的击杀主人前面的那一只飞猪骷髅！”阿修罗点着头说道，飞猪骷髅一下子就从天上掉了下来，郁闷的看着阿修罗骷髅。

“哈哈哈！”陈锋顿时一阵大笑，这么快飞猪骷髅就被报复了，让你骂人家变态！

第558章 50亿的阿修罗骷髅！

双刀骷髅的进化，把陈锋把未来的路给铺垫的更加宽敞，更加的安全，但是却也更加的激动人心。

因为有了强力的强攻型的骷髅，加上完全不用担心这个骷髅会有危险，陈锋自然胆子也放得更大了。

不过陈锋看了一眼经验值，顿时一脸的无语，本来双刀骷髅是领主骷髅，给陈锋带来的负面影响就是整整500W的经验值，就是说双刀骷髅，地狱冠军骑士长加上尸鹫3个家伙，就得让陈锋的升级经验多1500W。

而如今，这个1500W却一下子减少了500W，而一个新的50亿出现在了陈锋的面前，陈锋差点没一口老血喷出来。

本来，陈锋升级，每提高1个等级，所需要的升级经验就差不多要提高50亿左右，而如今双刀骷髅的500W瞬间暴涨到了50亿，让陈锋一脸的无奈。

这个骷髅可不是把骷髅收起来，就可以减少经验值的，就算是陈锋没有召唤出来，所要分摊的怨念，也就是经验值，照样累计在陈锋的身上。

不然的话，陈锋去兑换经验，直接把所有的骷髅都给收起来，这样不就是可以让自己的经验值减少到只有几个亿了么？

而如今陈锋已经有接近3000W的荣誉点，也就是差不多带来3000亿的经验值，就算是陈锋升一级涨10亿经验，也照样可以升个好几十级的。

要知道，陈锋本身个人升级的经验并不多，多的是要分摊陈锋这群骷髅所带来的怨念，而这些怨念则以升级经验的形式附加在陈锋的身上。

换句话说，就是找换一只骷髅，陈锋升级所需的经验值就会多出一点，而骷髅的实力越是强大，所需带给陈锋的负担就越多，需要的经验值就越多。

所以，陈锋其实有点在刻意的压制自己的骷髅大军，因为所需的升级经验实在是多，而且到了地狱就没有安全的地方，陈锋害怕高级骷髅反而死的更快，到时候酒瓯麻烦了。

想要摆脱骷髅带给陈锋的那些海量升级所需经验，只有一个可能，那就是那个骷髅死亡，彻底的死亡，不然的话就算是那骷髅扔进了墓地，陈锋照样还要负担所有骷髅的经验值。

或许，陈锋可以在去兑换经验的时候，把那些不重要的骷髅全部给弄死，但是这样又能怎么样呢，那些骷髅对陈锋来说，根本就没有多大的负担。

主要的负担，就是那群高等的骷髅，但是高等骷髅陈锋是绝对不可能舍弃任何一个的，上次银骨金刚死了，陈锋伤心了好一段时间呢！

所以，陈锋必须背着大量的怨念，这个怨念统统化成陈锋升级所需的经验，让陈锋那本来仅仅不到10个亿的升级经验，暴涨到了惊人的几百个亿。

而如今，一只青铜色的霸王骷髅，再次给陈锋带来了50亿的“大礼”，不过陈锋却是一笑，因为阿修罗骷髅的实力，真的有资格让陈锋背负这样的负担。

反而疾风乌鸦和鬼刀骨蛇让陈锋郁闷，这两个家伙在对付单一敌人的时候效果十分明显，但是一旦碰上打群架，全部歇菜。

毕竟，在群体战斗当中，2个家伙虽然是地狱骷髅，但是效果真心不强，很多恶魔一眼就看到了鬼刀骨蛇和疾风乌鸦，早就防备着了。

反而那些不是地狱出产的骷髅让许多恶魔手忙脚乱，当初的双刀骷髅，可是轻而易举的玩弄着堕落王，最后把长刀戳入了堕落王的眼睛，直接穿透了大脑。

“现在你的长刀可没办法戳进敌人的眼睛了吧？”陈锋笑着看着阿修罗骷髅，此时阿修罗骷髅手中八把长刀，每一把都长达7米，而且十分的纤细，就好像是日本的太刀一样，但是又没有那么细，比太刀又要粗上一点。

而且那八把刀反而更像是长剑，因为陈锋记忆当中的刀都是有弧度的，弯曲的，这样更容易劈砍，而这几把刀就是笔直的，就好像是长剑一样。

但是，八把刀却依然只有一面开口，也就是说不是和剑一样，两面都有剑锋的，所以看起来是剑，实际上还是刀。

直刀？

陈锋也不清楚，反正这样的武器看起来也格外的霸气，如果是弯曲的长刀，会给人一种诡异的感觉，而如今是八把笔直的长刀，则给陈锋一种霸气，一种锐利的感觉。

杀人不见血？

或许说的就是这种刀了，不过现在陈锋没有敌人来印证了，把地上的尸体扔进了戒指里，陈锋可不会浪费任何一只恶魔的尸体。

既然魔吼兽已经死了，陈锋也没有必要急急忙忙的追上去，反而是坐了下来，开始等待后方的骷髅。

十几分钟之后，陈锋后方的骷髅赶了上来，50多个地狱冠军骑士带着其他的骷髅，还有60多具堕落王的尸体，来到了陈锋的身边。

陈锋立刻走了上去，把尸体都扔进了自己的背包里，然后开心的看着胸口的徽章。

2864W是原来陈锋的荣誉点，不过花了1W购买了一张回城卷轴，所以只剩下2863W，那疾风卷轴便宜，陈锋的零头还是够的。

60只堕落王，每一只的荣誉点事6900点，那就是414000，41W荣誉点，加起来陈锋的荣誉点已经有2904W了，那魔吼兽，本来只有3W8的荣誉点，但是一进化到了4级恶魔，荣誉点飙升到了惊人的10W点。

也就是说，陈锋的荣誉点，达到了2914W，还有路上遇到的寒冰爬行者，那家伙的荣誉点也不少，5级恶魔的巅峰，9800点荣誉点，那就算一万。

如今陈锋的荣誉点一共是2915W的荣誉点，还要85W，就达到了3000W了！

“继续加油，那下面一定还有更多的恶魔的！”陈锋给自己鼓劲，然后带着自己所有的骷髅开始朝着下方走去，这里有点诡异，陈锋不敢托大，所以所有骷髅都出来，这样方便自己，毕竟多一个骷髅分摊伤害，就可以让所有的骷髅和陈锋减少伤害。

陈锋不怕有敌人可以秒杀自己，能秒杀自己的敌人，需要单次攻击，对自己造成3000W以上的伤害才有效果。

而这个3000W伤害，是要经过3905只骷髅分摊伤害下，才能让陈锋一击毙命，也就说单一的伤害，必须造成3000W的3905倍，才有可能秒杀陈锋。

3000W伤害的3095倍，那就是9285000W，也就是92.85亿伤害......

谁可以达到？

熔岩魔王如果真心一口咬住了陈锋，还真有可能达到，也就说除非是碰上2级巅峰的恶魔，陈锋才有可能会被弄死，但是2级巅峰的恶魔哪有那么容易碰到啊，陈锋当初那是意外。

彼得在地狱混了这么多年了，2级巅峰的那些恶魔碰到的次数一个巴掌都数的过来，而陈锋的狗屎运当初让彼得格外的赞叹。

自己在地狱混了近十万年了，遇到过2级巅峰恶魔还不超过5次，陈锋来这边半个月的时间，就遇到了一只，还去了人家的体内几日游，让彼得格外的好笑。

而且陈锋的身边时刻跟着飞猪力量，那“以牙还牙”不是摆设，就算是来不及使用技能，飞猪骷髅1．5亿的防御总不是摆设吧？

到时候经过飞猪骷髅的一削弱，陈锋可不一定会死。

但是，这一切都建立在遇到2级巅峰恶魔桑，如今的陈锋不要说2级巅峰的恶魔，就算是3级4级恶魔，这才狗屎运的遇上了一只，而且是最最低级的。

而3级恶魔，陈锋可不敢想象，这可不是熔岩魔王的肚子里，能遇到一只被捆住的2级恶魔，那一次真是狗屎运当中的狗屎运，连彼得都称赞陈锋，你不死，真的是狗屎运。

而如今陈锋的手中，1级恶魔没遇到过，遇到了那死的就是陈锋了，2级恶魔遇到2只，熔岩魔王还有熔岩魔王嘴巴里头的2000W荣誉点的恐爪邪怪，击杀了陈锋的一只银骨金刚，结果被陈锋给爆发，弄死了。

3级恶魔，至今没遇到过。

4级恶魔，魔吼兽。

5级恶魔就偏多了，反刍怪，堕落王之类的。

其他的忽略不计。

别看陈锋连2级都杀过了，虽然是2级恶魔，但是这并不能代表着什么。

地狱的恶魔不是单打独斗的，地狱的恶魔从来都是用数量取胜的，那数以“兆”计算的沉沦魔，陈锋还没见过呢。

陈锋如今击杀了60只堕落王，那压根就不算什么，等到休战期结束，陈锋会看到铺天盖地无穷无尽的堕落王，到时候陈锋就知道，就算是5级恶魔，就算是自己已经杀了很多了，可是在战场上，自己照样强悍不起来。

就好像是一个人遇到一只蚂蚁，一只或者几十只几百只，人类可以轻松的干掉蚂蚁，但是一旦遇到几个“兆”的蚂蚁呢？

你还能牛掰的，轻松的干掉蚂蚁么？

恐怕下场就是被蚂蚁活生生的咬死。

蚁多咬死象，虽然听起来不可能，但是在地狱当中，却是非常非常正常的事情，随便一个来到地狱的职业者，都可以轻松的击杀沉沦魔。

可是，到头来杀死人类职业者和天使的最多的，还是沉沦魔。

因为数量！

当质量不行的时候，数量却可以弥补质量的不足，等数量到达一个极致的时候，那质量自然而然的就会发生改变。

一个沉沦魔不可怕，可怕的是数以“兆”计算的沉沦魔。

一个沉沦魔法师的火球也不可怕，可怕的铺天盖地宛如流星雨一般的攻击。

所以，陈锋还是不断地提醒自己，不要得意，千万要小心，一两只什么的太简单了，真正难的是面对敌人的大军。

那才是真正赚取荣誉，和体现自己实力的地方！

第559章 鬼斩！

缓慢的深入洞穴，越来越深的洞穴也变得越来越冷，陈锋始终感觉自己是走下坡路，可是整个洞穴的倾斜度最多只有30度，滑雪就这个坡度，但是陈锋却感觉自己好像是笔直下降一样。

“可能是太冷的缘故吧！”陈锋看着四周的墙壁，那墙壁上全部都是厚厚的一层冰块，陈锋敲打了一下，压根就砸不开，那寒冰的坚固程度绝对让人吃惊。

“好家伙，要是这种冰块凝聚成的寒冰爬行者，恐怕对近战是一个灾难！”寒冰爬行者拥有近战最难过的几个属性。

冰冻伤害，冰冻迟缓，冰封能力，还有坚固的寒冰身体。

本来冰冻的效果就是所有近战职业最痛恨的属性了，一旦近战被冰冻属性给击中了，那简直就是一个灾难，攻击速度下降，移动速度下降，连喝一口药水的速度也下降。

所以，千万不要有冰冻属性的敌人近战，这是群魔堡垒所有职业者都心知肚明的，把有冰冻属性的敌人，交给远程吧。

而寒冰爬行者还附带了四周那无比坚固的寒冰，就算是普通的冰块，放在冰箱里一个礼拜，那也坚固的不像话了，而这些寒冰，鬼知道存放了多少年了。

温度越低，冰的坚固程度就越高，尤其是现在还在不断的潜入地底下，陈锋可以清晰的感觉到四周的温度越来越冷，而且仿佛四周的压力也开始变化了。

“咔嚓，咔嚓，咔嚓！”前方忽然传来了声音，陈锋顿时一惊，然后猛然的意识到自己碰上了什么东西。

有寒冰的地方怎么可能没有寒冰爬行者呢，果然远处一只只的寒冰爬行者缓缓的从角落里头走了出来，那缓慢的宛如乌龟的速度，却让陈锋十分的忌惮。

“我去！”阿修罗正想要展示一下自己的实力，立刻对着陈锋说道，陈锋看了一眼，不远处一共有5只寒冰爬行者，陈锋看了一眼阿修罗骷髅。

“去吧，小心点！”阿修罗骷髅立刻冲了上去，，大叫顿时一蹬，整个身体宛如炮弹一样的冲了过去，忽然身上绽放出了一阵刺眼的黑光。

黑光居然刺眼？

“鬼斩！”

“刷拉！”

八把长刀轻轻松松的划出了一道漆黑的光芒，紧接着阿修罗轻轻的收起了姿势，缓缓的朝着陈锋走了过来，陈锋愕然的看着阿修罗骷髅。

“砰，砰，砰，砰，砰！”|

连续五次爆裂声，只见那一群的寒冰爬行者身上骤然间爆发出了一阵阵的寒冰新星，陈锋的嘴巴一下子长大了，目瞪口呆的看着阿修罗骷髅。

“一刀毙命！”陈锋倒吸了一口寒气，一脸的震惊，个把小时之前，自己击杀寒冰爬行者还要靠远程耗时间，可是如今，阿修罗骷髅只是上去甩了一个技能，就轻松的解决掉了。

5只爬行者，给陈锋带来不到5W的荣誉点，但是这个荣誉点，却仅仅用了不到3秒钟就得到了，陈锋顿时吞了一口口水，心情无比的激动，开始澎湃了起来。

“主人，我说的没错吧，果然是强攻手啊，太强大了，鬼斩，26倍伤害，那就等于是260W的伤害啊......”飞猪骷髅也是目瞪口呆，虽然它号称自己是防御无敌，可是在阿修罗骷髅的面前，飞猪骷髅完全强势不起来。

26倍伤害，鬼斩，2600%的伤害，见到鬼影的敌人，统统死亡，太强大了！

阿修罗骷髅缓缓的把八把长刀给收入了自己背后的刀鞘当中，飞猪骷髅扑扇着翅膀飞到了阿修罗骷髅的边上，仔细看着阿修罗骷髅。

“我决定了，以后你打架，我保护主人！”飞猪骷髅忽然飞到了阿修罗骷髅的肩膀上，对着阿修罗骷髅大声的说道。

“好！”阿修罗骷髅的话已经非常的流畅了，但是不知道是不是刀客的骄傲，让他的话非常的少，十分冷漠的点点头，同意了飞猪骷髅的提议。

“那好，以后我在后方保护主人，你在前方战斗，只要一有危险，你立刻回来救我，不对，是救主人！”飞猪骷髅继续说道。

“好！”阿修罗骷髅继续冷漠的点头，飞猪骷髅顿时得意了起来，扑扇着小翅膀，陈锋顿时无奈的一笑，这个飞猪骷髅，越来越活泼了。

“走吧，别玩了！”陈锋说道，陈锋带着一群骷髅继续前进，一路上阿修罗骷髅都再也没有出手，就算是遇到了寒冰爬行者，也被其他的骷髅给轮番击杀了。

鬼斩也是有冷却时间的，10分钟之内无法重复使用，也就是说冷却时间是十分钟，陈锋也点头，这样强大的技能，十分钟已经很给面子了。

“不知道那八臂鬼斩是什么样子的？”陈锋忽然很好奇，鬼斩看起来是八把长刀攻击敌人，但是阿修罗告诉陈锋，其中攻击敌人的只有一把长刀，只要一把长刀就可以击杀敌人。

而那八臂鬼斩，则是用八臂阿修罗特有的八只手臂，每一只手上都拿着一把长刀，使用出连续8次鬼斩，而且这个技能并非是群攻，而是一个单体技能。

知道这个陈锋差点没惊呆了，因为“鬼斩”其实只群攻技能，在一条线上对敌人造成伤害，一般来说那攻击距离在30米左右，然后以一条线为中心，线左右2次2米内的敌人统统受到伤害。

这就是鬼斩。

而八臂鬼斩却是对仅仅一个敌人造成八次鬼斩，陈锋不由的期待了起来，可是阿修罗却说没有敌人值得他使用这一招，陈锋也只能无奈的叹息了。

的确，这个技能需要冷却时间长达10个小时，虽然很牛逼，但是毕竟是单体技能，陈锋可不想浪费，鬼知道下头还有什么强大的怪物。

正当陈锋想着有什么东西可以试验一下八臂阿修罗的“八臂鬼斩”的时候，陈锋的面前猛然的出现了一群寒冰爬行者，这群家伙赫然把自己埋在了地底下，等到陈锋经过的时候，轰然从地底下钻了出来。

“不好，被包围了！”等陈锋反应过来的时候，陈锋顿时一声惊呼，因为地上赫然已经出现了无数的寒冰爬行者。

“人类！”一个寒冰爬行者轰然从地底下钻了出来，陈锋的眼睛顿时一眯，一般寒冰爬行者身高不到3米，实际上和人类差不多高大。

但是眼前的寒冰爬行者身上，赫然是泛着一阵金色的光芒，在四周全部都是蓝色的寒冰爬行者当中，显得格外的耀眼。

“果然有一只暗金，阿修罗，这个你坎不砍？”陈锋朝着阿修罗说道，阿修罗看了一眼，却是摇摇头。

“太弱！”

陈锋差点一口水喷出出来，那可是暗金级别的寒冰爬行者啊，已经是4级的恶魔了，居然还说太弱？

“不够硬！”阿修罗缓缓的走了出来，一伸手，左手边最上方的一只手，从背后抽出了一把长刀，然后直接朝着空中扔去。

紧接着，那长刀快速的掉了下来，阿修罗右手边的第一只手却一下子伸出手，一把抓住了那长刀。

“轰！”紧接着，阿修罗狠狠的一跺脚，骤然间整个身体再次宛如炮弹一样的冲了出去，手中的那一把长刀猛然的闪烁起了漆黑的光芒。

“鬼斩！”

“刷拉！”

阿修罗缓缓的走了回来，背后一连串的爆炸声响起，陈锋目瞪口呆，因为那暗金级别的寒冰爬行者，赫然也是爆炸的寒冰爬行者之一。

“好强！”陈锋倒吸一口冷气，现在才是阿修罗骷髅真正展现实力的情况啊，刚才几只寒冰爬行者根本就是练练手而已。

而如今，居然一刀就砍死了一只暗金级别的寒冰爬行者，陈锋顿时一阵吃惊，然后又是一阵惊喜，这个实力，太强大了。

“它太软了，一刀就切开了！”阿修罗慢慢的走了回来，无奈的对着陈锋摇着头，陈锋差点没把自己的舌头给咬断了。

居然说人家太软了，要是被其他的近战职业者知道，非气死不可，要知道寒冰爬行者身上那坚固的冰块，可是很多职业者最憎恨的地方。

武器砍不进去，箭矢射不进去，飞刀扔不进去，标枪戳不进去，只有元素魔法才有效果，而且只能用闪电，剧毒，火焰用起来效果甚微，至于寒冰，人家干脆绝对免疫。

可是今天，居然被阿修罗骷髅说太软，陈锋顿时有一种鼓掌的冲动，真是张脸啊，别人都说太硬，就自己家的阿修罗骷髅说太软。

接下来，战斗瞬间爆发，四面八方多达数万只寒冰爬行者，阿修罗骷髅也换换的拔出了其他的几把刀，直接朝着天空中扔了过去，紧接着直接跳了起来，把所有的长刀分别抓在了手中，然后一落地就猛然的蹬了出去。

“轰！”寒冰爬行者群中一阵的巨响，只见阿修罗骷髅虽然浑身寒冰，速度最少减慢了一半，但是那下手却是最恨的一个，没有任何一只寒冰爬行者可以在它的攻击下，撑过一招。

“战斗，开始了！”自己的后背就安心的交给那阿修罗骷髅了，而陈锋转过头，看着从后方包围上的寒冰爬行者，这才是真正的战斗！

第560章 强大的爆炸石头！

包围，陈锋彻底被包围了，陈锋带着一群骷髅走着走着，忽然后面猛然的冒出了无数的寒冰爬行者，等陈锋反应过来，这才发现，自己赫然已经落入了人家的陷阱了。
所有的寒冰爬行者都埋藏在地底下，等陈锋等人完全经过之后，全部冒了出来，一瞬间呈现头尾把陈锋给包围住了。
本来这就是一个蛇道一样的地方，，四周根本就没有岔道，只见前方和后方2个地方，如今前后都被挡住了。
好在前方的寒冰爬行者稀少，而本来要指挥战斗的暗金级别的寒冰爬行者却被阿修罗骷髅一个鬼斩送到我佛如来那边过去了，那陈锋前方的骷髅，就全部交给阿修罗骷髅了。
紧接着，陈锋转过头，前方变后方，后方变前方，现在要面对的，则是从进口那边的海量寒冰爬行者。
“数量超过一万？”陈锋朝着飞猪骷髅问道，飞猪骷髅不但承担着保护陈锋的责任，还要负责观察敌人，毕竟会飞的，速度又快，还带有明显的智慧，只有飞猪骷髅了。
“嗯，超过一万，密密麻麻的，没想到我们居然落入这样的陷阱，这群家伙的耐心真好，等我们踩在他们脑袋上走了一公里才冒出来！”飞猪骷髅说道。
“哼，这样最好，我就它们出现在我们之中，那就麻烦了，不过既然双方张开阵型战斗，那我就不怕了！”陈锋一笑。
如果是敌人猛然的出现在陈锋的骷髅群当中，那还难打一点，但是敌人却让陈锋等人过去，然后从地底下爬出来，给了陈锋摆阵的机会，那就没的说了。
只见大量的炮灰挡在面前，然后后头的远程骷髅毫不客气的开始进攻，只可惜冠军骑士不能出去，敌人的寒冰减缓速度太强了，万一速度被减慢了，然后被几个寒冰爬行者给包围，陈锋想救都不一定来得及。
对于骑兵来说，寒冰爬行者这样的敌人，是它们的克星，没有灵活移动地方和速度的骑士，那还不如一个步兵呢！
战斗一瞬间就打响了，当然最先开始进攻的自然是陈锋的远程骷髅，敌人最近的距离陈锋的骷髅最前方，也有10米的距离，但是这个距离已经缩小到了9米多。
可是，这个9米多，足够这群寒冰爬行者爬上半天了。
寒冰爬行者有一个好处，那就是死亡之后身体会爆炸开来，把身上的寒冰威力全部爆裂开来，给敌人最后的一击。
这样的结果就是寒冰爬行者没有尸体，所以陈锋不用担心自己的前方尸体过度，避免了清理尸体的尴尬。
所以，陈锋只要不断的攻击，不断的攻击，敌人的实力铁定不会堆积起来。
“砰，砰，砰！”黑暗火枪手开始疯狂的射击，它们率先开启了暴击技能，陈锋打算先先消灭最前面的一群，免得最前方的寒冰爬行者和最前方的骷髅相撞。
毕竟寒冰爬行者的近战能力十分的强悍，一旦展开近战，那吃亏的绝对是陈锋的骷髅，所以远程的先消灭一批，然后等到陈锋后头的阿修罗骷髅砍的差不多了，就慢慢的拉拉风筝。
可惜，如果双方的位置对调一下就好了，如果这时候陈锋朝着后面拉，那就等于是朝着敌人洞穴的更深处拉，鬼知道后面会出现什么敌人，万一来一群强悍的恶魔，那陈锋就是双面夹击，变成汉堡了。
“不知道这种石头有没有用？”陈锋从背包里拿出了一些爆炸石头，不知道这些东西有美哟效果，尝试的扔了一个出去。
“轰！”那石头本身就是易燃易爆物品，一碰到坚固的东西撞击一下就会爆炸，结果陈锋一下子就扔在了一个寒冰爬行者的身上，那身上本来就十分的坚固，一瞬间就爆炸了。
“没效果！”陈锋皱着眉头看了一眼，顿时摇摇头，爆炸果然的硫磺味道瞬间就弥漫了洞穴，可惜那烟雾当中，那只被爆炸击中的寒冰爬行者缓缓的走了出来，没有收到任何的伤害。
“砰！”一枚子弹忽然击中了那一只寒冰爬行者，只见那爬行者的脑袋居然一下子崩裂，那子弹瞬间轰入了那寒冰爬行者的脑袋里头。
陈锋顿时一愣，然后是一阵狂喜。
子弹，在没有暴击的效果下，是无法穿透寒冰爬行者的脑袋的，那寒冰爬行者的脑袋就好像是防弹衣一样，完全不害怕子弹的和箭矢的攻击，所以陈锋击杀一只寒冰爬行者十分的吃力。
但是如今，刚才的子弹明显没出暴击效果，因为一旦出了暴击效果，那寒冰爬行者的整个脑袋就会和西瓜一样，轰然的爆裂开来。
但是眼前这一枚子弹却是镶嵌在了里头，就好像是拿一根牙签，朝着豆腐上一愣，戳在了里头一样。
“爆炸？”陈锋猛然的反应了过来，是刚才的爆炸？
莫非是刚才的爆炸，把寒冰爬行者的身体给炸松了，然后那子弹轻而易举的就打入了寒冰爬行者的身体？
陈锋想不出第二个原因来了，立刻找了一只完全没有被敌人进攻过的寒冰爬行者，叫过来了一个黑暗火枪手，一枪打了过去。
“叮！”子弹砸在了寒冰爬行者的身上，顿时一声清脆的响声，虽然出现了一丝裂缝和一个凹槽，但是显然没有镶嵌进入，子弹掉在了地上，那寒冰爬行者则疼痛的怒吼了一声。
“吃我一炸！”陈锋大叫了一声，手中一个头颅大小的石头，狠狠的砸了过去，那寒冰爬行者一声怒吼，想要躲避可能是完全不可能的。
“轰！”石头碰到寒冰爬行者的身上，顿时一阵剧烈的爆炸，寒冰爬行者愤怒的怒吼从烟雾中传来，接下来立刻从烟雾中钻路出出来。
“来一枪！”陈锋立刻让暗黑火枪手开枪，只听见一声清脆的火枪声，顿时那一枚子弹毫不客气的穿透了寒冰爬行者的身体，一下子寒冰爬行者的胸口，赫然出现了一个拳头大的窟窿。
“轰！”那寒冰爬行者轰然的炸裂了开来，整个身体瞬间变成了一个冰霜新星，爆发出了最后的力量！
死了！
“天呐，真的可以！”陈锋激动的看着手中的石头，难道这个石头有如此强大的威力，居然可以让寒冰爬行者的身体都酥散了？
“再试试！”陈锋立刻继续试验，果然不出所料，没有被石头炸过的寒冰爬行者，身体十分的坚固，但是被爆炸石头一炸过，那身体就会变得格外的松软。
事实证明，只要被炸过的敌人，一枪下去子弹都能镶嵌到那寒冰爬行者的体内，至于和第二只一样，直接穿透了一个拳头大的窟窿，那是运气好，暴击效果。
“太棒了，这样就简单多了！”陈锋立刻笑着说道，只见大鹰，尸鹫和疾风乌鸦直接飞了起来，爪子上都带着一堆的石头，开始直接朝着寒冰爬行者群中扔了过去。
“轰，轰，轰！”陈锋仿佛感觉自己像是在看战争片一样，大量的爆炸让陈锋感觉到了当初世界大战时候空军的威力。
太恐怖了！
看着下方一群寒冰爬行者无奈的眼神，陈锋知道这群空军对他们的伤害实在是太大了，每一个爆炸石头都能让给一只寒冰爬行者失去力量，因为下一秒就有无数的箭矢或者子弹击中它的身体。
陈锋许多次看见一只只的寒冰爬行者，身上忽然一瞬间就插满了七八十支的箭矢，然后胸口和身体彻底的碎裂，最后轰然的爆炸成了冰霜新星，死亡了。
陈锋胸口的徽章那数量在疯狂的增加，每一只寒冰爬行者的荣誉点，都高达9800点，如果全部击杀，陈锋基本上可以获得1亿的荣誉点。
“堪比一只熔岩魔王？”陈锋顿时一阵激动，果然击杀单一的魔王还不如击杀一群的敌人啊，陈锋立刻加快了手中的战斗。
一亿啊，这可是一万只寒冰爬行者啊，不知道在这里埋伏了多久了，可是从数量上来说，一般的职业者或者天使，见到估计就只有跑了。
但是陈锋却没有跑，反而是宛如饿虎一样开始捕杀这群寒冰爬行者，本来这么多的寒冰爬行者，一只最少要打十分钟，那一个小时才6只，一天也才144只，不断阿修罗骷髅的战斗力，陈锋最少需要2个月才能杀光这群家伙。
可是如今，陈锋有阿修罗骷髅，有一个可以轻易击杀寒冰爬行者的办法，用爆炸石头，这样一来，只要5每秒钟，陈锋手底下的寒冰爬行者就可以死上一只甚至好几只。
“天呐，这个速度太快了！”看着徽章不断的闪烁，上头的数字疯狂的飙升，陈锋的嘴巴都笑歪了，此时荣誉点的总数早就超过了3000W了。
“咔嚓！”忽然，一声格外刺耳的冰块开裂的声音，引起了陈锋的注意，陈锋一愣，立刻朝着四周看去，可惜四周漆黑，什么也看不到。
“咔嚓！”声音再次传来，陈锋感觉那开裂的声音距离自己好近啊，因为格外的清晰，就好像是在自己的耳边一样。
耳边？
陈锋惊恐的低头一看，只见自己的脚底下不远处，赫然一道裂缝出现，紧接着在陈锋惊恐的眼神中，那裂缝再次游走了一下！
“咔嚓！”陈锋只感觉自己整个人一矮，地面赫然下沉了一块，陈锋吞了一口口水，立刻让飞猪骷髅飞过来，想要离开这个危险的位置，他知道自己脚底下的冰块，要裂开，然后自己要掉下去了。
就在飞猪骷髅飞过来的时候.......
咔嚓！
“不！”陈锋大叫了一声，只觉得脚下一轻，陈锋整个人瞬间朝着那裂缝中窜了下去，冰块开裂了！

第561章 镰刀虫魔！

（当您看到这段文字的时候，内容已经为561章，请放心阅读，谢谢您的支持，还有为我的失误给您带来的麻烦，表示真心的歉意！）

************************************************

“笨蛋，我怕什么，我有飞行骷髅啊！”陈锋一愣，自己虽然正在不断的往下掉落，但是陈锋没有一丝的害怕，反而一脸的悠然自得。

果然，几秒钟之后肥猪骷髅就出现在了陈锋的身边，一把抓住了陈锋，快速的带到了地面上去，陈锋回头看了一眼地上巨大的裂口，顿时眉头一皱。

“好像，下面有什么东西？”陈锋眯着眼睛，下方是漆黑的一片，陈锋的视力虽然好，但是却无法夜视，所以在漆黑的环境中陈锋无法看清楚下方的具体情况。

只知道，自己的脚底下忽然出现了一道宽3米多的巨大裂缝，一下子让自己掉了下去，好在自己有飞行骷髅，不然恐怕就完蛋了。

“飞猪，你有感觉到没有，我好想看着到下面有奇怪的东西？”陈锋眯着眼睛朝着身下的飞猪骷髅问道。

“有东西？没有感觉到！”飞猪骷髅扑闪着翅膀摇摇头，它完全没有感觉到那漆黑的裂缝当中有什么东西，陈锋顿时撇了一下嘴巴，让飞猪骷髅把自己带到陆地上去。

一降落到地面上，陈锋立刻直接趴在了地上，不顾那寒冷的寒冰，轻轻的把耳朵贴在了地面上的寒冰上，可是入耳的却是自己骷髅和寒冰爬行者那吵杂的战斗声音。

“主人，你不会是感觉到有什么东西吧？要不要我下去看看？”飞猪骷髅对着陈锋问道，陈锋皱了一下眉头，刚才在空中，自己往那裂缝里看的时候，总感觉有什么东西在快速的移动，要出来一样。

“算了，不想了，继续战斗，这里可是一亿的荣誉点，绝对不能放过！”陈锋没有在意，继续把背包内的爆炸石头给拿出来，四周再次响起了爆炸的声音。

陈锋不知道，为什么自己的爆炸石头会让寒冰爬行者的身体变得松软，但是可以肯定的是，这个爆炸石头对寒冰爬行者来说，的确是灾难一样的存在。

所有寒冰爬行者都惊恐的看着天空中的乌鸦和大鹰，深怕它们把爪子上的爆炸石头朝着自己丢下来，要知道它们的移动速度，那是根本就跑不掉的。

爆炸声继续不绝于耳，而陈锋这开始收集地上的东西，寒冰爬行者死亡后，整个身体会爆炸，化成寒冰的力量，一次性把体内的寒冰立刻全部爆发出来。

所以，绝大多数的寒冰爬行者死亡后，是不会留下东西的，但是凡事都有例外，现在男人都可以怀孕，寒冰爬行者照样可以掉落东西。

它们掉下来的东西，其实就是它们的眼珠子，寒冰爬行者的眼珠子是寒冰爬行者身上，唯一一个转动最灵活的部件了。

要知道，寒冰爬行者的身体就好像是把一个人扔到冰天雪地里好几个小时，而且身上还是湿漉漉的，经过寒风一吹，直接冻结成冰块，然后浑身僵硬，甚至动弹不得。

所以，寒冰爬行者虽然十分坚固，但是移动缓慢，唯独3个动作十分的迅速，第一个就是伸出爪子攻击敌人，但是这是利用重力，反正爪子也蛮重的，直接重力加上力量，让爪子攻击敌人的时候，会爆发出难以想象的速度。

本来寒冰爬行者的的速度是那么的缓慢，蜗牛一样的速度让很多人都放松了警惕，以为战斗也是如此，可是却忽略了如果战斗中还是这样，那寒冰爬行者还称得上是“近战杀手”么？

第二个则是嘴巴，它嘴巴的啃食速度就好像是小马达一样，“哒哒哒”的十分快速，但是这不是重点，重点是它会在接近你的时候，极快的张开嘴巴，然后一口“极地风暴”喷过来，人根本就跑不掉了。

第三个，就是眼珠子。

寒冰爬行者没有耳朵，它们感知四周的敌人，靠的就是地面的震动，陈锋就算是踮着脚尖在冰面上行走，也完全无法逃脱寒冰爬行者的感知。

没有耳朵的它们却有一双无比敏锐的眼睛，就好像是望远镜一样，完全寒冰构成的眼珠子，可以自动调节焦距，宛如照相机一样，可以随意的放大和缩小目光中敌人。

而这个眼珠子要负责观察四面八方，无论是脑袋上还是脑袋下，四面八方都得观察，所以是寒冰爬行者最灵活的一个器官了。

而在爆炸的时候，寒冰爬行者会从受伤的地方开始爆炸，也就是如果是脚上有伤口，那会从脚上开始爆炸。

只要不是脑袋先爆炸，那爆炸的威力或许会把眼珠子给冲眼眶被弹出去，这就是陈锋可以搜集到这个寒冰爬行者眼珠的原因了。

不要小瞧了这个眼珠子，首先寒冰爬行者的眼珠子是由寒冰构成的，这个寒冰的坚固程度比寒冰爬行者身上任何一个部位的寒冰都要坚固。

换句话说，如果寒冰也有老大的话，那眼珠子，就是寒冰的老大构成的，属于最坚固的寒冰，精华所在。

因为眼珠子经常要转动，而寒冰爬行者在凝聚身子的时候，只有一次凝聚的机会，也是说寒冰爬行者是一次性成品，无法修复，受伤的寒冰爬行者只能让自己的同伴击碎自己的身体，重新融合寒冰。

所以，眼珠子这个最灵活的部位，为了不被摩擦所磨损过度，所以是最坚固的地方。

而这个东西的价值可不低，基本上一枚在5000荣誉点左右，陈锋这边有一万多只寒冰爬行者，估计可以得到的寒冰爬行者的的眼珠子，也就是书中说的“寒冰之眼”，数量大约在3000左右，也就是1500W荣誉点左右。

这也是一笔大款啊！

陈锋搜集着地上的寒冰之眼，其实很简单，随便的扔出一个火球，地上会出现一团黄色的亮光的，那就说明那边寒冰之眼了。

不远处正好有一枚，不过那边漆黑一片，是在裂缝的隔壁，陈锋立刻跑了过去，好歹5000荣誉点，万一一个震动掉下去了，那就亏了。

5000荣誉点好歹也有5000W的经验值呢！

陈锋立刻走了过去，因为一旁刚好有一个家伙在战斗，不用看就知道是阿修罗骷髅，这家伙一脚踩在地上，地面都颤抖一下。

“快，要掉下去了！”因为阿修罗的战斗使得地面都轻微的颤抖，那寒冰之眼居然换换的朝着开裂的裂缝滚去，立刻三步并作两步走了上去，伸手朝着那寒冰之眼抓了过去。

“啊！”陈锋忽然尖叫了一声，只见那裂缝当中，猛然的伸出来一只爪子，一爪子戳破了那寒冰之眼，然后一收缩，直接消失在了裂缝当中。

“什么东西？”果然，陈锋就知道那下面一定有什么东西，但是陈锋却只看见一只爪子，宛如镰刀一样的爪子，迅速的从那裂缝中出现，然后一下子就戳破了寒冰之眼，接下里就快速的缩了回去。

“该死！”陈锋是一个胆小又胆大的人，立刻后头了好几百米，飞猪骷髅在陈锋尖叫的时候也立马出现在了陈锋的面前。

“我就说了一定有东西的！”陈锋朝着飞猪骷髅大声地说道，飞猪骷髅一脸的无奈，刚才他还说要下去看看，还不是你不让么！

“上去几个普通骷髅！”陈锋一招手，几个普通骷髅立刻走了出来，朝着裂缝那边缓缓带走了过去。

可是，还没到裂缝的边缘，只见一支3米多长的巨大虫类的爪子从那裂缝内直接钻了出来，一下子就宛如镰刀一样，把一个普通骷髅给劈成了两半！

“敌人！”陈锋和飞猪骷髅都看清楚了，只见那巨大的爪子这一次没有缩回去，反而是直接一个弯曲，把那留在裂缝内的身体给带了出来。

“4级恶魔，镰刀虫魔？”陈锋顿时一阵惊呼，这个虫子在陈锋查看魔吼兽资料的时候意外翻到过，当时陈锋就奇怪这个虫子的样子很奇怪，好奇的看了一下，但是就看了一个名字和荣誉点，别的没多看。

“果然是镰刀虫魔，4级中等恶魔，实力貌似很恐怖啊？”陈锋立刻翻阅了一下手里头的恶魔手册，果然上头整整密密麻麻的2页，都是说的这个家伙。

“4个大爪子，4个小爪子，大爪子用来击杀敌人，小爪子用来搬运食物或者抓住敌人，要么就是固定敌人！”

“4个大爪子攻击时，力道足足有2吨，配合上可以切开普通钢铁的镰刀一样的爪子，可以瞬间把一个人劈成两半？”陈锋倒吸了一口冷气，朝着那恶魔看去。

果然，那恶魔就是镰刀虫魔，整个身体仅仅不到半米，但是4支巨大的爪子，却足足高达2米，而且仅仅是一半，因为是折叠的，如果是伸直了，那最少有4米的长度。

那爪子宛如镰刀一样，就好像是手术剪刀的一边一样，格外的锋利，看那恶魔站在地面上，却足足插入了地面最少10公分。

巨大的虫子四肢分别在头颅两边和屁股的两边，而在那身体的下方，还有4支小爪子，长约1米，蜷缩在一起，但是陈锋的眼睛还是看的清楚，那上面满满的都是倒钩。

陈锋可以想到，一旦遇到大型恶魔或者敌人，这个倒钩可以保证镰刀虫魔轻而易举的挂在敌人的身上，就算是把皮给扒了，都不一定弄的下来。

好恐怖的虫子！

第562章 来自地狱的恶魔大军！

（当您看到这段内容的时候，本章节已经为562章的内容，请放心阅读，为因我的失误而给您带来的失误，表示由衷的歉意，真心对不起！）

**************************************************

“阿修罗，杀了它！”陈锋大叫了一声，对于阿修罗来说，4级的恶魔恐怕还不够看，在陈锋的一声怒吼下，本来就关注着陈锋的阿修罗骷髅直接冲了过来，八把长刀狠狠的朝着那镰刀虫魔砍了过去。

“叮，叮叮叮叮叮叮！”忽然，就在陈锋以为那镰刀虫魔死定的时候，只听见一连串清脆的刀锋交汇声，陈锋愕然的转头，只见那镰刀虫魔爪子上的镰刀，赫然和阿修罗打的不相上下。

“不可能！”陈锋惊呼了一声，那镰刀虫魔的4个大爪子，就好像是四把大砍刀一样，一瞬间居然和阿修罗战的不相上下。

“主人，它的力量比我大，速度也比我快！”阿修罗骷髅给了陈锋答案，陈锋顿时一阵吃惊，书上不是说镰刀虫魔的镰刀爪子，只有2吨的力量么？

可是，阿修罗骷髅的单手力量绝对在3吨以上，如果是八只手一起用力，绝对在20吨以上，可是如今却告诉陈锋，自己的力量比不上那镰刀虫魔？

“这怎么可能！”陈锋惊呼了一声，虽然八把长刀没有一起压下去，但是那重重叠浪一般的攻击，陈锋知道就算是魔吼兽也完全没有抵抗能力。

魔吼兽是4级恶魔，那镰刀虫魔也是4级恶魔，虽然一个是10W荣誉点的，一个却是61W荣誉点的，2者之间的实力差距却不是六七倍的关系。

“轰！”镰刀虫魔高高的跳了起来，那四个镰刀爪子忽然合拢在了一起，紧接着屁股后面猛然的喷发出了一阵黄色的气体，一瞬间那镰刀虫魔的身体居然直接转动了起来。

钻头！

只见那镰刀虫魔的镰刀爪子在转动的情况下，就好像是一个钻头一样，疯狂的朝着阿修罗骷髅冲了下去。

“叮，嗤啦啦！”阿修罗骷髅自然不甘示弱，直接举起手中的八把长刀，瞬间叠加在了一起，组成了一片刀网，紧接着那钻头狠狠的击中了长刀，瞬间后面的7把长刀立刻改变位置。

一瞬间，八把长刀赫然叠加在了一起，同一个地方上，八只手臂的力道正疯狂的阻挡着那钻头的入侵。

“吼！”阿修罗骷髅怒吼了一声，可惜没有肌肉，不然的话陈锋铁定能看到浑身肌肉暴涨一圈的样子，可是阿修罗骷髅浑身排骨。

“轰！”整个地面一阵呻吟，瞬间阿修罗骷髅整个身体重重的朝着地底下陷了下去，陈锋的脸色顿时大变，而飞猪骷髅和阿修罗骷髅的也暗道一声“不好”，脚下一下子重力失衡，阿修罗骷髅的长刀 一下子就无法抵挡了。

“鬼神！”忽然，阿修罗骷髅怒吼了一声，就在那钻头脱离了长刀的抵抗，直接朝着阿修罗骷髅的胸口钻去的时候，阿修罗骷髅的身上，一个巨大的黑影笼罩了过来。

“鬼斩！”

“轰！”只见一道长达百米的黑光瞬间一闪，整个地面轰然的开裂，那土地宛如被刀锋切开了一样，瞬间一道裂缝出现。

紧接着，远处一声巨响传来，只见那原本还在半空中变身钻头的镰刀虫魔，居然出现在了千米之外的墙壁上，如今整个后背都镶嵌到了墙壁上了。

“鬼闪！”阿修罗骷髅身上，一个巨大的鬼神，半个身体缠绕在阿修罗骷髅的身上，半个身体则在阿修罗骷髅的背上，手中拿着一把死神一样的巨大镰刀。

那鬼神的眼睛忽然一闪，陈锋的眼前就瞬间没有了阿修罗骷髅的身影，紧接着千米之外瞬间又是一阵轰然的声音传来，直接阿修罗骷髅的八把长刀，赫然砍在了镰刀虫魔的身上。

“好！”陈锋惊喜的大叫了一声，那镰刀虫魔的虽然用三支镰刀爪子挡住了整整6把长刀，可是剩下的两把，却直接把镰刀虫魔那唯一没有用上的镰刀爪子，给狠狠的斩断了。

“噗！”一阵阵黑红色的液体直接从伤口喷了出来，那一只被砍断的镰刀爪子直接掉在了地上，镰刀虫魔顿时一阵凄惨的叫声。

“杀！”阿修罗骷髅背后的鬼神顿时再次开始行动，只见举起那硕大的镰刀，而此时镰刀虫魔却惊恐的看着那鬼神的镰刀，好像看到的并非是和自己名字一样的家伙，而是看到了无边的死亡。

“鬼斩！”在陈锋惊讶的眼里，那阿修罗骷髅居然再次使用了鬼斩，一瞬间镰刀虫魔的爪子纷纷掉落了下来，一瞬间镰刀虫魔没有任何的攻击武器了，只有一张嘴巴不断的发出凄惨的尖啸。

“2次鬼斩？”陈锋惊呼了一声，鬼斩的间隔时间基本上在十分钟左右，但是阿修罗刚才仅仅在几秒钟内，就是用了2次鬼斩。

“没错，在鬼神状态下，我的鬼斩可以无限使用，不过使用的鬼斩的那一秒，鬼神的消耗加倍！”阿修罗骷髅对着陈锋解释道。

陈锋顿时恍然大悟，开启鬼神之后，每秒减少血量5%，持续一共是15秒，也就是整整75%的血量。

而在此期间，使用鬼斩是无线的，只要血量足够，可以无限使用鬼斩，但是实际上，使用“鬼斩”的时候，一瞬间消耗的一秒的血量，从5%变成了10%，所以才可以无限了。

“把它抓过来！”阿修罗骷髅带着镰刀虫魔走了过来，当然那些爪子不能浪费，镰刀虫魔在资料上说，这种恶魔很稀有，因为它们的爪子上的镰刀，是制作长柄武器最好的材料之一。

所以，因为人类和天使都喜欢这种锋利无比的镰刀，所以导致镰刀虫魔居然有一段时间消声灭迹了，就算是恶魔自己也在找寻这种恶魔，因为它们的镰刀爪子不用太过于加工，只要把爪子上的关节给弄直了，就是一把武器了。

所以，在人类，天使和恶魔三重打击之下，镰刀虫魔的数量变得非常稀少，更是远远的躲离人类，天使还有恶魔的领地，避免被当成工具给击杀了。

可是没想到，陈锋居然碰到了一只。

4级恶魔，荣誉点高达61W，但是很遗憾的是，这个家伙的荣誉点败给了自己的爪子，镰刀爪子，4个一起，可以交易整整200W荣誉点，而单个的话只能算35W荣誉点一个。

小爪子也可以用来交易，上面倒钩也是非常的有用处，但是很可惜，并非是用在战斗上的，而是用在制作上，用来当钉子或者扣子，那小爪子剥离下来，可以当成是钉子，扣住了就绝对不会松开，所以很多人也拿来当成是救急的伤口缝合的东西，用来缝合硕大的伤口。

当然，取下来就麻烦了。

每一个小爪子上基本上有2000到3000左右的小钩子，每一个小钩子可以卖1个荣誉点，4个爪子估计可以卖1W左右，总比没有好。

前些日子陈锋还在为了荣誉点郁闷，现在仅仅不到一天的功夫，陈锋就赚了好几百万的荣誉点了。

“这身体没用，杀了吧！”陈锋在书里头看了看，镰刀虫魔就爪子有用，其他的都没用，陈锋顿时摆摆手，那镰刀虫魔惊恐的叫了起来，可是阿修罗骷髅的长刀轻而易举的就穿透了它的身体，然后狠狠的一掰，顿时镰刀虫魔的整个身子都分成了好几段，死的不能再死了。

陈锋开心的笑了出来，一只恶魔就进账260W的荣誉点，让陈锋十分的开心，只要这样的好事继续下去，那陈锋的等级到时候就可以飞快的飙升了。

继续。

那边还有无数的寒冰爬行者呢，此时因为时间的原因，寒冰爬行者聚集的越来越近了，所以导致最前方的骷髅已经开始和寒冰爬行者接触了。

陈锋立刻走了过去，只可惜寒冰爬行者没有血液，不然的话陈锋早就可以凑出血色骷髅王的虚影了，到时候一巴掌下去，可了不得！

“好了，你继续玩吧！”陈锋对着阿修罗说道，阿修罗骷髅立刻朝着那后方仅剩下的一群寒冰爬行者冲了过去，实际上时间才过了不到十分钟的时间，那群寒冰爬行者显然是惊恐阿修罗骷髅，打算逃跑，可是十分钟的时间走了才不到两百米，阿修罗一跺脚就冲了上去，唰唰唰几刀就消灭了好几只。

陈锋看着自己的骷髅战斗，忽然背后传来了一声尖锐的啸声，陈锋猛然的跳了起来，那声音几分钟前陈锋还听到过。

“还有镰刀虫魔？”陈锋顿时吃惊的看着那裂缝，而此时阿修罗骷髅也听到了，直接跑回了陈锋的身边，八把长刀横在自己的面前，保护着陈锋。

飞猪骷髅也立刻挡在陈锋的背后，这样陈锋就被2个骷髅给保护了起来，而且陈锋也可以透过2个骷髅骨骼之间的缝隙，清晰的看到那裂缝口的情况。

“咔嚓咔嚓咔嚓！”

“咔嚓咔嚓咔嚓！”

一声声让人毛骨悚然的声音顿时从四面八方传来，陈锋的心脏就好像是被揪住了一样，满脸的震惊和惊恐。

忽然，那裂缝当中，一只爪子伸了出来，下一秒陈锋就认出来，那是镰刀虫魔的爪子。

可是，紧接着......

第二只，第三只，第四只........

无数的爪子，纷纷从仅仅几百米长的裂缝当中冒了出来，一只只漆黑的镰刀虫魔，不断的从那裂缝中爬了出来。

就好像是来从地狱内爬出来的恶魔一样，它们才是真正的恶魔！

第563章 鬼爪王VS八臂鬼斩！

无数的镰刀虫魔纷纷从深渊内钻了出来，陈锋看的是头皮发麻，更是一脸的惊恐，一只镰刀虫魔就可以和陈锋的阿修罗骷髅打上半天了，如今四面八方有多少只？
一万？
十万？
百万？
陈锋完全数不清楚，因为四周的寒冰爬行者已经全部给干掉了四面八方，就算是脑袋上的洞顶也都站满了镰刀虫魔，陈锋的心已经降到了底层了。
“死？”陈锋的脑海里忽然闪过了一个词语，在这么多的4级恶魔面前，自己还有活路么？
一道宽30米的通道，只有前方和后方个方向，前面是通往更深处，而后面却是可以逃出生天。
可是，如今不要说是前后了，就算是上下左右，也早就被这群镰刀虫魔给占据了，陈锋和他的骷髅，宛如沧海一粟，直接被包围在了最中间。
“轰！”地面忽然一阵震动，一只巨大无比的镰刀轰然的插入了洞顶，紧接着又伸出了一只，可惜那镰刀爪子狠狠的插入地面，地面却无法承受那重量，顿时开裂了。
“吱！”一声恼怒的吼叫传来，那把地面弄的开裂的镰刀爪子，狠狠的插入了洞顶，这才支撑住了它的身体。
缓缓的，一只巨大无比的镰刀虫魔从下方升了上来，陈锋就知道，这么多的镰刀虫魔不可能没有头领的。
“主人，是这个！”飞猪骷髅立刻把书本翻到了一页，陈锋顿时苦笑了一下，是要让自己知道死在什么敌人手了么？
鬼爪王.......
2级恶魔，巅峰，9800W荣誉点。
“王...鬼爪王，2级恶魔巅峰，9800W荣誉点，差一点就能比上熔岩魔王了！”陈锋虽然已经很震撼了，此时敌人再让自己如果震惊都不会有任何的感觉，可是看了一眼那资料，陈锋还是被深深的给震撼了。
“不对啊，镰刀虫魔才4级恶魔，怎么老大居然是2级的......难道是.....进化？”陈锋吞了一口口水，然后苦笑了起来。
说实在的，1只镰刀虫魔陈锋还不怕，但是超过5只陈锋就没辙了，超过10只跑的绝对是陈锋，而如今，眼前秘密密麻麻，几千米内洞顶，地上，四周的墙壁上都站满了这群该死的家伙。
有多少只？
陈锋完全不知道，但是陈锋可以肯定的是，自己跑不掉了！
完全没办法跑，如今前路后路全部被镰刀虫魔给占据了，整个地面上镰刀虫魔都构建成了一条道路了，陈锋能踩着过去？
估计脚还没抬起来就被人家的镰刀给切了。
“怎么办？10秒开门？”陈锋眯着眼睛，心中虽然着急，可是完全没有任何的办法，陈锋完全没有把握能撑得住10秒钟的时间。
尤其是那前面还有1只2级的恶魔。
这可是熔岩魔王，熔岩魔王陈锋可是进入人家的肚子里的，而且运气好，人家的胃都要比现在在的这个洞穴大，所以陈锋可以称作大鹰尸鹫，免除被胃液给融化的厄运。
可是如今，尸鹫已经无法飞行了，整个洞穴宽30米，高已经接近60米了，虽然看起来很高达，可是尸鹫展翼就要30米，刚好碰到左右的墙壁。
但是如今墙壁上都是镰刀虫魔，尸鹫只要一展翼，那里镰刀虫魔的镰刀爪子恐怕会毫不客气的把尸鹫给切成碎骨头。
陈锋无奈的苦笑摇头，死定， 这一次真的是死定了！
完全没办法逃跑就算是上次进入熔岩魔王的嘴巴，陈锋还没这么绝望过，可是如今那敌人仅仅是在自己的面前这么一站，陈锋就绝望了。
希望，完全没有啊！
“好久没有看见人类了，我似乎又感觉到人类那美味的口感了！”忽然，巨大的镰刀虫魔猛然的抬起头，看着陈锋。
“轰！”
陈锋四周的地面猛然的一阵颤抖，那些碎裂的石头什么的，瞬间开始弹射了出去，一股无比恐怖的威压，狠狠的压在了陈锋的身上。
“咔咔咔！”陈锋的骨骼一阵作响，巨大的镰刀虫魔，也就是鬼爪王忽然一愣。
“咦？怎么没有血液沸腾的声音，难道不是人类？”鬼爪王忽然疑惑的说道，陈锋的眼睛却是一亮。
它看不见我？
陈锋立刻抬起头，怒视着那鬼爪王，甚至愤怒的比划了几个手势，做了几个鬼脸，结果让陈锋格外的惊喜。
敌人真的看不见自己。
“莫非是长期呆在黑暗之中，视觉已经没有意义了？”陈锋顿时想到，只有这样才能解释为什么那群敌人都看不见自己了。
鼹鼠大家都知道，这个小东西常年生活在地底下，因为从不出现在地面上，所以导致嗅觉极度的强化，而视觉却已经退化的差不多了。
而这群镰刀虫魔，赫然是和鼹鼠一样，连视觉都已经消失了。
“有弱点，但是有没有办法？”众所周知，视觉不行的动物或者人类，在听觉或者嗅觉上都特别的敏感，就好像是上帝给的弥补一样。
陈锋可不敢肯定敌人敏感的是哪一个，或许都敏感。
如果是听觉敏感那还好，陈锋可以让所有的骷髅分散开来跑，制造出乱七八糟的局面，还可以不断的扔爆炸石头混淆视听。
但是一旦是嗅觉敏感，那就完蛋了，因为陈锋和陈锋其他骷髅的味道自然不一样，浓郁的血腥味不要说是这群恶魔了，就算是陈锋自己也闻的清楚。
“人类，为什么你身上没有血肉的味道？只有一股浓郁的鲜血味？”那鬼爪王再次提问，这一下子陈锋死心了。
嗅觉敏感。
“人类，我在问你话！”几分钟后，陈锋没有任何的动作，只有缓慢的呼吸，整个的洞穴顿时一片安静，那鬼爪王顿时恼怒了起来。
“我知道你还在，被以为我眼睛看不见，就发现不了你，你身上浓郁的鲜血味早就出卖你了！”鬼爪王大声的怒吼着。
陈锋忽然一愣，然后猛然的瞪大了眼睛，因为他忽然间找到了一个非常好的办法，不是说鲜血味重么，那就来个更重的。
“轰！”整个洞穴一阵剧烈的颤抖，只见陈锋赫然间把熔岩魔王的尸体给拿了出来，熔岩魔王的尸体光光厚度就超过300米了，宽度也有280米左右，长度更是好几千米。
可是洞穴根本容纳不下。
根据空间法则，那就挤压！
一瞬间，整个通道开始疯狂的碎裂了开来，如果有人在山的外边看的话，或许会发现山的表面猛然的膨胀了一下。
“就是现在！”陈锋所有的骷髅立刻钻进了熔岩魔王的尸体内，熔岩魔王的尸体内还蕴含着大量的血液，所有骷髅被陈锋直接扔进了那宛如小河塘一样的血液内。
“吱！”鬼爪王顿时一声怒吼，巨大的爪子直接朝着熔岩魔王切了过去，他是不害怕熔岩魔王，可是其他的镰刀虫魔却一下子傻了。
熔岩魔王虽然死了，可是尸体上还是蕴含着那恐怖的威严，就好像一只老虎死了，可是却依然让敌人畏首畏尾一样。
“吱吱，吱吱！”鬼爪王一声尖锐的叫声，四周的镰刀魔王猛然的清醒了过来，鬼爪王告诉自己的手下，那熔岩魔王是死的，所有的镰刀虫魔顿时一阵疯狂，因为吃了熔岩魔王的血肉，可以提高实力啊。
但是，就当所有的镰刀虫魔准备啃食熔岩魔王尸体的时候，陈锋瞬间把熔岩魔王的尸体给收入了戒指，一瞬间熔岩魔王的尸体就消失了。
地面上一股无比浓郁的血腥味，而就是现在，陈锋带着自己的骷髅大军，开始疯狂的逃窜了起来。
“主人，不好，出口方向被挡住了！”飞猪骷髅忽然惊呼了一声，只见出口方向赫然堆积着大量的镰刀虫魔，显然是刚才叫出熔岩魔王尸体的时候，导致所有的镰刀虫魔都聚集到了一起。
“该死，怎么办？”陈锋急忙看着其他地方，最后却看到那巨大的鬼爪王下方，有一个通道，起码有20米宽。
“主人，咱们只能更加深入了！”飞猪骷髅立刻对着陈锋说道，陈锋一咬牙，二话不说，所有的骷髅猛然的调转身体，直接朝着那鬼爪王的身下冲了过去。
“对了，那边有一道巨大的裂缝，飞猪骷髅把我撞过去！”陈锋一咬牙，飞猪骷髅立刻点点头，显然现在只有这样了。
一群骷髅疯狂的冲了过来，浓郁的血腥味在一群镰刀虫魔的鼻子中，却练成了一体，完全分不出谁是谁。
鬼爪王怒吼了一声，巨大的镰刀狠狠的朝着骷髅群拍了过去。
“就是现在！”陈锋在心里头怒吼了一声，只见飞猪骷髅一瞬间一个加速，陈锋只感觉自己的腰上一股恐怖的力量袭来，整个直接腾空而起。
而就在这个时候，阿修罗骷髅顿时一声咆哮，手中的八把长刀瞬间闪耀起了八道漆黑的光线。
“八臂鬼斩！”
一连串的黑色光芒在鬼爪王的身上闪耀了起来，这可是陈锋最像看到的技能，可是陈锋此时却刚好着陆。
忽然，一道无比巨大的镰刀爪子，疯狂的朝着陈锋砍了过来，陈锋一抬头，只见比柱子还要巨大的爪子疯狂的朝着自己袭来，陈锋一下子傻了。

第564章 冰墙拦路！

“以牙还牙！”

忽然，飞猪骷髅瞬间出现在了陈锋的面前，紧接着身上就冒起了一阵光芒，赫然是飞猪骷髅的招牌技能，以牙还牙！

那镰刀狠狠的撞了过来，一下子就撞在了飞猪骷髅的身上，可是让陈锋惊骇的事情发生了，那飞猪骷髅身上的光芒骤然间变得无比的明亮。

可是，那镰刀爪子却没有被反弹出去的意思，只见巨大的爪子狠狠的砸在了飞猪骷髅的身上，紧接着依然来势汹汹，带着飞猪骷髅狠狠的撞在了陈锋的身上。

飞猪骷髅的后背撞在了陈锋的身上，紧接着那爪子带着飞猪骷髅和陈锋狠狠的撞在了墙壁上，陈锋一口鲜血喷了出来。

“怎么可能！”陈锋凄惨的惊呼了一声，可是就在陈锋的话音刚落的时候，只见飞猪骷髅身上骤然间光芒照亮了整个洞穴，紧接着陈锋只感觉一股无比恐怖的力量从自己的胸口袭来。

“轰！”陈锋背后的墙壁再次一声呻吟，一个硕大的坑洞就出现在了陈锋的背后，陈锋只感觉自己的脊椎就好像是折叠的吸管一样，被塞进瓶子口里头。

“哇！”不由自主的一口鲜血喷了出来，不过陈锋还是欣慰的一笑，因为飞猪骷髅身上的那巨大爪子，已经狠狠的被弹飞了回去，瞬间爪子在地面上撕裂了一个巨大的口子。

“跑！”大量的骷髅都已经死亡了，而且很多骷髅更是朝着陈锋冲过来，显然已经发现陈锋的踪迹了，陈锋立刻对着飞猪骷髅大叫了一声。

“呜！”飞猪骷髅一口要住了陈锋的身体，急速的朝着洞穴深处飞了去，不得不说飞猪骷髅果然是逃命第一的骷髅，那速度让陈锋都有点吃不消了。

“吱，该死的人类，孩儿们，给我追！”鬼爪王一声恼怒的吼叫，这还是第一次有人类在它的围攻下逃走。

其实，主要就是依靠那熔岩魔王的尸体带来的震撼，一瞬间尸体的好处被镰刀虫魔们知道了，知道吃了这个尸体的肉可以提高实力，所有的镰刀虫魔都疯狂了。

所以，镰刀虫魔们一下子就没了方寸，想要抢夺熔岩魔王的尸体血肉，可是还没等咬上一口，陈锋也已经把尸体给收起来了。

然后尸体一放出来，因为空间不够，直接把整个洞穴的6000米左右的长度给拓宽了一遍，但是却没有宽到和熔岩魔王尸体一样巨大的程度，但是已经拓宽到了整整200米的地步。

要知道洞穴本来也就30米左右啊，一下子被拓宽到了 200米，道路变宽了，陈锋等人的包围圈一下子就被放大了。

紧接着，这群镰刀虫魔和鬼爪王都没有视觉，所以看不见陈锋，所以陈锋就利用熔岩魔王尸体内大量的鲜血来制造出冲天的血腥味。

直接把陈锋自己身上的血腥味给挡住了，顺便还让其他的骷髅都进入血池内泡了一下，让所有的骷髅都有鲜血的味道。

这样一来，一个陈锋就变成了好几千个陈锋，如果是一朵花香，大家都分辨的出来，可是是一片花丛，那可就无法轻易的分辨谁是谁了。

而紧接着陈锋带着自己的骷髅跑，虽然是分散开来跑，但是方向还是一致的，因为出口方向已经被挡住了，所以陈锋只能朝着更深的地方跑去。

接下来就是刚才发生的事情了，陈锋没想到计划居然如此的成功，可惜在最后的时候，被那鬼爪王给发现了，巨大的镰刀爪子让陈锋一下子得了内伤，而且更郁闷的是，悲剧的陈锋撞在了飞猪骷髅的身上。

而飞猪骷髅那时候正好在使用“以牙还牙”，结果陈锋本来只是觉得自己被卡车撞了一下，结果飞猪骷髅的反弹不但作用在了鬼爪王的身上，连陈锋身上也作用了一下，结果陈锋感觉自己先是被卡车撞了一下，然后被火车给继续撞了一下，他妈的还是动车！

飞猪骷髅咬着陈锋急速的飞行，后面大量的镰刀虫魔已经把陈锋留下来的炮灰骷髅给杀的干净了，陈锋虽然要逃命，但是却依然把那好几百只的珍贵骷髅给收了起来。

其他的骷髅随便死，这群骷髅可不能死啊。

“好家伙，3500只骷髅，全部都死了！”陈锋顿时一阵龇牙咧嘴，胸口的剧痛让陈锋感觉自己的肋骨都要断了，虽然骷髅王的肋骨没断，但是陈锋却难以想象自己真实身躯的肋骨是不是断了。

虽然陈锋如今是骷髅王的身躯，但是其实就好像是穿着一件骷髅王躯壳的铠甲一样，如果有什么伤害，等变回人类样子的时候，还是会反应在人类自身的身上的。

例如这一次，连续胸口受到2次重击，肋骨断不断陈锋不知道，但是内脏却被震荡了一下，陈锋不由的一阵苦笑，从背包里拿出了神圣之泉。

“哦不不不不，主人不要浪费这个好东西，你的伤势只不过是外伤而已，休息个一天就好了，没必要浪费这么好的泉水！”飞猪骷髅忽然传音给陈锋，陈锋顿时吓了一跳，发现自己还是在飞猪看的嘴巴上，顿时怒视了一眼飞猪骷髅。

好在你是心灵传音，如果是开口说话的话，那陈锋就直接掉在地上了，陈锋恐怕直接灭了这个飞猪骷髅的心思都有了。

“别这样看着我，我不笨，一开口您就掉下去了，所以用心灵传音！”飞猪骷髅看到陈锋恼怒的目光，立刻解释了一下。

“好了，别废话了，把我放你的后背上，该死，你咬的我更疼！”陈锋对着飞猪骷髅说道，然后抱住了飞猪骷髅的脑袋，飞猪骷髅松开嘴巴，陈锋三两下的爬到了它的背上。

“主人，后面的追不上来了！”飞猪骷髅得意洋洋的说道，仅仅飞了一分钟，已经飞出去最少几里地了，飞猪骷髅自然得意洋洋。

“行了行了，知道你厉害，有本事你这样的速度连续飞5分钟，那我就算你厉害！”陈锋顿时摆摆手，一手抚摸着自己的胸口说道。

飞猪骷髅一下子就焉了下来，连续5分钟持续这种速度，要是在生前，飞猪骷髅肯定说自己能“熟了”，但是现在飞猪骷髅也是一脸的无奈。

“算了，4分钟顶天了！”飞猪骷髅无奈的说道，陈锋顿时一笑，然后松了一口气，后方果然已经没有敌人的踪迹了。

“主人，我们要不要回去？还是继续深入？”飞猪骷髅对着陈锋问道，陈锋顿时一皱眉，如果是继续战斗，那还是继续前进。

但是刚才的镰刀虫魔把陈锋给吓个半死，让陈锋有点胆怯了，如果现在回去，十秒钟的时间足够陈锋回去了。

但是如果不回去，万一里头有什么大怪物，那悲剧的又是陈锋，陈锋总不能再来一次群魔乱舞吧？

“轰！”就在陈锋思考的时候，只见旁边的墙壁轰然的一只巨大的爪子伸了出去，紧接着一声怒吼，鬼爪王居然追了上来。

“操，快飞！”陈锋立刻怒吼了一声，飞猪骷髅顿时疯狂的扇动起了翅膀，整个速度居然再次提高。

“小心！”忽然，陈锋惊呼了一声，只见面前赫然出现了一个巨大的冰墙，那冰墙宛如水帘洞门口的瀑布一样，直接挡在了陈锋的去路。

可是水帘洞那是瀑布，陈锋面前的却是冰墙啊。

“主人，快叫岩石出来！”飞猪骷髅立刻着急喊道，那距离，最多十秒钟就到了。

岩石骷髅！

岩石骷髅立刻出现在了那冰墙的面前，顿时左手的岩石轰然的碎裂了开来，紧接着岩石全部汇聚到了右手上。

“最强一拳！”

“轰！”

“我日！”陈锋怒吼了一声，那最强一拳面前，冰墙居然纹丝不动，而后面的鬼爪王已经疯狂的追了上来，虽然飞猪骷髅的速度再度提高，可是后面的鬼爪王却依然不断的追逐。

“该死，爆炎飞拳！”陈锋怒吼了一声，只见岩石骷髅的双手直接举平了，然后只听见一声巨响，那2只手臂直接飞了出去。

“轰！”巨大的爆炸瞬间响起，陈锋的大手再次一招，只见阿修罗骷髅快速的出现在了烟雾中。

“鬼斩！”紧接着一刀鬼斩，只见烟雾瞬间被切割了开来，那巨大的冰墙上，赫然一个硕大的洞穴，飞猪骷髅二话不说直接钻了过去。

“砰！”

“日！”

陈锋一身怒吼，飞猪骷髅和陈锋自己居然狠狠的撞在了一个冰面上了，陈锋顿时一阵愕然，立刻一看，只见那冰墙的确是被破了一个大口子，可是让人郁闷的是，那大口子，里头居然还是没有完全破开。

“主人，让开！”阿修罗骷髅忽然说道，陈锋立刻从里头出来，可是刚出来还没站稳，只见鬼爪王忽然出现在了陈锋的视野当中。

“快！”陈锋大叫了一声，那鬼爪王一看到陈锋居然被拦住了，立刻怒吼了一声，急速的朝着陈锋冲了过来。

“快啊！”陈锋尖叫了一声，那鬼爪王的速度，居然再次提高，仅仅剩下不到10秒的时间，鬼爪王就能冲到陈锋的面前了。

第565章 混战吧，镰刀虫魔大战寒冰爬行者！

“吼！”
在陈锋的催促下，只见阿修罗骷髅终于愤怒了，浑身顿时爆发出了鲜红色的光芒，这还是陈锋第一次看到阿修罗骷髅爆发出其他颜色的光芒。
“阿修罗！之怒！”
阿修罗忽然怒吼了一声，八把长刀忽然疯狂的朝着那冰墙砍了过去，陈锋顿时长大了嘴巴，这难道就是阿修罗暴怒后最强大的攻击，阿修罗之怒？
“轰轰轰轰！”只听见一连串疯狂的爆炸，只见大量的冰块忽然开始飞舞了起来，紧接着那整个冰墙赫然开始寸寸开裂。
“不好！”陈锋忽然惊呼了一声，他只感觉到背后一股劲风，只见鬼爪王赫然已经站在了他的背后，一声尖锐的叫声。
“人类，我要你死！”
只见鬼爪王不知道什么时候居然出现在了陈锋的背后，巨大的爪子疯狂的朝着陈锋劈了下来。
“我要死了！”陈锋顿时瞪大了眼睛，那鬼爪王居然不声不响的出现在了陈锋的背面，居然的镰刀爪子已经高高的举起，然后重重的落了下来。
就在那镰刀爪子要击中陈锋的时候。
“阿修罗之怒！”就在那攻击快要击中陈锋的时候，阿修罗愤怒的吼叫终于出现了，只见那白雾当中阿修罗疯狂的冲了出来，手中的八把长刀疯狂的砍在了那鬼爪王的镰刀爪子上。
“吱！”鬼爪王忽然惨叫了一声，只见那爪子轰然的被切了开来，紧接着就掉在了地上，陈锋立马反应了过来，飞猪骷髅急速的飞了过来，一口咬住了陈锋，然后陈锋一伸手，直接把那掉下来的爪子扔进了自己的背包里。
“谢谢你的礼物！”陈锋大叫了一声，顺手解散了阿修罗骷髅，紧接着飞猪骷髅瞬间消失在了鬼爪王的面前。
“吼！”鬼爪王终于反应了过来，对着洞穴一声疯狂的怒吼，自己的一个爪子居然被陈锋给砍断了？
“轰！”巨大的爪子狠狠的穿透了冰墙，那冰墙居然有300米厚，可是在愤怒的鬼爪王面前，就算是三千米也不顶用。
“轰！”鬼爪王那巨大的身子狠狠的冲了过来，巨大的爪子疯狂的穿透了冰墙，紧接着只见无数漆黑镰刀虫魔跟随了过来，一瞬间整个通道内再次充满了镰刀虫魔的身影。
“吱！”鬼爪王无比愤怒的尖叫了一声，所有的镰刀虫魔顿时静若寒蝉，没有一只敢发出一丝声音。
那鬼爪王连续怒吼了好几声，这才想起敌人还在逃跑，立刻再次尖叫了一声，所有的镰刀虫魔顿时怒火冲天的朝着洞穴更深的地方爬了过去。
“好冷啊！”而陈锋，则环抱着，四周的温度已经降到了不知道多少度，但是陈锋可以肯定，那就是非常非常的冷，起码陈锋此时已经开始疯狂的打颤了。
“嘶，冷，太冷了！”陈锋感觉自己的骨架子都开始打架了，开始那极度寒冷却依然是让陈锋无法抵抗。
“怎么办？”陈锋看着四周，惊讶的发现，四周并非是漆黑的一片，反而是一阵阵蓝色的荧光，陈锋仔细一看，四周已经没有任何的泥土了，所有的结构，都是有蔚蓝色的冰块构成的。
这些冰块此时居然散发着一股淡淡的蓝色光芒，看起来格外的美丽，陈锋看了看背后，忽然让飞猪骷髅飞到洞顶，随手掰了一块冰棱下来。
“我去，这么冷？”陈锋立马惊呼了一声，只见他的骨头爪子上，赫然只见陈锋的整个爪子，已经被完全冰冻起来。
“主人，这里的温度太可怕了，我的记忆中，只有墓地里头的寒冰骷髅王的领地，才有这样的温度，该死我讨厌低温！”飞猪骷髅立刻大声的说道。
“闭嘴！”陈锋无奈的叫了一声，这个飞猪骷髅的废话越来越多了。
“闭嘴也可以，不过主人我已经不行了，飞了快十分钟了，我实在是没力气了，这里够大，让尸鹫出来吧！”飞猪骷髅可怜兮兮的看着陈锋，陈锋顿时无奈的叹了一口气。
好在这里的空间十分的宽广，陈锋立刻召唤出了尸鹫，在飞猪骷髅感恩戴德下，转移到了尸鹫骷髅的身上。
“希望没追上来！”陈锋看了一眼背后，再也没有敌人追上来了，陈锋顿时松了一口气，危机过去了。
“主人，那边好像有东西？”飞猪骷髅趴在尸鹫的脑袋上忽然转头对着陈锋说道，陈锋立刻来到了尸鹫的脖子上，朝着下面看去。
“寒冰爬行者！”陈锋的眼睛一亮，如果后面的镰刀虫魔不追上来，那这里还是一个相当不错的赚荣誉点的地方。
“咦，那些好像也是？不会又是埋伏吧？”陈锋忽然看到冰层下面，赫然也有一个个类似寒冰爬行者身影的家伙，顿时一惊。
“好像真的是刚才那群家伙，主人要不你把阿修罗扔下去看看？”飞猪骷髅笑着说道，陈锋翻了一个白眼。
“都什么时候了，别开玩笑了，就算是要扔，也是把你扔下去！”看着飞猪骷髅惊恐的表情，陈锋点点头。
“算了，这种地方怎么可能有敌人呢，我看错了，主人你也看错了！”飞猪骷髅顿时连忙摇头，陈锋无奈的一笑。
陈锋立刻扔了一只普通骷髅下去，果然还没几秒钟的时间，地面上开始纷纷冒出了一只只的寒冰爬行者，陈锋顿时一阵龇牙，这里的寒冰爬行者，数量惊人啊。
“轰！”后方的墙壁忽然破碎，陈锋一转头，顿时肝胆俱裂，只见鬼爪王居然真的过来了，而且还带着无数的小弟。
鬼爪王一眼就看见了半空中的陈锋，顿时愤怒的把墙壁的一块给拍飞了出去，那冰块虽然没有击中陈锋，却让陈锋知道，这个家伙依然没放过陈锋。
“该死！”陈锋顿时一咧嘴，尸鹫快速的朝着地面飞了过去，紧接着无数的普通骷髅出现在了地面上。
“咔嚓咔嚓，砰！”一声声冰块碎裂的声音传来，只见一只只的寒冰爬行者快速的从地底下钻了出来，对着陈锋一声怒吼。
“嘿嘿，给你一份大餐！”根据陈锋的观察，这里很有可能就是寒冰爬行者的老巢，这里拥有无数的寒冰爬行者，而就是因为这样，让陈锋有机可乘了。
大量的寒冰爬行者就是陈锋送给那群镰刀虫魔的礼物，书上说的很清楚，镰刀虫魔其实是一种十分残暴的恶魔，遇见任何的敌人就有拼搏的想法，任何生物都有可能成为它们的食物。
加上陈锋在刚才刚刚看到一群虫魔出来的时候，那群虫魔先是包围陈锋，然后立刻消灭了四周本属于陈锋的寒冰爬行者看来，这群家伙也不惧怕寒冰爬行者。
果然，只见镰刀虫魔们快速的和寒冰爬行者接触了，一群寒冰爬行者正恼怒的看着陈锋，因为陈锋从它们的脑袋上飞过，实在是太快了。
但是下一秒它们的愤怒就转移了方向，只见一群的镰刀虫魔快速的从它们的身边经过，那尖锐的镰刀爪子轻而易举就穿透了它们的身躯，顿时一群寒冰爬行者愤怒了。
“轰！”一阵阵的极地风暴疯狂的席卷了出来，瞬间一只只的镰刀虫魔被冰封了起来，然后下一秒破冰而出，愤怒的朝着身边的寒冰爬行者进攻。
仅仅不到半分钟，整个场面顿时无比的混乱，因为所有的镰刀虫魔和寒冰爬行者已经打了起来，瞬间冰霜新星乱飞，镰刀乱舞。
“吱！”一声尖锐的啸声一下子盖住了所有的喧闹，只见巨大的鬼爪王愤怒的看着眼前所有的敌人，所有的镰刀虫魔瞬间离开了正在战斗的区域，开始集合了起来。
“不好，鬼爪王发怒了，难道打不起来了？’陈锋忽然一惊，因为有鬼爪王在，这群镰刀虫魔就有了主心骨，那就有非常大的可能，打不起来了。
“吱，吱，吱！”那鬼爪王疯狂的怒吼着，显然是在怒骂着什么，可惜是它们自己的语言，陈锋完全听不懂。
忽然，就在这个时候，一只寒冰爬行者忽然慢悠悠的朝着鬼爪王走了过去，在陈锋惊喜的眼神里，那鬼爪王愤怒的看着自己脚边，不断朝着鬼爪王喷着“极地风暴”的寒冰爬行者，骤然间伸出了一只小爪子，狠狠的拍在了那一只寒冰爬行者的脑袋上。
轰！
那寒冰爬行者直接变成了一团冰霜新星，瞬间死亡，可是死亡之后，只见鬼爪王居然一伸爪子，空气中一声尖锐的尖叫传来。
“不会吧，连无形恶魔都能杀死？”陈锋顿时不可思议的瞪大了眼睛，无形恶魔，那可是没有任何形状的，可是在那鬼爪王的一爪子，却死了。
物理免疫，魔法免疫，元素免疫，只害怕圣光的无形恶魔，寒冰爬行者身体内的那个灵魂，居然被杀了！
“吼！”忽然，一声无比沉闷的吼声传来，忽然洞穴顶上，冰块轰然的裂了开来，紧接着一只巨大的手掌出现，狠狠的朝着鬼爪王拍了过去。
“轰！”鬼爪王直接躲开，可是许多的镰刀虫魔却无法躲开，一瞬间被巨大的巴掌给拍成了碎末！
“吱！”这一下，鬼爪王也急眼了！

第566章 2级巅峰，蓝冰巨人，骷髅王部件发现！

“靠靠靠靠靠！”陈锋目瞪口呆的看着脑袋上那巨大的手臂，立马开始翻阅起了书籍，好在书籍上有一个很方便的地方，那就是一些怪物的进化或者升级后的，会标明该怪物的页码。

例如陈锋遇到的堕落王，进化后的魔吼兽，就是标明了一个页码，陈锋立刻翻过去就能找到这个家伙。

但是此时，陈锋却要找一个新的家伙，立刻找到了寒冰爬行者的页码，然后开始查看起来，寒冰爬行者的进化型.......

“没有？”陈锋忽然惊呼了一声，寒冰爬行者不存在任何的进化型，因为寒冰爬行者身上的寒冰只不过是一副铠甲而已。

真正操控这一副躯体的，是里头的无形之魔，也就是说寒冰爬行者的身体完全无法进化，要进化也是里头的无形之魔进化。

无形之魔，9级恶魔，击杀不享受任何荣誉点，但是一旦和自然属性结合，成为新的元素恶魔，则会进化成5级恶魔，所有的元素恶魔最初阶段都是5级恶魔。

寒冰爬行者，火焰爆裂者，熔岩掌控者，飓风撕裂者，极地暴风者，岩石守护者等等......

“该死，寒冰爬行者不存在更高级的存在，就算是有1级恶魔实力的寒冰爬行者也依然是寒冰爬行者，一旦成为寒冰爬行者，除非是身体被敌人摧毁，不然无形之魔一辈子不会更换身体！”

“那这个家伙到底是什么生物啊？”陈锋一脸愕然的看着眼前巨大的恶魔，高达1000多米，一只手臂就长达600米，浑身由寒冷的寒冰构成，浑身散发着紫色蓝的光芒，比寒冰爬行者的颜色要更深。

那家伙宛如一个巨人一样，是一个人类的样子，双手双脚，人类的五官面孔，巨大的身体躲藏在墙壁内，那手臂就宛如横梁一样，悬挂在洞穴的顶端。

“轰！”再次重重的一巴掌，那巨人怒吼了一声，寒冰爬行者纷纷朝着四周的镰刀虫魔进攻，一瞬间陈锋期待的双方会战展开了。

“吱！”显然，鬼爪王也不甘示弱，完全被那巨人给转移了目标，愤怒的看着那冰块巨人，一身尖叫，整个身体顿时跳了起来，直接朝着巨人冲了过去。

“哈，呼！”就在那鬼爪王挑起来的时候，只见巨人猛然的深呼吸了一口气，陈锋顿时一阵惊讶，那巨人猛然的吐出了一口气，赫然是“极地风暴”。

“唰唰唰！”陈锋本以为这样就可以把那鬼爪王给挡住的，可是出乎意料的是，鬼爪王的爪子在空中疯狂的划动着，只见“极地风暴”赫然被切割了开来，完全无法入侵鬼爪王一步。

“刷拉！”鬼爪王立刻接近了那巨人，锋利的爪子在空中狠狠的一甩，瞬间巨人的肩膀上出现了一个硕大的口子。

“吼！”巨人愤怒的怒吼了一声，猛然间身上一阵白色的烟雾直接喷了出来，陈锋不清楚那是什么，但是鬼爪王好像很清楚一样，居然害怕的尖叫了一声，连忙拔出自己的爪子，一下子就跳到了洞顶上，瞬间离开了原地。

“轰！”忽然，那巨人身上的白色烟雾疯狂的弥漫了出来，就好像是粉尘一样，可是那白色烟雾经过的地方，统统变成了冰块，无论是寒冰爬行者还是镰刀虫魔，居然都被冰冻了起来。

紧接着，只见寒冰爬行者身上的冰块开始慢慢的消失，紧接着所有寒冰爬行者居然开始大口大口的吞噬起了那白色的烟雾。

“怎么回事？”陈锋好奇的看着，忽然只听到“咔嚓”一声，只见第一只吞噬白色烟雾的寒冰爬行者身上忽然裂开了一个口子，紧接着在陈锋惊愕的眼里，那寒冰爬行者就好像是蜕皮一样，居然在把最外层的寒冰给脱掉了，然后整个身体居然更大了一分，更加的蓝。

“找到了！”一旁的飞猪骷髅终于惊呼了一声，陈锋立刻拿过了手册书籍，只见上面赫然画着一个巨大的白色巨人，那巨人的手中居然还拿着一个无比巨大的白色雪球。

“蓝冰巨人，只存在在寒冰世界内的强大巨人，2级恶魔巅峰，9900W荣誉点，拥有抵抗一切低温和高温的力量，虽然全身是由寒冰构成，可是却可以轻易的在数万度高温中行走，绝对强大的存在！”

“拥有世间最低的温度的身体，几乎没有敌人可以挡住它那绝对低温，一般人类或者天使，完全无法进攻他，无论是直接，还是间接，只要轻轻一碰，立刻变成冰雕，绝对没有复活的希望！”

“。。。。。。。。。”

“天呐，我到底遇到的都是一些什么怪物啊！”陈锋捂着自己的额头，这些都是一些什么怪物啊，要么就是相差甚远的4级5级恶魔，要么就直接跨越到2级恶魔。

难道不知道，2级恶魔就等于是将军么，一个军队里他喵的能有几个将军啊，可是小兵却可以很多很多啊！

陈锋无奈我捂着脑袋，他已经打算看完戏就立刻回去，手里头传送卷轴陈锋已经准备就绪了，只要一有危险，立刻跑走，然后二话不说回城。

陈锋不要在这里待下去了，鬼知道里头还有什么更恐怖的家伙，说不定下面还沉睡着一只1级的恶魔，那陈锋估计连自杀的机会都没有。

继续看着战斗，所有的寒冰爬行者提醒大了一整圈，而且陈锋惊讶的发现，寒冰爬行者的爬行速度都提高了不少。

“好家伙，好在不是我遇到这个家伙，不然我估计能被吃的连骨头都没剩下！”陈锋顿时摇摇头，寒冰爬行者最让人放心的就是它们的速度，结果陈锋却看到一群寒冰爬行者的速度居然提高了，显然是把这个弱点给弥补了。

既会魔法，又有强大的物理攻击，还有堪称完美物理防御，寒冰爬行者就好像是一亮装甲车，浑身上下毫无漏洞，唯一的缺点就是轮胎的爬行速度太慢。

可是现在把轮胎换成了履带，那速度一下子就上去了，如果是陈锋在战斗的话，估计一瞬间就能损失好几百个骷髅。

“好在不是我！”陈锋拍拍胸口，因为接下来的寒冰爬行者给了陈锋第二个震撼，冰封球！

直接寒冰爬行者的嘴巴里头喷出来的，不再是“极地风暴”，而是冰封球。

那一个圆形的雪球打出去，雪球在不断的旋转，而且还有大量的冰棱飞出来，瞬间一圈的敌人都会被狠狠的打击。

“冰封球，我日，这么多啊！”陈锋的耳边不再是“吱吱吱”的虫鸣了，也不在是寒冰爬行者的怒吼了，而是那冰棱穿透空气所发出的锐利的“嗦嗦嗦”声。

下方的场面更是无比的宏大，只见无数的冰封球甩着上百个冰棱，疯狂的朝着敌人喷去，那些打在自己同伴上的冰棱根本就无所谓，但是一旦击中镰刀虫魔，那就是一阵凄惨了。

只见镰刀虫魔的身上是不是的被插了一根冰棱，不但破开了甲壳，击中了里头的血肉，更是带有非常寒冷的温度，一下子一些被击中的镰刀虫魔的速度，变得格外的缓慢了起来。

“吱！”鬼爪王一看到这种场景，顿时愤怒的怒吼了起来，本来它带来的镰刀虫魔数量就不多，就是为了追击陈锋，不用着大动干戈，可是陈锋却跑到了鬼爪王宿敌的家里头。

鬼爪王不怕蓝冰巨人，可是其他的镰刀虫魔却死伤惨重，鬼爪王看的心里头无比的愤怒，再次疯狂的冲了上去，连续几下，在蓝冰巨人的身上留下了好几个口子。

“咦？”陈锋的眉头忽然一皱，不过没有多余的反应，只不过忽然感应到了什么东西，陈锋不太确定。

下方的鬼爪王和蓝冰巨人打的激烈，双方你来我往战的是酣畅淋漓，陈锋看的更是激情澎湃，这样的战斗可是难得一见的。

“嗤啦！”只见鬼爪王忽然一个诡异的躲避，躲过了蓝冰巨人的攻击，紧接着快速的跳了起来，爪子狠狠的戳进了那蓝冰巨人的胸口。

“不对！”陈锋忽然激动的站了起来，瞪着大眼看着那蓝冰巨人，一脸的激动和不可思议，没想到踏破铁鞋无觅处，有缘身在此山中啊！

“果然，果然是它，果然是它！”陈锋激动的浑身颤抖了起来，找了许久都没有找到，可是如今陈锋再一次感应到了。

“主人，你怎么了？”飞猪骷髅立刻紧张的问了一句，生怕陈锋出现问题，陈锋却忽然大笑了起来，好在那笑声在嘈杂的战斗中，完全没有引起任何人的注意。

“主人！”飞猪骷髅害怕的看着陈锋。

“没事，没事，我怎么会有事呢！”

“额，不对，是有事，真的有事，不过不是坏事，而是天大的好事啊，没想到找了这么久，终于被我找到了一个！”陈锋大笑着说道。

“主人，到底是什么东西啊？”飞猪骷髅急切的问道。

“什么东西？骷髅王的部件，你说什么东西！”陈锋大笑着说道。

“什么？骷髅王的部件？”飞猪骷髅也瞪大了眼睛，或者说是里头的灵活之火，不可思议的看着陈锋。

“没错，骷髅王的部件，应该是寒冰骷髅王的部件，就在那个蓝冰巨人的心脏的地方！”陈锋遥指蓝冰巨人，那被鬼爪王破开了大口子，正有一股强烈的呼唤，在召唤着陈锋。

第567章 原来如此！

可是下一秒，陈锋就傻了，因为那蓝冰巨人也是2级恶魔啊，陈锋虽然差点弄死了一只熔岩魔王，可是那只是凑巧而已，现在3级恶魔估计就能把陈锋追的满世界乱跑。

不要说是2级恶魔了。

所以，陈锋完全是只能默默的看着，不敢上前，说不定那蓝冰巨人一个恼怒，直接一巴掌派过来，看那千米高大的巨大身体，还有大阶梯教室一样的巴掌，陈锋果断的摇摇头。

就算是自己的骷髅再多，就算是分散了4000分之1的伤害，陈锋也愣是不敢动手，不是不子自己不给力，而是敌人太恐怖了。

不过好在那蓝冰巨人完全没有想到陈锋已经把算计从鬼爪王身上转移到了他的身上了，要是知道的话，恐怕二话不说和鬼爪王联合，先干掉陈锋再说。

陈锋在一旁看着，双方打的热火朝天，而且各自都已经打出了真火气来了，本来鬼爪王就极度的愤怒，没想到自己的爪子居然会被人类给切了下来，只剩下3个爪子的鬼爪王恨不得把陈锋给生吞了。

而蓝冰巨人，虽然和陈锋没什么仇恨，但是却被陈锋给勾引的苏醒了过来，然后刚好看到自己的小弟被打，顿时恼怒的想要给鬼爪王一点教训。

双方都是2级恶魔巅峰，一个9600W荣誉点，一个9900W荣誉点，其实这个荣誉点计算还是有一些出入的，那蓝冰巨人如果放在攻城，绝对是超神级别的存在。

而那鬼爪王放在突袭暴走，绝对比蓝冰巨人强悍无数倍，一个高速度高攻击，一个高防高攻击，所以双方本来是只想给对方一点教训，变成了真正的战斗。

人类也常这样，和自己的好朋友玩着玩着都嫩玩出真火气来，更不要说本来就是仇敌的镰刀虫魔和寒冰爬行者了。

而作为双方的老大更是要在属下的面前表现的强硬，结果鬼爪王和蓝冰巨人打的越来越激烈，整个洞穴都开始颤抖了起来。

“吼！”蓝冰巨人愤怒的吼叫了一声，这里可是它的地盘，如今交手却被那鬼爪王压着打，蓝冰巨人顿时一阵恼怒，双手猛然的抱拳，狠狠的砸在了地上面。

“噗噗噗噗！”只见地面上一瞬间无数的冰刺冲天而起，一瞬间数以千计的镰刀虫魔被冰刺直接穿透了身体，悬挂在冰刺上就好像是羊肉串一样，可是顽强的生命力却让它们一时间还死不掉，一声声凄厉的惨叫顿时传来。

“吱！”鬼爪王疯狂的怒吼了一声，这群镰刀虫魔带来追杀陈锋的，但是却没有全巢出动，其实带过来的仅仅是家里头不到百分之一的镰刀虫魔。

可是如今却一下子少了上万镰刀虫魔，整个战场上的镰刀虫魔赫然只剩下不到三分之一了，一瞬间鬼爪王恼怒了。

老子和你单挑，你却打我的小弟？

就好像是2个家长打架，小孩和小孩打架，忽然其中一个家长朝着对方的小孩就是一脚，这下子可是真的惹怒了鬼爪王。

“吱！”

鬼爪王尖锐的尖啸了一声，整个身体忽然间倒在了地上，那三只大爪子直接张开，陈锋和蓝冰巨人都是疑惑的看着鬼爪王。

忽然，那鬼爪王的身体猛然的增高了一分，陈锋一看，赫然是鬼爪王腹部下的爪子，把鬼爪王给支撑了起来。

鬼爪王其实就是放大版的镰刀虫魔，不过镰刀虫魔的镰刀爪子是4个，鬼爪王也是4个，但是镰刀虫魔腹部的小爪子只有4个，而鬼爪王却无数只。

那些小爪子陈锋认为是用来攀附巨大怪物的，可是现在陈锋知道了，还有另外一个用处，那就是让鬼爪王和镰刀虫魔，变成螺旋飞镖！

只见鬼爪王四仰八叉的站在地上，三只镰刀爪子笔直的神战起来，就好像是一字马一样，可是接下来，陈锋却已经吓的说不话来了。

只见鬼爪王腹部下的小爪子开始疯狂的移动了起来，而鬼爪王的整个身子，猛然的如同电风扇一样的旋转了起来。

仅仅片刻的功夫，地面上赫然出现了一个巨大的螺旋的鬼爪王，一阵阵撕裂空气的尖啸让陈锋头皮发麻。

这哪儿是电风扇啊，这明明就是切割机啊！

鬼爪王的整个身子旋转成了一个切割机的样子，那撕裂空气所发出的“嗤嗤”声不单单是陈锋害怕，连蓝冰巨人也不得不严肃了起来。

很多人的都知道，一旦某一种东西的速度提高上去了，那威力自然也是倍增的，如同子弹，以前的子弹是靠着火药的爆炸的推进力量弹射出去的，这样的威力虽然足够打死人，可是到了现在，那就好像是焰火晚会上的烟火和小孩子的擦炮的差距。

而如今，很多远程武器的枪口炮膛里头，都有螺旋花纹，这就是为了让子弹在飞射出去的时候，整体旋转起来，这样就更有穿透能力。

而有人实验过，一张普通的A4纸，在高速旋转的情况下，可以轻易的切开西瓜，甚至可以切开花生之类的干果，果断速度引起的变化。

本来鬼爪王的镰刀爪子就已经很变态了，普通的镰刀虫魔的镰刀爪子，都有2吨的力量，更不要说2级巅峰的恶魔，百吨是肯定有的。

可是如今如此疯狂快速的旋转起来，陈锋自问自己是完全没办法躲开或者挡住，这简直就是变态。

“吼！”蓝冰巨人也开始害怕了起来，立刻拿出自己的底牌，毕竟万一被弄死了，那可就真的糟糕了，蓝冰巨人怒吼了一声，紧接着双手宛如上帝一样，缓缓的从下到上一个虚抬，轰然间地面上一块无比厚重的冰块，猛然的拔地而起。

“那冰墙不会是这个家伙的杰作吧？”陈锋忽然意识到，那差点让自己撞死的冰墙，恐怕就是蓝冰巨人的招数。

“嗤嗤！”尖锐的切割声瞬间传来，就好像是谁家开始装修房子了一样，可是那声音在一个巨大的洞穴内，开始疯狂的回荡起来，那可就不好玩了。

“嘶！日，这是切割还是噪音啊！”陈锋如今都已经敢开口怒吼了，因为陈锋知道，那敌人是铁定听不到自己声音的，因为整个洞穴内，都充满了无比尖锐的切割声。

“嗤嗤嗤嗤嗤嗤！”

尖锐的声音不断的切割着冰墙，而就在这个时候，只见蓝冰巨人居然直接跳了起来，狠狠的一拳头砸在了冰墙上。

一瞬间，切割声音顿时遏止，陈锋立马看过去，只见那鬼爪王赫然被架在了冰层内，那一拳头正好砸中它的甲壳，可惜巨大的力道一下子让它停了下来，悲剧的它顿时变成了夹心饼干。

“轰！”蓝冰巨人果断的得势不饶人，那鬼爪王的身高，仅仅到蓝冰巨人的大腿的位置，如今狠狠的一拳头，顿时让鬼爪王身心俱裂。

“咔嚓！”只听见一声清脆的裂开声音，陈锋顿时眼睛一亮，因为他的这个角度刚好看到鬼爪王的身上，猛然的出现了一丝细小的裂缝。

“好！”陈锋顿时暗自激动，说实在的陈锋也想插一手，接近1亿的荣誉点，算上等级加成，那就可以达到1.4亿到1.5亿左右。

说陈锋不向往，那绝对是假的，但是陈锋得有这个本事啊，在2级巅峰恶魔的面前抢怪，陈锋还没这么大胆子。

“吱！”身上的剧痛终于让鬼爪王暴怒了，立刻疯狂的推开了身上的岩石，紧接着整个身体骤然间笔直的竖立了起来。

然后整个身体好像是轮胎一样，开始疯狂的转动了起来，一瞬间一个圆圈急速的转动了起来，地面上瞬间被切割出了一道裂缝，然后那转轮一样的攻击，疯狂的朝着蓝冰巨人弹射了过去。

“吼！”蓝冰巨人一生惨叫，鬼爪王把身子变成了一个转轮，疯狂的轰到了蓝冰巨人的身上，蓝冰巨人下意识的一把抓住了鬼爪王，可是却抓到的是鬼爪王的身体。

而那镰刀爪子，依然是随着急速转动的身体，在疯狂的转动，一瞬间蓝冰巨人就惨叫了起来，因为那爪子赫然已经切开了蓝冰巨人的胸口。

疯狂的转动带来了强大的力量，蓝冰巨人居然一时间完全无法抵抗这样的力量，顿时凄厉的惨叫怒吼了起来。

而就在这个时候，一股更加强烈的呼唤让陈锋目瞪口呆，因为呼唤陈锋的骷髅王部件，并非是一个， 而是两个！

“怎么可能！”陈锋惊呼了一声，从来陈锋都只有一个个的拿骷髅王的部件，刚才鬼爪王切开了蓝冰巨人的胸口，陈锋就感觉到了一个骷髅王的呼唤，可是刚才，陈锋脑海里头的呼唤，居然再次多了一个。

“这个力量？”陈锋立刻闭上了眼睛，仔细的朝着那对着自己呼唤的骷髅王感应了过去，然后猛然的裂开嘴巴笑了起来。

原来如此，原来如此，难怪蓝冰巨人的体内虽然有寒冰骷髅王的部件，但是却并不强悍，当初的血鹰之巢体内，仅仅一个骷髅王的部件，就有数公里的大小，比一般的血鹰之巢牛逼了无数倍。

陈锋当时就知道，骷髅王的部件有增幅的生物的效果，就算是那老鼠，因为长期和灰色骷髅王在一起，也变得无比的巨大和强悍。

但是如今，蓝冰巨人的体内明明有2个骷髅王的分身，却比陈锋猜测中的要弱很多，甚至连鬼爪王都可以虐它。

陈锋终于知道了，原来如此啊！

第568章 2个骷髅王部件！

火焰骷髅王！
一个陈锋还从未见过的骷髅王的部件，和寒冰骷髅王的位置，刚好一个是在蓝冰巨人的左胸口，一个在蓝冰巨人的右胸口。
而正是因为这两个骷髅王，蓝冰巨人的实力不升反降，因为火焰骷髅王和寒冰骷髅王乃是敌手，互相克制，直接导致蓝冰巨人的无法从寒冰骷髅王那边得到力量，更还是需要利用自己的力量，来压制火焰骷髅王。
结果自然是悲剧了，不然9900W荣誉点的蓝冰巨人，怎么可能不是9600W荣誉点的鬼爪王的对手呢，显然是消耗了过多的力量在火焰骷髅王的身上了。
“好，你们2个打的你死我活的，这样最好，到头来好处都是我的！”陈锋立刻激动了起来，显然这样的结果自然是陈锋最喜欢看到的。
陈锋偷偷的躲在墙壁的一个凹槽内，这里就好像是谁家的阳台一样，虽然是从墙壁上凸显出来一块，但是里头却有一个小洞，刚好可以让陈锋躲在里头。
飞猪骷髅也挤在里面，这里的空间还是蛮大的，陈锋趴在冰块上，自己的身子下面垫了好几层的皮毛，这才阻止寒冷侵入自己的体内。
陈锋不是笨蛋，知道“困兽之斗”的故事，现在双方都受伤了，可谓是都急了眼了，所以如果这时候陈锋出去，那铁定是被弄死的。
而且知道，千万不能被鬼爪王发现，因为一切的根本都是陈锋引起的，到时候依照鬼爪王的速度，一旦发现了陈锋，肯定是飞奔过来先弄死陈锋，然后回去继续和蓝冰巨人单挑。
所以现在陈锋是要躲起来，好好的躲起来，让敌人都发现不了自己，所以陈锋干脆连飞猪骷髅都收了起来，这个家伙的话太多了，加上身子虽然可以躲在墙壁上，可是大半个背部却露在外头。
陈锋可是趴在冰层上，类似与一个小阳台的地方，陈锋趴在上头，那冰层有类似栏杆突出的地方，刚好遮住陈锋。
然后陈锋拿匕首凿了一个窟窿，正好让陈锋可以看清楚外面的情况，而且陈锋还很淡定的在墙壁上挖了许多的冰块，把两侧也给封了起来，就好像火柴盒抽出来一点异样，陈锋可以看见地面上的战斗，但是地面上看陈锋这边，最多是一个冰棱突起什么的。
而且，这边也没有飞行的恶魔，根本就不会注意到在1100米高空左右的陈锋，至于那千米高蓝冰巨人，还矮陈锋一个头呢！
下面的战斗继续进行，陈锋却开始眯起来眼睛打盹了，没办法下面的战斗虽然惨烈，可是现在陈锋心情澎湃，根本就没办法让自己停止激动。
最后陈锋用了老办法，那就想办法睡觉吧。
不过显然陈锋没办法睡觉，下面吵的要死，陈锋又激动的要死，最后陈锋干脆瞪着那蓝冰巨人，只要时机一成熟，那陈锋就立刻冲上去。
时间一分一秒的过去，而就在陈锋等待的时候，山洞的外面，却来了一群人。
“帕里斯特，你确定是在这里？”一个穿着黑袍的男人朝着身边一个拿着盾牌的大汉问道。
“没错，我上次就是在这里发现镰刀虫魔的，那群家伙把我的盾牌都给切了，好不容易在攒够了矿石，去找了塔里木城里的王八蛋换了一个！”那壮硕的男人郁闷的说道。
“哼，塔里木城里头有个屁好东西，你的矿石进了那里头，简直就是糟蹋了！”帕里斯特边上的一个人大声的说道。
这群人吵吵闹闹的，最后还是走进了陈锋所在的山洞，可是这一切陈锋都不知道，而它们这群人身上，全部都是穿着漆黑的长袍。
而他们的身份也呼之欲出。
堕落者！
在人类世界，库拉斯特是堕落者的聚集地，因为那边有无比广阔的森林，整个城市仅仅占据了森林的沧海一粟，所以这里成为了堕落者的天堂。
而地狱，则是历史上所有强大的堕落者的聚集地，可以说如果你想成为被地狱承认，并且拥有强大实力，那就必须来到地狱，接受恶魔的赏赐。
从而就拥有了强大的力量，此时进入洞穴的，一共有6个人，全部都是堕落者，实力也非常的强悍，起码那一个壮汉帕里斯特说自己在这里发现了镰刀虫魔，那显然实力已经超过80级了，以为只有80级的职业者，才能击杀镰刀虫魔，而且还要有好装备的支持。
一群堕落者浩浩荡荡的来到了洞穴内部，看到那镰刀虫魔还有鬼爪王弄出来的巨大空间，顿时目瞪口呆。
“这里是怎么了？拿到有巨兽钻进来还是怎么了？”其中一个堕落者惊呼了一声，不可思议的看着长达5000多米的通道，居然百年的无比的宽阔。
这里就好像是被什么巨兽硬生生的挤出来的一样，因为在那范围之外不懂一米的地方，赫然没有这样的痕迹，可是这里却如此的疯狂。
“小心点，前面好强大的恶魔能量！”其中那法师装扮的堕落者忽然皱起了眉头，一群人立刻严肃了起来。
“小心！”忽然，一个堕落者惊呼了一声，只见空中猛然的一道黑影飞了下来，狠狠的朝着那帕里斯特冲了过来，帕里斯特立刻举起盾牌，盾牌上一阵黑光闪耀，狠狠的朝着那黑影砸了过去。
“吱！”那黑影一声惨叫，顿时飞了出去，其他人的顿时一惊，立刻一个火球紧随其后，那火球在那黑影的身上爆裂了开来。
“镰刀虫魔！”一群堕落者顿时激动了惊呼了起来，本来他们就是来这个家伙的，可是没想到居然才走进来不到十几分钟，就找到了。
“好，我来，不能伤到它的几个大爪子！”那法师堕落者立刻走了上去，手中猛然的爆发出了一阵寒气，虽然洞穴内部的温度十分的低，可是那寒气的温度却以让让四周的温度再次下降。
“地狱冰霜！”那镰刀虫魔一瞬间就被冰冻了起来，立刻一个堕落者笑呵呵的走了上去，显然那镰刀虫魔已经死亡了。
“死透了，小心点，别把爪子给弄破了！”法师堕落者对着自己的队友说道，那人立刻点点头，小心翼翼的朝着掉在地上的镰刀虫魔的冰块伸手。
忽然，一道白光闪过，那堕落者的手中骤然间一个闪电出现，狠狠的朝着那白光冲了过去。
“吱！”那黑影一声惨叫，众人再次惊呼了起来，居然又是一只镰刀虫魔，难道这里有很多的镰刀虫魔？
“天呐，运气太好了，2只镰刀虫魔，最少可以让我换一个黑炎晶的盾牌了！”壮汉帕里斯特顿时大喜。
“别老想着那黑晶盾牌，等咱们再弄几只，去大城市里，给你弄更好的盾牌，黑晶盾牌算个屁啊！”显然法师堕落者也十分高兴，笑着朝着自己的队友说道。
“好！”那帕里斯特开心的说道，看起来十分憨厚的样子，可惜队伍里的人都是见过他真面目的家伙，一旦暴怒起来，这个家伙可是连天使都能轻易的撕裂了。
“还有！”忽然，一声惊呼出现，所有人一瞬间为之动容，立刻朝着四周看去，不一会儿又是一个黑影闪过，几个家伙再次一声尖叫。
“老大，不好了，老大.......”可是没激动多久，最前方探路的一个堕落者就颤抖的跑了回来，后面赫然跟着几十只的镰刀虫魔。
“这么多？”堕落者法师惊呼了一声，可是手中的法杖上，一连串的寒气直接喷了出去，擦着自己队友的身边，一下子就冲入了镰刀虫魔的怪群当中。
“老大，被扔了，快跑，后面还有！”可惜，那堕落者非但没有感激，反而是惊恐的大叫了一声，众人顿时瞪大了眼睛，只见后面赫然还有密密麻麻无数的虫子爬了上来。
“跑！”那法师堕落者二话不说，直接一声怒吼，一群人立刻以惊人的速度朝着后面跑去，可是还没几秒钟，后面的通道却早就被镰刀虫魔给填满了。
“天呐，老大，我们是来到了镰刀虫魔的家里头了！”一个堕落者苦笑着说道，法师的脸色顿时十分的难看。
“老大，出口的道路太狭窄了，而且好像数量比前面的要更多！”一个堕落者无奈的苦笑着，这群镰刀虫魔显然是打算关门放狗，把出口给堵住了。
“该死，朝里头冲，我来开路！”法师堕落者一咬牙，只见手中的法杖上的宝石，居然一下子裂开了，紧接着一股无比强大的力量从那法师堕落者的魔杖内，涌入了法师堕落者的体内。
“冰封千里！”法师堕落者怒吼了一声，一瞬间一道无比巨大的白色光环，轰然的从那堕落者法师的身上爆发了出来，一瞬间四周的镰刀虫魔就被冰冻了起来。
“老大，还有！”帕里斯特指着出口方向尖叫了一声，虽然最前头的被冰冻住了，可是后面还有许多的镰刀虫魔不断的冲了上来。
“别管了，往里头冲，帕里斯特，野蛮冲锋！”法师堕落者怒吼了一声，帕里斯特也立刻点点头，怒吼了一声，把盾牌横在自己的面前，然后疯狂的冲锋了起来。

第569章 被追杀的堕落者！

陈锋趴在冰块上，虽然有毛皮的阻隔，可是寒气还是不断的侵入陈锋的体内，陈锋不得不变回人类，然后再次转换成黑色骷髅王。
黑色骷髅王可以抵挡60%的所有伤害，连寒气也是如此，一下子陈锋就温暖了许多，本来陈锋可以变身寒冰骷髅王的，毕竟这里是寒冰骷髅王的主场。
可是，那蓝冰巨人的身上有寒冰骷髅王的部件，万一陈锋变身寒冰骷髅王，引起了那部件的共鸣，那陈锋不找死么？
所以，陈锋只能变成黑色骷髅王，至于恶心级别十颗星的灰色骷髅王，陈锋才没那个想法呢，身上的恶臭估计一变身就传遍整个洞穴了，到时候不用跳出来就知道这里有人了。
所以，只有黑色骷髅王最合适，加上黑色骷髅王的铠甲其实是在这个环境下是很好的保护色，要知道陈锋背后的墙壁虽然散发着淡淡的蓝光，可是光线并不强烈，只是让整个空间有一种朦胧的感觉。
强烈的是那蓝冰巨人，身上就好像是装着电灯泡一样，不过不是那么强烈的，估计瓦数不够。
“轰！”忽然，陈锋眉头一皱，那出口方向传来了一声爆炸，让陈锋顿时一惊，只见鬼爪王立刻看了过去，因为在那爆炸中，还带着无数“吱吱吱”的叫声。
“有人？”陈锋立刻想到了这个可能，有人进来了，然后和自己一样，被一群镰刀虫魔围追堵截到了这边。
“吱！”鬼爪王忽然尖啸了一声，尖锐的叫声瞬间传遍了整个洞穴，只听见远处出口方向，一阵阵的尖叫更加的匆忙。
“好家伙，看来来了不少虫子啊！”陈锋顿时一阵惊呼，可是第一批冲出来的却并非是镰刀虫魔，而是一群人类？
“咦？”陈锋的眉头却是一皱，距离有点远，陈锋看不太清楚，不过背包里还是有神器的，陈锋拿出了一个望远镜。
“果然，该死，他妈的是堕落者！”陈锋看了一眼就知道了，先不说那几个人身上浓郁的恶魔力量，胸口完全没有徽章，就光光身上那和波拉图，马特等人一样的黑色的长袍，陈锋就知道不是什么好东西了。
“先看看，希望鬼爪王会发怒！”陈锋忽然一笑，因为这群人的背后赫然追着无数的镰刀虫魔，此时一只只的镰刀虫魔愤怒的吼叫着，朝着鬼爪王诉苦。
“吱，该死的人类，居然敢杀害我的孩儿！”忽然，鬼爪王尖声大叫了一声，巨大的爪子狠狠的朝着堕落者们袭去。
“该死，跑，鬼爪王！”法师堕落者脸色一真难看，显然没想到居然会碰到这么恐怖的存在，如果说镰刀虫魔一只是一个特种兵，他们几个人还能对付，可是一群却是一个尖刀队伍，如今的数量，放地球上统治地球都可以了。
但是，作为他们的老大，鬼爪王的实力就算是魔王级别的亲自过来，也有点棘手，尤其是子啊不动用七原罪本源力量的情况下。
“轰！”巨大的爪子狠狠的切割过了地面，鬼爪王愤怒的吼叫了一声，因为自己的爪子居然没击中那几个堕落者。
“蓝冰，先杀人类，再来解决我们的恩怨！”鬼爪王忽然恼怒的回过头，只见蓝冰巨人的巨大巴掌，一瞬间暂停在了鬼爪王的脑袋上，仿佛随时会砸下来一样。
“好！”一声沉闷的声响，蓝冰巨人立刻怒吼了一声，紧接着鬼爪王也尖啸了一声，一瞬间正在大战的镰刀虫魔和寒冰爬行者，瞬间停住了脚步。
“好家伙，幸好我没下去......”陈锋立刻让自己埋的更低一点，就好像是掩耳盗铃一样，免得被敌人给看到了。
下一秒钟，所有的恶魔纷纷开始对着那几个堕落者开始进攻了，就算这群堕落者的实力再怎么强悍，在2个2级巅峰的恶魔，加上无数的4级恶魔和5级恶魔的进攻中，不一会儿就出现了伤亡。
“不，救我，救我，救我，我不想死，求求你快救救我，老大，老大！”一个堕落者的双脚被偷袭的镰刀虫魔一下子给切断了，瞬间整个人倒在了地上，地面一下子变成了血泊。
那堕落者凄惨的叫声反而让一群镰刀虫魔更加的兴奋，可惜那堕落者口中的老大并没有救援，而是一个雪球，直接把那人给冰封了起来，然后狠狠的打散，紧接着一阵狂风，尸体瞬间四处飞散。
“嘶，好残忍，不过好聪明！”果然，许多镰刀虫魔纷纷开始抢夺那些被扔出去的尸体，而那个所谓的老大自己则安全了很多。
一瞬间，因为浓郁鲜血味道的分散，导致整个场面变得混乱不堪，寒冰爬行者虽然也想上去品尝人肉，可是因为速度的关系，却被镰刀虫魔吃个精光。
一下子一群寒冰爬行者开始恼怒了起来，不由分说的朝着身边的镰刀虫魔进攻，场面一瞬间变得更加混乱。
“吼！给我追，人类！”蓝冰巨人一生怒吼，巨大的巴掌宛如铲土机一样的朝着几个堕落者狠狠的铲了过去。
那法师堕落者一个闪烁，瞬间出现在了攻击范围之外，可是一个跟在法师堕落者背后的人，被一下子铲飞了起来，然后狠狠的砸在一旁的墙壁上，最后鬼爪王的爪子狠狠的递了过去，瞬间穿透了胸口。
“吱，该死，是人类的堕落者，不是职业者！”鬼爪王一口吐出了一个圆滚滚的脑袋，一副恶心的样子让陈锋毛骨悚然。
你妹，都吃人了，还嫌弃不是职业者，太他妈挑剔了。
“咦？刚才我还感应到那个把我带进来的人类的气息，现在怎么感觉不到了？”忽然，鬼爪王疑惑的看着四周，陈锋顿时冷汗都下来了。
“吼！”蓝冰巨人恼怒的吼叫了一声，显然自己打的猎物，居然被鬼爪王给吃了，蓝冰巨人一阵恼怒，不过立刻把目光放向了其他几个人类。
“啊，救命啊，老大救命啊！”忽然，不远处一声惨叫传来，只见一只镰刀虫魔已经把自己的镰刀爪子穿透了一个堕落者的胸膛，蓝冰巨人顿时眼睛一亮，一步上前，一把抓住了那镰刀虫魔和人类，直接扔进了自己的嘴巴里。
“吱！”鬼爪王愤怒的吼叫了一声，不过狠狠的怒视了一眼蓝冰巨人，直接朝着那法师堕落者冲了上去。
“该死，能量护盾，冰封装甲，寒冰盾！”法师堕落者立刻给自己加持上了一系列的魔法，顿时整个整个身边是五颜六色的。
“轰！”修长的镰刀爪子狠狠的击中了那法师堕落者，陈锋不由自主的身伸长了脖子，想要看清楚结果，可是结果却出乎陈锋和所有恶魔的预料。
那法师，居然挡住了鬼爪王的攻击。
“啊，哈，给我滚！”法师堕落者怒吼了一声，只见身上骤然间一股强大的气流爆发了出来，狠狠的朝着那鬼爪王甩了过去，一下子鬼爪王居然被掀翻了起来，倒退了好几步才稳住身形。
“地狱疾风，你是阿兹莫丹的手下！”鬼爪王顿时看着那法师堕落者，法师堕落者连续喘了好几口粗气，立马一个闪烁，继续朝着洞穴深处跑去。
“呲呲呲，呲呲呲，呲呲呲！”忽然，只见鬼爪王并没有立刻追上去，而是整个身体忽然趴在了地上，那仿佛是蚱蜢要起跳的样子，压住了自己的爪子，让脚上的压力更加的巨大。
而嘴巴里，发出了一股“呲呲呲”的声音，就好像是牙齿上沾满了口水，然后不断的吸气一样，陈锋猛然的紧张了起来。
“噗！”
忽然，陈锋愕然的转过头，只见那法师堕落者的身上，骤然间爆发出了一团血雾，然后肉眼可见的一道空气，居然直接穿透了法师堕落者的身体。
“天呐，压缩空气？”陈锋惊呼了一声，压缩空气可不是随便什么人都可以做到的，起码蓝冰巨人就不行。
“噗噗噗噗噗！”只听见一连串的声音，那法师堕落者的身上骤然间无数的血雾绽放了出来，顿时鲜血流了一地。
“闪耀，闪耀，闪耀！”堕落法师强撑着身体的剧痛，连续几个闪烁，一下子就消失在了拐角处。
“吱！”鬼爪王怒吼了一声，瞬间朝着那拐角冲了过去，可是却被蓝冰巨人一下子拦住了。
“里面，不许进去，那人类堕落者，已经快死了，不允许活着的任何生物，进入其中！”蓝冰巨人挡住了鬼爪王。
“吱！”鬼爪王尖叫了一声，想要突破，可是蓝冰巨人巨大的拳头狠狠的拍了下来。
“吱，你要开战？”鬼爪王恼羞成怒的说道，蓝冰巨人二话不说，直接开始进攻，鬼爪王和蓝冰巨人再次打在了一起。
“里面有什么东西？居然不让进去？”陈锋忽然好奇了起来，刚才那堕落者法师可是濒死了，中了几百下的压缩空气的进攻，身体早就千疮百孔了，恐怕活不成了。
“捡便宜去？”陈锋的眼睛忽然一亮，这两个大家伙显然打的不可开交，短时间内是不会分出胜负的。
所以，陈锋自然有了新想法，那堕落者被职业者杀了，也有荣誉点的。
“可是，怎么过去？”陈锋疑惑的看着四周，忽然眼睛一亮！

第570章 捡便宜的小青年！

（好累好累，忽然发现没吃饭，我说怎么码字都没力气了，今天全家都被我奶奶带去烧香拜佛了，果断家里就我一个人，发现到现在都没晚饭，我先出去吃晚饭，回来继续更新，有可能今天还是8更哦！）
*********************************************
“怎么追，挖地道过去！”陈锋充分发挥了游击战的精髓，直接开始在自己后面的墙壁上挖掘了起来，还别说那矮人天生就是和老鼠抢地盘的料，没一会儿一个通道已经有雏形了。
“好，看来不用多久就可以挖到那边了！”陈锋看了一眼怪叫的范围，仅仅不到500米，虽然看起来一眼就能看到，可是真正挖掘起来，还是非常远的，毕竟那可是整整一里地啊，500米，就算是跑，也得跑个几分钟的。
不要说是挖掘了。
好在陈锋的手下许多都是偷鸡摸狗的大神，尤其红须矮人，仅仅不到三分钟的时间，已经挖掘出了一个可以容纳3个矮人一起站立的地方了。
而3个矮人一起挖掘，那速度自然是提高了数倍，加上陈锋也让鬼刀骨蛇和疾风乌鸦去帮忙，2种小家伙的作用，就是尽可能的把墙壁给弄的松软。
鬼刀骨蛇的“白骨穿透”直接扎入了墙壁内，一阵阵沉闷的声音发出来，可惜在这个巨大而且无比热闹的洞穴内，根本就没有引起任何敌人的注意。
就算是鬼爪王这种超级恶魔，也无法分辨出几十万大军战斗当中的一个异样的声音，下方的战斗可是几十万的寒冰爬行者和镰刀虫魔在战斗啊。
“加油，加油，妈的千万不能死啊！”陈锋这个家伙居然开始祈祷了，祈祷那可怜的堕落者不要死的那么早，不然的话那陈锋就亏大了。
陈锋可是冒着被发现的危险去找那堕落者的，如果等陈锋到了对面，堕落者却死了，那陈锋就得不偿失了。
挖掘在继续，战斗也在继续，陈锋百无聊赖，开始拿出自己手中的《群魔堡垒大全手册版》翻阅了起来。
其实，陈锋手中的书籍并不完整，因为书籍但中仅仅只有2个部分的内容，一个就是介绍，介绍新人来到这里要如何如何，什么地方是干什么用的，战斗期间要做的准备之类的各种规矩。
而另外一个部分，就是介绍恶魔，这里收录了18644种恶魔，从最低级的9级到最高级的1级都有，甚至在最后几页，还是介绍迪亚波罗等魔王的。
当然，上面无一例外写着“遇到魔王，必死无疑”之类的字样，显然在地狱内，就算是泰瑞尔面对迪亚波罗之类的大魔王，也不敢嚣张。
陈锋看着书籍内，书籍的恶魔分类很是简单，就好像是新华字典一样，是按照“等级”和“区域”2个地方查找的。
首先，正本手册的恶魔都是按照等级来排列的，就好像是好东西留在最后面一样，等级越高实力越强的怪物，会出现在最后面。
而按照区域来划分的，则是得有一张区域地图，可惜手册当中没有自带的地图，这个地图必须得买，好在陈锋手中的有一张卡夏给陈锋的地图，是整个群魔堡垒最高级的地方。
首先，地图就好像是卫星地图一样，可以自由的放大缩小，但是却无法监视地面，你只能查看一个大概的位置，万一环境变化了，那地图得拿到特别的地方，进行修改，相当的麻烦。
但是好在基本上地狱的地貌特征是不会变态的太过分的，虽然陈锋手中的地图已经数百年没有使用了，但是还是可以使用，除了陈锋所在的区域之外。
这里除了雪山，其他的都被熔岩魔王给秒了。
“雪山，雪山，雪山！”陈锋查看着手册当中，还真被陈锋给找到了雪山所在的区域，陈锋立刻打开了雪山怪物的目录那一页。
“咦？没有寒冰爬行者和镰刀虫魔？”陈锋忽然一愣，书籍上居然没有2个怪物的名字，只有堕落王还有其他的一群恶魔，但是却完全没有镰刀虫魔和寒冰爬行者的名字。
“莫非，这里是未被发现的地方？”陈锋顿时一阵失笑，如果真是这样，那陈锋就赚大发了，如果这里真的是一个没有被人类或者天使发现地方，陈锋就真的发达了。
1%的提成！
在一定时间内，只要是在这里猎杀恶魔的无论是天使还是人类，只要是在陈锋发现，并且上报的区域内击杀的陈锋发现敌人，那就每一只被杀死的恶魔，都会有1%的荣誉点给陈锋。
也就是说，如今这片区域是陈锋发现的，陈锋发现了2种数量庞大的恶魔，镰刀虫魔和寒冰爬行者，然后陈锋回去城市上报，然后带着天使过来审核。
只要审核通过，书中介绍说在100年的时间内，这里镰刀虫魔和寒冰爬行者，在这个区域内的该恶魔，死了之后，都会分给陈锋1%的荣誉点。
“太棒了，还有这样的好处？”陈锋不由自主的激动了起来，这个条例是刺激人类和天使冒险，并且找到敌人的窝点。
恶魔是很狡猾的，而且恶魔就好像是大自然里头的野兽一样，平日里相互残杀，为了生活不断的你杀我我杀你。
可是一旦到了战争季节，那无数的恶魔就会齐头并进，舍弃恩怨，朝着人类进攻，在战争期间最害怕的就是这些明明是在天使监视范围内，但是却没有被发现的恶魔。
因为这些恶魔有相当大的可能成为意外，这些意外就是会让整个战场变得扑朔迷离，所以天使和人类绝对不希望出现这样的问题，所以利用这个“1%”的条例，来刺激人类和天使，寻找恶魔的窝点。
陈锋自然是要上报了，这么多的镰刀虫魔根本不是陈锋可以弄死的，尤其是现在还有无数的寒冰爬行者，现在陈锋下去，就算是2个2级巅峰的恶魔不出手，镰刀虫魔和寒冰爬行者就能把陈锋给玩死。
一只恶魔不可怕，可怕的是恶魔那无穷无尽的数量，如今下方，镰刀虫魔的数量最少在20W，密密麻麻黑漆漆的一片，如果是有密集恐惧的人，恐怕会吓个半死。
而寒冰爬行者的数量更多，陈锋数都数不过来，不过按照陈锋以往看沉沦魔的经验来说，估计熟练在50W以上。
接近70W的敌人，陈锋下去只有死路一条，这群家伙可不是沉沦魔，就算是一百万的沉沦魔陈锋也不害怕，这群可是镰刀虫魔和寒冰爬行者啊。
镰刀虫魔，目前为止能单挑的，恐怕只有阿修罗骷髅，而且还只是单挑，如果数量一多，阿修罗都能被啃了。
而除了阿修罗骷髅之外，陈锋其他的骷髅都不行，最多就只能和寒冰爬行者战斗，可是如今寒冰爬行者数量无比的恐怖，口中还能喷射出“冰封球”，陈锋的远程优势一下子就没了。
可惜，真的太可惜了。
不然的话，这么多的恶魔，全部都是陈锋的荣誉点，稍微计算一下，陈锋基本上可以得到几百个亿的经验值，甚至有可能让等级提高到90级甚至100级的高度。
对于其它人来说，等级不是最重要的，装备才是重点，所以荣誉点都攒下来购买装备，可是对于陈锋来说，等级才是最最最重要的。
“挖通了？”忽然，陈锋的脑海里一个让人惊喜的声音传来，陈锋立刻走进了洞穴，果然只见只有薄薄一层，那洞口就被挖通了。
陈锋立马钻了过去，一脚把那厚厚的冰层给踹开了，而下一秒飞猪骷髅就出现在了陈锋的身边，紧接着一团寒气狠狠的砸在了飞猪骷髅的身上。
“不好意思，以牙还牙！”飞猪骷髅咧嘴一笑，顿时寒气瞬间变得更加寒冷，猛然的反弹了回去，那法师堕落者一脸的不可思议，瞬间被自己的寒气给冰冻成了冰块。
“这样就死了？”陈锋愕然的看着自己胸口的徽章一闪，瞬间增加了整整4000W的荣誉点，陈锋还没反应过来呢！
“死了？”陈锋愕然的朝着飞猪骷髅问道，这才仅仅两三秒种的时间，就死了？
“死了，你看看，本来就活不下去了，被自己的技能一冻，直接冻死了！”陈锋看了过去，那法师堕落者赫然已经变成了冰雕，身下则淌了一地的鲜血，此时早就奄奄一息了。
被陈锋一脚给吓了一跳，立刻下意识的进攻，可是没想到陈锋的飞猪骷髅攻击给双倍反弹，一下子就秒杀了那家伙。
“快快，尸体内的空间要瓦解了，准备拿东西！”飞猪骷髅立刻说道，陈锋顿时眼睛一亮。
堕落者也是有背包的，如果实力强悍，或者运气好，在堕落的时候会保留背包，而运气不好的背包会消失，甚至可能把堕落者本身都给吸引进背包里，然后消失。
不过这样的例子很少，果然只见下一秒，大量的东西开始疯狂的从看空气中冒了出来，就好像是变魔术一样。
“我擦，这么多好东西？”陈锋顿时惊喜的瞪大了眼睛，因为许多东西赫然是恶魔的尸体，而这些歌尸体，都是贵重的物品。
陈锋又捡到便宜了，不但一次性击杀了一个4000W荣誉点的敌人，而且还得到了许多的东西，甚至许多东西都还要慢慢看。
但是总体来说，这一次才收货不低于5000W，甚至更高，因为那堕落者爆出来的东西，陈锋绝大多数都没见过。
就在陈锋兴高采烈的收起地上东西的时候，忽然一个眼神引起了陈锋的注意。
有东西在看着陈锋，陈锋立马转过头，一下子那东西立刻缩回了角落里，陈锋却惊愕的瞪大了眼睛。
那居然是.......

第571章 农夫与蛇，回城！

蓝冰巨人的幼崽？
那一个小脑袋，仅仅半米高，圆滚滚的，看起来和蓝冰巨人那凶神恶煞完全2个概念，一副萌萌的样子，果断萌物？
“我擦，难怪蓝冰巨人不让别人进来，这里居然有一个小蓝冰巨人！”陈锋顿时恍然大悟的说道，不过那小家伙显然很好奇陈锋，又很害怕陈锋，躲在一旁角落里，露出半个脑袋看着陈锋。
陈锋忽然玩心大发，轻轻的伸出手，朝着那小寒冰巨人接近，那小家伙猛然的倒退了一步，陈锋一笑，忽然手中出现了一只烧鸡！
美食诱惑！
陈锋的大招，基本上小家伙都挡不住这一招的，陈锋可是连续用这一招骗了2只巨龙的幼崽，如今都被陈锋扔在库拉斯特，由狄维娜照看。
诱人的香气立刻飘散了出来，那小家伙的眼睛瞬间一闪，显然对于这个充满香气的东西，十分的喜欢，下一秒口水都流出来了。
“呜哇，呜哇！”忽然，陈锋的眼睛再次瞪大，只见那小家伙的后面居然钻出来一只更小的，仅仅陈锋的小腿高，激动的看着陈锋手中的烤鸡，毫不犹豫的就扑了过来。
“呜哇！”小家伙跳的真高，吓了陈锋一大跳，一口就咬住了那烧鸡，然后撕扯了起来，一下子鸡翅膀就被扯了下去，小家伙的嘴巴疯狂的咀嚼了起来，一脸的幸福。
另外一只稍大一点的也忍不住了，立刻朝着陈锋冲了过来，陈锋立刻把烧鸡放在地上，2个小家伙没几口就吃个精光。
可是，吃完了之后2个小家伙非常的不满足，朝着陈锋“呜哇，呜哇”的叫了起来，可是陈锋一看自己的背包，里头没烧鸡了。
主要是因为陈锋也最喜欢吃烧鸡，结果这几天把烧鸡都给吃完了，这是最后一只了。
“没了！”陈锋无奈的一摊手，可是2个小家伙不乐意了，立刻用爪子抓着陈锋，要么轻轻的咬一下陈锋。
陈锋立马拿出其他的菜，可是结果却都被那群小家伙无视，显然这群小家伙和奥术龙那家伙一样，喜欢烧鸡。
“呜哇，呜哇！”小家伙有点着急的对着陈锋吼道，可是陈锋真的已经没了，连炖肉这2个小家伙都不要。
“真的没了！”陈锋耸耸肩，可是下一秒陈锋傻了，这2个小家伙居然恼怒了起来，一口咬在了陈锋的大腿上，好在陈锋的大腿上有铠甲保护，可是却依然一股疼痛传来。
“嘶！”陈锋不由的倒吸一口冷气，一脚把一个小家伙给踢了开，可是那小家伙却愤怒的怒吼了一声，再次冲了上来，锋利的牙齿再次咬住了陈锋。
“我日！”剧痛传来，陈锋也恼怒了，一脚踹开了小一点的那一只，然后一把推开了大一点点，可是2个家伙却龇牙咧嘴的朝着陈锋再次扑了过来。
“主人，它们有杀意！”|飞猪骷髅立刻说道，陈锋顿时一怒，这真是“农夫和蛇”了，居然恩将仇报，陈锋顿时一个“幽灵一击”，稍大一点的那蓝冰小巨人立刻倒退了好几步，顿时一声惨叫。
“不好！”陈锋顿时满头的汗水喷了出来，这样一嗓子，那还不把蓝冰巨人给招来？
陈锋立刻一把把法师堕落者的尸体狠狠的朝着2个狼心狗肺的小恶魔扔了过去，然后立刻一大堆的骷髅出现，瞬间包围住了陈锋，然后陈锋立马钻进了洞穴，然后拿起四周的冰块，把洞口给堵住，再取消了骷髅。
“轰！”陈锋刚进入洞口，把洞口给堵上，地面猛然的震动了一下，陈锋倒吸了一口冷气，能有这个动静的，只有蓝冰巨人了。
“吼！”一声震天的咆哮，紧接着陈锋背后也传来了一声咆哮，陈锋顿时瞪大了眼睛。
“2只蓝冰巨人？”陈锋可以清楚的知道，自己眼前的洞口外面，显然有一只蓝冰巨人，可是刚才一声怒吼是从背后传来的，那不就是外面和鬼爪王战斗的蓝冰巨人么？
2只？
陈锋倒吸了一口冷气，忽然觉得自己的骷髅王可能拿不到了，因为2只蓝冰巨人，显然不是鬼爪王和自己能够对付的，陈锋不由的皱起了眉头，要不要回去搬救兵？
那个扎利达的大人，安娜的父亲？
他来，恐怕可以战胜吧？
可是陈锋有什么资格去找人家呢，就因为上一次人家抢了自己的怪，陈锋眉头皱了起来，显然这样并不合理。
虽然彼得大叔说，以后有麻烦可以来找扎利达，可是陈锋可不愿意把这种机会用在2级恶魔的身上。
扎利达是议员级别的天使，相当于1级恶魔，陈锋可不想浪费，可是如今2只蓝冰巨人，真的要浪费了？
可是，过了好一会儿，那2个蓝冰巨人只不过是怒吼几下，反而没有继续行动，陈锋立刻爬回了原来的墙壁上，只见那蓝冰巨人依然和鬼爪王在战斗。
忽然，拐角处一个巨大的黑影引起了陈锋的注意，陈锋看了一眼，顿时倒吸了一口冷气，果然有2只蓝冰巨人啊。
“好家伙！”陈锋立刻趴了下来，那家伙比正在战斗的蓝冰巨人稍微矮一点，但是陈锋还是要小心一点，免得被发现了。
“看来只能回去了，这里太坑爹了，想要鬼爪王和蓝冰巨人同归于尽，恐怕是有难度了！”陈锋无奈的叹了一口气，这里的敌人太过于强大，已经超出了陈锋的控制范围了。
说干就干，陈锋立刻回到了洞穴内，撕裂开了传送卷轴，十秒钟之后，一个动荡的传送门出现在了陈锋的面前。
“我擦，好像很不安全的样子！”传送么有点摇摇晃晃的，陈锋无奈的一声叹息，一脚跨了进去，只感觉一阵天旋地转，陈锋就出现在了城市内了。
“呼，先去备案，还是先去找彼得大叔？”陈锋看了看，还是决定先去找彼得大叔，立刻召唤出了亚龙，巨大的亚龙让周围的职业者吓了一跳，陈锋朝着天空之城飞去。
“我是彼得的朋友，这里通行证！”还没到天空之城，一群天使就拦住了陈锋，陈锋举起自己手中的通行证，那群天使看了一眼，然后放行了，一脸惊讶的看着陈锋座下的亚龙。
“好恐怖的骷髅，那人类是一个死灵法师吧？”
“应该是，我还是第一次看到这么恐怖的骷髅，好家伙，这么大！”
“的确，比咱们的龙鹰都要大！”
一群天使在背后议论着陈锋，而陈锋则已经进入了天空之城，只不过陈锋的亚龙太巨大了，无法在里头飞行，陈锋干脆就步行。
快速的来到了比特的家，彼得住在自己侄子的家里头，一敲门，开门的是一个女性的天使，陈锋一愣。
“您好，我是比特的朋友，来找彼得大叔的！”陈锋说道，那中年的天使顿时一笑，然后转头。
“请进，比特去安娜家了，彼得还在后院钓鱼！”那中年的天使居然是比特的母亲，陈锋立刻恭敬的叫了一声“伯母好”。
“哈哈哈，陈锋你来了，这才出去没多久吧？”彼得也已经听到陈锋到来的消息了，立刻大笑着走到了客厅。
“是，出去逛了一圈，结果被恶魔给赶回来了！”陈锋无奈的说道，彼得一愣，然后一脸惊讶的看着陈锋。
在彼得的印象里头，陈锋是一个很有主张的人，绝对不会自不量力的去招惹惹不起的恶魔，立刻好奇的看着陈锋。
“3个大家伙，我本来想去杀一些寒冰爬行者的，那些家伙移动缓慢，而且荣誉点又高，恰好我有一批远程攻击的骷髅，可以慢慢的耗死！”
“结果，我进去之后，发现地图和书籍上没有的怪物！”陈锋苦笑着说道。
“书籍上没有？”彼得惊呼了一声，陈锋点点头，拿出了手册，翻到了那一页，递给了彼得，彼得看了一眼，上面都是常见的恶魔，唯一不常见的就是堕落王。
“咦，寒冰爬行者，你不是说你去击杀寒冰爬行者么，附近有寒冷的地方让这群家伙生存，莫非是那边的那座雪山？”彼得立刻猜到了。
“您也知道？里头有寒冰爬行者啊，你们都不知道啊？”陈锋愕然的问道，彼得居然摇摇头。
“不知道，那山上最常见的就是女妖和堕落王，没见过寒冰爬行者！”彼得回忆了一下，然后摇摇头。
“山上，谁告诉你是山上了，那山上有一个山洞，寒冰爬行者和另外一个家伙在里头，另外一个家伙身上的爪子，比它自己的击杀荣誉点还要贵！”陈锋笑着说道。
“什么东西，这么诡异？难道是3级以上的恶魔？”彼得惊讶的问道，这一下连比特的母亲也看了过来。
“很好的东西，现在城市内收购的价格也很高！”陈锋继续笑道。
“快说吧你，臭小子，还吊人胃口！”彼得笑着说道，陈锋也是一笑，然后说了出来。
“镰刀虫魔！”
“什么？”彼得和比特的妈妈立刻不可思议的惊呼了一声。

第572章 扎利达出手！

“镰刀虫魔，你确定是镰刀虫魔？”彼得大惊的说道，本以为是其他的什么恶魔，毕竟这里可是天使的监管范围内，就算是再变态，也不至于出现什么强大的恶魔。

而且从陈锋的口气中听，数量还十分的庞大，这样彼得根本就没往镰刀虫魔那边想，最多就是什么反刍怪之类的。

可是陈锋的嘴巴里头说出了“镰刀虫魔”三个大字，彼得就瞬间阵亡了，不可思议的看着陈锋，连一旁正好给陈锋端水上来的比特妈妈，也是一脸的惊骇。

“没错，数量非常的庞大，我在里头遇到了一只单独的，半天才消灭掉，你看看这个！”陈锋把背包里镰刀虫魔的尸体给拿出来，那鬼爪王的镰刀爪子陈锋还要留着等下再给彼得大叔一记重拳，好好的让大叔震撼震撼，而这个鬼爪王的爪子，也是陈锋引出扎利达的最后的道具。

“数量呢？”彼得不愧是老江湖，立刻开始问数量，如果是一两只那还无所谓，但是一旦数量多了，那就必须严肃起来了。

“不知道！”陈锋却苦笑着说道，因为当时陈锋遇到的时候，完全不知道有多少，而回来的时候，那边已经有超过20W的数量了。

但是陈锋可以肯定，这绝对不是最大的数量，甚至可能只是一小部分。

“你怎么能不知道呢，你难道没有估算么？还是就遇见了这么一只？”彼得着急的问道，一旦真的有海量的镰刀虫魔，那就真的糟糕了。

镰刀虫魔是一种十分会挖掘的恶魔，而且无论是高温还是低温，都无所畏惧，所以这群家伙非常有可能从地底下进攻群魔堡来，到时候就是群魔堡垒的灾难。

虽然恶魔的等级仅仅4级，但是这群家伙在进攻方面的实力，堪比3级初期的恶魔，十分的强大，唯一的弱点恐怕就是害怕魔法。

可是，魔法有局限的，不能打自己人，这里不是人类世界，魔法还有队友判定的，打在队友身上最多疼一会儿。

在群魔堡垒里头，一个魔法砸在人类的身上，那可是和砸在恶魔身上没区别的，而镰刀虫魔从来都不是正面冲锋的货，一旦进攻，那就是已经进入城市了。

到时候只能白刃战，绝对无法用魔法，就算是魔法也只能威力甚小的单体魔法，所以一旦出现镰刀虫魔，天使和人类都是要围杀。

不仅仅是镰刀虫魔的镰刀爪子让人垂涎，还有就是因为镰刀虫魔真是一个大祸害。

“数过，但是不准，不过足够你和扎利达大人出马了！”陈锋撇撇嘴说道，这个数量自己完全没把握，那巨大的裂缝深不见底，鬼知道下面有多少镰刀虫魔。

“如果我是鬼爪王，我才不会吧所有的小弟都带在身边呢，那不是牛逼，是傻逼！”陈锋心里头想到。

“什么？还要扎利达大人出马？”彼得更是瞪大了眼睛，一脸痴呆的看着陈锋，陈锋理所当然的点点头。

“嗯，我进入洞穴就被这群家伙包围了，好在我有熔岩魔王的尸体，这群镰刀虫魔好像看不见东西，但是鼻子很灵，我就用熔岩魔王的血，加上自己的骷髅，制造出群体乱跑的效果，得以逃脱！”

“当时追我的镰刀虫魔就在3W只左右，然后我进入洞穴深处，悲哀的发现里头有接近60W左右的寒冰爬行者，几百里地全部都站满了这群家伙，一眼看过去看都看不到边！”陈锋回想起当时的场面，一阵心惊胆颤。

“后来我勾引了许多的寒冰爬行者，然后让寒冰爬行者和镰刀虫魔打架，最后我才躲在一旁看戏，后来来了几个堕落者！”陈锋继续叙述，而彼得却打断了陈锋。

“堕落者，还是几个？到底有多少个，那地方被堕落者知道了？那几个堕落者跑了没？”彼得立刻着急的问道。

“放心好了，那群堕落者一共有6个人，被恶魔杀了5个，我偷袭杀了一个，全死光了，不过麻烦的是，这群堕落者被20W左右的镰刀虫魔给追杀进来的，现在那洞穴内估计有20W的镰刀虫魔和50W的寒冰爬行者，双方打的是天昏地暗！”陈锋摇着头说道。

彼得和比特的妈妈听得是一脸的痴呆，甚至比特妈妈手中的茶杯都忘记给陈锋了，看到陈锋停止说话，这才惊醒了过来，把手中的茶杯递给陈锋。

“谢谢伯母，刚好口渴了！”陈锋立刻感激的说道，比特的妈妈一笑，坐在了彼得的身边。

“现在的情况就是这样？”彼得严肃的问道。

“还不止呢，如果是这样就不用扎利达大人出马了，咱们现在就去见扎利达大人，我给大人看一个东西，就知道我为什么要让大人出手了！”陈锋对着彼得说道。

“你可以保证，大人见到一定会出手？”彼得皱着眉头。

“如果3只2级巅峰的恶魔还不够扎利达大人出手的话，那我无话可说！”陈锋耸耸肩，彼得却一把抓起了陈锋，直接冲出了门外。

“擦，慢一点！”陈锋被吓了一大跳，而彼得也被陈锋给吓个半死，这才出去一天的功夫，陈锋居然又惹出了3只2级巅峰的恶魔，彼得苦笑着摇摇头，立刻带着陈锋前往扎利达大人的地方。

“陈锋兄弟！”刚到安娜家大门口，只见安娜和比特2个人正从里面出来，彼得扔下一句让陈锋等着的话，就冲了进去。

“哟，你们2个，一天不见，感情好了很多啊？”陈锋忽然眼睛一亮，因为比特居然牵着安娜的手。

“嘿嘿！”比特傻笑的挠着头，而安娜则害羞的挣扎掉了比特的手，然后狠狠的怒视了一眼傻笑的比特，对着陈锋娇羞的一笑。

“嘿嘿，恭喜恭喜，到时候我得给你们一个大红包！”陈锋笑着说道。

“红包？那是什么东西？”安娜不解的问道，而比特则是一脸的激动向往和期待，感激的看了一眼陈锋。

“呵呵，忘记你不了解人类，在人类的习俗里头，自己的朋友结婚，可是要送上一份大礼的，这一份礼物就是红包，怎么样，期待吧？”陈锋调笑着说道。

“谁.....谁要和他结婚啊，才不是呢！”安娜立刻脸色通红，狠狠的掐了一把憨笑的比特，羞怯的说道。

“嘿嘿，对了陈锋兄弟，你来找安娜的父亲？”比特忽然问道。

“嗯，有大买卖！”陈锋笑着说道，3只2级恶魔，接近3亿的荣誉点，加上浑身无比珍贵的材料，绝对是大买卖。

光光鬼爪王那一个，估计价值就在百亿以上，何况还有蓝冰巨人2个，蓝冰巨人死后可是不会爆炸的，浑身的寒冰扔到熔浆里头不会融化，绝对的重甲好材料。

“大买卖，说说看，正好我和安娜在纠结，去什么地方历练呢！”比特立刻眼睛一亮，陈锋刚想说话，彼得却冲了出来。

“跟我进来吧，扎利达大人愿意见你了，你可以别让我丢人啊！”彼得对着陈锋说道，陈锋自信满满的一笑。

一进门，随着彼得来到了一个房间，依然是上次的书房，只不过这一次书房的墙壁已经修好， 上次为了放熔岩魔王，又被自己的妻子嫌弃血腥味，扎利达可是把书房的墙壁都给拆了。

陈锋再次来到那书房，顿时深呼吸了一口气，本以为不紧张了，没想到一走进书房，人都没看见，那无比巨大的书房，庞大的宛如时代广场一样，依然是给了陈锋深深的压力。

“来了？小子，我们又见面了，说说看你让我出手的筹码吧！”扎利达单刀直入，显然不打算多说废话。

“好！”陈锋也二话不说，直接从背包里拿出了一个巨大的爪子，那长达300米的爪子扔在地上，却仅仅占据了整个书房不到十分之一的长度。

“这是？”扎利达的眼睛猛然的瞪大了起来，一脸吃惊的看着地上的爪子，一旁的彼得也是一脸的惊骇，只有安娜和比特，一脸的不解。

“天呐，3只都是？”扎利达看着陈锋惊呼了一声，可是陈锋却摇摇头。

“1只鬼爪王，还有2只蓝冰巨人，1000米高的！”陈锋说道，一旁的安娜忽然惊呼了一声，不可思议的看着地上的爪子。

“天呐，父亲，难道这个就是传说中2级恶魔里头攻击最强大的鬼爪王的爪子？”安娜看着自己的父亲问道。

“没错，这就是鬼爪王的爪子，看这一根爪子的样子，显然是前爪中的一根，价值几十亿啊！”扎利达不可思议的说道。

“你小子，这才出去一天，居然又遇上了3只2级巅峰的恶魔，难道地狱的2级恶魔是你养的不成？”扎利达苦笑的看着陈锋，前两天才弄死了一只熔岩魔王，今天却又多了一只鬼爪王和2只蓝冰巨人。

“1000米的蓝冰巨人，价格可不比鬼爪王低啊，一只身上的寒冰，最少可以制作3000副顶尖铠甲，小子，你真的愿意让我出手？”扎利达还在郁闷上一次击杀熔岩魔王被陈锋臭骂的憋屈感觉。

“额......”陈锋显然也听懂了，顿时又是一阵尴尬。

“哈哈哈！”看着陈锋那尴尬的脸色，扎利达终于大笑了起来，点头同意出手了。

“好了，你小子，比特，你带陈锋去管理中心，登记一下新发现吧，蚊子再小也是肉，而且恶魔的数量这么多，你小子估计上亿的抽成是有的！”

听到这句话，陈锋终于笑了出来。

第573章 好小子！

登记本来很麻烦的，需要有天使陪同，登记具体地址，然后预测里头的恶魔数量，而且陈锋等级的是5级恶魔和4级恶魔，所以还有数量要求，如果敌人数量不达标，那无法登记成功。
毕竟，天使和人类不可能为了几千只的恶魔来给你麻烦一趟，所以必须要有足够的数量。
而这一次陈锋等级的，寒冰爬行者50W，让登记人员震撼了一下，立刻开始认真了起来，本来以为在彼得陪同下陈锋只不过是来赚点外快的，认为有个10W算是顶天了，可是没想到寒冰爬行者的数量，居然多达50W。
“嗯，还有20W的镰刀虫魔！”陈锋淡淡的说道，那登记人员点点头，缓缓的在羊皮纸上写下了200000的数字，然后后面的名字猛然的愣住了。
“镰刀虫魔？”登记人员大声的吼叫了一声，四周原本空荡荡的办理处，瞬间挤满了大量的人员。
“好了好了，都给我后退，都像什么话，不就是20W的镰刀虫魔么！”彼得大声的说道，一群天使和人类尴尬的坐回了自己的位置。
陈锋白了一眼彼得，当初你可比这群人好不到哪儿去，彼得看到陈锋那调笑的目光，心里头顿时尴尬的一笑。
“好了，这一次是扎利达大人带队，要求100个9阶的天使或者人类，和500个8阶天使或人类，以及2000个7阶左右的天使或人类，你们去准备吧！”彼得对着登记人员说道，那人立刻眼睛一亮。
“彼得大人，我可是8级天使，算我一个吧？”那登记陈锋的记录的自然是一个天使，立刻谄媚的朝着彼得问道。
“不行，你小子去了，恐怕整个计划都被你弄的乱糟糟的，不行不行！”彼得连连摇头，那天使顿时无比失望的坐了下来。
“我在这里已经一百多年了，彼得老大，要是一年内我用来修炼的话，早就变成9阶了！”那天使郁闷的说道。
“你小子是出了名的破坏狂，整天横冲直撞的，保护你比杀恶魔还要吃力，等你到了9阶，除非扎利达大人出手，不然谁拦得住你啊，所以你还是安心的在这里办公吧，等恶魔大军全面进攻，会让你出去的！”彼得无奈的说道。
“这可是你说的，反正还有几个月的时间，忍一忍就过去了，如果到时候不让我出去的话，我就........我就.......”天使开始绞尽脑汁的威胁彼得，可是想了半天没想出什么东西可以威胁彼得的。
“行了行了，到时候你自己冲出去不久好了，别来威胁我，我不吃你那一套！”彼得摆摆手。
而就在短短的几分钟内，赫然彼得所要的2600人，已经到齐了，其中三分之一是人类，三分之二却是天使。
“别在意，人类的无法飞行，所以执行这种探测任务的，基本上都是天使，这些人类各个都是精英，你发现了没有，8阶一下的人类，一个都没有！”彼得对着陈锋说道，还以为陈锋是在在意，为什么天使的数量比人类多。
“我是那种人么，我只是在郁闷，这里我等级最低，还有，8阶一下的人类还真有一个，就是你面前的我！”陈锋郁闷的说道，彼得顿时失声笑了出来。
“好了，各位，这一次发现新场所的是陈锋，也就是站在我身边的这位，敌人一共接近100W，其中以寒冰爬行者居多，然后就是珍惜恶魔，镰刀虫魔，相比大家已经都知道了！”
“现在，如果有要退出的，请立刻退出，让有信心的加入进来，到时候遇难，没有人会负责的！”彼得严肃的说道。
等了一会儿，陆续的退出了几个近战为主的天使和人类，他们对付镰刀虫魔有信心，可是一听数量最多的还是寒冰爬行者，只能郁闷的退出了。
寒冰爬行者，近战杀手，实力5级恶魔，可是近战的时候，实力堪比4级恶魔，相当于8阶的天使或者恶魔，所以退出了几个天使和人类。
十分钟后，人群已经非常的稳定了，彼得点点头，天使们合力弄了一个巨大的篮子，陈锋一愣，只见人类居然换换的走入了篮子里头，然后天使开始用力的带着篮子飞起来。
“好玩！”陈锋的眼睛一亮，本以为人类会从地下通道，依靠疾风卷轴赶上来，可是没想到却是天使们出力。
“呵呵，你其实不知道，人类和天使之间没多大的隔阂，天使们没有人类的那种简易和对生命的守护之心，而天使却有人类美誉的飞行能力，和强大战斗能力！”
“所以，双方经常相辅相成，很多天使甚至愿意让人类乘坐，如果放在几十万年前，那简直就是屈辱，但是现在双方却是战友，可以把后背托付给对方的战友，很多天使都被人类拯救过，很多人类也被天使给拯救过，现在双方都是一条战线上的人，所以根本没有多杀隔阂！”彼得说道。
这是这么多万年以来最大的进步，以前人类有点自卑，因为困难的事情总是人类在做，而天使则是一副高高在上的姿势。
可是后来随着人类的不断强势，人类的锻造师锻造出了连天使都垂涎的武器，渐渐的人类的位置开始和天使持平，而人类那种从出城就开始激荡的对生命的渴望，也感染了许多的天使。
天使一出生，那是温室里的花朵，所以骄傲自满的很多，可是人类一出生却面对着生与死的考验，每一个人类都亲眼见证过生命的逝去。
所以，能到群魔堡垒的，都是珍惜生命，珍惜自己伙伴的人，渐渐的人类拯救了许多的天使，而天使被人类拯救，那骄傲也慢慢的放下。
随着时间的推移，战斗越来越多，人类和天使已经是密不可分的战友了，所以这样的情况，天使不但不恼怒，而且还和篮子里头的人类嘻嘻哈哈的玩闹，甚至还经常威胁人类，等下要保护自己，不然现在就把他们给扔下去。
而人类也笑着脸同意，大家玩玩闹闹的，来到了天空之城，此时的扎利达已经站在大门口等待众人了。
“嗯，全部都到齐了！”扎利达看着众人，点点头。
“这一次，目标是探索整个地方，那边是一个洞穴，相比彼得已经告诉你们了，洞穴的范围很大，9阶的人类和天使，牵制2个2级巅峰恶魔，其余的不准肆意杀戮，给我搜索和统计洞穴内敌人的数量，等统计完结束之后，随便你们杀戮！”
“耶！”人群一阵欢呼，显然大家都是冲着杀戮去的，按照人类和天使的约定，杀戮的材料，由杀戮一方获得，也就是这一次杀戮的镰刀虫魔，尸体就是杀的人得到，无论是扎利达啊还是发现者陈锋，都无法得到。
当然，还是要给陈锋1％的提成，因为彼得和扎利达大人的出马，显然这一个区域已经确定下来，名字已经挂在了陈锋的脑袋上了。
众人终于出发了，扎利达先去探路，所以急速的飞了过去，地图上已经表明了所在的位置，而天使们也爆发出了全部的速度，急速的跟随者，可惜速度在扎利达的面前，屁都不是。
“嘿，人类小子，帮忙一下，下面的这群猪太重了！”一个天使大笑着对着陈锋喊道。
“混蛋，你才是猪！”下面的人类一阵怒吼，上头的天使们则哈哈的大笑，故意的抖动几下篮子上的绳子，一群人类只能愤怒的抓住篮子的边缘，然后不断的怒骂。
可是陈锋却听得出来，那些怒骂里头没与一个是涉及对方家庭的，大家都只是骂他们自己而已，而且天使和人类居然脸皮一样厚，虽然是在怒骂，可是脸上的笑容就没停下来过。
“好！”陈锋也是一笑，巨大的亚龙顿时出现，陈锋也舍弃了尸鹫，直接跳到了亚龙的身上，在一群天使愕然的眼神里，一把抓住了整个篮子，然后带着人类急速的飞了起来。
“哇哇哇哇哇，我擦，慢一点！”一群人类大呼小叫的，陈锋顿时哈哈大笑，这才放慢了速度，陈锋本来还想在天空中来一个720度的螺旋飞行的。
“我擦，小子，不错啊，这骷髅霸气啊！”一个野蛮人对着陈锋赞扬的说道，看着那亚龙就好像是看到老婆一样，双眼冒光。
“嘿嘿！”陈锋有点得意，自己的骷髅绝对是蝎子拉粑粑，独一份。
“好小子，有这样的骷髅，难怪可以在镰刀虫魔的面前逃生，小子，你现在年纪还不过30吧？”一个人类对着陈锋大喊着。
“对，才23！”陈锋大声的说道，顿时人群和天使都是一阵惊呼。
“小弟弟，拉我上去，我才不要坐在这个篮子里呢，和这群臭烘烘的老爷们挤在一起！”一个女人忽然对着陈锋大声的说道，陈锋一笑，立刻随手召唤出了一只大鹰，那女人眼睛一亮，直接跳到了大鹰身上，也不害怕掉到地上去，这么高的空中，都敢跳。
“哈哈哈，姐姐不去你上面了，这只骷髅能听我的不？”那女人大笑着对着陈锋问道。
“可以！”陈锋一笑，然后给了骷髅一个命令，让它听那女人的，果然在女人的指挥下，那骷髅十分淡定的完成着各种任务，女人顿时一阵阵的尖叫欢呼，看的一群大老爷们格外的羡慕。
“小子，俺也要！”一个野蛮人忍不住了，大声的嚷着！

第574章 战斗再次开始！

（来吧来吧来吧，激情继续，今天看看还能不能8更，还有2个家伙投了1W2的催更，那可是明天的，俺绝对非常有难度，不过在思考要不要挑战看看？哈哈哈哈，催更再多一点，明天我就1W2，不然对不起咯，俺要休息休息，嘿嘿！）
*************************************************
一群人玩闹嬉笑着来到了雪山，在降落到地面的一刹那，只见所有人脸上的笑容统统消失了，瞬间一股杀气弥漫在了整个山腰上。
“好家伙，一群野兽啊！”陈锋只感觉到自己的附近，没有一个是人类，全部都是疯狂的野兽，一股股的杀气瞬间弥漫开来。
“我擦，一群变态，变脸技能出神入化啊！”陈锋一笑，众人看着站在洞穴门口的扎利达。
“参见大人！”所有人再次恭敬的鞠躬，扎利达点点头。
“嗯，我也不废话，刚才我已经进去其中看了一下，里头的范围要比陈锋描述的更加庞大，一开始只有一条通道，可是随着地势的深入，会出现无数错综复杂的道路！”
“我可以肯定，里头还有更多的恶魔，数量绝对超过百万，甚至达到千万，所以各位请小心，7阶的100人一组，分成20组，8阶的分成10人一组，分成50组，至于9阶的，50人一组，分成2组，先去陈锋说的地方，那边2只2级巅峰的恶魔已经精疲力竭了，如果你们实力足够，杀了也没关系！”扎利达说道，所有人的眼睛一亮。
可以杀了，那就说明扎利达愿意让出这一只2级巅峰恶魔的荣誉点和尸体，因为只要是能杀了这只恶魔，那尸体绝对是给击杀者的。
“好了，进去吧，你小子小心点，那群家伙的火气好像很大啊！”扎利达对着陈锋说道，陈锋耸耸肩。
或许是因为放开了，陈锋本来想独吞这里所有恶魔的，可是仔细一想，显然陈锋无法达到这种境界，不要说独吞了，就是如今2600多人，也不一定吃得下。
2600个人进入了洞穴，寒冷的感觉就立刻让人们警惕了起来，对于地狱来说，这么寒冷的地方绝对是少见的。
人群一路惊呼，尤其是在陈锋扔出熔岩魔王的地方，更是惊呼一片，然后看着那深不可测的裂缝，一个个都眉头紧皱。
“就是这里，所有的镰刀虫魔都是从这里钻出来的，原本这里应该还有大量的镰刀虫魔的，怎么没了？”陈锋不解的看着四周。
“被我杀光了，这里守备着好几千只镰刀虫魔，都被我给杀了，裂缝下面有一个很巨大的空间，我也没下去看，如果有人要下去的话，可以下去看看，不过千万要小心，其他准备探索更深处的人，继续跟我来！”扎利达说道，一群人对视了一眼，准备就在这里探索了。
陈锋看了一眼，是一群8阶的天使和人类，一共有200个，也就是整整20组的人要下去。
“好，你们200人等级相当，装备也不错，更是各职业齐全，你们自己看着办，不过记住，千万要小心！”扎利达说道，那200人恭敬的点头，然后就开始准备朝着裂缝前进了。
其他人则跟着扎利达，7阶天使和人类来的目的就是为了捡便宜，能够击杀镰刀虫魔和寒冰爬行者，所以这么危险的探索任务，他们可不看去。
毕竟那边可是镰刀虫魔出现的地方啊，万一是镰刀虫魔的老巢，他们的实力连逃跑都不一定来得及，所以他们果断的跟随着扎利达。
继续深入，扎利达走的不快，但是在众人紧张的心里头，都感觉扎利达走的很快，十几分钟后，众人耳边那原本隐约的战斗喧闹，已经变得格外的刺耳了。
“准备好了，2个敌人已经发现了，不过我跑的快，他们也没在意，但是我可以肯定，2只正在战斗的2级巅峰恶魔，一定有所戒备！”
“这里的场面太过于巨大，整整几百里，所以各位，防御强悍的请在前面保护众人，后面的尽快输出，尽可能的保证前方战士的安全，而9阶的天使和人类注意了，你们牵制住蓝冰巨人，它的速度慢，但是力量大，正好合适你们来牵制，未来对付鬼爪王！”
扎利达快速的安排了好战斗方式，众人点点头，最火在扎利达的一声令下，战斗一瞬间就开始了。
只见人群快速的冲入了洞穴内，入眼但是宛如一方天地一样巨大的空间，可是满地都是敌人，却真的把人类给吓了一跳。
这群职业者和天使不是没见过这么多的敌人，可是却没见过这么多稀有的恶魔啊，尤其是那漆黑的镰刀虫魔，真的太让人震撼了。
“吱！”
“吼！”
2个巨大的2级巅峰恶魔也瞬间发现了人类，立刻尖叫和怒吼了一声，手底下的兄弟们纷纷的冲了上来，试图击杀人类和天使。
就在它们怒吼的时候，只见一道流光瞬间出现在了鬼爪王的背后，紧接着一把无比巨大的长剑，狠狠的砸在了鬼爪王的身上。
“叮！”扎利达一愣，自己的长剑居然被鬼爪王的爪子给挡住了，那鬼爪王的镰刀爪子，赫然挡住了扎利达的长剑。
“上！”背后的蓝冰巨人一看到扎利达的出现，立刻也怒吼了一声，硕大的拳头高高的举起，朝着扎利达拍了下去。
而就在这个时候，扎利达立刻大叫了一声，一瞬间一百道光狠狠的撞在了蓝冰巨人的身上，一下子居然把蓝冰巨人给撞了一个踉跄。
“该死的蚂蚁们！”蓝冰巨人愤怒的怒吼了一声，而陈锋则紧张的看着远处的拐角，生怕里头的另外一只蓝冰巨人出现。
战斗一下子就完全爆发了，人类和天使，镰刀虫魔和寒冰爬行者一下子就开始了艰难的战斗，双方仅仅不到1分钟，就已经各自出现伤亡了。
“小心！”陈锋惊呼了一声，立刻阿修罗骷髅凭空出现，狠狠的一刀砍在了一只镰刀虫魔的身上，那镰刀虫魔瞬间转换目标，朝着阿修罗骷髅冲了上去。
“这是你的骷髅？”被陈锋救援的人一脸愕然的看着陈锋，陈锋顿时一笑，紧接着一招手，大批大批的骷髅瞬间出现在了人群当中，所有人类和天使都吓了一大跳。
“我去！”
“不是吧，这么都骷髅？”
“我擦，这是什么东西？骷髅？新怪物，发现新怪物！”
“别叫了，那是陈锋小兄弟的骷髅！”
人群一阵惊慌，毕竟出现了这么多奇形怪状的骷髅，大家都被吓了一大跳，而就在这个时候，让所有人目瞪口呆的事情再次发生了。
只见陈锋居然惨叫了一声，浑身的血肉骤然间玻璃了出去，彼得安娜还有比特是见过的，但是其他人却没见过，一些女人居然还惨叫了起来。
“变身，鲜血骷髅王！”陈锋怒吼了一声，瞬间绷带变成了鲜红色，然后断裂了开来，没入了其他骷髅的体内，一瞬间陈锋四周所有的骷髅，都变成了血红色。
“好家伙，你的实力又增强了？”比特吃惊的看着陈锋，这才一天的功夫，陈锋的实力居然再次变强了，那阿修罗骷髅就算是不用看，都知道十分的强大。
“嘿嘿！”陈锋挠挠头，不过此时陈锋却不打算和这群家伙纠缠，而是立马朝着蓝冰巨人那边冲了过去。
一开始大家都被陈锋浩浩荡荡的大军给吓了一跳，跟在陈锋身边的比特立刻解释是陈锋，那群人这才怪异的看了一眼陈锋，然后继续和蓝冰巨人战斗。
“陈锋兄弟，咱们还是去打那群镰刀虫魔吧，这蓝冰巨人你打不过的！”比特对着陈锋说道。
“说告诉你我要抢蓝冰巨人了，是蓝冰巨人身上，有我要的东西，我是来加速蓝冰巨人的死亡的，大家放心攻击，最后几下我绝对不出手，我要的是蓝冰巨人胸口的那一个蓝一个红的2个东西，那东西你们就算是拿走了也没用！”陈锋大声的说道。
他可不忌讳，因为扎利达在这里，而扎利达自然是知道陈锋骷髅王的身份，所以陈锋也十分坦诚的告诉过扎利达了，蓝冰巨人身上有2个骷髅王的部件，是他需要的。
扎利达也说了，陈锋既然把这么好的地方贡献出来，加上发现了如此数量的镰刀虫魔，大功一件，那骷髅王的2个部件，绝对是陈锋的，谁也拿不走。
所以陈锋才跑过来，2个骷髅王的部件，足够让陈锋变得更加强大，尤其是寒冰骷髅王，又可以和头颅组合，到时候威力自然更加强大。
而火焰骷髅王的部件，虽然不知道是什么，但是显然也不会太差，不会是指头之类的东西，所以陈锋也很满意。
毕竟，多一个骷髅王，那陈锋的实力自然是强悍一份，而且陈锋还是十分期待火焰骷髅王能给自己带来火焰免疫的力量，如今地狱火焰盛行，陈锋希望有一个火焰免疫的能力，那就更强大了。
陈锋的加入让寒冰巨人更加的郁闷了，陈锋这个家伙可不是什么善茬，各种攻击加上火焰爆炸石头，那攻击可是凌厉尽致，打的是不亦乐乎。
终于，在100多个人和4000个骷髅的全力输出下，蓝冰巨人终于承受不住了，怒吼了一声，一瞬间陈锋担心的，拐角的地方，第二只蓝冰巨人冲了过来。
“50个人去牵制住那一只蓝冰巨人，其他人和陈锋加快输出，杀了这一只！”扎利达的声音传来，一个小组立刻冲了过去。
在这种时候，个人得失都是浮云，万一那一只蓝冰巨人接近，恐怕所有人都有生命危险，所以一下子一个50人的队伍就立刻脱离，直奔那第二只蓝冰巨人冲了过去。

第575章 还有一个部件？

“陈锋，抓紧功夫，攻击它的头部，寒冰巨人的弱点在头部！”扎利达再次怒吼了一声，手中的长剑连续挥舞好几下，把鬼爪王的镰刀爪子给逼退了。
“是你，该死的人类，是你！”鬼爪王此时终于看到了陈锋，居然尖叫怒吼了一声，一下子舍弃了扎利达朝着陈锋冲了过来。
“来不及了！”陈锋看了一眼亚龙，显然亚龙从空中飞下来救援自己已经来不及了，飞猪骷髅立刻出现在了陈锋的面前。
可是那鬼爪王却高高的跳了起来，瞬间爪子朝下，狠狠的朝着陈锋俯冲了下来，飞猪骷髅立刻一个闪烁，出现在了爪子的面前。
忽然，那爪子居然猛然的分开了，原本宛如花骨朵一样的三条镰刀爪子，刹那间分开了，一瞬间包裹住了飞猪骷髅，在飞猪骷髅惊恐的眼神里，那腹部的小爪子一把包裹住了飞猪骷髅。
然后锋利的镰刀爪子再次一个合拢，终于是到达了陈锋的面前。
“半魔半鬼，魔鬼之舞！”忽然，就在万分紧急的一刻，只见陈锋身边猛然的一声怒吼，紧接着一个黑影冲天而起，一道黑风狠狠的吹在了鬼爪王的身上。
陈锋本以为会没用，可是让人惊愕的是，那鬼爪王居然惨叫了一声倒飞了出去，紧接着飞猪骷髅立刻钻了出来，陈锋立马朝着旁边看去。
阿修罗骷髅！
只见阿修罗骷髅的身上，完全变成了2个颜色，一半是漆黑漆黑的，就好像是无尽的宇宙一样，看起来十分的渗人。
而另外一边则是惨灰惨灰的，看起来不但渗人，而且还非常的让人毛骨悚然，陈锋看了一眼就直接闭上了眼睛，因为陈锋感觉到了一股无比恐怖的杀意，直接朝着陈锋的脑海里头钻了进来，吓得陈锋都不敢看了。
“鬼斩！”忽然，只听见阿修罗骷髅怒吼了一声，刚才虽然说了那么多，可是仅仅一秒钟的时间都不到，阿修罗骷髅的一个刀风咋出去，还没到下一秒就再次冲了出去。
“轰！”那鬼爪王都还漂浮在空中，紧接着阿修罗骷髅直接出现在了鬼爪王的上空，八把长刀狠狠的闪过了一道黑光。
“吱！”鬼爪王惨叫了一声，巨大的身体宛如陨石流行一样，重重的砸在了地面上，地面瞬间开裂了出来。
“攻击蓝冰巨人，不要浪费时间在鬼爪王身上！”还剩下2秒！
陈锋怒吼了一声，那阿修罗骷髅再次消失，瞬间出现在了一脸惊愕的蓝冰巨人的身上，一秒钟的时间，连续三百多次攻击，蓝冰巨人终于反应了过来。
“嗷！”惨叫了一声，脑袋上赫然被砍下来数吨重的寒冰，可是蓝冰巨人刚想举手拍打自己头上的阿修罗骷髅，阿修罗骷髅再次消失，赫然出现在了蓝冰巨人的肩膀上。
“鬼斩！”阿修罗骷髅怒吼了一声，整个身体瞬间消失，下一秒赫然出现在了蓝冰巨人的右肩膀上，刚才可是在蓝冰巨人的左肩膀啊。
“噗！”只见蓝冰巨人的喉咙上的冰块开始疯狂的喷洒了出来。
“快，趁现在，攻击脖子，它还没死！”陈锋怒吼了一声，正在陈锋身边的50个9阶天使或者人类，立刻急忙冲了上去，那可是上亿的荣誉点啊。
“吼！”蓝冰巨人惨烈的怒吼了一声，脖子上的寒冰赫然被阿修罗骷髅连续削掉了整整30%，此时看起来整个脖子就仿佛是被砍断的大树一样，只要一脚踹下去，就能倒塌。
果然，只见50个职业者和天使疯狂的飞了起来，攻击宛如雨点一样的倾盆而下，可惜这不是小雨点，而是倾盆大雨！
“轰！”一声巨响，许多人都愕然的看着那掉落在地上的硕大脑袋，那脑袋上还带着强烈的不甘和不可置信。
“哈哈哈，是我杀的，是我杀的！”显然，那高额的荣誉点足够让一个普通的职业者疯狂，就算是这群身经百战，到手的荣誉点都可以堆积出无数的蓝冰巨人的职业者，依然是一阵兴奋。
所有人都羡慕的看着那个兄弟，那兄弟自然是一脸的得意，不过立刻这群人又严肃了起来，因为那边的蓝冰巨人已经疯狂的冲了过来。
“上！”这边刚击杀了一只蓝冰巨人，其他的兄弟自然是摩拳擦掌，立刻朝着另外一只冲了过去，而阿修罗骷髅则跳到了陈锋的身边，只见此时的阿修罗骷髅浑身上下都透露着一股疲惫。
“好好休息吧！”陈锋随手把阿修罗骷髅给送进了墓地，阿修罗骷髅的技能中虽然没写副作用，但是显然这样的强大招数，对阿修罗骷髅来说，负担非常的大。
“好样的！”扎利达都忍不住称赞了一样，刚才阿修罗骷髅那几招真的太帅气了，虽然总共仅仅持续了3秒钟，简直可以说是电光一闪。
但是这个一闪，却间接带走了一只2级巅峰恶魔的生命，可惜持续时间只有3秒，如果再有足够多的时间，相比阿修罗骷髅凭借刚才的实力，完全可以单独击杀一只2级巅峰的恶魔。
太可惜了。
如果时间增加到30秒，陈锋相信一定有可能的，可是仅仅3秒，只能在最紧急的时刻使用，陈锋无奈的摇摇头。
“骷髅王！”陈锋忽然惊醒了过来，立刻叫来了亚龙，带着自己朝着那站立着不到的蓝冰巨人的胸口飞去。
那强烈的召唤感觉让陈锋完全丧失了理智，直接跳到了蓝冰巨人的身上，骤然间无比恐怖的寒气瞬间侵入了陈锋的身体。
陈锋忘记了，自己面前的可是蓝冰巨人啊，拥有最坚固寒冰的2级巅峰恶魔，那身上的寒冰得有多冷啊。
“主人，快变身寒冰骷髅王！”飞猪骷髅急忙提醒陈锋，陈锋立马反应了过来，瞬间所有骷髅一下子变成了白色，然后陈锋也变成了蓝白色。
寒冰骷髅王！
寒冷的感觉陈锋一下子就抵御住了，陈锋立刻朝着那胸口爬去，可是整个胸口却依然是被冰冻在寒冰里头，陈锋压根就拿不出来。
“来，尸鹫，给我喷火，暴走骷髅，给我暴走吧！”陈锋立刻叫来了尸鹫，只见尸鹫瞬间开启技能，一下子就变成了凤凰一眼的存在，紧接着暴走骷髅感受到尸鹫身上灼热无比的火焰，也瞬间暴走了起来。
瞬间，那冰块就在暴走骷髅的暴走下，变得非常的脆弱，暴走骷髅可是温度越高实力越是恐怖，而在尸鹫身上那超过万度的火药支持下，加上尸鹫每时每刻都在扔着“俯冲爆炸”，那暴走骷髅的实力时刻都在提高。
“我感觉到了，我感觉到了！”陈锋忽然瞪大了眼睛，那骷髅王清晰的召唤声音，陈锋终于感觉到了。
“轰！”陈锋狠狠的一拳头，赫然那最后一层的冰块终于碎裂了，陈锋缓缓的伸出手，不一会儿手中就多了一副骨架。
腿！
两条腿，可惜没有胯骨，只有两条腿，换句话说，陈锋得到的并非是一个寒冰骷髅王的部件，而是整整2个！
二话不说，融合！
轰！
一股恐怖的寒冰瞬间从陈锋的身上爆发了出来，一瞬间陈锋的背后赫然出现了一个巨大的虚影，而就在此时，整个地面忽然开始颤抖了起来。
“温度在升高？陈锋再吸收四周的寒气？”扎利达忽然一愣，一招挡住了鬼爪王的攻击，诧异的看着陈锋。
果然，四周的墙壁居然发出“咔咔”的开裂声音，而肉眼可见的白色雾气从墙壁上喷发出来，迅速的朝着陈锋冲了过去。
就算是笨蛋都知道，陈锋赫然是在吸收四周的寒气，而四周的寒冰开裂声音居然越来越响了。
“所有法师，有冰霜魔法的，朝着陈锋扔！”忽然，扎利达怒吼了一声，只见他的身上猛然的爆发出了一阵无比恐怖的寒气，然后狠狠的朝着陈锋扔了过去。
而陈锋那边，一个巨大的冰茧赫然悬挂在空中，如果老爷子能看到的话，一定惊呼出来，因为陈锋上一次血色骷髅王融合，也是这样，但是上次形成的却是血茧，但是这一次却是冰茧。
硕大的冰茧依然和血茧一样，轻轻的跳动着，可是随着寒冰越来越多，那跳动的幅度也越来越大，更让人焦急的并非是担心陈锋，而是担心四周的环境。
那洞穴的墙壁就好像和陈锋的冰茧融为一体一样，四周的墙壁随着陈锋冰茧的跳动，也是一颤一颤的，看的所有人和所有恶魔都是胆颤心惊。
“吱！”忽然，鬼爪王尖叫了一声，一把逼退了扎利达，居然逃跑了，紧接着其他的镰刀虫魔也是疯狂的开始逃窜，顿时所有人都是一惊。
就在这个时候，地面轰然的破碎了开来，一个无比巨大的天坑一下子就出现在了地面上，无数的寒冰爬行者一下子就跌入了进去。
而此时，那陈锋构成的冰茧却剧烈的跳动了起来。
“还有一个，寒冰骷髅王的部件，在下面！”

第576章 融合开始

“原来是这样，原来是这样，难怪这里能形成如此巨大的冰山，原来都是因为这个东西！”扎利达看着那巨大天坑当中缓缓漂浮上来的东西，终于明白了，为什么在熔浆海内，会出现一座高近万米，而更是深不见底的冰山啊。

“可惜，这东西只听他的！”扎利达说不羡慕那是假的，这绝对是一个至宝，可惜扎利达当初参与过击杀拉斯马，认识这个东西，很有可能就是拉斯马身上的那副铠甲一样的东西。

虽然颜色不同样式也不同，但是变身之后变成的骷髅形态却如出一辙，而且根据情报上来，陈锋是拉斯马的继承人，其实在天使中高层以上，都已经不是秘密了。

而拉斯马当年得到一个神秘的传承，一个人单挑7大议员天使和地狱当中的3个魔王，结果还是天使和魔王惨败，所以当时的拉斯马成为了天堂和地狱联手击杀的对象。

也促成了天使和恶魔第三次合作。

而陈锋从种种迹象表明，并不会和拉斯马一样仇视天堂和地狱，而且还有一个不为人知的事情，那就是泰瑞尔已经亲自找到了拉斯马交谈过了。

陈锋其实和拉斯马见面仅仅一次而已，但是拉斯马却看重陈锋的天赋，所以给了陈锋一个法杖，可惜法杖是被拉斯马给封印起来的，就怕天堂知道这个法杖，会对陈锋出手。

100级才能装备的“拉斯马的荣耀”，等陈锋到了100级的时候，拉斯马相信就算是泰瑞尔也不敢对陈锋出手。

当初在那箩格外头的蜘蛛洞穴内，拉斯马就知道，陈锋是一个天赋异禀的人，可是没想到陈锋却得到了骷髅王的传承，所以当时阿兹莫丹出现要击杀陈锋的时候，拉斯马才出手帮助了一下。

而陈锋也被泰瑞尔定义了“安全”的字样，所以才没有人针对陈锋，不然的话陈锋要来地狱，恐怕面临的就不是能自由活动，甚至联军对都不可能进入，而是要被全面监控了。

其实泰瑞尔心里头也期待，期待陈锋能够成长起来，陈锋从什么地方来，身份到底是什么一直都是一个谜团，泰瑞尔调查了很久，只感觉到陈锋的身上的确有空间传送的波动。

可是传送卷轴使用过的人都有这个波动，泰瑞尔只可惜自己没能在第一时间知道陈锋，那样甚至还有可能调查陈锋身上的空间波动，找到陈锋的来处。

后来陈锋说自己是赫拉迪克一族的人，顿时整个天堂都是大吃一惊，要知道赫拉迪克一族可是和天使们最亲近的一群人类了，里面60%的技术来源，都是来自于天堂。

其余的都是赫拉迪克一族自行开发的，也就是说，其实当年的赫拉迪克一族是天使们在人类世界里头放的一个棋子，就是为了让人类快速的崛起。

封印恶魔的灵魂之石，封印恶魔的魔法阵，赫拉迪克方块的制作方法，月亮之石的制作方法，还有各种东西，都是天使给予，或者天使的帮助下达成的。

而陈锋既然是赫拉迪克一族的人，那天使对陈锋的戒心更是放低了，尤其是陈锋可以熟练的使用赫拉迪克方块，更是让天使都坚信陈锋是赫拉迪克一族的人。

陈锋自己也没想到，当初为了忽悠凯恩而制造出来的假身份，居然被天使知道了，更是让天使减弱了对自己的戒心。

而要说天使真正对陈锋放心，还是陈锋在库拉斯特的作为。

独自冒险，击杀血鹰之巢，击杀沉沦魔，击杀血色开膛手，发现血虫等等，而且陈锋自己都还不知道，他自己早就上了人类必杀排行榜新秀的第一命了。

如果陈锋不是在天使监管区域内活动，恐怕无数的恶魔早就找上陈锋了，陈锋压根就不用担心自己没恶魔击杀。

反而，要担心找自己的恶魔会不会太多了。

可惜，现在陈锋所在的地方是天使的区域，陈锋的那种通缉令根本就传递不过来，如果能传递过来，那恐怕陈锋就真的郁闷了。

与此同时，那悬挂在空中的白色巨大冰茧，和瞬间朝着天坑内移动，一瞬间就和那漂浮上来的一个白色光球撞在了一起。

“轰！”

一阵无比恐怖的寒气瞬间从冰茧内爆发了出来，一瞬间四周本来要崩塌的环境，居然一瞬间恢复了，变得无比的坚硬，那墙壁上的裂缝就好像是不存在一样。

“收放自如，好强大的冰霜力量！”扎利达也没有去追逐鬼爪王，而是一脸震撼的看着陈锋，他也没想到，那一个白色的光球加入冰茧之后，居然变得如此的恐怖。

恐怖的寒气越来越多，四周的环境越来越冷，所有职业者都不由自主的摩擦起了自己的身子，至于那些寒冰爬行者，早就掉到天坑里头了，鬼爪王带着镰刀虫魔也跑了，现在除了100个9阶的职业者和天使在和蓝冰巨人战斗，其他的都看着陈锋幻化而成的冰茧。

“比特，你说陈锋不会有事吧？”安娜紧张的看着陈锋化成的冰茧，虽然认识陈锋没几天，可是安娜却经历了许多没有经历过的情绪。

好奇，惊讶，不解，害怕，紧张，担心，惊恐......

以前的安娜只是一个平平淡淡的天使，可是如今却有了人类感情一样，而比特也更加喜欢这样感情丰富的安娜了。

“放心好了，陈锋兄弟什么时候有事过，上次被熔岩魔王给吃了照样活蹦乱跳的，还差点杀了熔岩魔王，骂了你父亲一顿，你父亲不但不生气，反而把熔岩魔王的尸体给了他！”

“这一次你看看，几十万的寒冰爬行者和镰刀虫魔，外加3只2级巅峰的恶魔，照样弄不死他，别担心他，你还是担心担心我吧，我怕冷！”比特苦笑着说道，安娜白了一眼比特，不过手中立刻出现一个光球，散发出了极高的温度。

“噗，啪！”

那光球一出现，只见一股恐怖的寒风瞬间袭来，安娜吓了一跳，下意识的扔掉了光球，那光球居然一瞬间变成了冰块。

天呐，连光线都可以冰冻！

接着光球冰冻的冰块掉在了地上，一下子就碎裂了开来，安娜和比特愕然的对视了一眼，不过发现这样的人还是蛮多的，很多天使都是呆滞的看着陈锋化成的冰茧。

你妹，取个暖都让！

“安娜，你冷不冷啊？”比特忽然眼睛一亮，他虽然也担心陈锋，但是更是相信陈锋，虽然认识还不到一个月，但是比特相信，陈锋每次都能逢凶化吉，而且这一次就算是笨蛋也知道，一定是对陈锋有好处的，而不是坏事情。

“有点！”安娜点点头，不由自主的打了一个寒颤，比特居然一点儿都不担心，而是轻轻的一笑，感激的看了一眼，忽然上前，一把抱住了安娜。

“我给你取暖！”比特厚着脸皮说道，安娜的脸色一下子滕红，立刻一股暖流从心里激发了出来，陈锋还不知道，自己的融合变身，却成了人家泡妞的衬托。

而此时的陈锋已经激动的不行了。

本来，陈锋以为能得到一件寒冰骷髅王的部件已经非常幸运了，可是没过多久就发现，寒冰骷髅王的部件边上，忽然还有一个火焰骷髅王的部件。

当时陈锋就激动万分，而刚才终于联合其他的职业者还有天使的强者，击杀了蓝冰巨人，却惊愕的发现，里头有2件寒冰骷髅王的部件。

分别是左腿和右腿，而且是完整的，就是从大腿根部开始，到脚趾头为止，全部都有，而并非是血色骷髅王那种，仅仅一个手指头的指骨而已。

这样的发现让陈锋无比的激动，心中更是期待火焰骷髅王的部件，不知道火焰骷髅王的部件是什么东西，居然可以和寒冰骷髅王的2个部件相互抗衡，制约。

而就在陈锋把寒冰骷髅王的头颅和寒冰骷髅的双腿融合的时候，急剧的吸收四周的寒气，导致四周的墙壁和地面开裂。

忽然，地上居然再次出现了一个寒冰骷髅王部件的呼唤，让陈锋目瞪口呆，二话不说陈锋直接操控寒冰骷髅王所凝聚而成的冰茧，直接吸干了地面上的寒气，一瞬间地面开裂，形成了一个天坑。

而与此同时，陈锋直接呼唤了那寒冰骷髅王的另外一个部件，果然那个部件急速的飞了起来，而陈锋也立刻迎接了上去。

终于，那部件迅速的没入陈锋的体内，而陈锋的身上，赫然多了一个身体，那寒冰骷髅王的第三个新部件，赫然就是寒冰骷髅王的身躯。

陈锋差点没激动的破茧而出，但是如今寒冰骷髅王的身躯身躯尚未融合，而冰茧的背后虚影十分的模糊，扎利达能看得清楚，可是其他人却完全没有看到陈锋背后有一个虚影。

而如今，陈锋惊讶的发现，寒冰骷髅王居然一跃成为自己所有骷髅王当中，最完整的一个。

除了手臂，其他的都有了！

第577章 蓝冰巨人，给我！

时间飞快的过去了，陈锋冰茧背后的虚影也不断的开始凝实了起来，慢慢的没多久，虚影的脑袋就完全的出现在了所有人的面前。

“那是什么？”安娜躲在比特的怀里，惊讶的看着陈锋冰茧后头，那巨大的脑袋，寒冰骷髅王法师的脑袋和血色骷髅王的不一样，血色骷髅王的脑袋偏向于恶魔类型，额头上有2个小突出，加上鲜红的骨架子，显得格外的狰狞。

而寒冰骷髅王的则不一样，那一副面颊虽然乍看之下很平常，却给人一种十分寒冷的感觉，那种寒冷并非是说天气冷，而是一种发自内心的气氛冷，感觉那骷髅王，天生就是一个冰块。

如果是女的，那就是冰山美人！

一脸的寒冰，所有人看的却是一脸的愕然，仿佛那寒冰骷髅王的虚影身上，有什么东西在吸引着他们。

“天呐，太漂亮了，钻石一样的头颅，那头颅肯定很值钱！”一个野蛮人大声的说道，能让一个粗俗的野蛮人说出“漂亮”这样的话，陈锋已经觉得非常的得意了。

“天呐，安娜，要不要我去找陈锋，把这个东西拿过来送给你！”比特也是一脸震撼的看着那寒冰骷髅王的头颅，那头颅居然宛如钻石一样，散发着逼人的寒气，和无比耀眼的光芒。

璀璨！

这是所有人脑海里的第一个念头，这个骷髅头不但没有任何的恐惧感和恶心感，反而有一种完美的感觉。

没错，那头颅简直就是完美，完美的无可挑剔，让人心驰神往，没看见四周所有的女性都是双眼冒光了，不然比特也不会说出这样的话来。

陈锋却完全不知道，他知道现在的头颅和身体正在缓缓的融合，一股股恐怖的寒气不但不用从四周吸收，反而从陈锋的体内爆发出来。

四周的冰冻越来越厚，越来越坚固，而那正在和蓝冰巨人战斗的职业者和天使却苦不堪言，因为陈锋的寒气，却正好是让蓝冰巨人吸收了，结果蓝冰巨人身上的防御就好像是坐火箭一样的直飞。

仅仅不到三分钟，一个天使愕然的看着自己手中的武器，居然在蓝冰巨人的身上砍出了一串火花，有没有必要这么夸张的？

要知道他手中的武器，正好是出自镰刀虫魔的，而且是3级巅峰的镰刀虫魔，仅次于鬼爪王的存在，就算是群魔堡垒的城墙，轻轻一划都能切开，可是却在蓝冰巨人的身上激起了一串火花。

“我擦，扎利达大人，吃不消了，这蓝冰巨人变的太厉害了，陈锋这家伙的寒气，对蓝冰巨人有加成！”那天使终于怒吼了起来，其他人全部纷纷哀嚎起来。

陈锋的寒气让蓝冰巨人身上的寒冰更加坚固，间接性的让寒冰巨人变得更加强大，一群人顿时苦不堪言，最后恼羞成怒，不得不朝着扎利达求救。

扎利达也是一愣，立刻想通了其中的关系，立马冲上前去，手中瞬间出现一把金色的长剑，上面弥漫着金色的闪电。

“雷霆审判！”扎利达怒吼了一声，巨大的金色长剑带着雷霆之势，狠狠的轰在了蓝冰巨人的身上，蓝冰巨人连躲避的机会都没有，立刻惨叫了一声。

“轰！”金色的长剑插入了蓝冰巨人的体内，所有人顿时松了一口气，如果连扎利达大人都无法伤害蓝冰巨人分毫，那大家只有跑路了。

那长剑插入蓝冰巨人的体内之后，更加恐怖的招数来了，只见金色的闪电瞬间分解，化成无比恐怖的雷霆，狠狠的肆虐在了蓝冰巨人的体内。

“嗷！”蓝冰巨人发出凄惨的爱好，顿时整个身体直愣愣的朝着前方倒了下去，重重的摔在了地上，陈锋顿时吐了一口气。

忽然，只见蓝冰巨人猛然的拱起身子，居然在地上做了一个前翻滚，然后猛然的站了起来，迅速的伸出手，一把抓住了陈锋的冰茧，一下子就扔进了嘴巴里。

“陈锋！”安娜尖叫了一声，这一下所有人都反应了过来，刚才蓝冰巨人的动作行云流水，不拘一束，完全的让所有人都措手不及。

“混账！”扎利达顿时浑身的长发都气的树立了起来，陈锋进化的好好的，居然被蓝冰巨人给抓住，更是给吃掉了。

这是赤裸裸的在打扎利达的脸，这一切可都是发生在扎利达的眼皮子地下，扎利达顿时怒火滔天，直接冲了过去，手中一把真正的长剑出现，狠狠的朝着蓝冰巨人的心脏刺了下去。

忽然，长剑停住了。

只见蓝冰巨人的嘴巴赫然打开，而陈锋的冰茧居然就放在蓝冰巨人的牙齿下面，只要蓝冰巨人一闭嘴，立刻陈锋就会被蓝冰巨人的牙齿给咬住。

“咦？”而陈锋也感觉自己的位置变了，陈锋立刻透过虚影查看自己的位置，顿时一愣，然后脸色猛然的一变。

“他妈的，扎利达你这个渣渣，居然让我被抓了！”陈锋如果能骂出来，现在铁定把扎利达给骂个半死，自己居然变成了人质。

“该死，希望能拖延几分钟！”陈锋感受了一下子就融合的进度，顿时有点焦急了起来，可是现在陈锋正在全力的促进2个部件融合，无法沟通墓地，也就是说无法召唤出骷髅来。

但是，就算是能召唤出来又能如何，也不一定能就得了陈锋啊。

“天使，退后！”蓝冰巨人沉声的说道，陈锋却是一愣，然后恍然大悟，原来这个蓝冰巨人居然是个母的！

也就是，这个蓝冰巨人是个女人，那陈锋看到的2个小蓝冰巨人，显然就是2个大蓝冰巨人的孩子，陈锋没想到自己居然遇到了一个夫妻档。

“恶魔，你的名字！”扎利达还是不希望陈锋出什么差错，果断的退后了整整十公里，看着蓝冰巨人问道，可是所有人都知道，这个十公里对扎利达来说，仅仅一个闪烁的距离而已。

“波波.查琳达！”蓝冰巨人大声的说道，好像自己的名字十分的耀眼一样。

“波波.查琳达？你是波波家族的人？”扎利达一下子皱起了眉头，那蓝冰巨人的脸上顿时浮现出了一丝嘲讽，显然对于自己的家族，十分的得意。

地狱当中也有家族的，因为地狱也是一个世界，虽然是按照大自然一样的环境，但是却也有自己独特的文化。

只不过是天使监视区内的恶魔，大部分都是留名罢了，而等真正进攻群魔堡垒的军队过来，那些才是真正的部队，由每个城市去每个村庄征集人口，然后统一前往群魔堡垒。

“哼，波波家族的族长还是波波.达芬奇那个家伙吧？”扎利达眯着眼睛问道。

“吼！天使，你没有资格直呼我父亲的名字！”波波.查琳达怒吼了一声，显然的对于直呼自己父亲名字的天使，十分的气氛。

“哦？原来是达芬奇那老东西的女儿，没想到几十万年不见，居然有你这么一个女儿，真是可怜啊！”扎利达的眼神充满了鄙夷。

“好样的，就是这样，拖延时间，再给我五分钟！”陈锋在冰茧中一笑，对于扎利达的拖延时间，表示格外的兴奋。

而此时的蓝冰巨人却并没有看到，她的背后，一个巨大的虚影，脖子以下的部位已经开始缓缓的出现，而重点却是在一只手掌，只可惜那一只手掌的虚影稀薄程度，只有扎利达能看见。

“吼，不许侮辱我的父亲，该死的天使，你到底是谁？”蓝冰巨人一生咆哮，那牙齿差点咬到陈锋，把陈锋吓了一大跳。

“哦？你的父亲没告诉过你？我就是当年把它打的抱头鼠窜的大天使，议员，扎利达！”扎利达十分骄傲的说道。

当年能够把一个1级巅峰的蓝冰巨人最后打的抱头鼠窜，那是他这一辈子最最最值得骄傲的地方，也正是因为这一次的战斗，使得他成功进入安格里斯议会。

“是你？该死的天使，我要杀你！”蓝冰巨人咆哮了一声，可是就在这个时候，扎利达却是一笑。

“神圣之握！”扎利达怒吼了一声，只见天空中骤然间出现了2只手臂，直接一把抓住了蓝冰巨人的下巴，一把抓住了蓝冰巨人的上颚。

一下子，蓝冰巨人的嘴巴一下子无法合拢，紧接着扎利达瞬间消失在了空气中，下一秒钟，陈锋的冰茧出现在了巨大的天坑中间，缓缓的漂浮在上头，没有掉下去的痕迹。

“哼，蓝冰巨人，看在你父亲的面子山，我给你一个体面的死法！”扎利达大声的说道，可是就在这个时候，忽然一道寒冰席卷了地上的碎冰，变成了一只手。

然后在地上快速的书写了起来，不一会儿，地上出现了好几个打字，扎利达一愣。

“蓝冰巨人，给我！”地上赫然出现6个大字，扎利达一愣，然后看了一眼陈锋，忽然一笑，点点头，缓缓的落在了地上。

“陈锋，交给你了！”所有人顿时一愣，扎利达大人是在和陈锋说话？

下一秒，只见一阵光芒从陈锋冰茧的背后闪耀了起来，紧接着一个巨大的虚影，出现在了陈锋的背后。

寒冰骷髅王，虚影！

第578章 完虐蓝冰巨人！

“轰！”

一巴掌，墙壁破碎，地面开裂，整个洞穴都颤抖了几下，威力居然强悍如斯？

蓝冰巨人懵了！彻底的懵了，刚才还放在嘴巴里的东西，后面忽然出现了一个巨大的虚影，那虚影高大无比，却只有上半身，可是那上半身，却是直顶洞顶，而下半身都还没出现，却已经高达千余米了。

“再吃我一拳！”陈锋虽然无法说话，但是心中却是呐喊，背后硕大虚影再次发招，一拳头高高举起，再次重重的捶了下去。

“轰隆隆！”这一下子更不得了，那蓝冰巨人赫然被一拳头砸进了墙壁里，方圆好几千米的墙壁，宛如蜘蛛网一样的碎裂了开来。

所有人只感觉自己的嘴角开始抽筋了，这还是人么，一拳头把方圆几千米的墙壁都达成了丝袜了.......

力量无比巨大，虽然扎利达也能造成这样的效果，但是扎利达却无比的清楚，如果自己要把墙壁打成这个样子，空手的话，需要把大量的力量分散开来，撞击墙壁。

就好像是把大饼去拍一样，可是陈锋却是拿榔头去砸，这样却完美的表现出了陈锋的力量，比扎利达还要大。

哦，是陈锋背后虚影的力量，现在陈锋连动嘴巴的机会都没有，骷髅王的融合可是完全让陈锋的身体失去了控制。

不过还好，因为虚影还在陈锋的控制范围内！

“嗷！”蓝冰巨人终于无比凄惨的叫了一声，那一拳头过去整整半分钟，蓝冰巨人终于是醒悟了过来，从墙壁里头走出来，捂着胸口惨烈的叫了起来。

所有人只见，那蓝冰巨人的胸口居然干瘪了一大块，一个十分明显的拳头痕迹出现在了上头，所有人纷纷倒吸一口冷气，这个虚影，过于变态。

蓝冰巨人踉跄的走了一步，可是紧接着那巴掌就好像是台风一样的横扫了过来，蓝冰巨人急忙伸出双手挡在自己的面前，那巴掌却狠狠的砸在了双臂上，紧接着蓝冰巨人只感觉到自己实现了自己这一辈子最不可能的梦想.......

飞行！

一巴掌，居然把蓝冰巨人给打飞了？

无论是天使还是人类，甚至是连寒冰爬行者也都看傻了，他们觉得自己这一辈子算是白活了，一只蓝冰巨人，成年的，而且是成年巅峰的，2级巅峰，9900W荣誉点的超级恶魔，居然被一巴掌扇飞了？

“我操！”比特不由自主的爆出了从陈锋身上学来的脏话，可是安娜却一点反应都没有，仿佛是没听到一样。

安娜的确是没听到，一脸震撼的看着陈锋的虚影。

要是在几个小时之前，还在路上的时候，安娜只要听到这句话，立刻就甩开比特的手，让比特好说歹说才安慰好了她。

可是如今安娜却沉寂在了蓝冰巨人被拍飞的场景中，一脸的震撼，一脸的痴呆。

“嗷！”蓝冰巨人再次惨叫了一声，巨大的力量袭来，让蓝冰巨人这个站在力量巅峰的种群，都震撼了。

蓝冰巨人摔动着无比疼痛的手臂，此时如果是人类的手臂的话，早就已经是淤青了，可是蓝冰巨人的手臂上，却是深深的凹陷了一块。

“人类，我要杀了你！”蓝冰巨人感觉到了耻辱，一个百万吨的巨人，居然被一巴掌拍飞了出去，所有人都是震撼的看着陈锋的冰茧。

其实，陈锋却是在偷笑，因为它实际上根本就没有这么大的力量，而是用了和当初在库拉斯特装逼漂浮在空中一样的把戏。

排斥寒冰！

寒冰骷髅王，操控的自然是寒冰，所有低于0度的温度，都可以被寒冰骷髅王自由的操控，而寒冰巨人好死不死，全身上下全部都是冰块。

同性相斥异性相吸，陈锋利用寒冰巨人体内的寒冰，直接一个“排斥”，加上陈锋那虚影的力量的确是有点大，第一次的一巴掌那是真实的力量，而第二次的拍飞，则是利用了“排斥寒冰”的力量。

在“排斥”力量的作用下，寒冰巨人整个人都飞了起来，因为不单单是陈锋排斥它，连地面上的寒冰也排斥它。

在陈锋的眼里，整个场所都是一个充满着电磁的房间，所有的方位都可以被陈锋自由的操控引力。

在“引力”的作用下，陈锋制造了这一个惊天动地的震撼局面，如今还有许多人还没反应过来呢！

和血色骷髅王一样，陈锋可以吸收鲜血，也可以排斥鲜血，而寒冰骷髅王的作用自然是吸收低温，和排斥低温。

当然，寒冰骷髅王的范围却要比鲜血骷髅王的大的多了，鲜血骷髅王只局限于鲜血，可是用鲜血组成的东西却没有寒冰的低温组成的东西多。

鲜血只能操控鲜血，但是低温却可以操控寒冰，操控冰水，操控雾气，操控霜冻，甚至在宇宙中，寒冰骷髅王可以把四面八方的低温直接汇聚过来，让某一个区域内的温度，降低到“绝对0度”之下。

什么是绝对零度？

一般来讲，绝对零度就是所谓的“零下273.5摄氏度”，当达到这一个温度的时候，原子和分子热量运动统统停止。

但是，这个温度在地球上的来说，只能逼近却无法达到，可是如今有了寒冰骷髅王，可以轻而易举的就把这个四周的温度降低到这个地步。

可惜这一招虽然已经传承到了陈锋的脑海里，但是必须在寒冰骷髅王变身的状态下才能使用，而且是超大范围的，所以陈锋现在还无法使用。

但是如今虚影的左手臂已经足够陈锋使用了。

“给我过来！”猛然的，陈锋想起了“天龙八部”里头乔峰的“擒龙手”，当初电视剧里那对着地上武器的一抓，让陈锋是无比的向往。

而如今，只见空气中的虚影手臂猛然的比划出了一个鹰爪的样子，先是五指敞开，然后仿佛是抓住了什么东西一样，狠狠的一抓，然后手臂一缩。

“轰轰轰轰轰.......”一连串的地面开裂声，一群好不容易从蓝冰巨人被拍飞的震撼中苏醒过来的人，再次陷入了痴呆。

那蓝冰巨人，居然仿佛是被什么东西给抓住了一样，漂浮在空中，疯狂的跺着脚步，脚尖碰到地面，顿时引起地面的大爆炸。

而整个身体，则被什么东西抓住脖子一样，急速的朝着陈锋飞了过去。

“砰！”又是一巴掌，陈锋蓝冰巨人的脑袋一下子就撞在了地面上，顿时再次一条几十米粗的裂缝，出现在了地上。

“别抵抗了，你不是我的对手的！”陈锋心理说道，再次猛然的一抓，只见脑袋还卡在裂缝里头的蓝冰巨人，居然直接飞了起来。

可是在外人的眼里，陈锋的虚影是一把抓住了蓝冰巨人的脖子，直接提了起来，那蓝冰巨人就好像是一个无辜的小孩，在天空中不断的敲打着陈锋的手臂，可是奈何虚影的手臂还是虚影，可没有实体化。

无论如何攻击，蓝冰巨人都直接穿透了虚影的手臂过去，压根就没有伤害到陈锋的虚影，而此时陈锋却忽然放手，蓝冰巨人狠狠的摔在了地上。

当蓝冰巨人高高的掉落在了地面的时候，只见天空中的虚影拳头狠狠的冲了下来，一瞬间四周的寒气笔直的朝着那拳头汇聚了过去。

“冰墙！”蓝冰巨人惨叫了一声，立刻在自己的面前凝聚才了一个百米厚的冰墙，可是随着一声清脆的开裂声，那拳头穿透了冰墙，依然是在一声轰鸣中，砸在了蓝冰巨人的脑袋。

“轰！”蓝冰巨人的脑袋轰然间破碎了一半多，只留下半个脑袋半死不活的躺在了地上，陈锋看了看，心中不屑的一笑，如果你是普通恶魔，哪怕是沉沦魔，自己要击杀你还不至于这么轻松。

刚才陈锋直接操控着周围的低温，而在蓝冰巨人的身上，却是把低温瞬间吸走，一下子蓝冰巨人的脑袋就好像是没有水分的沙子，变得无比的稀疏。

一拳头下去，整个脑袋少了一半，陈锋鄙夷的一笑，继续同样的招数，直接在此狠狠一拳头，蓝冰巨人的脑袋，没了。

可惜，陈锋没看见自己的徽章再次发光，但是陈锋却已经猜到了，9900W击杀荣誉点，加上55%的额外加成，这样的荣誉点足够陈锋的徽章再次提高一个颜色了。

“我的天哪，我都看到了一些什么，一个人，单挑了一只蓝冰巨人，那巨人还一点还手的力气都没有？”

“快告诉我，快告诉我，这是假的，这是假的，我好像感觉我这几千年都白活了！”

“我无话可说，别来烦我！”

“划圈圈诅咒你，划圈圈诅咒你，要不要这么变态的，你让我们这群老东西情何以堪啊！”

一群人不断的苦笑了起来，一个新人，居然直接单挑战胜了蓝冰巨人，而起那巨人毫无还手之力，所有人都感觉这个世界要疯了，迪亚波罗都是天使的小弟了。！

“住手，那不是你的东西，给我滚开！”忽然，扎利达爆喝了一声！

第579章 见利忘义

扎利达的怒吼引起了所有人的注意，赫然只见一个人攀爬在蓝冰巨人的身上，而手中居然拿着一个火红的东西，而且那人的手上还冒出一阵黑烟。
那不是因为高温而产生的水汽，而是因为那手中火红色的东西，带着恐怖的高温，仅仅刚拿在手中，就已经烧毁了那人的手掌，如今手掌的肉全部烧焦，所以才冒出一阵阵的黑烟。
“该死，把东西放下，那不是你的！”扎利达再次怒吼了一声，可是那人的身边却骤然间张开了一个空间卷轴。
“混蛋，最高级的空间卷轴，你以为你跑的掉？”扎利达愤怒的咆哮了一声，在他的面前，居然还有人抢夺陈锋的战利品？
下一秒，扎利达的身影直接出现在了那传送门的面前，扎利达手中一把大剑，狠狠的朝着那空间门一劈，顿时整个空间门瞬间变成两半，紧接着急速的缩小，仅仅不到2秒钟的时间，就消失了。
“哼，给我滚下去！”扎利达愤怒的一甩手，顿时那人被长剑一下子拍了下去，好在那人的实力也相当的不俗，立刻在空中打转了几个圈，安稳的落在了地上。
“布衣莱文？是你！”忽然，在不远处的人群当中，一个惊呼响了起来，所有人都看向了那个偷盗者，赫然是一个人类。
“布衣莱文，你搞什么东西？干嘛拿别人的东西？你是刺客，不是小偷！”一个和那人认识的职业者立刻怒吼了起来。
在这么多天使的面前，人类居然偷窃，而且偷的还是人类，还是自己小辈的东西，一下子所有人类的脸上都是火辣辣的，愤怒瞬间冲破天际。
“布衣莱文，该死的混蛋，把东西放回去，然后给陈锋小弟去道歉！”一个女人大声的怒吼着，随着愤怒的咆哮，胸口的波涛抖动了好几下。
可是平日里都喜欢偷偷摸摸偷看的人，却一个也没有注意到这个让人喷鼻血的场面，所有人类都面带惭愧和屈辱的看着那人。
偷窃啊，在暗黑世界里，偷窃可是重罪啊，你要东西你可以买，买不起那就努力的升级打怪爆装备赚钱。
就算一个人的人品再差，只要肯努力，依然可以存够足够的金钱。
有些至宝虽然数量稀少，甚至仅此一件，但是不是你的就不是你的，何必强求？
每个人都有每个人的机缘，强求来的，终归还不是自己的，所以在暗黑世界里头，偷窃仅次于抢劫，再次与堕落者，属于人类最不可饶恕的罪名了。
“布衣莱文，把东西放回去，这一次我们就当什么也没看到！”一个看起来资格较老的圣骑士走了出来，每一个圣骑士，都是稳重的代名词。
“没错，布衣莱文，这一次看在你是初犯，被贪婪给占据了心头，只要你把东西放回去，大家都当做没看见，我们也都会忘记这个事情！”旁边的人附和着。
“放屁，这东西明明是我的，偷走这个东西的，明明是陈锋那个小鬼！”忽然，原本蹲在地上的布衣莱文愤怒的站了起来，大声的朝着所有人咆哮了起来。
“这只蓝冰巨人是我杀死的，按照协议，蓝冰巨人身上所有的东西，都是我的，尸体是我的，击杀荣誉点是我的，就连这个东西和被陈锋拿走的东西，都是我！”布衣莱文疯狂的咆哮了起来。
陈锋这时候才明白，原来这个家伙就是刚才运气好击杀了蓝冰巨人的家伙，可是没想到却看上了自己的火焰骷髅王的部件。
那人拿走的，赫然就是火焰骷髅王的部件，陈锋如今已经看的仔细了，没想到自己的运气一如既往的好，那火焰骷髅王的部件，赫然是最重要的火焰骷髅王的头颅。
“哼，东西我是许诺给陈锋的，在来之前，我就已经答应陈锋，蓝冰巨人体内的2个东西，全部给陈锋，你是在质疑我的信用么？”扎利达一瞬出现在了那人的面前。
“对，我就质疑你，为什么我的战利品会被你拿来分配？你有这个资格么？难道议员天使，就可以随意支配别人辛苦击杀的战利品？还是说你们天使就是认为比人类要高一个层次？”布衣莱文大声的咆哮道，丝毫不畏惧面前的人是扎利达。
扎利达的眼睛轻轻的眯了起来，显然这个人是故意的，故意在挑衅扎利达，故意在挑衅人类和天使之间的关系。
可惜，没有人上当。
“布衣莱文，你他妈在放什么臭屁，扎利达大人来之前就和我们说过了，许多过陈锋一些东西，让我们到时候不要有意见，你他妈都是同意的，怎么现在又反悔了？”一个野蛮人愤怒的咆哮道。
他可没有丝毫布衣莱文话中的东西，他知道布衣莱文这一次可是把人类的脸面给丢尽了。
“你给我滚一边去，这东西不是你的，你当然不这么说，这东西可是我的战利品，凭什么分配我的战利品，他自己许诺的东西，从他自己的战利品里头拿啊？”布衣莱文不依不饶的说道，完全无视手上那焦黑的刺痛，依然要霸占着这个东西。
“哼！”扎利达自诩脾气很好，当初被陈锋臭骂了一顿，从祖宗八代开始骂，鬼知道他的祖宗八代是哪一位，反正家族里头年纪最长的到他这一辈，也才第7辈，而且那一位话就是第一批天使，真正意义上的祖宗。
反正没有八代，就随便陈锋骂，可是骂到第七代开始，扎利达就郁闷了，因为全家上下老老少少，陈锋骂的是一个不剩。
扎利达真的该称赞自己的脾气好，被陈锋这样子臭骂，就差没指着鼻子了，依然没有太生气，虽然还是生气了，但是最多是生闷气而已。
可是入侵，扎利达却已经想要一把掐死这个人类了，简直是太不要脸了。
忽然，就在比特准备愤怒的冲上去理论的时候，一只寒冰的爪子一下子抓住了他的脚踝，比特差点惊呼出来，不过那爪子已经开始在地上写字了。
“随......便......他，他无法得到骷髅王的传承的，他拿去也没用，你们继续杀寒冰爬行者吧！”看着地上的文字，安娜小心翼翼的读了出来，然后惊讶的看着陈锋。
“没事的，你们继续，告诉你的父亲，不要声张，等我出来，自然有好戏！”陈锋继续在地上写着，安娜点点头，立刻一把拉住了自己的父亲，然后在父亲的耳边说了几句，扎利达一愣，然后看了一眼陈锋，最后点点头，直接走开了。
“他有办法？”扎利达和安娜走到了一旁，扎利达问道，安娜也不知道陈锋到底有什么主意，只是摇摇头，然后指着地上的字。
2个人的动作很隐蔽，而扎利达的眼力自然是好，一眼就看到了地上的字，然后点点头，既然陈锋有办法，那他就无所谓了。
心中的怒气逐渐的平息了下来，而布衣莱文看到扎利达不来追究，也放弃了继续挑衅的念头，强忍着手中的剧痛，跑到了一个角落里，激动的看起了手中的骷髅头。
如果是寒冰骷髅王的脑袋是钻石，血色骷髅王的脑袋是鸡血石，那火焰骷髅王的脑袋就是红宝石，而且是很艳丽的那一种。
布衣莱文显然非常的兴奋，立刻开始研究如何装备这个骷髅王的头颅，此时所有人都惊恐的发现，布衣莱文的2只手掌，居然都已经变成了焦炭，外面是漆黑的焦炭，而不经意露出来的，却是洁白的骨头。
“天啊！”一些女人不由自主的捂住了自己的嘴巴，显然被这个样子给吓坏了，看着那骷髅王的头颅，也不再是羡慕了。
没错，很多人已经转变了情绪，从愤怒到羡慕，毕竟谁都看得出来，布衣莱文得到了一个不得了的东西，看看陈锋的实力就知道了。
布衣莱文开始实验，如何和陈锋一样得到这个力量，可是却一下子无从下手。
空间戒指的使用方法，是利用精神力沟通，然后把一丝精神力留在戒指里，当成是引子，布衣莱文觉得可以尝试利用这个办法来沟通骷髅王的头颅。
可是，下一秒布衣莱文就尝到了后果，一股无比恐怖的杀意和战意疯狂的侵入了他的脑子，要不是布衣莱文立刻收回精神力，恐怕没几秒钟的时间，就会变成一个疯子。
甚至植物人！
布衣莱文整整休息了十几分钟，才缓过劲来，四周的温度低的令人发指，可是布衣莱文的脑袋上却是热汗淋漓，不远处的人看的是莫名其妙。
第二个方案，滴血！
人类之中有一些武器，靠滴血来接受里头的力量，这样可以和武器装备有更好的契合度，布衣莱文没看到陈锋滴血过，但是却认为，这样的方式值得一试。
撕裂开了一个小口子，一滴血快速的低落在了火焰骷髅王的脑袋上，可是还没低落到骨头上，骨头上恐怖的高温早就把血液给蒸发了。
布衣莱文无奈的拍了一下脑袋，看来得多弄一点血了，要知道他现在开口子的地方，可是手腕啊，手掌早就变成焦炭了，哪儿来的血哦。

第580章 不是不报，时候未到

一滴血被直接蒸发了，布衣莱文当然是不会罢休，立刻一发狠，反正自己的手掌都已经被烤焦了，那就来个更恨一个的。
直接用那雪白的骨头在手腕上一划，顿时鲜血直接喷洒了出来，要说人为财死鸟为食亡，这人贪婪到了一定境界，简直连命都可以不要。
险些大量的喷了出来，瞬间全部喷洒在了那火焰骷髅王的头颅上，可是骷髅王浑身上下统统都是高温，那鲜血还没碰到头骨就被完全蒸发了。
带着一丝丝鲜红色的烟雾从那边飘了起来，可是无论布衣莱文如何努力，依然无法把血液给滴在火焰骷髅王的身上。
“该死，该死，该死！”布衣莱文愤怒的吼叫了一声，从背包里拿出了治疗药剂，涂在了自己的伤口上，不是每个人都用得起神圣之泉的，但是许多药剂支撑一大锅，然后滴入一点神圣之泉，却有很好的愈合伤口的效果，所以这也是所有职业者必备的。
只有陈锋这个家伙，背包里只有神圣之泉，其他的药剂对陈锋来说，效果也不大了，法力药水还要，治疗药水在没有世界之石的帮助下，早就变的悲剧了。
布衣莱文喝了药剂，手腕上的伤口慢慢的开始愈合了起来，可惜依然无法得到火焰骷髅王的认可。
那是自然的，骷髅王的认可可不是随随便便的，陈锋眯着眼睛，看着布衣莱文的表演，而与此同死，他身上寒冰骷髅王的虚影的右手，也换换的凝聚了出来。
“陈锋，陈锋！”陈锋转过头，只见比特站在一旁，陈锋心念一动，控制着地上的寒冰，慢慢的地上出现了几个大字。
“什么事？”
“咦？不用写字了？好本事！”比特先是一愣，然后顿时一笑，陈锋翻了一个白眼，刚才是好他自己傻了，写个屁字啊。
控制一个区域内的温度，让笔画写过的地方温度升高，那地面自然会留下痕迹，刚才陈锋还是用寒冰凝聚出来的手指头在地上滑动的，而现在只要心念一动，地上就赫然出现了字迹。
“别??嗦，说！”陈锋继续写道。
“我想问问，你有没有把握？如果没有，还是请安娜的父亲出手吧，不然万一真的被他拿走了，那就糟糕了！”比特有点担心的说道。
“呵呵，放心好了，这些东西的主人都是我，除非我死了，不然不可能第二次认主的，要不是现在我在融合几个身躯，那火焰脑袋我早就收起来了，等我处理好现在的事情，在慢慢收拾他！”仅仅不到三秒钟，地上就出现了一大批的文字。
“好家伙，写的真快！不过既然你说的这么可定，那我就不管你了，你自己小心点！”比特对着陈锋说道，陈锋在地上画了一个笑脸。
“他说他有把握，那就慢慢来吧！”回到了安娜的身边，比特对着安娜的说道，安娜点点头，和扎利达说了一声，和比特一起去击杀那些落单的寒冰爬行者了。
因为协议在来之前都已经签订了，这一块区域已经被扎利达布下了结界，所以从这里开始，任何一只怪物死亡，都会给陈锋1%的提升。
只可惜的是，目前只接受2种恶魔的提成，寒冰爬行者和镰刀虫魔，可惜那蓝冰巨人没有给陈锋提成，让陈锋闷闷不乐。
1%的蓝冰巨人的击杀荣誉点，也有接近100W，可惜这个不算在陈锋的福利里头，所以没的分，但是其他的怪物，却都要付给陈锋1%的分成。
寒冰爬行者，9800点荣誉点，没击杀一只，都要给陈锋98点荣誉点，别看很少，可是四周这么多的人类，都在击杀寒冰爬行者，平均一秒钟就能死好几只。
那就等于一秒钟的时间内，陈锋就等于站着随意击杀了数百只的沉沦魔，一千只的寒冰爬行者就是98000点，一万只就是98W，十万就是980W，那如今这边还有接近50W只，那就是整整4900W的荣誉点。
这还仅仅是寒冰爬行者，鬼知道深处是否还有更多的寒冰爬行者，还有那些被逃走的镰刀虫魔和鬼爪王，扎利达显然不打算放过鬼爪王！
布衣莱文依然在继续烦恼着，无论如何也无法让这个火焰骷髅头认主，和陈锋一样融入自己的身体内，这让布衣莱文格外的恼火。
如今双掌重创布衣莱文都没有理会了，可是付出如此惨重的代价，更是得罪了扎利达议员，还有让许多人类都视为叛徒，布衣莱文的代价的确太大了。
时间过的飞快，虽然人们还是在关注着布衣莱文的进展，可是相对于布衣莱文来说，还是眼前的寒冰爬行者来的诱人，大家都开始纷纷杀敌了。
“好了，赚荣誉点暂时缓一缓，9阶的队伍跟我来，7阶的留在这里继续击杀吧，不过还是要小心一点，8阶的就走那条路，进入更深处，如何？”扎利达看了看时间，现在不能拖下去了。
和陈锋说了一下，陈锋表示没事，现在就算是鬼爪王来了也不一定能讨好，反正这边一开打，扎利达一定能知道，拖到扎利达回来，这点信心陈锋还是有的。
扎利达也知道陈锋的实力，刚才仅仅虚影凝聚了1只手掌，就把蓝冰巨人给玩个半死，如今左右双臂都已经凝聚出来了，显然对陈锋的实力，扎利达也是很放心。
大家当然没意见，8阶的职业者和天使进入了更深的地方，可是刚到拐角处就尖叫了起来，几个女孩子欢喜的看着那2个小蓝冰巨人。
“别过去，你们这几个笨蛋娘们，这可是恶魔！”一个野蛮人立刻拦住了几个女人，可是几个女人却完全无视那野蛮人。
“呜哇！”忽然，小蓝冰巨人一声怒吼，骤然间一道冰锥从地上直接冒了出来，可惜它前面的人虽然是女人，但是也是8阶的职业者。
“呵！哈！”那女人顿时一声怒吼，手中一把长矛迅速一甩，冰锥被直接打烂，紧接着那长矛宛如毒蛇一般，狠狠的穿透了那小蓝冰巨人的身体。
“哼，真当老娘是傻瓜啊，几十年前一群小丫头片子被刚出生的恶魔给弄死，老娘可是在场的！”那女人顿时得意的一笑，紧接着长枪再次宛如毒蛇出洞一般，再次把另外一只想要逃走的小蓝冰巨人给活生生的捅死了。
“果然发狠的女人最恐怖！”一群朋友顿时一头的冷汗，收起了地上的2个小蓝冰巨人的尸体，大有大的好处，小也有小的好处，反正可以卖钱。
众人继续深入，而9阶的高手则跟着扎利达，显然是去追逐鬼爪王和镰刀虫魔了，陈锋和他们说过，那个裂缝就是镰刀虫魔出现的地方，他们是准备下去了。
而7阶的职业者和天使则留在陈锋的附近，击杀寒冰爬行者，陈锋也看着他们战斗，就好像是看电影一样。
比特和安娜的身份算是8阶，可是安娜的实力来说是9阶，所以跟着扎利达一起，当然比特也跟上去，一个法系的天使，在战斗中的重要程度自然是不言而喻的。
“陈锋，告诉我，告诉我，到底怎么样才能得到这个东西！”忽然，陈锋闭着眼睛休息了一个多小时，一个怒吼从前方传来。
陈锋缓缓的张开眼睛，通过虚影看到，自己的面前赫然站着布衣莱文。
“你不是已经得到它了么？”地上忽然出现几个硕大的文字，布衣莱文一惊，可是却没有在意。
“不，不，不，我要和你一样，拥有更强大的实力！”布衣莱文怒吼着，陈锋在冰茧内无奈的叹了一口气。
“我也不知道，骷髅王的传承并不是你选择它，而是它选择你，只有得到它的承认，自然可以得到它的力量！”陈锋继续在地上写着。
“告诉我，告诉我，怎么才能得到它的承认，我发誓，只要成功了，我以后一百年内最少给你提供1000亿的荣誉点，有了这个力量，我可以变得更强大！”布衣莱文大声的对着陈锋说道。
“我也没办法，我当初也是稀里糊涂的！”陈锋无奈的摇摇头，显然他不可能把这个东西告诉布衣莱文的。
“你骗我，你骗我！你害怕是不是，你害怕我得到了这个力量，和你斗争是不是？”布衣莱文大怒，立刻对着陈锋怒吼了一声，忽然朝着陈锋发动了进攻。
“轰！”可是陈锋却不在意，轻轻的挥动了一下巴掌，布衣莱文宛如炮弹一样被拍了出去，陈锋无奈的摇摇头，这个家伙。
“对了，我知道了，我知道了！”从地上爬起来，布衣莱文却忽然大叫了起来，激动的抓起了那骷髅王的头颅，然后仿佛带头盔一样，朝着脑袋上带了过去。
“不好！”陈锋惊呼了一声，他不害怕火焰骷髅王认主，因为没有骷髅王的意志，肯定无法压制住火焰骷髅王的。
陈锋害怕的是，那骷髅王脑袋里头，火焰骷髅王的保护意识啊。
和当初的黑色骷髅王一样，每一个骷髅王的头颅内，都带有骷髅王的自保意识，在敌人要让他诚服的时候，会自动反击的。
“轰！”就在布衣莱文带上骷髅头的时候，一团火焰瞬间从骷髅王内爆发了出来，瞬间吞没了布衣莱文。
“该死，这个白痴，成事不足败事有余！”

第581章 洞中洞？

陈锋知道要悲剧了。

只见大量的火焰瞬间从那火焰骷髅王的头颅内喷发了出来，一瞬间地面上宛如铺上了一层鲜红色的地毯，可是那地毯并非是血红色，而是带着橘黄色的火焰。

火焰的颜色可以判断火焰的温度，和寒冰不一样，冰的颜色是依靠所凝固的东西来确定的，例如蓝色的带有盐分之类的。

火焰的颜色确也和燃烧的东西有关系，但是在同样物质燃烧的情况下，火焰的颜色可以用来衡量火焰的温度。

如今，火焰呈现一个橘黄色，而且色泽偏浅，看起来温度最少也是在1000摄氏度至上，虽然不足以融化钢铁，但是对付一个人类来说，绰绰有余了。

布衣莱文本来就遍体鳞伤，尤其是被火焰骷髅王的精神冲击之后，更是整个人变得有点癫狂，此时千度的火焰疯狂的燃烧着他的身体，不到两分钟的时候，所有人都已经闻到了一股无比刺鼻的味道。

这还是布衣莱文用力量保护自己的结果，可是照样无效。

“救人！”远处的人类坐不住了，虽然布衣莱文的行为让大家鄙视，但是毕竟也是一个人类啊，立刻寒冰魔法开始扔在了他的身上，是那种范围大，温度低，但是杀伤性却不强悍的。

可是，让所有吃惊的是，布衣莱文身上的火焰就好像是活着的一样，轰然间把布衣莱文整个人都给包裹了进去，而那些冰霜魔法，则完完全全的被阻挡在了外头。

“啊，救命啊，救命啊，不要杀我，不要杀我！“火焰中传来了布衣莱文的惨叫，那凄厉的惨叫让所有人都毛骨悚然。

“陈锋，救救他，救救他吧！”一个女人忽然跑到了陈锋的面前，对着陈锋大声的喊道。

“我知道你听得见，救救他吧，救救他吧，他毕竟也是一个人类啊，就算是罪过再大，也可以让仲裁者们来裁决，不要让他死了，不要让他死啊！”

女人大声的喊道，陈锋在冰茧内看的清楚，那火焰当中的布衣莱文已经没得救了，因为火焰骷髅王头颅内的自保意识，已经把布衣莱文给杀了。

“没用的，他已经死了！”地面上忽然出现了几个大字，那女人一愣，立马就知道是陈锋在写字。

“不，不，不，他没死，他没死啊，你听到没有，他的惨叫啊，他还在惨叫啊！”女人大声的说道，那样子让陈锋不由自主的心软了。

可是，就算是心软下来，那布衣莱文也已经死了，既然别人不相信，那就让他们自己看看好了。

四周无数的寒气忽然出现，直接朝着布衣莱文扑了过去，一瞬间那火焰骷髅王头颅内的火焰仿佛感觉到了什么惊恐的东西，在寒气的躯干下，一瞬间就缩回了头颅内。

头颅一下子掉在了地上，可是所有人都没注意，而是快速的跑过去，看起了布衣莱文，可是布衣莱文除了无意识的惨叫之外，瞳孔早就放大了。

“焚烧灵魂？”一个人忽然惊恐的叫了一声，陈锋叹了一口气，没想到火焰骷髅王居然如此的恐怖，刚才那一下虽然看起来是进攻身体，焚烧身体，可是本质上却是直接焚烧了那布衣莱文的灵魂啊。

前后加起来的时间不到一分钟，可是仅仅一分钟的时间，布衣莱文就死在了自己的面前，陈锋无奈的叹了一口气，缓缓的伸出虚影的爪子，朝着那火焰骷髅王的头颅抓了过去。

“咦？火焰骷髅王呢？”陈锋忽然瞪大了眼睛，情绪一下子就剧烈的波动了起来，整个虚影一阵颤抖。

“该死，不见了？火焰骷髅王的头颅不见了？”陈锋猛然的瞪大了眼睛，刚才还掉在地上的火焰骷髅王的头颅，此时赫然消失了。

“不对，没有人拿走？那是一个洞？该死，不会掉下去了吧？”火焰骷髅王可是带有高温的，冰块吃不消高温被融化，居然直接掉了下去。

果然，陈锋立刻让虚影凑了过去看了一眼，果然原来的位置上多了一个头颅大小的洞口，而洞口的下方黑漆漆的，可是却闪耀着一个红光，但是那红光赫然是在不断的下降。

“陈锋？怎么了？”所有人都从布衣莱文死掉的烦闷中清醒了过来，看着陈锋的虚影忽然凑在了他们的脑袋上空，顿时一愣。

然后猛然的注意到了地上的小窟窿。

“不会吧，那东西掉进去了？”一个人惊呼了一声，所有人立刻围了过来。

“让开让开！”地上忽然出现几个大字，紧接着一股寒气瞬间从那洞口内喷发了出来，所有人立刻被寒气退离了好几步。

“咔嚓咔嚓，砰！”紧接着，那小洞四周的寒冰忽然开始开裂，紧接着一下子就碎裂了开来，那洞口赫然间开始不断的放大。

“你们躲开，我要下去！”陈锋忽然写道，一群人立刻朝着远处躲去，而陈锋一只手抓着自己的冰茧，地面直接开始开裂，陈锋缓缓的朝着下方沉了下去。

“怎么办？”所有人都看着陈锋，陈锋下方的冰块就好像是水流一样，只要陈锋的冰茧一接近，就立刻碎裂开来，陈锋的速度也越来越快，不一会儿就下降了足足四百多米。

“怎么会这么深？”陈锋忽然发现，地下别有洞天，这才下潜了400多米，但是陈锋的感应却可以清晰的感觉到，再下潜500米左右，就有一个空间了。

但是陈锋却无法感觉到那空间的巨大，可以肯定的是，绝对很大。

“洞中洞啊！”陈锋眯着眼睛，操控着虚影把自己缓缓的带下去，虽然陈锋自己无法行走，但是虚影可以带着陈锋走。

用虚影抓住陈锋，然后把陈锋往下放几米，然后虚影因为无法离开陈锋，就会立刻跟上来，然后继续重复步骤，这样一来陈锋就可以带着虚影移动，或者说陈锋带着自己在移动。

继续下降，陈锋眯着眼睛，火焰骷髅王的温度比自己想象中的要高，而且速度非常的快，不一会儿又下降了百米的距离。

“该死！”陈锋一伸手，狠狠的扒拉开了墙壁，一个通道出现在了陈锋的面前，很小很细，那是火焰骷髅王融化出来的道路。

“妈的，给你堵路！”陈锋立刻双管齐下，迅速无数的寒气开始疯狂的朝着火焰骷髅王扑了过去，而自己也继续加快下降。

好在陈锋就是要把下方冰层的寒气给抽取出来，如今抽取出来的寒气可以直接朝着火焰骷髅王的方向灌输过去，这样一来就没有浪费，而且效率也快了很多。

终于，继续下降了四百多米，陈锋总算是把局面给控制住了，那火焰骷髅王的温度降低了许多，此时速度一下子就变慢了。

“轰！”陈锋忽然一伸手，狠狠的穿透了墙壁，等虚影的爪子伸出来的时候，手中已经多了一个红色的光点了。

陈锋顿时一笑，还好被自己给拿回来了。

陈锋松了一口气，缓缓的朝着上空飞去，可是忽然就在这个时候，下方的冰层一下子就断裂了开来，陈锋一愣，紧接着一条触手直接冲天而起，一把缠绕住了陈锋。

“日，什么东西？”陈锋二话不说，虚影的另外一只手带着强大的寒气直接拍了过去，一下子就拍在了那触手上，紧接着寒气瞬间冻结住了那触手，陈锋狠狠的一掰，顿时触手一下子就碎裂了开来。

“吼！”下方猛然的传来了一声怒吼，陈锋的眼睛立刻眯了起来，但是却没有停留，二话不说直接朝着天上飞去。

现在陈锋没有多余的时间来战斗，现在最主要的就是先把寒冰骷髅王给融合成功了，到时候有寒冰骷髅王的帮助，陈锋再下去会会那偷袭自己的家伙。

快速的飞了上来，陈锋把那火焰骷髅王的头颅放在了蓝冰巨人的身上，蓝冰巨人身上的寒冰不会因为火焰骷髅王的温度过高而融化。

继续开始融合寒冰骷髅王的部件，下方的那个神秘的家伙仿佛也知道陈锋不好惹，没有继续攻击，但是陈锋的手掌上，却还拿着一块那家伙的触手的残片。

“下面居然还有恶魔，而且看起来还是我不认识的恶魔，看来等下要下去看看了！”陈锋眯着眼睛想到，然后闭上眼睛，全神贯注的开始融合骷髅王的躯体。

时间不断的飞逝，四五个小时眨眼就过去了，第一批回来的是8阶的强者他们，他们在深处有发现了一个大洞，无比的巨大，可是却没有发现任何的恶魔。

再过了2个小时，扎利达等人也回来了，陈锋睁开眼睛一笑，因为比特正得意的抓着鬼爪王的尸体，显然这一次鬼爪王在劫难逃了。

“天呐，陈锋，你绝对想不到，那个裂缝下面居然还有一个非常非常巨大的世界，比这里都要大上无数倍，那鬼爪王居然被一只浑身触手的怪物给攻击了，而且连反抗的机会都没有！”

“好在安娜的父亲来的及时，赶走了那一只浑身都是触手的家伙，把鬼爪王给抢了下来！”比特大声的说道，陈锋却是眉头一皱。

全身都是触手？

第582章 融合完成！

天色骤然间的暗淡了下来，监察天使秋瑞是一个十分美丽的天使，可是因为实在是不喜欢战斗，所以被分派到了监察天使内，负责观察B13地区。

本来晴空万里的B13地区忽然开始乌云密布，仅仅不到三分钟，整个天空赫然变得无比的黑暗，B13地区可是监察的一个大地区，占地面积达到惊人的10W平方公里，如果放在地球上，那等于一个浙江省的大小。

“呼叫呼叫，B13的确出现异常情况，请求支援！”秋瑞其实知道自己只是混日子而已，天使的寿命无比的漫长，而不喜欢战斗的秋瑞每天只盯着B13地区看着。

可是没想到，前几天B13地区出现了一只熔岩魔王，结果一招把整个的确都变成了熔岩海洋，直接导致其他地区的监管天使都格外的羡慕她，因为变成熔岩海洋后，这里发生的情况就会变得非常小，基本上不会出现任何异常状况。

而就算是有什么恶魔从她的区域内经过，秋瑞假装没看见都可以，因为这里是熔浆海洋啊，人家恶魔从熔浆内穿过的，自己当然看不见了。

“秋瑞？什么事情？”几个天使急忙赶来，看着整个B13地区居然乌云密布，顿时大吃一惊，立刻开始层层回报上去。

不一会儿，天使的高层都被惊动了，虽然只是一个乌云满天，可是对于地狱来说，B13地区不属于降雨地区。

也就是说，这里几十万年来从来没有下过一滴雨，但是如今却乌云满天，雷声阵阵的，所有人都知道这里可能要下雨，甚至是有其他的异响。

立刻，高层的一些天使也快速的出现，查看其了这个区域。

“咦？扎利达在这个区域？”看着那标记着该区域内人口的名单上，赫然出现了扎利达还有她的女儿安娜，还有许多的人类和天使，一个看起来十分威严的天使顿时眉头一皱。

“是的，富丽儿议员！”面前的赫然是一个议员，和扎利达一样，是居住在天空之城，掌管着天空之城和保护人类天使的议员天使。

“那我问问他，那边有什么情况吧！”富丽儿再看了一会儿，无法发现为什么天空中会出现漫天乌云，最后只能问问是不是扎利达弄出来的东西。

“扎利达，扎利达！”富丽儿闭上了眼睛，忽然一阵阵的精神力化成通讯，直接传递到了扎利达的脑海中。

这是天使的力量，就好像是网络游戏里头的“私聊”功能一样，天使把自己的精神力融入到翅膀，然后把翅膀当成是接收器和发射器，就好像是卫星站里头的卫星一样。

把讯息朝着自己想要沟通的人发射过去，讯息会按照一个不可思议的速度连接到想要通话的人，这样一来双方就可以通话了。

其实说白了就是天使把自己当成是电话机，把翅膀当成是天线，把精神力当成是无线电来沟通罢了。

“富丽儿？你怎么会联系我？”扎利达忽然回答，那声音却带着嘶哑，富丽儿吓了一跳。

“你怎么了，声音怎么这样？”富丽儿急忙问道，深怕扎利达出现什么问题，天空之城里头可少不了扎利达啊。

“哦，没事，被一个人刺激了，口水吞太多，嗓子有点干！”扎利达沉默了一会儿，无奈的说道，富丽儿顿时也瞪大了眼睛。

“对了，我也不废话，你现在是在B13区域吧？”富丽儿问道。

“B13？哦对，我在的地方就是B13，怎么了？恶魔进攻了？”扎利达问道。

“我的天呐，你难道不会抬头看看天空么，整个天空都变黑了，你还不知道？”富丽儿无奈的问道。

“天空变黑了？怎么回事，我在一个山洞里头，看不见外面，你等下！”扎利达立刻解除了沟通，瞬间化身成为光，一下子就出现在了山洞的外面，顿时大吃一惊。

“这是怎么回事？难道这也是陈锋那小子引起的？”扎利达不可思议的看着天空，只见整个天空已经乌云密布了，四周狂风开始呼啸，一道道的闪电不断的从天而降，甚至还可以清晰的看到远处几十公里外，一道龙卷风正在慢慢的成型，连接着熔浆和天空。

“富丽儿，我等下联系你，这里有我在，不用担心！”扎利达立刻给富丽儿一个安心药，然后急忙回到了山洞内。

回到山洞，扎利达惊愕的看着那个正漂浮在百米高空上的冰茧，那冰茧的背后，赫然一个巨大的虚影站立着。

没错，虚影已经凝聚成功了。

那巨大的虚影矗立在陈锋的背后，可是这并非代表着陈锋的骷髅王身躯已经融合结束了，而是代表着才刚刚开始。

因为下面一步，才是真正的至关重要。

实体化！

虚影虽然说是虚影，可是却可以凝聚成实体，就好像是血色骷髅王一样，虽然虚影的在虚幻的时候实力强悍，可是一旦凝聚成了实体，实力会变得更加的恐怖。

当初的血色骷髅王一开始只能虐血色开膛手，可是经过实体化之后，仅仅几个巴掌就扇飞了血色开膛手，让开膛手落荒而逃。

所以，实体化之后虽然虚影会受到攻击，但是会变得更加强大，实力自然是不言而喻了！

而此时，陈锋已经开始让虚影实体化了，背后大量的寒气直接朝着虚影疯狂的聚拢过去，四周的墙壁已经碎了一地了。

“怎么还没好啊？”比特有点着急了，陈锋持续这个样子已经整整2天了，可是2天的时间内陈锋背后的虚影没有丝毫的变化，而陈锋也是没有任何的动静。

只有无数的寒气朝着那虚影身上汇聚过去，但是所有人依然可以清晰的看见，那虚影已经变得格外的清晰，就好像是真的一样了。

就在扎利达刚进来的时候，只听见洞穴外头一阵剧烈的雷鸣，紧接着陈锋背后的虚影的眼窝内，瞬间燃烧起了一团金色的灵魂之火。

原本洁白的脑袋，瞬间变得金灿灿的，紧接着只见那冰茧内，一个骷髅头缓缓的飞了出来。

“开始了！”比特惊呼了一声，安娜顿时一把捂住了比特的嘴巴，不让比特在这个时候打扰陈锋。

而紧接着，那骷髅头快速的飞到了虚影的投上，开始不断的放大，一会儿的功夫，只见虚影的头颅直接开始实体化了。

十分钟后，一个鲜明的，宛如巨大钻石一样的骷髅头出现在了虚影的脑袋上，紧接着冰茧内再次飞出来了一个骷髅王的身体。

不过身体的凝结要比头颅慢太多了，整整过去了一个小时，这才凝聚完毕。

“你们感觉到没有，好像外面下雨了？”忽然，一个天使疑惑的说道，大家都以为他疯了，这里可是燃烧地区，怎么可能有雨啊，这里的恶魔恨不得把所有的水都给蒸发了。

“好像是真的，好像真的下雨了？我听到声音了！”一个人类刺客忽然说道，大家不由的开始怀疑了。

三人成虎，一个人说没人信，但是第二个人，第三个人开始说，那就有人相信了，大家都开始仔细的聆听，整个洞穴内空荡荡的一片。

“果然下雨了！”一群人猛然的瞪着陈锋，显然所有人都认为这是陈锋造成的，不过还真的是陈锋造成的。

大量的寒气从山峰上散发了出去，因为陈锋把四周的寒气都给调去了出来，但是还有一小部分没办法吸收，可是就是因为这一部分没办法吸收的寒气，让整个天空瞬间开始雷鸣闪烁了起来。

陈锋却完全不知道，因为此时他感觉到了一道强烈的危机，正在严正以待，而这个危机赫然是从下方进攻上来的。

危机并不代表着有东西可以杀死陈锋，而是有什么东西在瞄准着陈锋，想要攻击陈锋，就好像是有一把枪瞄准着你的脑袋一样，强烈的危机感让陈锋不由自主的放慢了实体化的脚步。

“轰，刷拉拉！”忽然，地底下的冰层一阵巨响，紧接着一条条触手疯狂的从下方冒了出来，那触手就好像是一条条根系一样，疯狂的朝着陈锋冲了过来。

“找死！”扎利达怒吼了一声，手中的长剑瞬间在洞穴上横扫了一下，顿时大量的触手被直接砍断，可是那触手收缩了一下，下一秒继续冲了上来。

“哼！”陈锋心中冷笑了一下，正在实体化的虚影忽然一个转身，直接狠狠的一拳头朝着下方轰了过去。

只见无数的寒气瞬间从拳头上爆发了出来，一瞬间那洞穴整个都被冰封了起来，而那触手则更是呆呆的矗立在洞穴内，显然是被冰冻住了。

紧接着，陈锋全力的开始吸收四周的寒气，大量的寒气疯狂的朝着陈锋的虚影上咆哮了过去，仅仅不到十分钟，陈锋冰茧背后的虚影，双腿终于实体化成功了。

而就在双腿成功的时候，只听见“咔嚓”一声，整个冰茧骤然间破碎了开来，紧接着轰然的爆炸，散落成了无数的冰雪，可是陈锋却一招手，顿时那些冰雪猛然的凝聚了起来，化成了一把尖锐的长矛。

“雪之刺！去”

第583章 冰刺脊魔！

“雪之刺，去！”
陈锋大手一指，只见脑袋上的长达4米的巨大冰刺，瞬间消失在了空中，众人连白光一闪都没有看见，只有扎利达倒吸一口凉气，刚才的速度，如果自己不进入“光速”状态，根本躲不过。
天使的力量普通时候是用来战斗的，而跑路的时候可以全数灌输到翅膀上，让速度暴涨到一个不可思议的地步，所以天使平日里战斗和跑路，速度是完全2个概念。
扎利达进入“高速状态”，最高速度可以达到光速，可是一旦进入战斗状态，普通的速度最多是音速罢了。
其中的差距可是惊天地泣鬼神啊。
音速和光速，那可是88W倍还要多的差距啊！
而刚才，扎利达立刻就知道，刚才的那一瞬的攻击，直接超越了音速，虽然不可能达到光速，但是比他的音速却要快了许多倍。
如果是自己，压根就没有抵挡，甚至是躲避的可能。
“噗！砰！”
忽然，那洞口中被冰冻住的触手猛然的爆炸了开来，紧接着就好像是鞭炮一样，一路爆炸了下去，整个洞穴内都回荡起了那“噼里啪啦”的爆裂声。
“呵呵，是时候该去会会那个家伙了！”陈锋朝着扎利达看去，扎利达点点头，立刻张开了翅膀，率先冲了下去。
“|哈哈，谁想一起去地底下探险的！”陈锋大笑了一声，瞬间带着背后的虚影直接冲了下去，整个人一下子就投入了地面上的天坑内。
“我要去！”安娜叫了一声，立刻闪动着翅膀也飞了下去，紧接着比特和彼得自然不用说，也跟了下去。
随后其他人也对视了一眼，纷纷的跳了下去或者挂在天使的身上跟随了下去。
天坑的深度只有几百米，但是陈锋前两天为了追火焰骷髅王，结果一下子把天坑的深度弄成了千米，结果却意外的连接到了地下世界。
忽然，一道巨大的身影飞了上来，陈锋一把抓起了蓝冰巨人身上的火焰骷髅王，直接朝着自己的身体扔去，那火焰骷髅王的头颅瞬间融合进入了陈锋的脑海里。
“日！”下一秒，一股恐怖的寒气和一股恐怖的浊气开始疯狂的在陈锋的体内旋转了起来，不过仅仅持续了不到十秒钟，那两股气体就消失了。
“差点忘记火焰骷髅王了！”陈锋深呼吸了一口气，只感觉自己身体各方面再次变强了，无论是视觉，听觉还是嗅觉之类的，都变得更加灵敏了。
立刻返回天坑，扎利达早就已经在下面等待陈锋了，几秒钟后陈锋也出现了天坑下的地下洞穴内。
“好黑啊！”安娜悄悄的说道，一群法师们开始召唤出火球，一瞬间四面的洞穴变得明亮了起来，可是下一秒，无数的尖叫让整个洞穴都颤抖了起来。
“虫子！！”
只见墙壁上赫然爬满了虫子，陈锋一看，居然是镰刀虫魔还有一些陈锋没见过的东西，它们友好的相处在一起，却在墙壁上不断的爬来爬去，看起来格外的恶心。
“小心点！”所有人立刻戒备了起来，这里也是一个通道，高度在40米左右，长度未知，宽度却仅仅只有30米。
两千多个人瞬间就把整个通道给挤满了，立刻高等级的人在外围，低等级的倒内部，不用说人们就已经准备好了。
“看来这里的确是镰刀虫魔的老家！”陈锋对着扎利达说道，可是刚一开口，只见一只只的镰刀虫魔直接朝着陈锋飞了过去。
“哼，以前还会怕你，现在在这里是我的地盘！”陈锋不屑的一笑，只见四周的墙壁上骤然间伸出了两只拳头，狠狠的把一只镰刀虫魔夹在了拳头中间，顿时那镰刀虫魔一声惨叫。
“呼！”一阵寒风吹过，陈锋的手中顿时再次多了一把由冰块构成的冰刺，只见陈锋一只手手心朝天，一根冰刺就悬挂在陈锋的手掌上空5厘米的地方。
“去，雪之刺！”陈锋的手掌轻轻的一甩，只见冰刺瞬间消失，下一秒镰刀虫魔一声痛苦的惨叫，整个身躯都被冰刺给穿透了。
“好厉害，比我的圣光长矛要更富有穿透力！”安娜惊呼了一声，陈锋回头对着安娜一笑。
其实这里是陈锋的主战场，所以陈锋才会这么强大，如果放在外头，陈锋估计凝聚出来的冰刺还没有这里十分之一的坚固和尖锐。
加上四周有大量的寒气，这些寒气对于陈锋来说就好像是子弹一样，四周都是无尽的子弹，陈锋自然不用害怕自己失去力量。
“该死的触手怪呢？”陈锋看着四周，忽然间四周的冰墙猛然的亮了起来，大家顿时一惊，陈锋却是一笑。
他只不过是把冰层上方那些会发光的冰块给移植了下来，陈锋的寒冰骷髅王说简单一点，就是操控世界上所有温度低于0度的东西。
只不过有些东西因为实力不足无法操控，只要实力提高上去，陈锋可以轻易的制造出一个绝对零度的“宇宙空间”，到时候范围内所有的敌人会通通变成冰块。
绝对零度是宇宙的温度，但是对于陈锋来说，这个温度简直是高的可以，如今融合了寒冰骷髅王4个部件的陈锋，可以轻而易举的制造出零下800度的超低温，就算是天使也无法忍受这样的温度，会被瞬间冰冻起来。
寒冰骷髅王的躯体
寒冰骷髅王的头颅，与身躯，下肢融合的产物，拥有强大无比的寒霜力量，可以操控世界上所有的低温物体。
防御值：50000000
血量：50000000
伤害：3000-30000
骷髅王附身：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带邪恶冰霜技能。
邪恶冰霜LV5：召唤来自宇宙深处的冰霜冻结任何敌人，被冻结的敌人一旦超过1秒钟就会死亡，CD：5小时。
寒冰之躯：带着强烈寒气的身体，可以抵制一切寒冷和酷热，并对附近5000米范围内所有的敌人，造成冰冻伤害，伤害为基础伤害的200%，10%几率冰冻敌人。
雪之刺：召唤四周的冰霜力量，凝聚成一根可以穿透敌人的冰刺，以3倍音速攻击敌人，普通敌人完全无法抵挡，CD：10秒！
冰之矛：召唤宇宙深处的寒冰，凝聚成一根长达数千米的长矛，进攻敌人，拥有堪比邪恶寒冰的力量，对大型敌人拥有无可比拟的杀伤力，不建议对小巧敌人使用，CD：5天。
寒霜爆发：操控四周所有的低温，让低温急速下降，制造出一片绝对低温的环境，低温的温度取决于使用者的实力与区域内的环境。
冰封千里：召唤出来自宇宙深处最恐怖的冰霜，爆发出冰霜的力量，覆盖半径一千公里内的所有敌人，造成绝对的伤害，使用后100天内无法附身寒冰骷髅王！（可再获得寒冰骷髅王的躯体，以减少副作用！）
冰之泪：来自宇宙最珍贵的泪滴，传说是寒冰骷髅王生前所留下的眼泪，拥有治愈一切的力量，一生仅可召唤3次。（3/3）
“好厉害啊！”看着寒冰骷髅王的属性，陈锋会心一笑，这才是真正的寒冰骷髅王的实力，而且还不是最巅峰的。
“雪之刺！”陈锋再次凝聚出了一枚雪之刺，直接穿透了一只镰刀虫魔的进攻，四周的进攻已经打响了。
“我们是在这里杀怪，还是继续前进，不知道那触手怪在什么地方！”陈锋朝着四周看着，可是却没有发现触手怪的踪迹。
扎利达也是摇摇头，他也没有发现，陈锋轻微皱眉，开始闭上眼睛，看看能不能通过四周的寒冰来找到那触手怪。
可是让陈锋郁闷的是，陈锋居然还真的找不到那触手怪，方圆3000米内，没有任何触手怪的踪迹。
“算了，我们还是慢慢打过去吧！”陈锋指着左边的通道说道。
“好！”扎利达思考了一下，右边的方向按道理应该是通往自己杀死鬼爪王的方向，所以左边才是没去过的，扎利达点头同意了陈锋。
“咦？有不认识的东西过来了，好大个，大家小心，雪之刺！”陈锋忽然感觉到3000米外有一个大型的家伙正在横冲直撞的跑过来，显然陈锋不认识，而且那家伙的个头也十分硕大，最少高20米。
雪之刺直接投掷了出去，可是在陈锋的操控下，那雪之刺狠狠的撞在了冰墙上，却直接一个反弹，那冰墙就好像是反弹的镜子一样，雪之刺立刻反弹。
来回反弹了数次，只听见一声惨叫从远处传来，立刻人群开始纠集到了陈锋的这边，小心的戒备了起来。
“来了！”陈锋的眼睛忽然瞪大，只见在怪叫的地方，一个硕大的脑袋直接钻了出来，对着人群一声怒吼。
“冰刺脊魔！该死，怎么是这群家伙！”扎利达顿时惊叫了一声，所有职业者和天使顿时一片哗然，居然是这个家伙。
“冰刺脊魔，那是什么东西？我可没听说过？”陈锋的却好奇的问了起来。

第584章 给你零下1900的“高温”！

“快，所有人给我回去，给我回到上面去！”扎利达脸色慌张的说道，其实不用他说，身边的天使早就一把抓住了人类职业者，二话不说朝着上面的那个洞穴飞了过去。

“怎么回事？”陈锋还是十分的不解，比特也立刻飞过来要抱住陈锋，可是陈锋身上带着无比强悍的寒气，比特刚抱住陈锋，就被冰冻了起来。

“笨蛋，抱我干嘛！”陈锋一愣，一挥手，抽干了比特身上的冷气，比特立刻打了几个寒颤，从冰块内解封了出来。

“我先身体的温度是零下1800度，不怕死就继续抱我！”陈锋无奈的说道。

“那就解除了先，扎利达叔叔，你先挡一下！”比特急忙说道，扎利达和彼得2个人即可冲了过去，手中的大剑毫不客气的朝着冰刺脊魔砍了过去。

“我可以飞，快告诉我，那家伙到底是什么东西啊？”陈锋急忙飞了起来，比特这才松了一口气。

“你先跟我飞上来，我和你说，这家伙的攻击最高达到600米，我们先飞冲这个距离！”洞穴内一声声的吼叫让比特胆颤心惊，立刻拉着陈锋来到了最上头的空间，这才放心下来。

“说吧，那家伙到底是什么怪物？”陈锋看着比特问道。

“你先看看，你的书中能不能找到冰刺脊魔的消息，这家伙的资料有点多，我还真背不出来，不过很恐怖就是了！”比特却尴尬的挠挠头，陈锋顿时翻了一个白眼。

“我看看！”陈锋立刻拿出了书籍，冰刺脊魔，缓缓的在目录里翻了一下，还真被陈锋给找到了这个家伙。

“有了！冰刺脊魔，6477页，等一下！”陈锋立刻翻阅起了页码，不一会儿就找到了6477页。

“冰刺脊魔，2级恶魔中等，击杀荣誉点1亿，一亿？没开玩笑吧，不是中等么？”陈锋猛然的惊呼了起来。

这还是陈锋第一次看到这样的恶魔，明明排名在2级恶魔中等，按道理荣誉点是在3000W到6000W左右，可是这个恶魔的荣誉点，却高达一亿，也就是2级恶魔的巅峰。

“群战实力超群，无人可敌，击杀敌人后会吸收敌人全身血液，来提高自己的实力，巅峰时期可以魔王.......”

“拥有最大范围的全体地面攻击，切无视任何防御，尖锐的触手可以穿透任何的铠甲，被誉为地面杀手，任何地面上的单位碰到它，只有死路一条！”

“越战越勇，每一次在战场上，冰刺脊魔的出现都是一场灾难，最少要死伤数万人，甚至是十几万人！”

“我擦，就这么几句？”陈锋愕然的看着书上一片空白，顿时一阵无语，只能无奈的看着比特。

“还是我来说吧，他这个家伙从小就不喜欢读书！”安娜白了一眼比特，比特挠着头嘿嘿直笑，不过下一秒安娜开口说话，比特的神情也严肃了起来。

“冰刺脊魔是一种2级恶魔，数量极其稀少，被誉为地狱十大稀少物种之一，排名第8，在这个排行上的恶魔，数量都少的可怜，甚至整个地狱仅仅一两只，但是每一种实力都是异常的恐怖！”

“物尽天择，恶魔虽然有强大的实力，但是自然却剥夺了他们的繁殖能力，加上人类天使还有恶魔，都恐惧这些恶魔的实力，所以到至今为止，白万年来很少有人看到稀少恶魔排行榜上最前面的3个！”

“所以资料也非常的少，但是这个冰刺脊魔是一个例外！”

“其他的稀少恶魔巴不得远离人类天使和恶魔，但是冰刺脊魔却十分喜欢接近天使人类还有恶魔，不是因为它们善良单纯，而是因为它们那无穷无尽的战斗欲望和对鲜血的渴望！”

“冰刺脊魔被成为地上死神，任何地面上进攻他敌人，最终都是他的口中美餐，而且冰刺脊魔的身体十分诡异，可以吸收鲜血，从而转换成自己的力量，吸收的越多力量就越强悍！”

“记得是一万六千八百年前，一只冰刺脊魔混入了恶魔大军当中，可是却并不去和人类战斗，而是瞬间屠戮了790W只沉沦魔，结果那冰刺脊魔的实力暴涨到1级巅峰。”

“人类出动10个100级的圣骑士去包围他，免得他放肆，结果10个百级的圣骑士全部重伤，要不是我父亲和另外2个议员发现的及时过来救援，恐怕人类将会损失10个超级强大的圣骑士！”安娜后怕的说道

“这么厉害？”陈锋瞪大了眼睛，刚才的感应中陈锋完全没感觉出那家伙的强大啊，怎么会这么厉害？

“你不知道吧，冰刺脊魔的近战能力其实很弱的，但是他被成为地上死神，是因为它的嘴巴，爪子，背后的冰刺，全部都是由无数的小针孔组成的！”

“全部都是？”陈锋惊呼了一声，用无数的小针孔组成一个爪子，一个牙齿，这样好像很恶心啊。

“没错，全部都是由十分细小的针管组成，可以瞬间穿透地面，攻击四周，所有被攻击到的敌人，会立刻被注入一种超级恐怖的麻痹毒素，一般人根本无法抵挡，直接可能被麻痹，心脏停止跳动！”

“就算是强悍一点的，战斗力也会疯狂的下降，降低到一个小孩都可以欺负的地步，然后冰刺脊魔的针管会侵入你的大脑，心脏和脊椎，那里头的东西全部吸干！”

“嘶！”陈锋倒抽一口冷气，吸干脑子心脏和脊椎，那任何生命都会死翘翘！

“攻击覆盖范围达到惊人的几公里，高度也可以达到600米甚至更高，所以大家才飞上来！”比特最后解释了一句，陈锋只感觉一阵头皮发麻。

这种恶魔简直就是吸血虫，不断的击杀敌人，然后强化自己，更恐怖的是牙齿什么的都是由细小针管一样的组成，而且这个针管还十分的恐怖，可以穿透任何的护甲。

加上麻痹剧毒还有吸收，不愧是地上死神啊！

“下面这么拥挤，如果那冰刺脊魔发动进攻的话，我们恐怕连逃跑的地方都没有！”安娜皱着眉头看着天康，扎利达和彼得还没上来。

“我下去看看，他们2个怎么还没上来？”陈锋准备下去看看，可是比特和安娜却一把拉住了陈锋，就怕陈锋这样自作主张。

“放心好了，这里是我的天地，我没事的！”陈锋一笑，骤然间精神力爆发了出去，迅速的就融入了四周的冰块上。

只要有低温的地方，那就是陈锋的天下！

“我看到了，你父亲和彼得大叔在战斗，不好，彼得大叔好像中招了！”陈锋忽然惊呼了一声，通过冰块陈锋看到了一千米一下的战斗，可是彼得大叔的脚上赫然被一根细细的东西给穿透了。

“我去帮忙！”陈锋二话不说，直接跳了下去，紧接着整个天坑的洞口忽然一阵作响，只见巨大的冰块瞬间把洞口给封闭了起来。

“陈锋，你个混蛋！”比特着急的怒骂了一声，正想要跟下去，却被安娜给拦住了。

“算了，陈锋说有把握，那就相信他吧，我父亲还在下面呢！”安娜说道，比特只能无奈的点点头。

而陈锋这边，快速的飞到了下方，手中瞬间凝聚出了一根“雪之刺”，直接瞄准都不用瞄准，狠狠的朝着彼得投掷了过去。

比特只感觉自己的脚上一股剧痛传来，那针管居然被直接弹飞了，陈锋却吓了一跳，雪之刺居然无法切割掉那细细的一个输液管一样的东西？

“陈锋小心，这个管子的坚韧程度我都破不开！”扎利达大叫了一声，陈锋立刻毫不犹豫的从天上飞了起来，紧接着一块块的冰块瞬间出现在了陈锋的周围。

“陈锋，你挡不住的！”看到陈锋居然想要格挡，扎利达吓了一大跳，顿时无数的细小针管带着那吸收血液用的管子朝着陈锋飞了过去。

“来吧！”陈锋眯着眼睛，他可以清楚的看着那些针管口器的攻击，一瞬间当大部分的管子都穿透了，陈锋的冰块却快速的旋转了起来。

一瞬间，所有的管子都被开始缠绕了起来，仅仅不到十秒钟，陈锋的面前就多了一条粗粗的，白色的管子构成的“麻绳”。

陈锋二话不说，一把抓住了那麻绳，紧接着四周的温度忽然开始急速的下降，那麻绳上头大量的冰霜开始凝聚了出来。

“别让他攻击到我！”陈锋大叫了一声，彼得和扎利达立刻怒吼了一声，狠狠的朝着那冰刺脊魔冲了过去，手中猛烈的攻击吧冰刺脊魔打的连连后头，可是陈锋手中的针刺却被不断的降温，上头的冰霜越来越多。

“普通钢铁在零下190度，就会和玻璃一样，一敲就碎，拿来磨铁粉最合适不过了，至于你，给你下降到1900度试试看先！”陈锋的手中无边的寒气疯狂的冒了出来。

“噶！”冰刺脊魔终于着急的叫了一声，显然陈锋的这个招数，让冰刺脊魔感觉到了惊恐了！

第585章 地下巨城！

“吼！”陈锋低吼了一声，右手疯狂的发力，只听见一声清脆的玻璃声响，远处的冰刺脊魔一声惨叫，整个身体连续倒退了好几步！
“成功了？”扎利达和彼得惊喜的看着陈锋，没想到陈锋居然真的成功了。
冰，可以冻结任何的物体，就算是钢铁在极低的温度下，照样可以被敲玻璃一样的敲成随便！
陈锋急剧的调动了寒气，把右手上的温度下降到了整整零下3170度，不过由于是有大气压的关系，这个温度却不是最低的。
但是，陈锋却成功的把 冰刺脊魔的那口气给冰冻了起来，然后狠狠的一下子就捏碎了，陈锋自然是格外的高兴。
“小子，小心！”扎利达忽然惊呼了一声，只见一连串的针管口器再次冲了过来，陈锋躲无可躲，而且身前也没有了冰块做挡板。
“哼，随便你打！”陈锋毫无防备，就这样站着，只见针管戳到了陈锋的身上，却一下子愣住了，因为陈锋的根本就没有血肉，那骨头坚硬程度比任何东西都要坚硬。
“小子，你的身体？”彼得惊愕的看着陈锋，这还是彼得第一次看见连冰刺脊魔的针刺都无法穿透的东西。
“嘿嘿！”陈锋诡异的一笑，骤然间整个人猛然的朝着冰块内跳了过去，眼看就要砸中冰墙了，可是陈锋整个人却宛如掉进了水里头一样，只见整个墙壁晃动了几下，陈锋这个人居然就消失在了里头。
寒冰骷髅王特技，融合！
其实所有骷髅王都有这一招，把自己的身体融入到元素内，可是鲜血骷髅王却差那么一点点，无法施展这一招。
但是寒冰骷髅王的组合完成度要比鲜血骷髅王的高出太多了，轻而易举的就使用出了这一招。
“噗噗噗！”一连串的针刺口气疯狂的朝着墙壁戳了过去，可是如今陈锋却毫发无伤，闷热感的从冰刺脊魔的身体下面出现，双手直接按在了它的身上。
“咔嚓！”仅仅一瞬间的功夫，只见整个冰刺脊魔都被冰封了起来。
“别碰我，你也想被冰冻啊！我的低温现在可是零下1800度，走岩浆上岩浆都能冻住！”陈锋对着彼得说道，彼得刚才激动的差点想要拍一下陈锋的肩膀。
“你小子！”彼得立刻把悬空的手给缩了回来，然后怒视了一眼陈锋。
冰刺脊魔被冰封了起来，可是却没死，这只是陈锋的一个控制敌人的办法，四周的寒冰都是非常坚固的，冰刺脊魔一时间没办法挣脱。
而且陈锋还在冰刺脊魔的关节上也弄了冰块，就好像是在你的脚上绑了一根绳子，这样一来就没办法逃脱了。
整个身体被冰封住，冰刺脊魔的小眼睛在冰块内疯狂的转动着，一声声沉闷的嘶吼从喉咙里头传出来。
“怎么办？”陈锋看着扎利达，扎利达一把抓住了冰块，直接朝着上头带了过去。
“让开一点，我需要一个大空间，我要用审判了！”所有人迅速的让开，扎利达的身上骤然间冒出了无数的金光，整个空间瞬间开始震荡了起来。
骤然，一阵雷鸣居然从扎利达的体内爆发了出来，紧接着一把金色的小剑，带着金色的闪电，缓缓的从扎利达的胸口飞了出来。
“雷霆审判法则！”彼得和其他的天使充满了羡慕，立刻垂涎的看着那一把金色的小剑，紧接着只见一连串的雷鸣不断的响起。
“雷霆，以吾之名，最终审判！”扎利达的手中，金色的小剑骤然间暴涨了数倍，紧接着狠狠的朝着那仅仅几十米长的冰刺脊魔轰了过去。
一声巨响，冰刺脊魔外围的冰块首先爆裂，可是冰刺脊魔完全无法逃脱，无数的金光绽放在了他的身上，无比恐怖的威压压的它动弹不得。
“轰！”一声恐怖的轰鸣，巨大的长剑狠狠的戳在地上，一瞬间所有的天使立马带着人类飞了起来，整个地面一瞬间轰然倒塌，爆裂了开来。
地面一下子就消失了，四周的墙壁疯狂的朝着天坑内倒塌了下去，好在墙壁的厚度不错，加上陈锋在维持着，这个洞穴才没有倒塌。
金色的长剑缓缓的消失了，地上的尸体也早就四头了，整个身体被切成了两段，整整少了3米的身体，那是被金色长剑击中的部位，直接蒸发了。
“好恐怖！”看着无比狼藉的方圆数十公里，所有人都是目瞪口呆，下方的洞穴早就被掩埋了，大家一时间有点不知所措。
“那是什么？”陈锋忽然惊呼了一声，立刻朝着远方遥指了一下，如今众人的脚下是一片无比巨大的天坑，方圆几十公里内的地面全部塌陷了下去。
“那是？恶魔？”扎利达的视力好，可是因为他的招数，使得四周冰层开裂，大量的冰屑飞舞在天空中，导致整个空间都是一片模糊。
“是恶魔，大家小心！”陈锋再次一愣，没想到居然又遇到了一群恶魔，这一座雪山还真的不断给陈锋惊喜啊。
扎利达飞了过去，不过却又立马回来了。
“一群普通的恶魔而已，不顾那边有一条路，应该是刚才我们所在的那条路，我们下去看看吧！”扎利达说道，却带着毫无放抗的语气，众人点点头，朝着那边飞了下去。
不一会儿，众人就来到了那个通道，通道被淹没了一大半，里头却满是恶魔，陈锋看了一眼，发现居然是一群血之王。
血之王，其实是月亮一族的分支，但是却已经独立了出去，因为它们的实力比月亮一族强大太多了。
5级恶魔血之王，看起来就好像是西游记里头的牛魔王一样，完全是牛头人身，却是直立行走，身上穿着各种颜色的铠甲，手中拿着链球和斧头，当成武器。
而血之王这一个种群，可是说是阿兹莫丹手下最强大的一个种群之一，是阿兹莫丹的主要战斗部队之一。
它们高达3米，浑身肌肉暴起，身上装备着由地狱的锻造师打造的精良铠甲和武器，可以轻易的挡住人类的攻击和撕开敌人的防御。
不过血之王一族不喜欢自己的胸膛，腹部还有手臂被包裹起来，所以这群家伙的铠甲是把这三个部分给露出来的。
因为这三个部分，是展现肌肉最好的地方，也是他们择偶的时候所要注意地方，所以这三个地方露了出来。
可是不要因为这三个地方是露在外头的就以为这里是弱点，许多职业者都吃过这个亏，因为这三个地方的肌肉，比血之王一族身上的铠甲更加的坚固。
“杀进去！”扎利达说道，一群人顿时疯狂的杀了进去，陈锋的雪之刺也不断的投掷了起来，不过陈锋却惊讶的发现，血之王一族和游戏里头一样，不会被冰冻。
“吼！”一群血之王怒吼了起来，眼睛直接充血，整个身体骤然间暴涨了三分之一，看起来格外的高大和强壮。
“小心，狂化了！”血之王一族之所以能成为阿兹莫丹手底下最主要的部队之一，那就是是因为血之王一族的狂化技能。
狂化，游戏里并不存在这个技能，但是血之王一族却有这样的力量，让自己的血液加速流动，携带更多的力量到身体的各处，紧接着鲜血大量的冲击大脑，让大脑发出更加的讯号，身体变得更加强悍。
无论是攻击，防御，反应，意识等等，在狂化后都会变得格外的强大，狂化后的实力可以接近4级，甚至达到4级恶魔的水平。
可惜，它们遇到的不是陈锋一个人，而是无数的最低7级的职业者，7阶的职业者一个人或许不行，但是却有一群。
不到二十分钟，整个道路就被清空了，陈锋不得不郁闷，因为他根本就没有出手的机会。
“我们下去看看吧！”扎利达说道，率先走在了最前头，所有人都进入了通道，不过让人遗憾的是，一路上陈锋等人居然没有遇到任何的怪物。
走了整整七八个小时，众人不知道走了多少路了，但是可以肯定的是，众人所在的方向，要么就是在几十万米一下的地底，要么就是在几十万米之外！
远离雪山了！
“前面有光，所有人注意！”一个声音猛然的在所有人的脑海里响了起来，立刻所有人都戒备了起来，走了许久，总算是碰到一点情况了。
“咦，是一扇大门？”扎利达一愣，面前出现的，赫然是一扇巨大无比的大门，而大门的两侧有许多的恶魔把守着，扎利达的内心浑然一震。
“难道是......”扎利达不由自主的瞪大了眼睛，立刻传音给其他人，让其他人按兵不动，而自己则仔细的看了看。
“可以瞬间击杀所有恶魔！”扎利达眯着眼睛仔细的看了一会儿，整个人瞬间消失在了空气中，紧接着那巨大的门口旁边所有恶魔的脑袋，纷纷掉了下去。
一瞬间，全部击杀！
扎利达有点迫不及待，立刻检查了一下有没有漏网之鱼，发现没有之后，忽然看到那大门旁边有一个小门，而小门居然是打开的，扎利达二话不说钻了进去。
可是一进入其中，扎利达傻了！
一个无比庞大的世界，出现在了扎利达的面前。
那是一座地下巨城！

第586章 开个春楼！

大门位于高壁垒至上，扎利达一走进去，一眼看下去，顿时无比的震撼，只见大门后面是一个无比巨大的空间，就好像是地心历险记一样，巨大的空间灰蒙蒙的，一股股刺鼻的硫磺味扑鼻而来。

“外面是寒冷的冰雪世界，里面却是酷热的灼热世界？这也太疯狂了？”扎利达眯了一眼，在城市的中间，一条熔浆河流穿过了整个城市。

“陈锋，你先过来！”不知不觉，扎利达已经把陈锋当成是自己的战友了，立刻呼唤了一声，陈锋不由一愣，然后轻轻的走了上去。

一道拐角处，看到那耸立着的巨大铁门，陈锋也不由的倒吸了一口冷气，那大门高达数千米，上面雕刻着各种各样的恶魔，有的狰狞，有的邪恶，有的诡异，有的阴暗。

陈锋眯着眼睛看了一会儿，惊讶的发现，这个铁门的最上面，赫然是阿兹莫丹，那阿兹莫丹以一个君临的姿态，看着下方所有的恶魔。

再仔细一看，这些恶魔不就是阿兹莫丹的部队么，扎利达告诉过陈锋的，的血之王，熔岩魔王等等，都是阿兹莫丹属下独有的恶魔。

“我来了！”陈锋也发现了那小门，偷偷的走了进去，里头巨大无比的城市也让陈锋目瞪口呆，久久不能说话。

“你感受一下，这里是不是和外面不一样？”扎利达对着陈锋问道。

“还用得着感受？完全没低温的力量，这里的常温在120度以上，四周没有任何的冰块！”陈锋无奈的说道，身上却已经解除了骷髅王变身，顿时肉体大量的汗水开始喷发了出来。

“怎么？”扎利达意外的看着陈锋，不知道为什么陈锋会解除变身。

“我看看我们周围！”陈锋用手挥动了几下空气，扎利达才发现自己等人的四周，赫然有一片雾气，立刻轻轻的扇动了一下翅膀，顿时雾气都分散了出去，瞬间消失不见了。

“还是你想得清楚！”扎利达松了一口气，万一被人看到了，绝对不用想，这就是有什么人在这里，到时候过来一看那就糟糕了。

“该死，恶魔居然在这里建成，我们的情报组织居然一个人都不知道！”扎利达皱着眉头，这个城市无比的巨大，四周没有山川没有，只有一条熔浆形成的河流。

扎利达和陈锋的肉眼都可以看见，无数的恶魔居住在这里，仅仅眼前的就是无以伦比的数量，更不要说还有遥远处的，陈锋等人看不见的地方。

“城市的范围最少在10W平方公里以上！”扎利达皱着眉头轻声的说道，然后通过精神力的传音，叫来了彼得。

彼得也是目瞪口呆的出现在大门前面，然后痴呆的看着无比巨大的城市，整个人差点都傻掉了。

“你怎么知道有这么大的地方啊？”陈锋有点不服气，扎利达看一眼就说这里的范围有十万平方公里，要知道十万平方公里，那可是等于一个浙江省啊。

一个人可以一眼看出一个省份的大小？

陈锋不信。

“你还真别不信，刚才我的精神力增幅出去，这个空间的范围在，仅仅地面面积就在20W平方公里以上，十万平方公里只是这个城市的大小！”扎利达摇着头说道。

陈锋顿时无奈，人家天使就有这个能力，下次把你抓去地球当地质勘察员！

“该死，富丽儿，我发现了一个恶魔的大据点，非常非常大，恶魔数量超过10兆！”扎利达立刻和富丽儿联络，可是等了半天，还是没有联系上富丽儿。

“怎么？无法传递消息出去？”扎利达的眉头紧紧的皱了起来，恶魔的手段不是没有可以封印这个信号传输的，可是没想到这里居然也有这样的防备。

“不对，这里距离那边虽然路途遥远，但是对于恶魔来说根本算不了什么，为什么我在那边闹出这么大的动静，这里的恶魔却没有丝毫的反应？”扎利达猛然的瞪大了眼睛。

“哈哈哈哈哈！”就在扎利达惊愕的时候，只听见一阵阵的大笑从天空中传来，紧接着那高高的洞顶上，赫然一个巨大的黑影张开了翅膀。

“天翼魔王！”扎利达惊呼了一声，只见一只巨大的恶魔缓缓的从洞顶上飞了下来，陈锋顿时倒吸一口冷气。

天翼魔王，和熔岩魔王一样，属于2级巅峰的存在，战斗力堪比1级恶魔，是所有恶魔一人之下万人之上的存在。

天翼魔王的名字由来是它的名字，巨大的翅膀张开后可以覆盖一个天空，传说天翼魔王的身体可以随意的变大变小。

最大的时候可以覆盖方圆数千公里，最小的时候却仅仅一个普通人那么大。

天翼魔王的样子和一群陈锋在库拉斯特里见过的恶魔投影很像，那就是蝙蝠，天翼魔王其实就是从最弱的恶魔蝙蝠一路进化过来，最终成为了2级巅峰的恶魔，封号“魔王”。

天翼魔王巨大的翅膀覆盖了半个洞顶，扎利达急忙站了出来，站在了天翼魔王的面前，可是在天翼魔王面前的扎利达，却宛如一个小蚂蚁一样的微小。

“没想到天使当中的议员天使扎利达大人居然会来到我的地方，既然大人来了，那就在这里做客吧，相比我的主人会非常的高兴的！”天翼魔王扇动着巨大无比的翅膀说道。

“哼，没想到你们这群恶魔居然在这里修建了一个如此巨大的城堡，相比阿兹莫丹已经筹划了无数年了吧？”扎利达如今脑子也已经格外的清楚了。

这一切，恐怕都是阿兹莫丹的诡计！

“哈哈哈，没错，没错，能在开战之前除掉一个议员天使，那自然最好不过了，不过让我没想到的是，一个蝼蚁一般的人类，居然能请的动议员天使，太出乎我的意料之外了！”

陈锋的脸色骤然大变，难道自己的一切都在敌人的计算之中？

“哈哈哈，好好好，我就喜欢你这个表情，惊讶吧，恐怖吧？”天翼魔王大笑着说道。

“没错，所有的一切都是我安排的，从雪山开始，我就已经筹备好了一切，显示用堕落者勾引你，就算是你打不过堕落王，最后堕落王还是会把你勾引到那山洞里头！”

“然后让你发现镰刀虫魔和寒冰爬行者，按照人类贪婪的个性，一定独吞，可是没想到你这个蝼蚁还不错，居然会去上报了这个消息，本以为能击杀几千个来调查的人类已经很不错了！”

“但是没想到，你居然带来了一个议员天使，很好，非常的好，我给你一个机会，加入我们恶魔，你可以享受一切的荣耀和权利的，地位！”天翼魔王忽然对着陈锋诱惑了起来。

“恶魔有妹纸么？”陈锋忽然问道。

“有，恶魔的美女比人类和天使的要更多，而且妖娆婉转，各种的美妙是人类和天使根本无法体会的！”天翼魔王顿时大笑着说道。

“哦？那那些妹纸叫什么名字？我查查看！”陈锋忽然问道，天翼魔王一愣，然后立刻告诉了陈锋几个名字。

“暗黑堕落精灵，拥有全地狱最好的身材和容貌，一出生就是4级恶魔，只要你加入地狱，我可以给你弄20个3级巅峰的暗黑堕落精灵来，她们天生就是男人最崇高的占有物！”天翼魔王继续诱惑着说道，而陈锋也摆出了一副垂涎欲滴的样子。

“还有呢，还有呢？”陈锋继续催促着，而一旁的扎利达和彼得都是脸色铁青，不可思议的看着陈锋。

“还有，那自然是冥河之怒和女妖一族，来几个！”天翼魔王大手一招，顿时一群女妖飞了起来，那完美的身材比例，可惜陈锋玩不过重口味。

“不错不错，继续继续！”陈锋催促道，天翼魔王却本能的差距到了一丝不好，但是陈锋的演技十分的不错，那色狼简直就是内外兼修，连扎利达都看不出是假的。

“还有多的是，只要你成为恶魔，那到时候什么美女没有？你想要人类，叫你的手下去抓就好了，要天使也可以抓过来，地狱里头的美女无穷无尽，你要什么就给你什么！”天翼魔王十分豪迈的说道。

“那好，您说的那些，全部都给我来20个，我都要了！”陈锋大笑着说道，一色急的样子。

“你要那么多干嘛，难道不怕精.尽.人.亡.？”天翼魔王一愣，顿时看着陈锋。

“哈哈哈，我自然有我的用处，把它们全部带会人类世界，开个春楼，相比生意一定火爆，一个暗精灵一天接客10个，一个客人就按照1枚5号符文计算，那一天就是10个5号符文，一共有20个，那一天就是200个，赚大了，赚大了，谢谢这个魔王，您什么时候交货啊？”陈锋笑着对着魔王说道。

眼里的色欲和垂涎欲滴的样子，却早已消失不见，剩下的只有浓浓的嘲讽，和深深的不屑！

“人类，你找死！”天翼魔王终于反应过来自己被人给欺负了，顿时一声咆哮！

第587章 惨败！

“找死！”2级巅峰恶魔都含怒一击自然十分的了得，可是陈锋的面前还有一个扎利达，扎利达听到陈锋的话后顿时心花怒放，能耍一下恶魔，那可是喜事儿啊。

“天翼魔王，我还没死呢！告诉我，你的名字，我手下不杀无名之辈”天翼魔王的数量很多，而且很少出现在人世当中，所以名字是一个问题。

“我，阿尔法.马努斯，将会把你撕裂！”天翼魔王看着扎利达怒吼了一声，巨大的爪子却狠狠的朝着陈锋抓了过去。

“变身，寒冰骷髅王！”陈锋低吼了一声，既然已经被人家发现了，那就不用害怕自己身上的寒气引发的雾气了。

立刻变身成为了寒冰骷髅王，紧接着一个“邪恶寒冰”朝着天翼魔王狠狠的砸了下去，只见天翼魔王的身上一团冰花出现，顿时那冰花的位置血肉模糊。

“吼！”天翼魔王不敢置信的看着陈锋，陈锋的一个技能居然让他受伤，更让天翼魔王吃惊的是，一股无比寒冷的感觉，立刻从那伤口开始朝着全身上下蔓延了起来。

“好！”扎利达立刻赞扬了一声，手中的长剑狠狠的朝着天翼魔王刺了下去，天翼魔王顿时一声怒吼，巨大的翅膀骤然间把自己给包裹了起来，扎利达的长剑扎在了天翼魔王的身上，居然爆发出了一阵火花，完全无法穿透。

“好坚硬的翅膀！”陈锋一声惊呼，可是手中的攻击却没有停止，一根细小的冰刺出现在了陈锋的手中。

“雪之刺，去！”一瞬间，三倍音速的雪之刺狠狠的扎入了天翼魔王的脑袋上，顿时天翼魔王一声惨叫，可是仅仅2米长的雪之刺，就好像是牙签一样，甚至比牙签还不如，扎入了天翼魔王的脑袋上，只不过是让天翼魔王疼痛了一下，没有任何的区别。

“人类，我先杀了你！”天翼魔王愤怒的朝着陈锋冲了过来，陈锋却是诡异的一笑，紧接着在天翼魔王的面前，一个无比巨大的长矛轰然出现。

“冰之矛，专门对付大型敌人！”长达数千米的长矛直接出现在了陈锋的头顶上，那巨大的冰矛散发着无边的寒气，顿时所有人都倒吸了一口冷气。

“冰之矛，去！”天翼魔王急速的后退，可是冰之矛的速度虽然不如雪之刺，可是依然十分的快速，巨大的冰之矛就好像是孙爷爷说里头的大棒子一样，轰然的朝着天翼魔王飞了过去。

“跑？你跑的了么？”陈锋大笑着喊道，打了敌人一个措手不及，陈锋一脸的得意和骄傲，这可是2级巅峰恶魔，居然被自己的冰之矛追的漫天乱跑。

巨大的冰之矛不断的追随者天翼魔王，巨大无比的天翼魔王恨不得把陈锋给撕裂了，可是没想到陈锋居然变得如此的强悍。

就在冰之矛快要击中天翼魔王的时候，一道闪电从天而降，瞬间狠狠的劈在了冰之矛上，一下子冰之矛整个轰然爆炸了开来，化成了无数的碎冰掉落到了地上。

“什么？”陈锋顿时大吃一惊，只见在下方，一个黑影瞬间闪耀了起来，仅仅闪耀了三次，已经出现在了陈锋的面前。

“嘶！”陈锋倒了一口冷气，自己面前的是一个什么家伙啊，宛如昆虫一样，背后有着无数的虫子的爪子，就好像是把一只蟑螂或者更多脚的虫子给翻过来了一样。

一张畸形的脸颊，仿佛是螳螂还有蝗虫等昆虫的综合体，和人类一样，两只手和两只脚，可是两只脚却是蝗虫的那种脚，上面长满了倒刺，粗壮的大腿显然有一脚蹬死陈锋的力气。

而那前爪更是让人惊恐，这哪儿是爪子，简直就是镰刀，仅仅三个手指，可是三个手指上却充满了尖锐无比的倒钩，更让陈锋愕然的是，中间的爪子上还有一个小刺，陈锋还能清晰的看到那小刺的中间，是中空的。

剧毒！

陈锋立刻就想到了这个中空的小刺的作用，就好像是毒牙一样，用来注射毒液的。

忽然，面前那宛如昆虫的集合体一样的敌人猛然的出手，迅速的用中指在陈锋的身上连续戳了好几下，陈锋只感觉自己的骨骼传来了一阵剧痛。

“嘶！”倒吸了一口冷气，彼得终于反应了过来，怒吼一声，一连串的攻击朝着那昆虫恶魔攻击了过去。

忽然，陈锋正准备抚摸一下刚才被攻击到的地方，猛然的一阵阵的剧痛从刚才被攻击的地方传来，那剧痛居然疼的陈锋连呼吸的机会都没有，顿时陈锋一瞬间就解除了变身。

“啊！”可是，解除变身的下一秒，一阵更加恐怖的剧痛传来，陈锋整个人一下子就倒在了地上，骤然间脸撞在了地上，整个身体一阵阵的抽搐了起来。

据痛，无比的剧痛，就好像有人拿阵在骨头里搅动一样，甚至是有人拿着铅笔刀在你的骨头上面刻字一样，无边的剧痛让陈锋放声惨叫了起来，更是浑身抽搐，在地上不断的打滚。

“该死，神经毒素。彼得，带陈锋走！”扎利达怒吼了一声，可是如今彼得也无法脱身，一旦彼得想要后退，那昆虫怪物就是连续几下攻击，彼得不得不再次和他开始战斗。

“陈锋，站起来，立刻回去，该死！”扎利达也没料到会是这个样子，顿时一声怒吼，一个大招轰然的击退了天翼魔王，急速的来到了陈锋的面前，可是刚准备伸手，彼得面前的昆虫怪物立刻来到了扎利达的面前。

“吱吱吱！”那怪物居然不会说话，一连串的尖叫，让扎利达一阵头疼，可是刚准备抱起陈锋，那昆虫怪物一连串急促的攻击，居然把扎利达都打的不断后退。

“滚开！”扎利达也被打出了火气，立刻一连串的攻击逼退了那怪物，然后抱起了陈锋，朝着小门跑去，可是那小门却已经关闭了起来。

扎利达飞了过去，一脚朝着小门踹去，可是小门上面却骤然间闪耀起了一阵刺眼的光芒，紧接着扎利达整个人倒飞了出去，手顿时一松，陈锋整个人都掉到了下去。

“不！该死！”扎利达怒吼了一声，陈锋急速的朝着下面巨大的城市内掉了下去，扎利达立刻追了上去，可是那昆虫怪物居然一下子就出现在了扎利达的背后，一连串的攻击让扎利达完全无法脱身。

“陈锋！”扎利达大叫了一声，只见陈锋的身体，一下子掉入了岩浆内，下方正是岩浆河道的地方，陈锋一下子就掉进了岩浆内。

“万魔封神阵，你们居然找齐了十万种不同的恶魔，制造出了万魔封神阵，还用在大门上？”看着陈锋掉入了熔浆，扎利达不可思议的抬头一看，看着那巨大的铁门。

“哈哈哈，没错，你的眼光还真不错，这就是专门用来对付你们这群天使的万魔封神大阵，利用十万只恶魔的生命和伟大的阿兹莫丹魔神的一个分身所锻造出来的！”

“将来，只要把这个大门往群魔堡垒一放，所有的人类天使，都无法离开群魔堡垒，到时候就关门打狗，哈哈哈！”天翼魔王疯狂的笑道，扎利达的脸色顿时变得无比的苍白。

“该死的恶魔，别以为一个大门我就冲不破！”扎利达怒吼了起来，立刻疯狂的朝着大门进攻了过去，可是天翼魔王和那昆虫怪物却就在空中看着。

果然，扎利达无论如何攻击，那大门就是牢不可破，顿时让扎利达无比的失望。

忽然，就在扎利达失望的时候，背后一阵劲风传来，扎利达感觉自己后腰一阵剧痛，果然下一秒扎利达就体会到了陈锋所感受到的剧痛了。

“该死，彼得，快跑！”扎利达瞬间出现在了彼得的身边，一脚踹飞了彼得，紧接着一把抱住了那昆虫怪物。

彼得怒吼了一声，可是看到扎利达那充满血丝和愤怒的目光，顿时一咬牙，直接冲入了岩浆，既然扎利达大人没办法救走了，那必须得把陈锋给救走。

熔浆的温度高达四五百度，可适对于彼得来说还是吃得消的，立刻开始寻找陈锋，可是四周居然都没有陈锋的身影。

彼得立刻着急了起来，不会陈锋被什么恶魔给抓走了吧，急忙在附近巡游了起来，可是却依然没有发现陈锋。

“别追了，下面有熔岩魔王守护着，下去只有死路一条，现在我们看看伟大的扎利达议员吧，啊，您怎么满头大汗，是不是太热了？”天翼魔王拦住了要追逐彼得的昆虫怪物，充满着嘲讽的看着扎利达。

“哼，扎利达咬着牙，硬撑着。

就在这个时候，熔浆内一片翻腾，扎利达一脸不可思议的看着翻腾的熔岩魔王，这里居然还有一只熔岩魔王坐镇？

“哈哈哈，我最喜欢你这幅表情了！”天翼魔王看着扎利达的表情大笑。

此时，彼得一脸的惊慌，因为那熔岩魔王就是朝着他来的，巨大的熔岩魔王张开了嘴巴，显然不知道陈锋曾经大闹熔岩魔王的肚子，想要一口吞掉彼得。

就在彼得快要被吞掉的时候，只见熔岩魔王忽然惨叫了一声，巨大的嘴巴一下子就合拢了。

“彼得大叔，这边！”

第588章 神经剧毒！

“陈锋？”彼得差点没惊呼了出来，只见彼得的面前赫然是一个光头的骷髅，骷髅浑身穿着一副铠甲，铠甲格外的威武，上面还燃烧着火焰。
可是彼得没有时间也没有心情来观看这个，一把抓住了陈锋，陈锋点点头，现在的自己就是火焰骷髅王的变身形态了。
“妈的，差点被弄死！”陈锋无比的愤怒，无比的剧痛现在还在持续，不过变身火焰骷髅王之后，陈锋掉入了熔浆内，顿时好受了许多，熔浆就好像是水一样，对陈锋有奇特的效果。
“灼热，灼热，灼人！”陈锋连续对着熔岩魔王甩手，只见熔岩魔王一连串的惨叫，巨大的身体在熔浆内不断的翻腾，陈锋立刻带着彼得开始逃窜。
“怎么，你怎么可能让熔岩魔王害怕？难道熔岩魔王知道你曾经折磨过他的兄弟？”彼得不可思议的问道。
“屁个害怕，火焰骷髅王的能力和寒冰骷髅王一样，可以把周围的高温调集过来，我刚才把四周的高温全部汇聚过来，击中在熔岩魔王的嘴巴和岩浆上！”
“这家伙的的确是不怕热，可是把高温放在眼睛上，他也无可奈何！”陈锋快速的在熔浆内游动着，一边对着彼得解释道。
“原来如此！”彼得顿时点点头，可是还没等彼得再次说明扎利达的事情，陈锋却一阵惨叫，紧接着整个身体一怎痉挛。
“该死，那昆虫一样的家伙爪子上有剧毒，专门对付精神力的，太痛苦了！”陈锋咬着牙说道，这一下轮到彼得一把抓起陈锋快速的在熔浆内飞了起来。
“扎利达大叔呢？”陈锋喘着粗气问道，彼得顿时一震，陈锋看着彼得，然后无奈的叹了一口气，心中一阵憋屈。
“没事，敌人不会就这样杀了扎利达大叔的，一个议员级别的天使，不是拿来杀的，而是拿来当人质的！”彼得立刻说道，陈锋这才放心了一点。
“有没有办法联系到外面，万一外面的人进来，那就糟糕了！”陈锋忽然严肃的说道，可是剧痛让他不断发出微小的“哼哼唧唧”的声音，破坏了严肃的样子。
“你没事吧？”彼得急切的问了一下，陈锋苦笑着摇摇头，现在是没事的样子么，如今陈锋是浑身都疼。
从脑袋到脚趾，就没有一个地方不疼的，而且这个疼痛是从骨头里头散发出来的，而不是仅仅皮肉之苦而已。
骨头的疼痛和皮肉之苦完全是2个概念，皮肉之苦大家都受过，而骨头的剧痛则比皮肉的疼痛要疼上百倍千倍，而陈锋这个更是比骨头的剧痛更加疼痛，那是从骨头里头疼出来的。
就好像无数的虫子在骨头里打洞一样，陈锋感觉自己把火焰骷髅王的铠甲给脱掉，里头的骨头都可以住蚂蚁了。
“小子，忍着点，前面就出城了！”彼得对着陈锋说到此，陈锋艰难的点点头，刚才为了救彼得，陈锋全力压制剧痛，可是如今彼得救出来了，那恐怖的剧痛瞬间淹没了陈锋所有的感官，让陈锋差点与世隔绝了。
熔浆河道穿过了城市，然后从一个山洞流动到了城外，彼得的已经用精神力扫描了了一下，一千米之外就是城墙，城墙是搭建在一个无比庞大的壁垒上的，壁垒的厚度是200米左右，所以只要1200米左右，陈锋和彼得就可以出城了。
熔浆的密度比水要大的多了，所以熔浆的流动速度和粘稠度也大大的超过水，可是在彼得的带领下，仅仅不到一分钟，陈锋和彼得就出现在了城外。
彼得看了一眼外面的情况，发现城外一片荒芜，但是不远处却有无数的帐篷，大量的贫民恶魔居住在这里。
看来，在恶魔的地盘上，还是有很多的不公平。
外面有着无数的恶魔，熔浆对于恶魔来说就等于是水分，所以地狱很少有水资源，而等同于水资源，让恶魔们不可或缺的，就是熔浆。
无数的恶魔在河道的两岸打熔浆回家，一个个的帐篷，那还是往好听里头说的，如果严格一点，简直就是贫民窟。
“这个地方绝对无法使用神圣之水，神圣之水的神圣气息太重了，估计刚打开瓶子就被发现了！”彼得看着四周说道，然后看了看已经半昏迷过去的陈锋，顿时一咬牙，急速的朝着前方前进，想要尽早的摆脱这个贫民窟。
但是，让彼得抓狂的是，城外的恶魔居然如此之多，整整沿着熔浆河道20公里，居然全部都是恶魔，四面八方根本就没有空闲的位置，彼得想要上岸都成问题。
陈锋早就已经昏迷过去了，彼得无比的紧张和焦急，但是现在不是说着急就能冒险的，如今陈锋昏迷，熔浆内万一被熔岩魔王追上来，彼得只有死路一条。
在熔浆内，扎利达都不一定打得过熔岩魔王，更何况是彼得！
彼得无奈，只能继续前进，好在在三十公里开始，就不在出现恶魔的居住点了，这让彼得松了一口气，不过鉴于这里是恶魔的地盘，加上神圣之泉的神圣气息对恶魔来说太过于明显，彼得还是咬着牙硬是拖着陈锋再离开了整整20公里，足足游出了城市五十公里，彼得才上岸。
“陈锋，陈锋，能听到我说话么？”彼得看着陈锋，一上岸陈锋仿佛是知道了一般，瞬间火焰骷髅王的形态就解除了，露出了原来的身体。
“嘶！”彼得拍了拍陈锋的身体，可是陈锋却毫无反应，彼得却一眼就看到了胸口一下，肋骨的地方，赫然出现三个小洞。
彼得尖锐的眼神，赫然看见那小洞深达肋骨，更让彼得头皮发麻的是，陈锋左边从下往上数第三根肋骨上，居然有三个小洞。
“直接注入骨头，该死，这得要多么恐怖的力量啊？”彼得倒吸了一口凉气，当时陈锋被进攻彼得是看见的，但是彼得当时没有任何的紧张。
陈锋可是变化成寒冰骷髅王的形态啊，连冰刺脊魔的针刺口器都无法穿透陈锋的骨头，一根手指根本无法对陈锋造成任何伤害。
但是彼得知道自己错了，而且错的格外的离谱，陈锋胸口那三个小窟窿，仿佛是对着彼得嘲笑一样，让彼得无比的自责。
可是他自责也没用，他的速度根本无法跟上那昆虫的混合体怪物，人家要攻击陈锋压根就不需要他同意，就算是扎利达都无法阻止。
轻轻的拔掉神圣之泉的瓶塞，顿时冲天的神圣气息一下子就弥漫了出来，一瞬间四周那暗红色的空间仿佛被驱散了一下，变得光彩夺目，五光十色了起来。
“哒哒哒！”三滴神圣之泉迅速的低落在了陈锋胸口的三个小洞内，陈锋整个人骤然间瞪大了眼睛，嘴巴里发出了一阵“咿唔”声。
剧痛，陈锋只感觉自己的心脏都要停止了，剧烈无比的疼痛从胸口传来，本来胸口的疼痛陈锋已经有点习惯了，反正全身都一样痛！
但是如今，胸口却仿佛被人洒了一把辣椒粉一样，无比强烈的剧痛袭来，让陈锋整个人都不由自主的抽搐了起来。
“忍者，张嘴！”耳边传来了彼得的焦急的声音，陈锋轻微的张开眼睛，看着是彼得，顿时轻轻的张开了嘴巴，对于彼得，陈锋是无条件的信任。
立刻，陈锋感觉自己的嘴巴内一口冰凉传来，陈锋下意识的一个吞咽，然后耳边再次传来了彼得的声音。
“立刻变身火焰骷髅王，我们要下潜到熔浆里，恶魔要追来了！”陈锋强忍着剧痛，点点头，一瞬间陈锋的身上一阵火焰熊熊燃烧了起来，紧接着火焰过后，一副铠甲装备在了陈锋的身上。
彼得立马抱着陈锋，一下子就跳进了熔浆内，然后全速前进，仅仅几秒钟就已经下潜到了几百米的熔浆之下了。
不到半分钟，彼得刚才所在的地方，赫然出现了大批的恶魔，其中就有天翼魔王，天翼魔王看了看四周，然后看了看熔浆，顿时冷哼了一声。
“末日毒蛇部队出动了没？”天翼魔王冷着脸说道。
“魔王大人，熔岩魔王大人已经带着末日毒蛇出动了，开始全面搜索熔浆河道！”一个属下立刻恭敬的说道。
“哼，我们的河道居然会成为敌人逃脱的工具，我感觉丢人！”天翼魔王不屑的朝着熔浆内看了一眼，而与此同时，熔浆内猛然的一阵翻滚。
巨大无比的熔岩魔王出现在了熔浆内，对着天翼魔王一声怒吼，顿时熔浆四处飞溅。
“阿尔法，你找死！”熔岩魔王一声愤怒的咆哮，巨大的身体在熔浆内不断的翻滚。
“找死？我看找死的是你，如果你再不把那2个人类给找出来，恐怕阿兹莫丹大人不会让你好过的！”天翼魔王淡淡的说道，紧接着迅速的拍动着翅膀，朝着城池飞去。
“吼！”熔岩魔王看着飞遁走的天翼魔王，顿时一声愤怒的咆哮，紧接着，它的身边，无数两人长的蛇一样的怪物，迅速的朝着熔浆游去，开始了地毯式的搜查。

第589章 悲催的熔岩魔王！

轰！
地陷城内，熔浆河道的入口一声爆炸，巨大的熔岩魔王怒吼着游动了进来，巨大的身子吃力的游弋在了熔浆当中，整个脑袋不断的乱甩，大量的岩浆不断的甩在了陆地上。
“苏莫拉，你又发什么疯！”天翼魔王闻讯赶来，对着熔岩魔王怒吼了一声，可是熔岩魔王依然还是愤怒的咆哮，巨大的脑袋忽然冲上了岸，四周的恶魔顿时倒吸了一口冷气。
“该死的人类，该死的阿尔法，那人类的实力完全比你说的强大太多了，居然可以控制温度，我的眼睛，我的眼睛被灼伤了，该死，该死！”熔岩魔王愤怒的咆哮着，巨大的身体疯狂的扭动着，仿佛是在宣泄着自己的怒火一样。
“什么？”天翼魔王不可思议的瞪大了眼睛，立刻缩小了身体，飞到了熔岩魔王的脑袋上。
“该死，别动，笨蛋，让我看看！”熔岩魔王扭动的脑袋和身体停了下来，可是双脚踩在熔岩魔王脸上的天翼魔王却清晰的感觉到脚上传来的一阵阵轻微的颤抖。
那不是害怕，而是愤怒！
“该死，严重灼伤，你的眼膜不是可以抵御1W度的高温么？”天翼魔王大声的责问了一声。
熔岩魔王的眼睛和青蛙类似，有一层眼睑，这个东西是青蛙在水下的时候，好比在眼睛上带上一个防水的眼睛，不会让水进入眼睛内，而且不影响视觉。
熔岩魔王的也是一样，不过它的眼要更加复杂，一共有4层的眼睑，全部是用来保护眼睛的，分别是强光，渗透，阻拦熔浆的杂志，还有湿润眼睛，防止眼睛在高温下干燥，而从而降低眼球的活动性。
可以说，熔岩魔王的眼睛其实是全身上下最复杂的东西。
可是如今熔岩魔王的眼睛居然被灼伤了，好在天翼魔王的手中有恶魔的药剂，轻轻的滴上了两滴，熔岩魔王感觉到一阵清凉，不由自主的闭上眼睛，身体也平复了下来。
“笨蛋，告诉我到底是怎么回事！”天翼魔王收好药剂，立刻怒火滔天的说道，一个2级巅峰的恶魔，居然还奈何不了一个人类和一个没到议员级别的天使？
“主要是那人类，那天使被末日毒蛇缠住了，我想先抓住人类，可是那人类居然有操控温度的力量！”
“我当时一下子就感觉眼睛周围的温度急剧的下降，还没等我反应过来，眼睛内部的温度骤然间升高，要不是我机灵，及时的拍了一个大浪，恐怕眼睛都瞎了！”熔岩魔王越说越气，顿时巨大的尾巴再次狠狠的拍打了一下熔浆。
“该死，那人类怎么还有这种力量，他的力量不是掌握低温么，怎么连高温都可以掌握？”天翼魔王不可思议的说道。
低温的亏它吃过，如果不是阿兹莫丹大人派给他的一个属下及时出现，恐怕天翼魔王都不一定能战胜扎利达，甚至可能被斩杀。
“该死，我也要找阿兹莫丹大人，给我配一个保镖！”熔岩魔王愤怒的说道，不过却猛然的回味了天翼魔王口中的话！
“什么？阿尔法，你没搞错吧，那小子操控的可是高温，我的眼睛一瞬间受到的温度达到6000度以上，而且直接作用我的眼球，差点没把我的眼睛给烧死！”
“我虽然一出生就生活在熔浆里头，但是温度高低我还是分的清楚的，绝对是高温，超过6000度的高温！”熔岩魔王大声的说道。
“行了，苏莫拉，别激动了，尾巴再甩下去，四周都要发生灾害了，不过我也没想到，那小子居然还有这样的力量！”天翼魔王缓缓的飞了起来，在天空中轻轻的盘旋着。
“你有什么打算，阿尔法，不过无论如何，那人类一定要我来杀，我要为了我的眼睛报仇！”熔岩魔王大声的咆哮着。
“我知道了，现在你先养伤，你的末日毒蛇部队呢，还跟着那人类和天使吧？”天翼魔王皱着眉头问道。
“跟着，末日毒蛇的能力就在熔浆中找到任何生物移动过的痕迹，那个人类好像被你虫子给注射了剧毒，完全没能力移动，只能靠着天使在熔浆内移动，那天使也是一个笨蛋，不知道收敛自己的翅膀，结果熔浆里到处都是痕迹，好找的很！”熔岩魔王大声的说道。
“那就好，不过还是要小心，人类诡计多端，天使也不善茬，这样，派遣十只2级的末日蛇王过去，免得你的小兵吃亏，那个天使的实力，可是等于人类的神级强者，你的一群3级4级的末日毒蛇估计没几下就能被斩杀干净！”
熔岩魔王点点头，同意了天翼魔王的意见，立刻怒吼了一声，不一会儿十只身长二十多米的巨大蛇怪，出现在了熔岩魔王的面前。
那蛇怪和陈锋此前遇到的利爪蝮蛇完全不同。
蛇怪就好像是鱼类和蛇类的组合体，脑袋呈现三角形，按照人类的常识，那蛇怪有剧毒，脑袋后面有类似于耳朵的两个鳞片，当嘴巴张开的时候，两片鳞片会宛如伞蜥的脖子一样张开，成为一个恐吓敌人的标记。
整个身体呈现蛇形，但是上半身却有一双强有力的上肢，看起来格外的强壮。
二十多米的身长，有4米是直立着的，这一部分上装备着金色的铠甲，看起来非常的威武，手中拿着尖锐的倒勾作为武器，那武器就好像是登上用的钩子一样。
头上的金色头盔在火光的照耀下，闪闪发光。
“给我追！”熔岩魔王一声咆哮，只见十只末日蛇王一下子就跳入了熔浆内，迅速整个身体急速的摆动了起来，仅仅几秒钟就已经消失在了所有人的视野当中了。
末日毒蛇，4级高等恶魔！
末日蛇怪，3级中等恶魔！
末日蛇王，2级中等恶魔！
一群蛇怪开始追逐着陈锋等人，可是此时陈锋等人却毫不知情！
“陈锋，你感觉好点了么？”彼得游出了整整三百公里，这才上岸，把陈锋放在了地上，一接触到地面，陈锋的身体立刻就解除了火焰骷髅王的变身。
“好多了，起码剧痛减少很多了，胸口有3个地方很清凉，从胸口开始慢慢的减轻全身的剧痛！”陈锋轻轻的说道，此时他早已经没多少力气了。
一路上疯狂的压制着自己的剧痛，整个人硬生生的撑住了那折磨着精神的剧痛，这个痛楚连扎利达都难以支撑，可是陈锋却硬生生的撑了下来。
“那就好，再喝一点神圣之泉吧！”彼得在陈锋的胸口再滴了6滴，计量大了一点，然后再次拿出一瓶，直接全部灌入陈锋的口中。
陈锋感觉自己的嘴巴里一阵清凉，不由自主的轻轻张开眼睛。
“谢谢你，彼得大叔，这个珍贵的神圣之泉......”
“别废话了，神圣之泉只不过是天使和人类协议当中，为了让人类和天使更努力的保护好自己，再做战斗，所以规定要用荣誉点兑换，而且还很珍贵，但是对我这个级别来说，自己去神圣之殿里头灌个几斤来都没问题，你好好休息，大不了到时候送个2级巅峰的恶魔给我杀杀就好了！”
彼得的话让陈锋微笑了起来，可是虽然说剧痛减少了不少，但是这个剧痛依然存在，那微笑顿时变成了抽搐，整个脸庞开始变得乱七八糟了起来。
“算了，你还是别做表情了，怪难看的！”彼得笑着说道，然后陈锋继续变成火焰骷髅王，2个人再次躲进了熔浆内。
一个小时前，2个人遭遇了熔岩魔王的追击，好在陈锋那时候已经好受了很多，立刻调动全身的力量，把周围的热量全部灌输到了熔岩魔王的眼睛里头。
也怪熔岩魔王自己不好，追逐的区域正好的高达5000多度的熔浆区域，那熔浆的颜色都偏白了。
这里的温度陈锋自然可以调动，只不过无法调动的太大，不然的话陈锋可以调动更高温度，直接作用于熔岩魔王的脑子，到时候直接烧了熔岩魔王的大脑，那一切就简单了。
但是显然不行，陈锋只调动了一丝高达6000度的白色火焰，轻轻的撩动了一下熔岩魔王的眼睛，顿时熔岩魔王就哭爹喊娘的逃窜走了。
没办法，人家的眼睛可是极度脆弱的部位，自然得保护好，看着逃窜走的熔岩魔王，其他的小兵也自然不敢上前，彼得立刻带着陈锋跑走，第一回合在陈锋的帮助下，熔岩魔王惨败，陈锋险胜一筹。
但是陈锋知道，一旦自己出了熔浆，或者熔浆的温度过低，那真正凄惨的就是自己了，不过陈锋却是轻轻的笑了出来。
因为他感觉，自己虽然浑身剧痛，可是脑子却变得更加好实了起来，起码想通了很多的事情。
只可惜，回城卷轴也被那什么“万魔封神大阵”给封印了，不然的话彼得早就带着陈锋回去了。
整整一天的飞行，彼得等人终于上岸了，而陈锋也不需要再服用神圣之泉，体内的神圣之泉还有很多没发生作用，如今只能依靠神圣之泉来慢慢中和掉自己体内的剧毒了。
“彼得大叔，我也快好了，咱们得开始准备反击了！”陈锋忽然眯着眼睛说道，彼得目瞪口呆的看着陈锋。

第590章 陈锋在行动！

陈锋的确要开始准备反击了，整整被追逐了七八天，陈锋总算是缓过劲儿来了，身上的剧痛已经降低到了陈锋可以忍受的地步了。

陈锋看着属性版，不得不感叹，神经剧毒还真是一个折磨精神的“好东西”，只不过遇上意志坚定的自己，却成为了营养剂了。

其实，陈锋如今全属性高达600W，在融合好寒冰骷髅王之后，寒冰骷髅王的力量把陈锋的身体再次强化了一遍，直接让陈锋4个属性点的数额都达到了500W。

但是，陈锋在融合玩寒冰骷髅王之后，阴错阳差的融合了火焰骷髅王，这下可好，寒气和热气在陈锋的体内差点没打起来，可惜热气太弱，被寒气一下子就驱逐了。

这就是当时陈锋在融合火焰骷髅王的时候，体内忽然出现2股气流追逐的感觉，可惜这个感觉仅仅一闪而逝，绕体一周就消失不见了。

但是陈锋没想到，因为这一个追逐，自己的全属性再次暴涨了100W，达到了惊人的600W点，这可是史无前例的超高属性啊。

按照一般职业者的属性，陈锋这明显就是第二次赐福进化升级后的属性点，可是如今陈锋连第一次赐福进化都才过去没多久，第二次技能变异都没参与，更不要说是第二次赐福进化了。

所以，陈锋如今区区一次赐福进化，却已经有别人2次赐福进化的身体素质了，如果到时候经过第二次赐福进化，陈锋穿上近战野蛮人的装备，凭借一手“幽灵一击”恐怕都没人认得出来陈锋是一个死灵法师。

全属性600W，陈锋的血量可以达到惊人的1200W,这还不算变身之后的加成，因为血色骷髅王的指骨已经融合到了血色骷髅王的上半身当中了，陈锋一旦变身血色骷髅王，那可是全属性再次翻倍。

也就是说，陈锋到时候的全属性高达1200W，加上各种杂七杂八的加成，估计在1300W的全属性左右，这样的全属性，足够陈锋保持血色骷髅王变身三四个月了。

而寒冰骷髅王其实也差不多，变身之后不但全属性暴涨，而且血量和防御的选项要更高于血色骷髅王，攻击也是如此，恐怕是因为寒冰骷髅王的完整度比血色骷髅王更加完美。

说道反击，那是因为陈锋发现了一个惊人的秘密。

陈锋所在地方，是一个巨大的城市，城市的范围达到让人恐怖的10W平方公里，而城外也有十万平方公里，相当于是2个浙江省的范围。

但是，陈锋在身体恢复的差不多的时候，惊喜的发现，自己的精力值，达到了让人惊恐的3200W，其他属性仅仅600W，但是精力却达到了3200W。

换句话说，经过神经毒素的折磨，陈锋的精神力暴涨了接近5倍的数额，而且这个不用数字也能展现出来，陈锋可以清晰的感觉到，四周虽然温度很高，可是和外面熔浆的温度却不相同。

“彼得大叔你看这里，这里的温度明显比四周的 要低，这里是熔浆的出口，虽然不知道流动到哪儿，但是我可以感觉到，出了这个山壁，熔浆的温度就开始急速的下降！”

“而这个山壁的后面，却有一层刺骨的寒冰！”陈锋摸着墙壁，这里已经是整个区域的尽头了。

“你说的是真的？”彼得一惊，本以为后面是岩石泥土，但是没想到背后却是寒冰，这样一来那几个人的力量就可以大增， 因为陈锋的寒冰骷髅王的强悍，彼得可是看在眼里的。

“的确，不过现在咱们最重要的是出去，出去通知这里的情况，就凭我们2个人，压根就别想救出扎利达大叔！”

“所以，彼得大叔，我开一条路，你出去，我留在这里，你先别紧张，我不是那种不要命的人，我可以化身寒冰骷髅王和火焰骷髅王，在熔浆和寒冰里头来去自如，打不过我跑就行了，我只要在熔浆河道下面开几个通道，然后去城市里捣乱，恐怕没人比我更在行了！”陈锋对着彼得说道。

彼得欲言又止，最后还是无奈的点点头，因为他的心理已经衡量清楚到底什么东西最重要了，陈锋的速度没他快，陈锋的地位没他高，如果陈锋去报信，就算是有人听也要审核半天，但是如果自己去，那铁定能带着几个议员立刻过来！

所以，彼得同意了陈锋的观点，而且陈锋这几天内所展现出来的实力也让彼得侧目，这家伙击退了好几拨的攻击。

天使的闹高温最多就在5000度，但是恶魔却不一样，可是这几天2个人都在3000度左右的熔浆范围内行动。

这个温度对于大多数的恶魔来说，就好像是温泉一样，最舒服不过了，可是在3000度的高温范围内，陈锋依然击退了无数的末日毒蛇。

眼睛，舌头，鼻子，各种感觉器官都成了陈锋的攻击目标，结果几天下来，一群末日毒蛇愣是不敢追击了，因为有好几条末日毒蛇被陈锋给灼伤眼睛，最后死在了熔浆里。

水能载舟亦能覆舟，在地狱内熔浆就是水，所以道理还是一样的，淹死的都是会水的人，那几只末日毒蛇被陈锋直接烧坏了眼睛，结果运气不好，脑子也烧坏了，结果自然是死翘翘了。

眼睛的后头就是大脑，这可是陈锋初中时候学的知识，而且许多高等生物，眼睛都是最复杂的器官，人类也是如此，而陈锋当时正疼在心口上，哪儿功夫去控制什么力度。

直接一个灼烧过去，顿时那几只末日毒蛇的眼珠子都烧爆裂了开来，不多久就死了，可惜陈锋已经再次疼的迷糊过去了，没看见自己胸口的徽章闪耀。

“既然这样，那就按照你的计划来，你千万要小心，最多半天，只要我出去，最多半天我就带来过来，你千万别冲动！”彼得对着陈锋说道，陈锋连忙答应。

2个人离开开始凿开山壁，巨大的山壁在2个人的攻击下，顿时变得格外的脆弱，没多久就挖掘了好几百米的通道，寒冷刺骨的寒冰出现在了众人的面前。

“开始了！”陈锋对着彼得一笑，然后大手一招，顿时四周的温度骤然间提高，大量的寒气被陈锋给抽取了出去，紧接着陈锋二话不说，直接朝着一旁的河道内灌输了过去，仅仅片刻功夫，河道内的熔浆都凝固了起来。

“你这是！”彼得惊呼了一声，陈锋明显是在把河道给堵起来。

“嘿嘿，没事，一时半伙的出不了问题，我打算一路封过去，把河道给它们赌起来！”陈锋笑着说道。

小时候陈锋也在玩过这样的把戏，不过当初堵的不是河道，而是下水道，而且是厕所的，结果第二天人家家里头水漫金山，黄色的东西占领了整个厕所，传送那户人家半个月都没敢进自己家的厕所，整整一个月房间里都飘散着米田共的味道。

而且小时候陈锋在别人家自来水管理下过泻药，因为隔壁邻居家上门告状，结果陈锋被老爸一顿好打，最后陈锋和几个同伴气不过，那扳手拧开了人家家里的自来水管，然后把整整一包的泻药给放了进去。

结果运气不好，那户人家那水来煮饭，结果完全中招，一家四口在医院里呆了整整三天这才回来，陈锋自然是被老爸一顿胖揍，屁股开花，好几个礼拜都是站着上课的。

陈锋现在又要故技重施，想要把这个河道给堵住，可是长达数万公里的河道，可不是那么容易的。

但是陈锋也不至于全部堵住，只要堵住一定的距离，量变引起质变，结果自然是轻松，到时候堵到敌人家门口，恐怕熔浆河道已经满出来了。

整整挖掘了三个小时，陈锋总算是开辟出了一条深深的道路，彼得说已经感觉到外头的情况了，让陈锋自己小心，就拿起长剑快速的砍了出去。

陈锋看着那通道，告诉彼得大叔，这里他回封200米，免得被敌人给发现，到时候通道还是保留，但是入口会有200米的冰块，只要清理掉就可以了。

彼得点点头，2个人就此别过，而陈锋也开始了自己的计划。

寒冰骷髅王，体温乃是零下1500度一下，陈锋二话不说直接跳入了熔浆内，一瞬间陈锋就感觉以自己为中心，四周的熔浆都开始凝固了起来。

不过陈锋却把自己四周3米内的温度都给常温了，免得熔浆凝固把自己给封在了熔岩里头，可是陈锋没想到，自己依然被封了起来。

四周一圈都是熔浆，温度一散发出去，陈锋还没走两米呢，四周都已经凝固了，陈锋不得不来一个开路，然后笔直的朝着城市那边游去。

不得不说，陈锋是一个恶魔，一路上河道还是迅速的凝固，肉眼可见的熔浆河道上泛起了一阵阵的黑色，那是因为熔浆凝固了，变成了漆黑的岩石。

岩石覆盖在了河道上头，熔浆的水位开始上涨，可是毕竟河道太过于宽敞和修长，所以上涨的幅度都没人知道。

就算是知道了，还以为是那边火山爆发了，自然熔浆就多了一些，可是在陈锋的眼里，这些都是到时候用来破坏的神器啊！

第591章 地道战，嘿，地道战！

陈锋的速度也非常的快，虽然有半天的时间，但是半天对于陈锋来说要飞十万公里，那简直就是不太可能的事情，但是陈锋却有招数，凝固一段，然后飞天上，用飞猪骷髅飞5分钟，然后继续跳下熔浆，飞猪骷髅休息5分钟，再飞五分钟。
飞猪骷髅的速度奇怪，仅仅用了三个小时，陈锋就已经看到那巨大无比的城市了，可惜城市里头更大。
“挖洞！”再过了半个小时，陈锋来到了城市附近，四周都是恶魔的贫民，陈锋换成了火焰骷髅王，现在不适合让敌人发现自己。
开始挖洞，陈锋的速度果然不是该的，一会儿的功夫就挖掘出了一个大洞，当然还有20个小伙伴帮忙，暴走骷髅！
这群家伙在岩浆如此高温下，不但没有任何的受伤，反而是嫉妒的兴奋，陈锋用了三十分钟的时间，挖出了三十多条错综复杂的通道，可是因为陈锋把大量的熔浆给堵住了，恶魔们一点儿都没发现熔浆减少了。
陈锋不知道自己现在所在的位置，但是自己进来的地方，是城市的河道出口，换句话说属于城市的边缘地带，也就是类似于浙江和福建的交界处一样。
这边的恶魔基本上都是属于贫民，其实和人类世界一样，实力强悍家底丰厚的自然是住在城市内最好的地方，那些实力弱，家底又不行，地位又地下的恶魔，自然是城市的边缘地带。
但是起码比外面那些住帐篷的恶魔要好的很多了，陈锋自然不会瞄准那些实力强大的恶魔。
首先那些恶魔都是居住在城市的中间，距离这里非常的远，陈锋到达目的地了，估计天使大军就已经杀到了。
再者敌人的实力太强大了，陈锋也无法应对，陈锋虽然可以直接让敌人的眼睛甚至大脑烧爆，但是那些都是天时地利的情况下。
当时陈锋所在的位置是熔浆深处，四周的温度高达3000度，钢铁扔下去就变成铁水了，而加上陈锋的力量，调集了大量的高温，把温度凝聚到了6000度，直接烧爆了敌人的眼球和大脑。
这是因为地理环境好。
但是如今陈锋现在的环境，四周的温度不超过300度，这里是地表，温度和下面相差太大了，陈锋虽然挖掘了通道，但是通道不能挖的太深，不然上岸也是一个麻烦。
所以，陈锋瞄准的是普通恶魔，等下变身血色骷髅王，召唤出骷髅大军，把这一片区域给搅的天翻地覆不可。
至于其他的恶魔会下熔浆和陈锋战斗，陈锋暂时不担心，血色骷髅王虽然不是火焰免疫，但是下潜到万米的熔浆深处还是可以的。
到时候四五千度的高温，陈锋召唤出暴走骷髅，基本上3级恶魔一下完全不怕，暴走骷髅们在熔浆内简直就是一群疯子。
悄悄的通过一个通道来到了地面边上，陈锋可以清晰的听到岩层上头传来的脚步声，顿时轻轻的一笑。
“准备，喷发！”陈锋一声大叫，之间是身边时所有的熔浆开始急剧的爆发了出来，一瞬间就冲破了那薄弱的岩层，瞬间数米高的熔浆从地底下窜了出来。
恶魔们一阵惊呼，陈锋才发现这里居然是一条大街，还摆着无数的小摊，陈锋仔细一看，卖的还是一些矿石之类的东西。
“人类！”一个眼尖的恶魔看到了还躲在地底下的人类，顿时一阵惊呼，一瞬间陈锋大手一招，无数的恶魔出现在了地上，一时间四周的恶魔能战斗的开始怒吼着冲了上来，不能战斗的则开始疯狂的逃窜。
可惜，陈锋是打算大肆破坏的，一瞬间阿修罗骷髅的一个鬼斩，秒杀了好几十只恶魔，紧接着其他的恶魔们也开始纷纷发威。
随后，大量的远程骷髅开始出现，紧接着陈锋一笑，无数的普通骷髅从旁边的洞穴边上出现，陈锋现在所在的地方，可是马路中间的一个小洞穴，下面是鲜红的岩浆，而陈锋则把无数的爆炸石头拿了出来。
“来吧来吧，给我炸！”陈锋大笑着说道，今天是铁了心的要做恐怖分子了，只见大量的普通骷髅拿着一块块的岩石，开始朝着四面八方的房子扔去。
顿时一阵阵剧烈的爆炸响起，仅仅不到半分钟，火焰就冲天而起了，虽然这里是地狱，但是这里的建筑材料却依然可以被点燃。
一下子城内一个角落火光冲天，陈锋看了看差不多了，立刻收起所有的骷髅，留下一群暴走骷髅在自己的身后，率先扒开有些硬化的熔浆，开始逃窜了起来。
果然陈锋转头还不到半分钟，一只只恶魔就怒吼着跳入了熔浆，开始朝着陈锋追逐了过来，陈锋会心一笑，这群家伙是有来无回了。
暴走骷髅们纷纷发威，一只只个头小巧，但是脾气却格外的暴躁，就好像是食人族一样，开始疯狂的跳到了一只只恶魔的身上，然后开始疯狂的撕咬。
不一会儿，一只恶魔居然被直接咬死了，身上血肉模糊，全部都是被用牙齿给咬下来的，陈锋看了一眼那群暴走骷髅宛如鲨鱼一样的牙齿，顿时一阵咧嘴。
好在是骷髅王的身体，那熔浆随着陈锋的咧嘴从嘴巴里头灌了一口，不过从下颚溜走了，如果要是人类的身体，陈锋非得喝上一口滚烫的熔浆，然后肠穿肚烂。
陈锋继续游动，立刻沿着小路就脱离了敌人的追逐，陈锋在通道上盖上了岩石，一般恶魔根本就不会注意，陈锋则搬开岩石进入通道，然后把岩石继续放回去。
敌人还在一条通道内追逐，殊不知陈锋就在隔壁，继续开始寻找目标大肆破坏。
陈锋在城内破坏的消息不消片刻就被天翼魔王知道了，城市虽然巨大，但是陈锋和彼得逃走那是人尽皆知了，所以天翼魔王也下令，发现陈锋可以当场格杀勿论。
当然，你必须有这个实力。
因为末日毒蛇的失利，让天翼魔王和熔岩魔王很是恼火，开始熔岩魔王不敢追，而天翼魔王则忙着审问扎利达，一时间也没办法去追逐陈锋。
不过好在天翼魔王是忙碌，但是手下却并不忙碌。
一听到陈锋居然还敢回来城市捣乱，天翼魔王顿时怒不可遏，而旁边的熔岩魔王也是一脸的愤怒，这表明了就是挑衅和欺负人么。
“流光，去，给我找到那个人类和天使，小心点那天使的实力不俗，必要的时候可以舍弃一部分的才城市！”天翼魔王对着身边的一个天使说道。
“呸，该死的背叛者，你可要小心，千万不要被掏出了你的天使之心，尤其是漆黑的天使之心，相信彼得会很愿意陶出来绞碎的！”扎利达忽然怒骂了一声，那流光二话不说，一甩手，只见一条黑色的鞭子狠狠的抽在了扎利达的脸上。
此时的扎利达被绑在一个十字架上，浑身伤痕累累，金色的鲜血散落了一地，可是刚才那一鞭子抽了过去，扎利达脸上留出来的，居然是黑色的血液。
扎利达的一声惨叫，脸色骤然间变黑，不过没几秒钟，黑色的脸庞再次回复了金光，黑色的鲜血也仿佛是流尽了，新的金色鲜血开始渗透了出来。
没错，那叫做流光的，赫然是一个浑身漆黑的天使，堕落天使。
天使一族虽然很是骄傲，但是被恶魔勾引堕落的依然不在少数，尤其是当年高阶天堂第一战士衣卒尔被勾引堕落，更是成为高阶天堂的禁忌话题。
所有高层一提到这个名字，要么是满脸通红的愤怒咆哮，要么就是脸色苍白的无比尴尬。
衣卒尔，这个曾经比伊姆帕里斯还要强大的天使，独身一人击败过迪亚波罗和巴尔，带领数亿天使在地狱内横冲直撞，直接把战线蔓延到了当初安达利尔的势力范围内。
那时候安达利尔已经被封印了，而大权正好被安达利尔的属下地狱火所掌控，结果地狱火被打的惨败，最后及时归来的迪亚波罗出现，却三言两语的勾搭了衣卒尔，从而导致衣卒尔的堕落。
而地狱则多出了一个非常非常强大的战斗力，堕落后的衣卒尔更加强大，甚至迪亚波罗直言，自己三魔神三兄弟加一起，都不一定是衣卒尔的对手。
后来，衣卒尔却不知道为什么良心发现，结果光明的内心和邪恶的身躯发生了激烈的交锋，身体失控，变成了行尸走肉，衣卒尔漫无目的的在绝望平原上行走，任何恶魔和天使或者人类，只要是活着的目标，都会成为它的攻击目标。
最后，天堂派遣8个议员天使，其中包括了正义天使“泰瑞尔”，勇气天使“伊姆帕里斯”智慧天使“马萨伊尔”，命运天使“伊斯瑞尔”等最强大的一批天使。
终于把衣卒尔给斩杀在了绝望平原。
但是遗憾的是，衣卒尔的灵魂得到了精华，身体却依然无法得到审判，每过一千年，衣卒尔的身体都会复活一次，在绝望平原大肆破坏。
而这一个尸体，也是天使和人类在群魔堡垒中的一个大考验，只要击杀了衣卒尔的尸体，那就可以成为天使和人类共同组成的“神圣战队”当中的成员。

第592章 堕落天使・流光！

流光出动了，作为阿兹莫丹手下的一个堕落天使，其实流光的日子并不好过。
流光已经忘记了自己的名字了，不知道多少年，他都没有想起自己曾经作为一个光明天使的名字，或许在心里，他并不想想起自己的名字吧。
流光，不是本名，而是一个化名，从成为堕落天使开始，流光就已经不再称呼自己的本命了，而用自己最强大的一个招数，作为自己的化名。
流光不愧是流光，那速度果真宛如光一样，瞬间化成一道黑线，朝着城市外冲了出去，化身成为光速，仅仅不到2秒钟，就已经来到了陈锋所在的地方了。
光速，就是这么嚣张！
流光看着地面上熊熊燃烧的火焰，心中也是隐隐吃惊，因为这个隐秘的城市基本上是靠他一手促成的，当年阿兹莫丹派遣天翼魔王阿尔法来建立一个在天使监视范围内的秘密基地。
可是天翼魔王生性懒惰，加上格外的贪吃，结果带来的三千万恶魔仅仅不到半年的功夫，就直剩下一千万了。
最后还是流光看不下去，主动要求让自己来策划，天翼魔王本来也不看好这个城市的构建，毕竟在天使的眼皮子地下弄一个大城市，阿兹莫丹也有点异想天开了。
但是流光却做到了。
流光从阿兹莫丹的手中拿了一个充满了寒冰力量的神器，放置在了熔浆当中，结果不到一年，一个无比巨大的雪山就凭空出现。
可是这并不是进入雪山的最好时机，流光让其他的恶魔分散，然后和天翼魔王出去寻找适合加入自己队伍的恶魔。
结果一找就是数百年，等归来的时候，这里的雪山已经成长到了一个惊人的地步。
而地底下更是无穷无尽，那高达数万度的熔浆在雪山的面前，就好像是液氮面前的开水一样，瞬间就老实了下来。
随后，天翼魔王和流光在冰山下开凿了一个巨大的空间，可是寒冰虽然十分坚固，但是并不适合作为城市的构建。
这里太冷了，巨大多数恶魔都不适应。
最后，流光异想天开，运来了无数的岩石，在冰山的最下方挖掘出了一个无比巨大的空间，然后把岩石给堆砌上去，用魔法封印住岩石。
这样一来，就好像是在岩石内挖掘出了一个空间，其实还是在冰山内挖掘出一个空间，只不过内部装修从冰块变成了岩石。
然后流光和天翼魔王合力引来了一条熔浆河道，贯穿整个地方，里头的温度自然而然的就上升了，而岩层有非常好的隔热性，导致热气在里头密而不发，直接整个山洞的温度就上去了。
后来，慢慢的移植进来了无数的恶魔，结果整个洞穴变得越来越多，就这样经过了无数年的演变，这里成为了一个绝对不弱于其他恶魔中等城市的城市。
而这里更是有天翼魔王和熔岩魔王2个2级巅峰的恶魔看守，加上这里实行优胜劣汰制度，战斗力强悍的会被留下来，战斗力弱的只有2个活路。
要么成为开山的苦力，城市还要继续扩建，去外面弄岩石什么的进来，然后继续扩大城市。
要么，就出去抓捕沉沦魔，不过抓过来的沉沦魔不是用来当苦力的，而是当食物的，在地狱内可以说沉沦魔是全地狱物种最丰富，数量最庞大的一群恶魔了。
初步猜测，沉沦魔所有数量加起来，可是占据地狱恶魔大军的10%，这可是一个真正恐怖的数量啊。
就好像中国人一样，人口加起来，占据地球上最大的份额一样，可是中国人不是沉沦魔那种弱小的种族，沉沦魔可一直都被所有恶魔当成是食物。
反正沉沦魔的繁殖周期快，单次生产数量多，成长速度也快。
当然，如果抓不回来沉沦魔，那弱小的恶魔就会被直接吃掉，既然你没办法带回来食物，那自然是你变成食物。
流光所在的区域是苦工区，但是却比城外的那一些要好的太多了，因为城内的恶魔虽然很多地位底下，但是只要肯工作，还是不会死的。
但是城外，那些可都是食物，彼此之间分成无数个部落，经常自相残杀，为的就是掠夺敌人的尸体作为食物。
沉沦魔吃沉沦魔，或许放在地球那是不可思议，可是放在地狱，这太平常了。
春季里头的饿狼在自己同伴被打死的时候，还会分食自己同伴的尸体呢，更何况一群比饿狼还要惨败，还要没人性的畜生恶魔呢？
在恶魔的眼里，没有同伴这种字眼，因为有的只有老大和小弟，主人和仆人，实力强悍的可以主宰一切！
“有个洞穴！”流光看着地面上泛着鲜红光芒的洞穴，立刻就明白陈锋是怎么出现的了，下面显然是被打通了一个隧道，然后陈锋从里头游了进来。
“这小子蛮厉害的，居然可以瞒过这么多的恶魔挖隧道到城市里，看来那个天使的实力挺不简单的！”流光看着洞穴想到。
可是，他怎么也没想到，陈锋的一切都是靠着自己的实力，彼得已经回去搬救兵了，而此时其他的大部分正困在门外，大门和小门被关闭，外头的人压根就进不来。
流光身体一闪，就进入了熔浆内，仔细的感受了一下，蛇有蛇道人有人路，每个人走过都有痕迹，流光冷笑一声，无视身边的熔浆，翅膀一扇，就沿着陈锋走动的痕迹开始跟随了上去。
可是没一会儿，流光前面就没了道路，不过流光可不是普通的人，轻轻地一挥手，顿时一大块的岩石从一旁的岩石上掉落了下来，不过等岩石打开，一群红色的骷髅尖叫着朝着他冲了上来。
“找死！”流光一声冷哼，直接一甩手，顿时几只红色的骷髅瞬间爆裂了开来。
“不好！”开始下一秒流光就知道不好了，因为这些骷髅显然是陈锋的，而且那几只骷髅爆炸的时候，赫然是自爆，而并非是被自己给杀死。
流光不知道，这几只可是陈锋的宝贝，陈锋把他们放在这个通道内，就是为了防止被敌人发现，而暴走骷髅们在熔浆内实力有大量提高，就算是打不过逃跑也合适。
可是没想到却遇上了流光，陈锋那边一下子脸色就变了，因为没有变身血色骷髅王，所以也不存在分摊伤害，但是一下子少了整整7只暴走骷髅，陈锋的脸色立刻难看了起来。
“有大能来了！”陈锋眯着眼睛，瞬间四周不满了骷髅，然后立刻变身血色骷髅王，可是在熔浆内所有的骷髅除了几个火焰免疫的家伙，其他骷髅都会掉血，好在陈锋的主要骷髅实力强悍，掉血的并不快，加上伤害分摊，还算缓慢的速度。
“来了！”陈锋的眼睛顿时睁大起来，因为一股绝强的气息疯狂的从不远处涌现了过来，那家伙好像是毫不避讳，就不害怕陈锋跑走？
可是陈锋不知道，流光的速度就算是天翼魔王都要避让三分，还真的不怕陈锋逃走，不过好在流光本质上还是天使，在进入超速状态，也是没有攻击防御能力的。
但是单论赛跑，流光甚至可以和扎利达相较一二。
“哼！”一声冷哼，整个熔浆都颤抖了一下，陈锋不由的大惊，没想到来的人非常的强大，不过陈锋无奈。
因为完全无法逃跑了，陈锋的计策针对的是一般的恶魔，但是来人显然十分的强大，只能硬战了，希望敌人不要强大的过分。
不过还好，陈锋还有天堂之心，死人是不会的，但是陈锋也不希望天堂之心没有效果。
来人终于出现在了陈锋的面前，不过双方都愣住了。
陈锋愣住，是因为面前出现的是一个天使，可是天使的翅膀却是灰红色的，但是陈锋立马就知道，这是一个堕落天使。
和陈锋记忆中的，那宛如黑夜之神的黑色羽翼的堕落天使不一样，暗黑世界里的天使堕落后，变成黑色的不是翅膀，而是头发。
因为地域的力量，所产生的颜色却是以红色为主的，而天使的翅膀是能量的聚集点，所以天使在堕落后，全身的能量换成地狱的力量，所以变成的并非是黑色，而是红色。
但是一旦红的过分，就会出现黑色，红得发紫红得发黑，就是这样来的，而流光跟随了恶魔已经几万年了，力量早就全部抓换成了地狱的力量，一旦全力施展，那力量 的波动要么是红色，要么是黑色。
而流光愣住的原因，是因为陈锋居然已经摆好阵势在等待自己了，刚才他感觉到陈锋的四周一下子多了许多的东西。
本以为是乱七八糟的东西，可是没想到居然是接近4000只的骷髅，难怪刚才没感觉到气息，骷髅都可是死物，站在那边如果不动，就和一块石头一样，哪儿来的气息啊。
“人类，你让我很吃惊！”流光看着陈锋说道，可是心思却是在放在四周，因为流光认为，还有一个天使没出来！

第593章 迷乱之语！

“人类，你很让我吃惊！”流光看着陈锋说道，精神却戒备着四周，深怕四周会忽然出现一个和自己差不多实力的天使偷袭。

陈锋一眼就看了出来，那流光虽然很强势，但是眼睛却是不是的瞄着四周，而且威压的覆盖十分的宽阔，可是陈锋就在他的面前，如果真的是针对陈锋，那威压就会排山倒海的朝着陈锋压过来。

而不是撒网一样的扑洒在自己的四周，显然流光是在戒备四周，陈锋心里头一笑，恐怕恶魔压根就不知道，彼得大叔正带着大军赶过来吧？

“堕落的圣光，你也很强大，没想到我前脚刚走，你后脚就跟上来了！”的确，陈锋才离开那边不到几分钟，后面敌人就已经到自己跟前了。

“人类，你是在侮辱我！”流光的眼中闪烁起了愤怒的光芒。

堕落的圣光，其实是对堕落天使的称呼，可是却并非是什么好的称呼，堕落的天使宁愿别人叫他们“堕落天使”，也不希望听到“堕落圣光”这几个字。

因为天使，是不会变的，就算是堕落了，天使还是天使，可是圣光代表的却是荣耀，堕落的圣光，那就代表着以往的荣耀统统归于浮云，甚至成为唾弃的对象。

所以，堕落的圣光对所有的堕落天使来说，就等于是指着秃头喊秃子一样，绝对的侮辱！

“我可没说错，堕落的圣光，你舍弃了至高无上的荣耀，却甘愿承受万年的唾弃，你的心灵，你的荣耀，你的智慧，都已经堕落了！”陈锋毫不客气的扯着皮，虽然引起了敌人的愤怒，可是陈锋却不在意。

果然，和陈锋猜测的一样，所有的堕落天使其实内心都还是向往着自己以前的日子的，虽然带有侮辱性的称呼，但是这却是所有堕落天使心中的痛。

流光怒视着陈锋，可是脑海里头闪烁出来的，却是以往的光辉，和同伴并肩作战，和同伴生死相交，和同伴泪撒战场！

“堕落的天使啊，我虽然不知道你为什么堕落，可是从你的脸上我却依然看出来对光明的向往，摸着你的胸口，回忆起光明的温暖吧！”陈锋再次扯皮，陈锋可没打算学习“漩涡鸣人”最强大的嘴遁之术，只不过陈锋是在拖延时间而已。

和老人一样，老了之后总喜欢炫耀自己当年的事情，总是在无人的时候怀念着年轻的辉煌，天使虽然不显老，可是几万年的时间足够让人心灵变老了。

流光陷入了沉思，陈锋的几乎话彻底的引起了这个天使的思念，如今生活如狗，每天被指挥这个指挥那个，流光本来就怀念当年还是圣光天使时候的日子。

成为堕落天使之后，不但提心吊胆，更是要承受堕落的痛苦，从光明转换成黑暗可不是那么好受的，流光当年整整煎熬了一千多年，才彻底的转换成地狱。

可是成为堕落天使之后，并没有成为什么至高无上的存在，反而到处给人当小弟，今天是这个魔王，明天是那个1级恶魔，如今却更是沦落为2级恶魔的跟班。

流光的实力可以和1级恶魔大战，虽然说胜负未知，但是实际上比彼得却要厉害的多，可是如今却是被陈锋一两句话，就引起了以往的回忆。

“呼，血色骷髅王的迷乱之语果然有点效果！”陈锋却松了一口气，其实刚才陈锋在用血色骷髅王的另外一个能力，迷乱。

这个力量是血色骷髅王用来勾引生命的，血色骷髅王常年杀戮，鲜血可以汇聚成一片汪洋，但是血色骷髅王后来却认为单纯的杀戮没有意思了。

所以，开发了一个用精神力引导暗示敌人的力量，叫“迷乱之语”，这个可以用敌人在意的语言，来控制敌人。

例如最爱的女人啊，金钱啊，地位啊之类的东西，当初血色骷髅王最喜欢的就是用语言来勾引人类或者其他生物，然后让它们自己割破血管，看着自己体内的鲜血流光。

不得不说，当初的血色骷髅王是一个变态，但是没想到在陈锋的手里头，却是成为了拖延时间的救命法宝了。

其实陈锋是占了便宜，一来陈锋经过神经剧毒的刺激，精神力暴涨数倍，直接导致精神力威力大增，变身寒冰骷髅王最多可以覆盖3000米的范围，可是如今却最少2W米，可以说实力强悍了许多。

二来陈锋歪打正着，流光本来就不如意，而陈锋的话却正好勾起了他对自己最辉煌时候的怀念，直接导致流光陷入了回忆。

看着流光那迷离的眼神和暗淡下去的威压就知道了。

但是陈锋可不敢成趁胜追击，如今流光只是陷入思念而已，但是却并非是被迷惑了，陈锋还没这个本事可以迷惑流光。

所以陈锋这边一旦有什么动静，流光会立刻苏醒过来，陈锋可不敢保证流光会不会痛下杀手，所以还是耐心的等待。

几万年的思念一下子爆发出来，就算是一个神也要沉寂半天，果然时间飞快的过去，陈锋心里头又是安定，却又充满了紧张。

安定流光被自己框的进入了回忆沉思，看样子一时半刻苏醒不过来，而紧张则是希望流光可以沉思的更久。

可是让陈锋失望了，流光几万年的回忆却已经回忆到了堕落的时候，一想起那最悲惨的时候，流光不由自主的打了一个寒颤，却猛然的清醒了过来。

“我这是怎么了，怎么会在这个时候回忆？”流光顿时满头大汗，要知道如果彼得在四周的话，刚才如果出手攻击，流光打死都躲不过去。

“可怜的堕落圣光，我在你的眼中看到了恐惧，对噩梦的恐惧，可是你却为什么还要依附噩梦？回来吧，圣光会包容你的一切的！”陈锋看到敌人苏醒过来，立刻开始再次吹牛。

流光听到陈锋的话，思绪再次一片混乱，就好像是进入黑社会的人，到了一定年龄总是会想起没进入黑社会的时间。

可是人在江湖，进来了就别想出去了，流光无奈的摇摇头，陈锋也是在心里头摇摇头，迷乱之语没效果了。

“人类，不要用花言巧语来欺骗我了，把你的同伴叫出来，今天我的任务就是把你们抓回去！”流光再次说道。

“哦？任务，谁给你的任务，天翼魔王？一个2级的恶魔居然可以让一个堕落天使听话，不知道是敌人太强，还是......”

“闭嘴，人类，你是在挑衅我！”流光愤怒的怒吼了一声，他不知道为什么数万年没生气的自己，今天居然会生气。

“挑衅你？我只是实话实说，每一个天使都是圣光的宠儿，圣光不会给任何天使强加任何的任务，可是你却被人给指派着.......”陈锋摇着头，流光的脸上已经一脸狰狞和扭曲了。

“人类，你成功的激怒了我！”流光愤怒的大叫了一声，那鲜红的熔浆随着流光的话语，宛如爆发一样的喷发了起来。

“是么？”陈锋一笑，手底下的骷髅也集体冲了出去，可是如果了解陈锋的人却可以清晰的看见，陈锋冲出去的所有骷髅，都是炮灰。

“人类，你的实力，太弱了！”流光打算先抓住这个人类，那躲藏起来的天使就不得不出来了，立刻一声怒吼，朝着陈锋冲了过去。

“阿修罗，技能可以用吧？”陈锋立刻朝着阿修罗问道，如今所有骷髅当中，阿修罗的实力最强悍。

“可以，主人放心吧！”阿修罗骷髅重重的点头，面前大量的骷髅被流光一招秒杀，陈锋立马再次召唤出来，重新用于分摊伤害。

陈锋身上的血量也不断的减少，敌人的实力太强了，一招可以让所有骷髅减少血量20W以上，本来普通骷髅的血量就不到10W，但是陈锋有宝石，可以增幅骷髅的血量之类的，不过就算再怎么增幅，也无法达到20W，所以普通骷髅在流光的一击之下，全部死亡。

而其他的骷髅也都是奄奄一息，好在陈锋召唤骷髅的速度也不慢，一般掉血流光第一次攻击可以减少陈锋10W，第二次在50W左右，因为死的有点多，分摊的少了。

“不过我有骷髅祭祀，倒也无所谓！”陈锋心中一笑，如今骷髅祭祀可以超神一样的存在，一个加血少说上百万，而且还有群体加血，这个群体加血可不是数量，而是范围，但是正好范围是陈锋一群骷髅团团站的范围。

也就是说，基本上骷髅祭祀的团体加血一扔下来，所有骷髅都可以享受到。

流光已经冲到了陈锋的不远处了，显然流光是在测试隐藏着的天使是否会对自己动手，所以没有离开冲到陈锋身边，不然的话恐怕陈锋已经和流光打起来了。

但是现在流光冲过来了，陈锋也不得不开战了。

“阿修罗，上！”陈锋大手一挥，阿修罗骷髅身上骤然间一片鬼气燃烧了起来，怒吼了一声，巨大的鬼神在阿修罗的背后爆发出了无边的死亡气息。

第594章 危机！！

修罗，是梵语中“端正”的意思，就是说外貌气宇轩邗，非常的帅气。

而阿修罗，其中的“阿”字却是代表着“无”的意思，阿修罗的意思就是“无端正”，也就是没样貌，所以阿修罗是一个天生丑陋无比，但是性格好战，嗜杀如命的家伙。

男性阿修罗好勇斗狠，相貌丑陋，但是本质却并非是邪恶的，因为阿修罗是六道之一，所谓的六道就是天道，阿修罗道，人道，畜生道，饿鬼道和地狱道，当然这些都是梵文里头的注解。

阿修罗虽然好勇斗狠，男的天天战斗，女的却是样貌一流，出类拔萃，是出了名的魅惑众生，可是就是这样的一群家伙，依然被归属为善类。

天道，人道，阿修罗道，是六道当中的三善道。

畜生道，饿鬼道和地狱道，则是六道之中的三恶道。

所以，别看阿修罗面目可憎，可是却依然是善恶有序，对于弱小它们会给予同情，对于邪恶会展现出无比疯狂的战斗个性。

陈锋的阿修罗骷髅虽然不知道是不是神话里头的阿修罗，但是那对邪恶的疯狂战意，却展现的淋漓尽致。

只见阿修罗八把长刀疯狂甩出，瞬间组成一片刀网，流光居然被震推了好几步，这样的攻击让流光无处近身。

密不透风的攻击让流光无法接近陈锋和阿修罗骷髅，可是流光的目标就是陈锋，自然不会轻易罢休。

立刻怒吼一声，手中一把漆黑的长剑出现，开始朝着阿修罗骷髅进攻了上去，可是阿修罗骷髅开了技能，怎会怕了流光，手把的八把长刀更是切开了粘稠的熔浆，顿时四周的熔浆宛如抽刀断水，水却不流一样，直接分割成了好些块。

锋利的长刀和流光的大剑斩在了一起，冒出了刺眼的火花，可是火花转眼就被边上的熔浆给吞噬了个干净。

说时迟那时快，双方交手仅仅一秒钟的时间，四周就仿佛是被凝固了一般，那些在陈锋的眼里宛如慢动作被切开的熔浆，轰然的再次合并了起来，抽刀断水水更流，不流只不过是一瞬之间而已。

流光没想到阿修罗骷髅居然如此的强悍，陈锋也暂时松了一口气，毕竟阿修罗骷髅持续时间非常短，但是如今一秒钟的战斗却可以逼退流光，显然阿修罗骷髅的实力十分的强悍。

流光没有说话，再次冲了上去，直接一道剑气朝着阿修罗骷髅甩了过去，阿修罗自然不会迎接，一个闪避，可是这一个闪避却给了流光空间，流光直接朝着陈锋冲了过来。

可是阿修罗骷髅不是笨蛋，按照飞猪骷髅的说法，阿修罗骷髅从没有进化之前到如今，所经历的战斗那流光根本没办法比。

流光出生到现在仅仅几万年，而双刀骷髅在墓地内挣扎，就挣扎了数万年，加上战斗和一路的提高实力，恐怕早就过了数十万年了。

甚至是数百万年。

阿修罗骷髅的八把长刀直接一甩，顿时八道刀气狠狠的甩了出去，而且并非同时，而是一波接着一波，连续八波刀气，顿时把流光的去路给完全封死了。

就好像是火车一样，一个车厢接着一个车厢，想要过铁道的人压根就没机会，流光知道自己没机会接近陈锋了，立刻一转手，手中的长剑朝着阿修罗骷髅砍了过去。

可是流光却忘记了一个至关重要的，阿修罗骷髅有的可是八只手臂，而并非人类和天使一样的两只手臂，直接最下方的四只手一个格挡，然后死吧长刀一架，顿时那长剑被锁在了四把长刀里头。

紧接着上边的四只手毫不客气的朝着流光砍了过去，流光的长剑被锁住，一下子无法抽回来，顿时立马弃剑而去，阿修罗骷髅的攻击一下子扑了个空。

流光一声无奈，只见手中骤然黑光一闪，再次多出了一把黑色的长剑，可是那长剑上却流动着让人心悸的能量波动。

能量剑！

其实就是扎利达经常使用的“雷霆审判”，把能量化成一把长剑的样子，近身攻击的时候能量坚硬如铁，当然事实上比钢铁什么的要坚硬的更多，而如果插入敌人的身上，一个念头还可以让能量剑爆炸，产生无比强悍的爆炸力。

当然，能量剑也是有弊端的，就是输出的能量巨大，每一次撞击，每一次挥动都需要耗费能量，如果不是实力强悍，体内力量充足的人，根本无法使用这一招。

能量剑不但有物理剑的锋利，而且还带有能量攻击，例如火焰的高温，冰霜的寒冷，最麻烦的其实是雷霆，因为在能量剑上带上雷霆，和敌人的武器一接触，谁家的武器不是含金属的，一个导电过去，敌人手麻脚麻，那就好玩了。

能量剑和阿修罗骷髅的八把大剑再次接触，陈锋居然看到阿修罗骷髅的八把大剑上，赫然带着一丝丝的白烟。

“小心，有腐蚀效果！”陈锋顿时惊呼了一声，流光一个诡异的笑容，手中的能量大剑再次朝着阿修罗骷髅砍了过去。

可是就在流光自信满满的时候，阿修罗骷髅背后巨大的鬼神一声怒吼，一瞬间八把长刀上赫然缠绕上了灰色的鬼气。

流光顿时一惊，没想到敌人还有这样的招数，可是想要警觉已经来不及了，还是先砍了再说。

可是一刀下去，流光傻了。

不可思议的看着自己手中的能量长剑，只见长剑赫然被齐身砍断，半个剑身直接飞了出去，插在了上头的墙壁上，也就是地面上，然后猛然的一声巨响，爆炸了。

“轰！”地面顿时一阵摇曳，陈锋也是一阵摇晃，那巨大恐怖的爆炸，直接把半公里内所有的地面都给掀翻了，顿时无数的恶魔惨叫，掉入了熔浆当中。

陈锋自然不客气，立刻陈锋的骷髅宛如恶鬼一样的扑了上去，直接把一只只还没反应过来，被炸的头昏眼花的恶魔给生死活吞了。

“人类！”流光怒吼了一声，陈锋居然在他的面前行凶，顿时一声咆哮，手中的半把能量剑直接朝着陈锋狠狠的投掷了过来。

可是让流光惊愕的是，阿修罗骷髅不但不去保护陈锋，反而急速的朝着自己冲过来，流光不得不手中汇聚能量，挡住阿修罗的长刀，可是长刀上却带有无比恐怖的鬼气，一下子流光只觉得身上一阵剧痛，赫然出现了好几道伤口。

可是流光的注意力却在陈锋那边，因为那半把长剑所蕴含的能量，比刚才爆炸的要多的多。

可是，陈锋却是诡异的一笑，忽然间陈锋的面前出现了一个圆滚滚的家伙，只见那家伙的身上一阵白光泛起，一下子半把长剑就掉在了那家伙的身上。

可是，让人惊愕的事情发生了，只见半把长剑就好像是吃药了一样，迅速的开始成长，一会儿的功夫，长剑居然变成了一把完整的能量长剑，甚至比刚才自己凝聚出来的都要巨大几分。

“不好！”猛然，流光惊呼了一声，只见长剑居然朝着自己反弹了回来，流光顿时冷汗直冒，立刻想要躲避开来。

可是躲不开，阿修罗开来忽然一伸手，一把舍弃了自己的一把长刀，一伸手抓住了长剑，二话不说朝着流光砍了过去。

“该死！”流光立马把能量输入翅膀，瞬间出现在了几公里之外，喘着粗气看着陈锋，可是陈锋却傻了，敌人走开了，那不就是白白浪费阿修罗骷髅的时间么？

阿修罗现在可是开着“鬼神”技能啊。

可是，下一秒阿修罗骷髅就冲了出去，那速度让陈锋目瞪口呆，不愧是暴增500%全属性的阿修罗骷髅啊，仅仅不到一秒钟，就出现在了流光的面前，手中那把被飞猪骷髅双倍反弹的长剑高高的举起，在鲜红的熔浆中闪过了一道黑光，刹那间熔浆都被切开了。

“哼，无知，爆！”

忽然，流光冷笑了一声，只听见一个不屑的声音，紧接着一声巨响，一瞬间阿修罗骷髅的半个身躯变成了枯骨。

“噗！”而陈锋这边，只感觉自己的体内一股无法抗拒的剧痛传来，顿时一口鲜血喷了出来，而四周无数的骷髅一瞬间死亡。

“怎么可能？”陈锋惊呼了一声，那流光居然还可以控制长剑，陈锋一招手，阿修罗骷髅立刻回到了墓地内，好在身体受伤可以修补，只要有命在就好了。

陈锋立刻补充骷髅，可是刚才一下，陈锋首领一下的骷髅全部死光，首领级别的也死了一大片，所有骷髅都受伤了。

“骷髅祭祀！”陈锋立刻朝着骷髅祭祀发出命令，立刻一股灰色的气体出现在了熔浆内，然后瞬间变成翠绿色，紧接着笼罩了所有骷髅还有陈锋。

下一秒，骷髅和陈锋的血量开始恢复了起来，但是陈锋却是一脸的铁青。

自己现在危险了，没有阿修罗骷髅的保护，其他的骷髅根本就不是流光的一合之众！

第595章 2000亿的九尾灵狐！

流光急速的朝着陈锋冲了过去，飞猪骷髅立刻拦在了陈锋的面前，保护着陈锋，可是流光一巴掌，就拍飞了飞猪骷髅，爪子笔直的朝着陈锋抓了过去。
可是，就在这个时候，时间忽然停止，那爪子距离陈锋不到十公分的时候，骤然间停止了，整个空间都凝固了。
而陈锋的眼前瞬间开始模糊了起来，仅仅不到片刻，尸山血海出现，陈锋被自己扔进了墓地当中，不过刚要降落，眼前再次一花，顿时重重的摔在了地上。
“我日，死乌龟，不要突然拉我，等我落地了再拉不行啊！”陈锋无奈的说道，一只黄金的巨大象腿一样的骨骼站在了陈锋的面前，不用猜就知道是黄金龙龟的大腿。
“我们刚准备把你叫进来，你自己就进来了，那当然是拉过来再说了！”龙龟笑着说道，一旁的几个军团长也是大笑。
“咦？陈锋，你的身上，怎么有火焰的气息？”忽然，火焰骨龙大惊，立刻跑到了陈锋的身边闻了几下。
“别靠这么近，我刚弄到了3个寒冰骷髅王的部件和1个火焰骷髅王的部件，寒冰骷髅王现在只差双手，身体就齐全了，火焰骷髅王弄到了一个脑袋！”陈锋好几天没进来了，对着几个大佬做汇报。
“真的？那太好了，老子的骷髅王总算是有消息了！”火焰巨熊忽然大笑着说道，陈锋这才想起来，火焰骨龙现在掌管的是血色骷髅王的部队，而不是火焰骷髅王的。
火焰骷髅王的部队叫做“红莲之怒”，掌管的军团长是火焰巨熊，身高数百米，虽然很高大，但是在所有军团长中算是普通的，憨厚的声音，但是战斗力绝对不比战争比蒙差，甚至可以和战争比蒙单挑，是绝对强悍的陆上霸主。
“好了，不讨论这个，我现在遇到困难了，怎么办？”陈锋一摊手，把事情给讲了讲，一听到连阿修罗都不是对手，一群人也紧张了起来。
如果陈锋死了，那他们之前的所作所为都白干了，而且陈锋可是最有机会得到创世神骷髅王的人，所以大家对陈锋都是千依百顺，想尽办法提高陈锋的实力。
“怎么说呢，如果你的等级在高一点，那就更好了！”龙龟有点尴尬，陈锋翻了一个白眼，五天前还说不要兑换经验，先这个等级，尽量寻找骷髅王，提高自身的属性。
“行了，我已经提高很多了，你感受一下我的精神力吧，足够支撑了！”陈锋无奈的说道，龙龟是害怕他的精神力不够，无法承受骷髅的压迫。
陈锋立刻把精神力给释放了出来，顿时恐怖的精神力以陈锋为中心直接朝着四面八方扩散了出去，一群军团长吃惊的看着陈锋。
“对了，对了，火焰骷髅王和寒冰骷髅王，的确可以提高你的精神力，可是就算是这样，也没道理提高这么多啊？”龙龟先是惊喜，然后又疑惑了起来。
“我被人下毒了，是神经剧毒，整整疼了一个礼拜，恢复过来才进来墓地，不然我早就进来了！”陈锋无奈的说道。
和彼得整整一个礼拜的逃亡，陈锋也疼了整整一个礼拜，其实现在陈锋还是很疼，但是却在陈锋的忍受范围内，自从看到精神力在剧痛下疯狂的增长，陈锋就任由这个剧痛存在了。
如果必要的话，陈锋甘愿对自己再狠一点，去找那昆虫怪物，再来一次这个剧痛，只要是能提高自己实力的，陈锋什么都不怕，什么都可以忍受。
“那就好，我还担心你的精神力不够，现在来说完全多余了，既然是这样，那我们给你准备的新骷髅，你就完全可以控制了！”龙龟笑着说道。
“已经到了？”陈锋惊喜的问道，仔细一想，还真的已经一个月了，陈锋立刻激动的朝着四周看去，忽然眼前银光一闪。
那是一只银色的骷髅，宛如人类一样站立着，背后一条硕大的尾巴，陈锋仔细一看，那尾巴仅仅是骨头构成的，但是却有九条之多。
九条尾巴汇聚在了一起，但是中间却是中空的，如果不是看的仔细，就好像是一条粗大的尾巴一样。
银白色的骨架散发着淡淡的银光，看起来格外的......优美？
没错，陈锋的心底居然发出了一种“此物只应天上有”的感慨，眼前的银色骷髅就好像是一个绝对完美的艺术品一样，看的陈锋无比的痴迷。
可是陈锋再仔细看，那怪物有一只硕大的脚掌，陈锋却从里头看到了无比惊人的弹跳力，那脚掌就好像是袋鼠之类的脚掌一样，较大，而且呈现一个踏板一样的效果。
在看胯部，巨大的大腿骨让陈锋再次感受到了力量的冲击，陈锋甚至相信，这个家伙的大腿发力，配合脚掌的弹跳，可以轻松点跳去数百米，甚至数千米高。
九尾银狐（白银色―噩梦骷髅）
“等等，怎么是噩梦骷髅，不是说是霸王骷髅么？”陈锋顿时惊呼了一声，本来不是霸王级别的银色骷髅么，怎么换成一只银色的噩梦骷髅了？
“额，还是你来说吧？”火焰骨龙朝着龙龟看去，一脸的尴尬，龙龟则怒视了一眼火焰骨龙，然后尴尬的一笑。
“本来的确是一只霸王骷髅，可是这家伙在路上忽然进化，直接连跳两级，成为了噩梦骷髅，所以我才担心你的精神力不足以支配她，不过现在看来，你的精神力足够支配她了！”
龙龟带着尴尬的说道，陈锋却另眼相看那银色的九尾灵狐骷髅，没想到在路上居然进化了，而且直接从霸王骷髅进化成了噩梦骷髅，跳过了地狱骷髅这一阶段。
“要战斗？”陈锋忽然皱着眉头，如今阿修罗骷髅重伤，半个身子被那能量剑给炸了个干净，如果现在战斗的话，那恐怕有难度啊。
“没错，的确要战斗，你必须战胜她才能得到她的首肯，不过你的骷髅受伤我们知道了，龙龟会帮你破例恢复那骷髅的实力，不过仅限于战斗，战斗后你的阿修罗骷髅24小时内禁止召唤，别瞪我，阿修罗骷髅恢复的时间最少要30小时，24小时算便宜你了！”火焰骨龙对着陈锋说道。
陈锋点点头，这群军团长什么都好，就是太古板了，一定要遵守着亿万年流传下来的规矩，陈锋也没办法。
在没有融合出一个完整的骷髅王之前，这群军团长能这么帮助自己已经很不错了，只要能融合出一个骷髅王，那到时候那一只军团就会彻底的听从自己的命令了。
现在最有希望的就是寒冰骷髅王手下的“冰雪之触”，所以陈锋还是要加油啊。
“九尾灵狐本来叫做九尾妖狐，是兽形骷髅，不过没想到进化之后，变成了人类，她的实力可是相当的强悍啊，其中有一个招数，一般人根本无法抵抗！”龙龟带着点得意的对着陈锋说道。
“等等，你是说她，我刚才就在奇怪，你们居然说她，她是女的？”陈锋惊愕的看着龙龟。
暗黑世界里头用的是汉语，所以陈锋一直都没有注意，但是陈锋刚才却猛然的听到了一个古语，那是很久很久以前的语言，但是对于暗黑世界来说，就好像是英文一样，是不是的会冒出来一句。
“没错，九尾灵狐是一个女孩，你可以善待她啊！”龙龟笑着说道，陈锋一阵目瞪口呆，没想到骷髅里头居然还有母的骷髅，这还是陈锋第一次知道。
“请多指教！” 九尾灵狐来到了陈锋的身边，陈锋这才发现，九尾灵狐的身子并不高，仅仅1.7米左右，算起来还没陈锋高。
但是修长的身子，如果是女孩的话，那是一副多么完美的比例啊。
陈锋再次打量着九尾灵狐，心中不免有些怀疑，这个漂亮无比的骷髅能有多大的战斗力啊，但是看到九尾灵狐那尖锐的爪子，陈锋还是点点头。
起码凭借这个爪子，九尾灵狐的战斗力就不俗。
“小子，去竞技场了！”龙龟对着陈锋说道，陈锋点点头，一瞬间就出现在了竞技场内。
战斗双方已经确认了，在陈锋和九尾灵狐都确认完之后，战斗一瞬间就打响了，那九尾灵狐所表现出来的战斗天赋让陈锋倒吸一口冷气，不由的打了自己一个嘴巴，人家是自己唯一的一只噩梦骷髅，战斗力能差么。
差点阴沟里翻船，不过好在飞猪骷髅的保护和阿修罗骷髅的进攻都淋漓尽致，反正是在墓地内，技能冷却时间和外面并非同步，所以陈锋二话不说，阿修罗骷髅开了“半魔半鬼”，利用三秒钟，绝杀了九尾灵狐。
陈锋也知道，九尾灵狐的强力技能一个都没用出来，不然吃亏的肯定是自己，但是一爪子击杀一只首领骷髅，而且还是防御性首领骷髅的实力，依然深深的刻入了陈锋的脑海。
陈锋松了一口气，九尾灵狐，那流光就不足为据了，轻轻的一笑，打开了属性栏，看看九尾灵狐给自己带来了多少负担。
“我日.........”陈锋忽然惨叫了起来，不可思议的看着自己的经验值。
“个,十,百,千,万, 整整2000亿？”

第597章 人生只为情难死！

“人类，你欺骗我？”流光满脸的眼泪，怒视着陈锋，那眼泪刚从眼眶里出来就被蒸发了，化成雾气，然后消失不见，可是陈锋却依然从流光的眼里看见了深深的悲伤。
“是，我为了活命，欺骗了你！”陈锋没有说谎，淡淡的说道，流光一听顿时整个身体都松弛了下来。
“我本以为......”流光没有说下去，只不过眼泪却更疯狂的冒了出来，那眼睛上不断的冒出雾气，被别人看到甚至以为是眼睛在喷雾气。
“对，都是幻觉，一切都是幻觉，为了拖延时间！”陈锋对着流光说道，他已经感觉到外面的战斗了，一声声的怒吼，一声声的咆哮，还有人在呼唤着陈锋的名字。
不用猜，彼得大叔终于来了！
“为什么......几万年都过去了，我忍受了几万年，你又让我见到她！”流光朝着陈锋愤怒的吼道，陈锋却是摇摇头。
“不是我让你见到她，而是你的心里头就根本没忘记她，我的幻术是激发你心中最深的思念！”陈锋大声的说道，显然陈锋又打算继续拖延时间。
“为什么，为什么让我又见到她，我好不容易忘记她.....”
“如果你忘记了她，那我的幻术怎么会把她给变出来，你怎么又能看到她，你又怎么会高兴的落泪，现在又失望的哭泣？你根本就没有忘记她，你的心里还是想着她，念着她，爱着她！”陈锋大声的怒吼着。
话说，在天朝也不是没有好处，起码肥皂剧看多了忽悠人还是可以的，果然那流光浑身一震，震撼的看了一眼陈锋，然后目光痴呆的看着眼前。
陈锋立刻二话不说，飞猪骷髅直接把刚刚封闭起来的熔浆层给砸开，陈锋带着自己的骷髅瞬间从里头钻了出来。
“你在里面好好的想想吧，你这几万年来的所作所为，她会原谅你么？”流光看到陈锋冲出去，本嫩的想要追上去，可是陈锋的一句话，让流光浑身一颤，愕然的站在了原地。
流光的脑子里是翻江倒海，而陈锋这边则已经看到无数的天使在天空中飞行，顿时一阵大笑，立刻朝着天空招手。
“陈锋！”彼得和比特等人顿时大喜，陈锋真的没事，忽然彼得大叫了一声，陈锋一低头，朝着后头就是一拳头，一只偷袭陈锋的恶魔被打了一下，顿时倒退了好几步，可是想要再次攻击，却发现自己的喉咙一股暖意。
“噗！”大量的鲜血喷了出来，九尾灵狐看着自己变成鲜红色的爪子一阵遗憾，陈锋顿时一阵恶寒，如果有舌头的话，恐怕可以看见九尾灵狐伸出舌头轻轻的舔舐上头的鲜血。
“飞！”陈锋立刻召唤出了亚龙，巨大的亚龙一声怒吼，许久没有出现的它感觉到一股憋屈，其他的骷髅都出去战斗了，可是亚龙压根就没办法出来，它的身体太大了。
“吼！”亚龙扇动了一下翅膀，瞬间飞到了空中，而九尾灵狐则在地上不断的闪烁，但是每一次出现却都能带走一条生命。
“好快的速度！”陈锋也是第一次看见九尾灵狐的速度，那身体就好像是无时无刻不在使用闪烁一样，下一秒就出现在了另外一个敌人的背后，然后爪子一伸，要么掏出了敌人的心脏，要么就是抹掉了敌人的脖子。
十分的残暴！
十分的血腥！
“可是我喜欢！”陈锋看着九尾灵狐的作战方式，顿时一阵喜欢，因为没有任何一只怪物能在她的爪子上撑过两招，一般情况下只要一招就足够了。
“陈锋，你没事吧？”彼得着急的飞到了陈锋的身边，急切的看着陈锋，找寻陈锋身上的伤痕，陈锋一笑，自然是没事。
他身上的可是塔格奥套装的铠甲，就算是数万度的高温也不会伤害到这一幅铠甲，传说打造铠甲的时候，用的是来源自地心的火焰，寻常人一触即死。
而这么点的高温，对陈锋来说屁事也没有。
“没事就好！”看到陈锋，彼得总算是松了一口气，而身边也飞过来了大群人，显然都是认识的，一个个朝着陈锋寒暖问需的。
“没事，真的没事，我躲在这边，闹个乱子就跑，敌人抓不到我！”陈锋笑这说道，没有把流光给说出来，就怕彼得担心。
“小伙子，你做的非常不错！”陈锋一愣，背后传来一个中年的女性声音，很久没有人叫自己小伙子了。
“您好，多谢您的夸奖，请问您是？”陈锋小心翼翼的问道，因为背后站着一个天上，背后的翅膀已经化成了光翼，也就是说这个女性的天使，是一个议员。
“我叫富丽儿，是扎利达的同伴，你有扎利达的消息么？”富丽儿皱着眉头问道，一脸的担心，她们过来主要就是为了拯救扎利达。
“对啊陈锋，你有我父亲的消息么？我父亲到底怎么样了？”安娜也着急的问道，可是陈锋却摇摇头，他也不清楚。
“嗯？有堕落天使的气息？”忽然，富丽儿皱着眉头看着陈锋，陈锋一愣，然后点点头。
“下面熔浆里有一个堕落天使，叫流光，本名好像是叫做加尔，来追杀我，不过现在正在熔浆下面反思！”陈锋笑着说道，富丽儿却是一脸的震撼。
“加尔，你说的是加尔，真的是加尔？”富丽儿震撼的看着陈锋，听到富丽儿的惊呼，四周所有的天使也都愕然的看着陈锋。
“好像是叫加尔，您自己下去看看吧，那家伙反正没到议员，伤不到您的！”陈锋笑着说道，然后躺在了亚龙的身上，身体一放松，顿时剧痛再次袭来，不过好在陈锋吃得消。
“我去看看！”富丽儿白光一闪就进入了熔浆内，陈锋好奇的看着富丽儿，然后转头朝着彼得看去。
“真的是加尔？”彼得不敢置信的朝着陈锋问道，陈锋思考了一下，九尾灵狐好像就是叫出这个名字的。
“真是.....真不知道怎么说！”彼得一脸的苦笑。
“那加尔是什么人啊，不会是富丽儿议员的姘头吧？”陈锋好奇的问道，彼得白了一眼陈锋。
“别乱说，如果下面真的是加尔的话，那应该就是富丽儿阁下的.....儿子！”陈锋顿时长大了嘴巴，目瞪口呆的看着彼得，彼得点点头，陈锋顿时回头看向了熔浆。
“是你，是你，给我滚，给我滚，我不想见到你！”一声愤怒的咆哮紧接着传来，只见整个地面轰然的爆炸，漫天的岩浆飞舞了起来，洒落在了四面八方，而流光和富丽儿从下方冲了上来。
“加尔，加尔！”富丽儿带着颤抖的哭腔喊道，而那流光居然笔直的朝着陈锋冲了过来。
“等等！”陈锋却一拦，彼得没有出手，那流光冲到了陈锋的面前，站在了亚龙的身上，陈锋站了起来，可是流光却一下子跪了下来。
“求求你，让我再见一面妮维雅吧，让我再见一面吧，我虽然知道是幻觉，但是我宁愿沉睡在幻觉里头永不苏醒，求求你，让我再见她一次，我愿意把我知道的事情全部告诉你！”流光居然就跪在陈锋的面前磕头，陈锋一脸的愕然。
不过看多了肥皂剧的陈锋立刻就反应了过来，这是一个非常好的机会。
“你还是放不下？”陈锋装出一脸慈悲的问道，流光的眼角不满了泪水，抬头看着陈锋，不过那一眼神，陈锋却装不下去了。
那是一个什么眼神，思念，担心，害怕，痛苦，沉沦，迷茫，任何思绪都可以在里头看的一清二楚，陈锋顿时收起了玩弄之心。
“你应该知道，那是一个幻觉，你面前的，只不过我的一只精通幻觉的骷髅而已！”陈锋低声的说道。
“我知道，我知道，你的眼中是骷髅，可是在我的眼中，她是妮维雅！”流光流着泪水看着陈锋，陈锋深深的叹了一口气。
“能说说么？”陈锋坐了下来，就坐在流光的身边，流光看着陈锋没有拒绝也没有同意，最后深深的看了一眼自己背后的富丽儿，那眼神充满了怨毒，然后缓缓的开口。
原来，很老套的剧情，流光本命加尔，是一个天赋异禀的天使，如果没有堕落的话，如今恐怕也是议员了。
富丽儿是她的母亲，而那妮维雅却是一个普通而且没有天赋的天使，结果白马王子加尔爱上了丑小鸭的妮维雅，却遭到了富丽儿的愤怒和拒绝。
丑小鸭妮维雅一心只爱加尔，也就是流光，结果当下就出门和人组队提高实力，可是一去不复还。
知道这个消息的加尔当然是无比的痛苦，从此自甘堕落，最后知道居然是自己的母亲挑唆妮维雅去提高实力，从而丧命，最后一怒之下堕落成为了堕落天使。
虽然很简单，但是其中的爱恨情仇却让陈锋深深的叹息。
“嗟余只影系人间,如何同生不同死。”陈锋轻轻的吟唱了一句，然后一愣，这不是让人去自杀么，苦笑了一下，再次低吟了一句。
“十年生死两茫茫，不思量，自难忘，千里孤坟无处话凄凉。如果我是你，我会重新振作起来！”
“如果我是你，我的妻子死了，我也会堕落，但是我不会对母亲出手，我会杀光所有伤害过我妻子的所有恶魔，一个不留！”
“如果我是你，我不会宛如行尸走肉一样，因为她一定不希望我变成这个样子！”
“如果我是你，我会成为顶天立地的大英雄，让恶魔惊恐，让地狱颤抖，让她能看到，你的丈夫，是一个顶天立地的豪杰！”
“让她知道，她没有错爱我！”
“你，行么？”

第598章 你的心，还是光明的！

“你，行么？”
短短三个字，却宛如雷霆重击一样，狠狠的砸在了流光的心坎上，那正在流泪哭泣的流光顿时满脸愕然，一脸痴像的看着陈锋。
“如果我是你，我会成为顶天立地的大英雄，让恶魔惊恐，让地狱颤抖，让她能看到，你的丈夫，是一个顶天立地的豪杰！”
“让她知道，她没爱错我！”
“..........”
陈锋话再次在流光的脑海内环绕了起来，那一声声，一句句，一个字一个字，都重重的砸在了流光的心头。
“我，行么？“流光愕然的问着自己，脑海中一幅幅画面再次展现了出来，一个温柔美丽的天使，平日里有点小痴呆， 但是无论什么时候，脸上都挂着温柔的笑容。
“加尔呀，你经常说我笨笨的，那你要保护我啊！”温柔美丽的天使看着自己的爱人，撒娇的说道。
“好，总有一天，我会成为顶天立地的大天使，拍打着虚幻的翅膀，带着你一起去那神圣的高阶天堂，我会站在水晶拱门的下面，对着所有天使大神的说！”
“你，妮维雅，是我加尔的妻子，这一生一世最爱最爱的人！”
...................
“我会成为顶天立地的大天使，在水晶拱门之下，大声的宣布，你是我最爱的人！”
加尔整个身体猛然的一阵颤抖，那已经过去数万年的豪言壮语再次出现在了脑海里头，加尔不由自主的抱住了脑袋，我都做了一些什么？
“几万年，几万年，这几万年我都做了一些什么东西，我的梦想呢？我的承诺呢？我的誓言呢？”加尔眼中泪水模糊了整个眼睛，身体跪在了亚龙的身上，开始疯狂的颤抖了起来。
“加尔！”富丽儿悲惨的叫了一声，她后悔，她后悔了几万年，从那个小姑娘死的时候，她就已经后悔了。
妮维雅的天赋虽然不好，但是天使并非一定要战斗，富丽儿自责，为什么自己当年不好好想一想，既然是自己儿子的爱人，不是战斗天使那不是更安全么？
可是因为自己的一番“实力不强怎能配得上加尔”的言论让那女孩发愤图强了起来，富丽儿至今还记得那女孩带着娇憨的脸上，所展露出来与平时个性完全不符合的坚毅。
“加尔！”富丽儿再次颤抖的叫了一声，流光缓缓的抬起头，看着陈锋，然后看着富丽儿，眼中的泪水早已经流干了，可是却依然是一片模糊。
“我错了？”此时，陈锋在流光的心里头已经不是敌人了，而是唯一一个可以指引他方向的人，唯一一个可以让他倾诉的人。
“你错了，你错了整整万年！”陈锋悲天悯人的叹了一口气，却更是平添了无数高人的气质，一旁的比特看的是无比的激动，因为当初追安娜，就是在陈锋的鼓动下才正式出动的，此时陈锋再次一次开始鼓动人了。
“我错了，我真的错了？”前一句是陈锋，后一句却是问自己，流光看着自己的双手，再看看一旁的彼得和其他的天使，顿时猛然发现。
自己的皮肤，居然是黝黑色的？
“加尔，为什么你的皮肤这个白啊，不要，我也要这么白，要不你去晒黑吧，你的皮肤怎能比我的白呢，不要不要！”
“我的皮肤为什么会这么黑？”流光瞪大了眼睛，猛然的站了起来，开始疯狂的摸索着身上，惊恐的看着自己浑身上下都是漆黑的皮肤。
“哇，加尔，你的翅膀有虚无化了，好厉害啊，我的加尔一定能成为议员的，到时候用完全虚无化的翅膀，带我去高阶天堂，好不好？我从来都没去过高阶天堂呢！”
“我的翅膀，我的翅膀为什么是黑色的，怎么会是这样？”流光惊恐的看着自己的翅膀，自己的翅膀赫然是深红到了发黑地步，而且那虚无的部位更是漆黑的，宛如墨汁倒入流水当中一样。
虽然飘逸摇曳着十分好看，但是流光却从心底里厌恶这个颜色。
“为什么会这样，我怎么会变成这样？妮维雅喜欢的不是这样我的，他喜欢的是我怎么会这个样子的？”
“不，不，不，这不是我，这不是我！”流光仰天怒吼着，一阵阵的悲伤宛如辐射一样，让周围的人都清晰的感觉到了流光的悲伤和痛苦。
“不要，不要啊！”忽然，富丽儿惨叫了一声，只见流光居然一把抓住了翅膀，愤怒的怒吼了起来，两只手不断的往外扯，居然想要把翅膀给扯下来。
陈锋也吓了一跳，二话不说手中一翻，一块爆炸石头出现，陈锋立马投掷了出去，爆炸石头砸在了流光的脑袋上面，顿时一阵爆炸，流光的动作猛然的停止。
“你想干嘛？赎罪？还是想逃避？”陈锋大声的问道，其他人都紧张的看着流光，尤其是她的母亲富丽儿。
“不，我没有逃避，但是我现在这个样子，已经没脸去见妮维雅了，我要把这翅膀给撕了，妮维雅不喜欢这样的翅膀，她要的是洁白无瑕的翅膀！”流光大声的怒吼道，陈锋大步向前，手掌高高的举起，然后重重的落下。
“啪！”所有人都长大了嘴巴不可思议的看着陈锋和流光，尤其是那几个既知道陈锋的身份，又知道流光身份的人。
“懦夫，你这个没用的懦夫，废物，笨蛋！”陈锋愤怒的咆哮着，脑袋上的头盔陈锋一把摘了下来，重重的砸在了流光的脸上，不解气的再硬踹了一脚。
所有人原本还长大嘴巴，可是陈锋下面两个动作却把许多人给吓了个半死，天使和人类都知道天使实力的划分，流光背后那红的发黑的翅膀和身上黝黑的皮肤说明，流光是一个堕落天使。
而那个堕落天使的翅膀几乎一半都已经虚无化了，也就是说这个天使距离议员非常的接近了，而陈锋居然给了那天使一巴掌，还拿头盔砸了人家一下，更是狠狠的踹了一脚。
那堕落天使可是没被控制住啊。
可是让所有人惊愕的是，那堕落天使不但没有反击，居然还顺势躺在了地上，满脸的凄苦和悲哀，可是眼中却带着一丝不屈和愤怒。
“没错，就是这种眼光，就是这种眼光，你想打我？那你来啊，来打我啊，有本事你站起来打我，和一个男人一样的打我，往我脸上打，打这里！”陈锋指着自己的眼窝大声的说道。
“你这个废物，窝囊废，懦夫，你这个样子居然还会有人爱你，我替妮维雅感到不值，她真瞎了眼看上你！”陈锋满脸的鄙视和不屑，充满了嘲讽的对着流光大声的喊着。
“闭嘴，不许侮辱妮维雅！”流光忽然暴起，一拳头砸在了陈锋的眼窝上，陈锋整个人顿时直接倒飞了出去，狠狠的砸在了城墙上。
所有人立刻戒备了起来，不过彼得却被安娜给拦住了，安娜示意彼得和比特不要上前，让陈锋来处理。
“啪啪啪啪！”一声鼓掌声传来，陈锋缓缓的从墙壁上挣脱了出来，拍着巴掌，尸鹫载着陈锋回到了亚龙的身上。
“很好，很不错，你还有一点骨气，你还是一个男人，不过你依然是一个废物，一个懦夫，你不敢面对现实，你不敢直视过去，你不敢实现自己的承诺，你还是一个没有信用的懦夫！”陈锋先是微笑，却立马又换上了一张嘲讽不屑的脸。
“放屁，我不是懦夫，我没有不敢面对现实，我一直就在现实里头，我没有不敢直视过去，我一直都记得过去，我没有 不敢实现承诺，我......”流光忽然傻了，嘴边的话就好像被点了暂停，一下子吐不出来了。
“哼，你的承诺呢？你的梦想呢，妮维雅的梦想呢？你有去实现么？你有去兑现么，你有去妮维雅的十字架面前大声地说，妮维雅，我爱你么？”陈锋大声的怒吼着，流光的脸色一下子变得苍白。
“你什么都没用，你这个懦夫，骗子！”
“骗子！”
“骗子！”
“骗子！”
2个字宛如尖刀一样狠狠的刺入了流光的心脏，顿时流光只感觉自己喉咙里一甜，顿时一口鲜血喷了出来。
“如果你能站起来，实现自己的梦想，实现妮维雅的梦想，我会把懦夫和骗子4个字给收回来，然后和你道歉！”
“如果你达不到，哼！”陈锋淡淡的说道，流光骤然抬起头，火热的目光直视着陈锋。
“我要怎么做，我要怎么做，我已经是堕落天使了，但是我想要重新振作起来，我想要实现妮维雅的梦想，我想要带着妮维雅的十字架，去水晶拱门的下面，宣布她是我的妻子，求求你，告诉我，怎么做？”流光直接跪在了陈锋的面前，不断的磕着头。
“起来吧，我来告诉你，怎么做！”陈锋扶起了流光，然后把流光的身体转了过来，指着飞翔在天空中哭成泪人的富丽儿。
“去问她吧，她对你的爱，完全不比妮维雅差，问问你自己的心，你的母亲对于你的爱，甚至超过了妮维雅，更是超过了你自己！”
“如果你想要重新振作起来，去吧，你的母亲一定能帮助你的！”
“我相信，你的皮肤，你的翅膀虽然堕落了，但是你那颗圣光的心，还是光明的！”

第599章 全面战争！

“该死的流光，你敢背叛我？”就在陈锋终于劝服了流光，流光总算是幡然醒悟过来扑进了富丽儿的怀抱的时候，一声怒吼响彻天空。

只见巨大的翅膀覆盖了半个天空，陈锋等人立刻抬头，天翼魔王幻化成了巨大的蝙蝠一样的怪物，飞翔在空中。

“天翼魔王，你妈妈叫你回家吃饭了，你怎么还在这里，等下回家要被打屁股了！”陈锋大笑着说道，如今身边有4个议员天使，陈锋还真不怕天翼魔王。

“是你，该死的人类，没想到虫魔的剧毒居然没毒死你，扎利达都吃不消的剧毒，你居然能撑下来，看来你的实力相当的不错，我后悔没有把你给杀了！”天翼魔王看着陈锋，顿时眯着眼睛愤怒的说道。

“你把我父亲怎么了，快把我父亲给放了！”安娜一听到“扎利达”三个字，顿时大叫了起来，安娜十分担心自己的父亲。

“哦？扎利达的女儿，没想到居然是一个法系天使，今天来的人不少啊！”天翼魔王看着下方无数的天使，顿时冷笑了一声。

下方的支援数量十分的多，仅仅天使就多达六七万，要知道这一次可是拯救一个议员，加上一个浙江省大小的城市需要剿灭，人数绝对不能少。

七八万的天使，加上被困在城市外头的比特众人，天使的数量比人类还多，人类带过来也才不到5W人。

这十几万人开始进攻城市，不到十分钟的功夫，城外的难民营已经被全部干掉了，来的天使和人类，最弱的也是7阶，最强的却是整整4个议员天使。

包括富丽儿，四个议员天使立刻站了出来，对着天空中的巨大天翼魔王，而流光则来到了陈锋的身边。

“来我这里干嘛？上去帮啊！”陈锋一愣，立刻指着富丽儿说道，流光却是一笑。

“我是来保护你的，你小子的实力不怎么样，嘴巴倒是厉害，我可不想我的恩人有什么危险，天翼魔王身边有一个非常强大的怪物，实力几乎达到了1级恶魔的巅峰，千万要小心！”流光的脸色也变得严肃了起来。

“我去，你这么快就反叛了？还有什么情报，说来听听？”陈锋立刻笑着说道，流光嘴角一扯，然后继续开口。

“天翼魔王的叫阿尔法，是天翼魔王一族当中阿尔法家庭的成员，实力强悍，背景也十分雄厚，它们家庭成员一共有40多只天翼魔王，深受阿兹莫丹的宠爱，这一次为了建造这个城市，阿兹莫丹特意派遣了一只合成的恶魔来帮助它，就是伤害你的那一只恶魔！”流光说道。

“合成恶魔？阿兹莫丹已经研究出来了？”旁边的彼得一声惊呼，流光点点头。

五十万年前阿兹莫丹就在研究合成恶魔了，把恶魔们强悍的部位加持在一个恶魔身上，妄图制造出终极的恐怖恶魔。

可是这个实验一直失败，阿兹莫丹就好像是一个疯狂的科学家，可是那时候的迪亚波罗还没有回归，地狱里头另外一个魔王贝利亚也紧追不舍，经常侵犯阿兹莫丹的领地。

加上和人类天使的战斗那时候是高.潮迭起，所以阿兹莫丹的这一个想法一直没有什么进展，可是随着迪亚波罗的归来，夺走了地狱大军的掌控权，阿兹莫丹的时间都多了起来。

结果刚好在去年，阿兹莫丹终于成功了，成功的用昆虫恶魔合成出了一只拥有1级巅峰实力的合成恶魔，可惜唯一的缺点就是那恶魔没有智商，就好像是傀儡和遥控玩具一样，必须有人指挥。

而那合成出来的，就是攻击陈锋，在陈锋和扎利达体内注入了剧毒的怪物，叫做虫魔。

“那家伙拥有无比强悍的弹跳，奔跑，进攻还有剧毒，可以说是一个超级恶魔，如果有智慧的话，还真难对付，但是没有智慧，就好办了，只要能拖住它，然后干掉天翼魔王，一切就抖可以解决了！”流光信心满满的说道。

“谁拖住那虫魔才是关键，起码要2个议员来，一个议员还真的不一定吃得消！”陈锋说道，流光却是摇摇头。

“不用2个，我来就好了，那虫魔的速度虽然飞快，但是追不上我，我只是拖住他，用不着攻击，我的速度足够牵制他了！”流光笑着说道，然后瞬间消失在了陈锋的面前，朝着天翼魔王冲了过去。

4个议员也冲了上去，一瞬间五个人和天翼魔王的战斗迅速开始，可是天翼魔王毕竟只是2级巅峰，在4个议员加一个半议员的攻击下，仅仅不到十秒钟就惨叫落败了。

“虫魔！”天翼魔王怒吼了一声，一瞬间一道绿光出现，朝着富丽儿冲了过去，不过立刻一道红黑色的光芒上前，狠狠的撞飞了那绿光。

“该死，流光，你敢背叛阿兹莫丹大王！”天翼魔王一声咆哮，可是流光却不屑的一笑，一拳头砸在了那虫魔的身上，天翼魔王没来得及操控的虫魔一下子就掉到了地上，砸出了一个深坑。

“流光！”天翼魔王一声咆哮，虫魔直接飞了起来，朝着流光冲了过去，流光顿时一笑，立刻开始逃窜，经过陈锋的时候还对陈锋眨眨眼睛。

“好家伙，心结解开了居然是一副顽皮的样子！”陈锋无奈的翻了一个白眼，然后严肃了起来，朝着下方的情况看去。

无数的恶魔从四面八方涌了过来，显然所有恶魔都已经知道这边在战斗了，恶魔的天性和本质就是战斗，几乎没有恶魔逃跑，所有恶魔都疯狂的冲了上来。

“哼，大战开始了！”陈锋一阵激动，立刻怒吼了一声，无数的骷髅瞬间出现在了陈锋的脚下，陈锋大手一指，颇有一番将军的气势。

无数的飞行恶魔朝着陈锋冲了过来，陈锋不屑的一笑，背后尸鹫迅速出现，顿时一声嘹亮的叫声，直接浑身冒火朝着敌人冲了过去。

“可惜，这尸鹫骷髅不知道什么时候能进化，也不知道进化成什么，说不定是凤凰，现在看起来蛮像的！”陈锋口中说道，飞猪骷髅完全无视陈锋的异想天开。

“对了主人，我感觉阿修罗真的是一个变态！”飞猪骷髅忽然说道，陈锋一愣，然后转头看向飞猪骷髅。

“刚才受伤，现在在地狱内虽然被黄金龙龟大人给修复了，但是我感觉它的实力又增加了一份，别看属性了，属性上不一定出现的，但是和九尾灵狐姐姐战斗的时候，我可以猜到，它的实力有进步了，说不定过几年，就能进化成白银色也不一定！”飞猪骷髅带着羡慕的语气说道。

“这么牛逼？”陈锋惊呼了一声，按照飞猪骷髅的意思，阿修罗骷髅的实力再次增强了几分，很有可能是黄金龙龟在帮忙修复身体的时候，帮忙了一下，导致阿修罗的实力再次提高。

“提高了多少左右？还有我说，你小子怎么还不进化啊，这么久了，当初在库拉斯特，你吃了数亿的尸体了啊？”陈锋皱着眉头看着飞猪骷髅说道。

“额，什么时候进化我也不知道，我也想早点进化，不过很难啊，至于阿修罗，恐怕实力最少提高了百分之一！”飞猪骷髅羡慕的说道。

“百分之一，那还不错！”陈锋没有嫌弃少，能提高百分之一已经非常的不错了，尤其是在自己的人物等级没有提高，自己的技能等级没有提高的状态下，这个提高已经相当的给力了。

“好了，别废话了，你背我，亚龙过去战斗吧！”陈锋对着亚龙下令，自己来到了飞猪骷髅的身上，然后飞猪骷髅带着陈锋飞到了地上。

别看血色骷髅王不给力，其实血色骷髅王还是有战斗力的，只不过陈锋一直都被血色骷髅王的其他能力给吸引了。

“鲜血弥漫！”陈锋轻轻的低吟了一声，只见地上恶魔所散落了鲜血一瞬间就动了起来，然后疯狂的朝着陈锋汇聚了过来，大家都被吓了一大跳。

可是陈锋却是一笑，血色骷髅王的战斗能力的确不给力，但是辅助能力可是一流的，只见无数的鲜血瞬间冲天而起，化成了一只巨大的手臂，狠狠的在地上横扫了一圈。

顿时无数的恶魔都被血色的手臂给拍到，但是那血色手臂却并没有恶魔们拍疼，反而是自己轰然一下子就散架了。

顿时整只手臂轰然爆裂，漫天的鲜血洒落在了无数恶魔的身上，所有恶魔一愣，然后疯狂的嘲笑了起来，可是陈锋却是冷笑一声。

“鲜血，排斥！”

陈锋怒吼了一声，顿时无数的恶魔只感觉自己的身上一股无比恐怖的力道袭来，整个身体直接飞到了天上，而且陈锋还不消停，所有飞在空中的恶魔，顿时开始旋转了起来。

“愣着干嘛，送菜都不吃啊！”陈锋朝着背后的天使们说道，顿时认识陈锋的大群天使开始笑哈哈的冲了过去，那群恶魔被转的头昏眼花，好不容易陈锋不转了，迎接他们的却是一把锋利的尖刀，直刺心头。

“地上的，准备好！”陈锋再次大叫了一声，只见大量的恶魔再次飞了起来，然后一个抛物线 ，直接朝着众人身边的地面撞了过来。

就好像是一只无形的大手，把敌人给抓过来一样。

第600章 那盛开在天际的血花！

（恭喜自己达成600章，哈哈哈，下一个目标就是700章了，加油！）

*******************************************************

说实话，战斗基本上没多少悬念，不过不是天使这一方面，而是恶魔这一方面。

人类和天使来的数量虽然超过10W，但是在论“兆”计算的恶魔面前，依然是节节败退，不过扎利达还没救出来，甚至在哪儿都不知道，所有人都不甘心。

天使们和人类纷纷开启大招，尤其是那些法师或者亚马逊之类的有大范围攻击的，双方以城墙为底线展开了拉锯战。

恶魔们想要把天使和人类赶出城墙，这样一来恶魔就可以占据城墙的防御，来抵挡人类的进攻，而人类和天使作为攻城的一方，怎么可能轻易的让出城墙。

而且所有的人类都是被天使给带进来的，一旦被打出城墙，那后果自然是不堪设想，90%的人类都会排不上用场，所以人类是绝对不能退出墙外的。

“陈锋，这边帮忙！”比特忽然大叫了一声，陈锋二话不说，手中控制着一群恶魔，直接一个“排斥”，顿时恶魔宛如炮弹一样朝着比特面前的大群飞行恶魔撞击了过去。

那群恶魔是陈锋当初调戏过的鸟人，也就是女妖，中间夹杂着几只珍贵的冥河之怒，而且还有更珍贵的地狱女妖，但是仅仅一闪而过，就消失不见了。

“小心点！”陈锋立刻大叫了一声，亚龙直接飞了上去，庞大的身体直接撞了过去，宛如卡车撞进了碰碰车里头一样，大量的女妖被直接撞飞，亚龙的爪子忽然一挥动，只见一只紫白色的冥河之怒一巴掌被拍到了陈锋的身边。

“哟，您好，我看上了您的翅膀，谢谢您的赏赐！”陈锋大笑着说道，飞猪骷髅直接飞了出来，重重的压在了冥河之怒的身上，紧接着九尾灵狐直接闪现在了陈锋的身边，对准了冥河之怒那高耸的胸膛，就是一个掏心。

“砰砰”跳动的心脏就这样出现在了九尾灵狐的手中，可是九尾灵狐却仿佛是抓住了什么垃圾一样，轻轻地一甩手，顿时整个心脏被扔了出去。

冥河之怒还没反应过来，愕然的看着自己的心脏朝着旁边的熔浆掉了下去，想要伸手去抓，可是一股无比无比疲劳的感觉传来，紧接着就眼前一黑。

陈锋看着地上的尸体嘿嘿一笑，手中拿出一把大刀，三两下的就把冥河之怒的翅膀给收割了下来，然后耀武扬威的朝着天空一举。

顿时无数的尖叫传来，海量的女妖朝着陈锋冲了过来，陈锋脸上诡异的一笑。

血色骷髅王的攻击技巧当中，除了血爪和鲜血爆发之外，还有一招并不算是技能的招数，和血色之链还有虚影，或者鲜血的排斥和吸引一样，属于对鲜血的掌控。

这一招被成为“血肉之躯的克星”，因为只要是能被这一招影响的，那就绝对是血肉之躯，而所有的血肉之躯内，最基本的，就是有鲜血。

“有人说，当人或者动物身体剧烈运动的时候，血液循环会加速，从而导致体温上升，那接下来，就让我欣赏欣赏，血液奔腾的局面吧！”陈锋宛如一个神棍一样站在一块空地上。

无数的女妖尖叫着陈锋冲了过去，铺天盖地密密麻麻，四面八方大量的人类和天使都发出了惊呼和呐喊，让陈锋躲避。

而就在此时，时间仿佛是缓慢了下来，陈锋轻轻的伸出手，两只手臂高举，就好像是迎接天上来的某个仙女一样，陈锋的嘴角还带着微笑，甚至连眼睛都轻轻的闭上了，所有人都认为陈锋这是害怕了。

“鲜血沸腾！”

忽然，陈锋的嘴巴里，一声呐喊出现，紧接着眼睛瞪圆，天空中所有的女妖叫的更加凄厉和愤怒了，甚至许多女妖的身上，居然散发出了鲜红色的光芒。

怎么回事？

所有人都是一头雾水，陈锋轻轻的一笑，缓缓的转过身，背对着所有的女妖，然后居然盘膝做了下来，嘴巴忽然张开，里头蹦出一个字儿来。

“十！”

“什么意思？”所有人都目瞪口呆的看着陈锋，那女妖距离陈锋仅仅不到千米的距离了，大家伙开始大声的呐喊，陈锋你这是在找死啊。

“九！”

“该死，这个笨蛋！”彼得看到了陈锋的所作所为，立刻抛弃了自己的敌人，直接冲着陈锋飞了过去，可是身边的敌人和他的实力差不多，一招攻击又把彼得给拉了回来，彼得只能专心作战，然后着急的转头看了一眼陈锋。

“八！”

无数的女妖张开了自己宛如老鹰一样的爪子，那尖锐的爪子在空气中轻微发光，那是尖锐的寒光，那爪子可以轻而易举的在陈锋身上戳出好几个小窟窿。

“七！”

“该死的陈锋！”比特一剑杀死了自己面前的敌人，安娜立马拉走了另外两只比特面前的敌人，比特直接朝着陈锋扑了过去。

“六！”

彼得出现在了陈锋的面前，一秒钟接近5000米的速度，比特还没意识到自己已经超过了自己平日里的速度了。

“五！”

“陈锋，快走，你这个笨蛋，你要找死么？”比特焦急的对着陈锋一声怒吼，可是陈锋的嘴角却出现了一个笑容。

“四！”

陈锋一把把比特给拽到了地上，勾住了比特的肩膀，脸上却浮现出了开心的笑容，比特却愣愣的看着陈锋。

“三！”

女妖近在咫尺，甚至比特都可以清晰的感觉到那女妖的尖叫就好像是在自己的耳边一样，甚至还可以清晰的感觉到那翅膀扇动所带来的气压。

“二！”

陈锋拖着音大声的说了一句，然后直接一拽比特，2个人一下子就转过了身体，比特的脸色瞬间苍白，因为面前有无数的女妖已经伸长了爪子，宛如老鹰一样朝着2个人扑了过来。

“一！”

陈锋轻轻的低头，闭上了眼睛，然后张开了双臂，就仿佛是在迎接新生一样。

“死！”

“砰！”

“噗！”

随着陈锋最后一个字吐了出来，只见所有的女妖的声音骤然间一阵轻微的爆炸，紧接着一团团的血雾瞬间弥漫了整个空间，随之而来的则是无数的鲜血从女妖的身上喷了出来。

陈锋和比特2个人首当其冲，那无数的鲜血低落在了2个人身上，无数的女妖就好像是醉汉一样，从陈锋的身边经过，重重的摔进了熔浆内，然后一阵阵的惨叫传来。

女妖，是最不喜欢熔浆的恶魔之一，它们的肉体承受不了熔浆的侵蚀，换句话说再过几分钟，陈锋就可以下去捞“烤女妖”上来，如果吃的下去的话可以啃几口。

“这......这到底怎么回事？”比特瞪大了眼睛，无数的女妖流星一般的坠落了下来，重重的摔在地上，每一只女妖翅膀和胸口都疯狂的喷洒着鲜血，而嘴巴内也是不断的吐着血。

“哈哈哈！”陈锋疯狂的大笑了起来，这一招果然是对付女妖最好的招数，女妖这种生物皮薄血管也细，最适合用这一招了。

“新招数，鲜血沸腾，让你体内的血液沸腾，加速流动，比平日的流动速度快100倍，血管当然是支撑不住这样的速度，砰的一下就爆裂出来，然后血管爆裂心脏内就堵塞了大量的鲜血，也随之爆裂，然后你就看到了！”

陈锋胸口的徽章剧烈的闪烁了一下，比特顿时倒吸了一口冷气，陈锋的勋章是特殊勋章他已经知道了，可是如今它有闪烁了一下，那光芒更是看的比特目瞪口呆。

陈锋的徽章原来是青绿色的，也就是内涵1000W以上，一亿一下的荣誉点。

而在击杀蓝冰巨人的时候，徽章进化成了更高级别的淡蓝色，也就是1亿荣誉点以上，10亿荣誉点一下的。

而此时，陈锋的徽章再次闪耀了一下，一下子达到了海蓝色，那可是10亿荣誉点以上，100亿荣誉点一下的徽章，就算是在群魔堡垒内，也算是中等级别的。

而且，那些人还是比陈锋少了整整十倍百倍的升级需求，也就是说，如果是放在一般人身上，那陈锋的徽章，恐怕已经达到耀紫色，甚至是淡金色了。

“你真他妈是一个变态！”比特大声的对着陈锋说道，陈锋也是一脸惊喜的看着自己的徽章，没想到仅仅一个技能，居然让自己的徽章升级了。

看了一眼徽章内的消息，陈锋也长大了嘴巴，自己还没觉得，可是仔细一看具体的数额，陈锋顿时也傻了。

冥河之怒虽然珍贵，但是实力弱的无与伦比，仅仅3400点的荣誉点。

而女妖更是烂的无话可说，仅仅2000点，也就是只有2000只沉沦魔的实力，可是陈锋却靠杀女妖和冥河之怒，达到了10亿荣誉点的界限。

蓝冰巨人1.4亿，东西陈锋一样也没卖，所以战利品的不算，陈锋本身就有3000W左右的荣誉点，也就是说陈锋全身的荣誉点不超过2亿。

而击杀女妖和冥河之怒，却整整增加了8亿的荣誉点。

女妖：84944（*2000=169,888,000）

冥河之怒：34715(*3400=118,031,000)

堕落之影：6647(*16000=106,352,000)

地狱女妖：37(*860W=318,200,000)

地狱女巫：3（*4600W=138,000,000）

850,471,000！

八亿五千万！

完美的度过了10亿的数字。

看着地上宛如一层红色鲜血一样的尸体，陈锋顿时满意的笑了起来，其实无数的恶魔中招了，只可惜会被自己沸腾的鲜血给害死的，也就只有这群女妖了。

可怜的孩子，安息吧！

第601章 天翼魔王击杀战

陈锋的运气好，在击杀第一只冥河之怒的时候，陈锋扯下冥河之怒的翅膀彻底了惹怒了所有的女妖种群，顿时无数的女妖朝着陈锋扑了过来，势必要把陈锋给挫骨扬灰了。
可是，它们却没想到，陈锋的一招“鲜血沸腾”却让它们的血管爆裂，心脏爆裂，直接导致死亡。
女妖一族本来就是防御薄弱的一族，它们的天赋就是“血腥法力”的诅咒，让人类的法师和法系德鲁伊之类的法系职业者歇菜。
可是却碰到了陈锋这个专门克制皮薄血管细的家伙，一个招数使得自己体内的鲜血急速的流动，不但产生了高温，更是让血管膨胀，然后直接挤爆了。
血管爆裂，导致鲜血无法流通全身，女妖们直接从地上掉了下来，结果血管爆裂最严重的问题出现，那就是血管堵塞。
交通堵塞的结果就是阻挡了无数人上班的时候，河道堵塞的结果就是全面决堤，而血管堵塞的结果，就是血管再爆裂，然后心脏也承受不住大量的血液回流，然后爆裂。
别看一群女妖是恶魔，恶魔也是生物，也摆脱不了这些生理上的灾难，陈锋轻轻的一笑，看来自己到达80级的经验值是足够了。
“不对，完全不够！”陈锋脸色忽然一变，因为他忘记了一个事情，郁闷的看着一旁的九尾灵狐，本来陈锋升级的经验仅仅需要200亿，结果召唤出了九尾灵狐，现在的升级经验是整整400亿。
翻了一倍。
而以后所要升级的经验，自然也是增加了整整200亿，陈锋不由自主的捂住脑袋，本来得到8亿的荣誉点让陈锋激动的差点跳进熔浆里头脱光了洗澡。
可是如今，陈锋无奈的蹲在地上，想要算一算自己的荣誉点到底够升级到多少，可是仔细一想，还是算了吧，越算越心疼。
10亿3000W，是现在陈锋的荣誉点，刚才九尾灵狐又击杀了一只一千万的恶魔，让陈锋十分的高兴和激动，只可惜再一想，九尾灵狐带来的升级所需经验值，陈锋又干瘪了下来。
“啊！！”耳边忽然传来一声尖叫，陈锋被吓了一大跳，下意识的一脚踹了过去，比特被踹了一个踉跄，陈锋这才反应过来，自己边上坐着比特。
“我还以为是谁呢，你小子干嘛坐在我边上！”陈锋对着比特说道，比特顿时大翻白眼，没想到陈锋居然这么无耻，我眼巴巴的跑过来救你，却被你一把拽着坐在这里，吓个半死，早知道这样鬼才来救你！
错，就算是鬼也不会来救你，天空中还飘着无数的鬼魂，那些家伙物理攻击免疫，而且身上而已没有血液，自然免疫陈锋的攻击。
“好了，我的战斗结束了，你自个儿去玩吧！”整整8亿荣誉点，是陈锋这一辈子得到过最大的一笔荣誉点，陈锋已经没多少战斗的欲望了。
“你小子，你看看你做的好事！”比特一脸的无奈，不过比特的叔叔彼得却冲了过来，一个板栗敲在了陈锋的脑袋上。
只见天空中无数的恶魔疯狂的朝着天使进攻，原本攻防有序的天使们已经开始出现了伤亡，陈锋眉头一皱，立刻就明白了过来。
血液沸腾是一个超大范围的招数，无论是地面还是天空，好几十公里内的敌人都受到了这一招的印象。
可是除了女妖这一群皮薄血管细的恶魔之外，其他的恶魔不但没有任何的负面印象，反而因为血液急速的流动，变得更加强大了。
血液的急速流动可以带来更加强大的力量，就好像是玄幻小说里头的“狂化”一样，加速的血液流动让所有恶魔都开始兴奋了起来，然后开始疯狂的进攻，甚至已经不惜一切代价要击杀眼前碍眼的人类和天使了。
“没事！”不过陈锋没有过多的紧张，人在炎热的时候会头脑发昏，情绪暴躁，恶魔就是被陈锋弄的头脑发昏气虚保证，有十分的力气就用二十分，实力一下子暴涨了许多，人类和天使却苦不堪言。
但是对于陈锋来说，既然敌人现在热的头脑发昏，那就冷却一下就可以了。
瞬间召唤回来了所有的骷髅，一瞬间陈锋的身上一股彻骨的寒冷爆发了出来，彼得和比特立刻离开陈锋的身边。
“呼！”一阵寒霜的龙卷风席卷在了陈锋的身上，陈锋大手一挥，顿时无数的寒气疯狂的朝着四面八方扩张了出去，无数的熔浆开始凝固，在寒气的最中间，陈锋穿着蓝白色的长袍出现了。
“既然头脑发热，那就冷却一下吧！”陈锋轻轻的一招手，顿时天空中一脸乌云出现，所有人目瞪口呆，这里可不是野外，这里是室内啊，居然出现了一片乌云。
紧接着，陈锋再次大手一招，一片寒风在整个洞窟内凄厉的挂了起来，无数恶魔开始怒号了起来，因为80%以上的恶魔都不喜欢寒冷。
紧接着，陈锋再次一招手，拳头大小的雪花开始纷纷掉落了下来，一群天使和人类，甚至是无数的恶魔都痴呆的看着陈锋。
这是什么？
孙悟空？
一声风来，二声云起，三声雷闪电鸣，四声降雨，五声收雨么？
“寒霜爆发！”制造出一片低温的区域，适合寒冰骷髅王战斗，当然低温也会对敌人造成伤害，具体的伤害和温度，取决于制造的环境。
整个空间内的温度急剧的下降，陈锋冷笑了一声，其实这样的法子陈锋早就准备进行了，只不过因为时间的关系和自身安全，陈锋不敢自己一个人施展。
但是如今自己在天使和人类的包围圈内，一招手，四周的温度开始疯狂的下降，熔浆河道开始凝固成了岩石，四周灼热的岩石却开始开裂，冷胀冷缩，缩到了开裂了。
大量的恶魔接受不了这个问题，常年生活在热带的人一下子去了北边，估计连死的心都有了，无数的恶魔开始寻找温度高的地方，最后干脆跑到了河道上。
表面的熔浆虽然融化了，但是下面还是有无数的熔浆没有凝固，腾腾的热量不断的散发了上来。
虽然只是稍微影响了一些恶魔，可是对于整个大局来说，简直就是灾难性的，无数的恶魔因为寒冷，而不由自主的打了一个寒颤，结果却被天使一招给弄死了，仅仅一时的失误，却直接死亡。
而一个个恶魔死亡带来的连锁反应，就是人类和天使的战线再次推前了整整六七百米，顿时大量的恶魔被斩落马下。
“雪之刺！”陈锋眯着眼睛瞄准天空中的天翼魔王，顿时手中雪之刺再次出现，狠狠的一个投掷，上一次投掷脑袋，结果天翼魔王的脑袋无比的巨大，雪之刺虽然扎了进去，但是却没伤到天翼魔王。
这一次陈锋瞄准的眼睛，今天天翼魔王不死，真的难消陈锋的心头之恨。
雪之刺用力的投掷了出去，忽然一道绿光出现，一把排掉了陈锋的雪之刺，陈锋眉头一皱，那家伙赫然是虫魔，而一旁流光也急速的飞了过来，一脚踹飞了停在空中的虫魔，紧接着双方再次开始追逐。
“该死，如果不牵制住那虫魔，恐怕我的攻击没办法奏效！”陈锋眯着眼睛，在思考要不要扔一个“冰之矛”，上一次这个技能被虫魔给挡住了，但是按照现在的情况来看，冰之矛如果出现，依然会被虫魔给挡住。
流光牵制不住虫魔的。
现在虫魔才是整个战场上的关键，一旦虫魔死了，那天翼魔王什么的完全不是问题，这边有4个议员，要击杀一只天翼魔王简直是轻松无比。
但是那虫魔的实力相当的恐怖，如果4个议员去击杀虫魔，或许还有希望，可是虫魔是被天翼魔王给控制的。
这样一来，整个局面就变得微妙了起来。
首先，4个议员的确是压制着天翼魔王，但是天翼魔王有虫魔在手，可以帮助自己，挡住所有的必死攻击，也就是说所有大招天翼魔王都可以让虫魔去抵挡。
而4个议员要杀天翼魔王就变的困难了起来，因为有虫魔的阻挠，任何的强大攻击都不会打在天翼魔王的身上，其他的普通攻击就是挠痒痒而已。
但是如果要统一攻击虫魔，议员们又没有自信，首先并非所有议员都精通超高速战斗的，毕竟在超高速的情况下，任何一个细微的攻击都会造成巨大的伤害。
当然遭受到任何一点细微的攻击，也会被无限的放大，这样一来一旦受伤，必定是重伤，就好像从弹弓进化成手枪一样，弹弓的石子儿打人是痛，而手枪打人，却是死。
“九尾灵狐？”陈锋忽然看向九尾灵狐，办法倒是还有一个，因为解决其实非常好解决，只要4个议员全力出手，控制住虫魔就好了。
但是这样一来，天翼魔王就无人可挡了，所以只要挡住虫魔，然后最快速度击杀天翼魔王，那虫魔的威胁自然就消失了。
毕竟，如果虫魔要杀一个人，基本上无人可挡啊！
“那就试试看？”陈锋眯着眼睛，叫了彼得大叔过来！

第602章 寻找扎利达！

“彼得大叔，咱们必须把天翼魔王给干掉，不然的话那只追着流光的虫魔是指谁杀谁啊，虽然有流光的牵制，但是还是太危险了！”陈锋对着彼得说道。

彼得点点头，虽然流光在牵制着那虫魔，可是虫魔是受到天翼魔王控制的，一旦天翼魔王乱控制，那虫魔的攻击就完全没有章法可言。

对于虫魔来说无所谓，反正都是杀人，但是对于人类和天使来说将会是一个大灾难，因为不知道虫魔的攻击对象，那虫魔铁定是看到谁就杀谁的。

被虫魔盯上的，估计就只有死路一条，上次天翼魔王是想要活捉陈锋，所以才没让虫魔痛下杀手，可是如今天翼魔王铁定是要让人死的，一旦让虫魔放开了打，那损失真的不堪设想。

陈锋知道自己是天翼魔王的注意目标之一，但是其他人都知道，四大议员知道，流光也知道，一旦虫魔要攻击陈锋，流光发现的比虫魔还早，会救援陈锋的。

但是如果是其他人，流光根本不会去注意，毕竟流光也不是神，无法同时关注那么多人，流光只能关注天翼魔王最有可能攻击的几个人。

“没错，那天翼魔王控制着虫魔，又要保护自己，一旦发狂，那后果不堪设想！”彼得也立刻明白了陈锋的意思，因为他可是见识过那虫魔的实力的。

当初扎利达都无法战胜虫魔，更不要说其他人了，流光只不过是牵制而已，虫魔要进攻谁，流光就去把虫魔撞开，或者把进攻的人扔开。

反正大家都皮糙肉厚的，也不怕被扔。

“那得怎么办？”彼得问道，显然要杀死天翼魔王大家都希望，但是能不能做到却是一个问题。

“我的新骷髅，九尾灵狐，实力超群，流光说过，天翼魔王的真实实力其实不如他，如果生死斗的话，流光可以杀死天翼魔王！”

“所以，4个议员全力包围住虫魔，让虫魔不来救援天翼魔王，那天翼魔王，就交给我了！”陈锋对着彼得说道，彼得却皱起了眉头。

“这样太危险了，你有把握没有？”陈锋一愣，然后又摇摇头又点点头，彼得看的一脸的愕然。

“好吧，如果单单九尾灵狐我不一定有把握，不过如果再过一天的时间，我就有绝对的把握了！”再过一天的时间，陈锋的阿修罗骷髅就可以召唤了。

到时候阿修罗骷髅加上九尾灵狐，2个家伙一起开启技能，加上陈锋自己的“冰之矛”，甚至是“冰封千里”，那天翼魔王完全不在话下。

不要以为陈锋是自大，陈锋是有依据的。

首先，阿修罗骷髅的实力本来就强悍，九尾灵狐自然也是超级恐怖的存在，而且陈锋要的是瞬杀天翼魔王，在10秒钟之内绝对要杀死天翼魔王。

有人问十秒钟能干什么，电脑开个机都要二三十秒的，那还是五星级神机，但是对于陈锋来说，阿修罗骷髅的十秒钟可以对抗3级巅峰和2级初等的恶魔。

而九尾灵狐的10秒，却可以击杀2级巅峰的恶魔，陈锋不是自大，而是自信，因为九尾灵狐一旦变身九尾妖狐，属性暴涨10倍，加上四周的环境已经被陈锋给改造了一下，到时候冰之矛的威力更加恐怖。

所以陈锋才有信心。

但是现在的问题是，距离阿修罗骷髅的召唤还要23个小时，而陈锋也不知道能不能撑下去，毕竟现在才过去不到一个小时，流光已经略显疲态了。

“放心好了，一天还是可以的，他们都是人类和天使当中最强大的战斗，不要说是一天了，一脸一个月的战斗都可以撑得下去。

按照现在的情况，如果几个议员稍微防水一点，不要把天翼魔王逼得太紧，那这么点时间还是可以安全的度过的。

“那就麻烦大叔，去联系一下，看看几个大佬们有什么意见？”陈锋说道，彼得点头，立刻飞上了天空，然后和几个大佬开始精神力沟通了起来。

“陈锋，你知道不知道我父亲关在什么地方？”安娜跑了过来对着陈锋问道，陈锋这时候才想起扎利达还没救出来。

“我不知道，不过别担心，现在天翼魔王都在这边，你父亲那斌不会有事的，流光说了，看守你父亲的就是他，现在他出来了，天翼魔王也出来了，那那边就没人！”陈锋对着安娜说道，安娜顿时松了一口气。

可是安娜松了一口气，陈锋却严肃了起来，流光和天翼魔王的确是出来了，可是还有一个家伙还没出现。

熔岩魔王。

“去看看吧，我还是不放心！”陈锋看了看，最后还是无奈的摇摇头，飞猪骷髅迅速的出现，然后却一下子扎入了熔浆内，和比特说了一声他去弄个陷阱，然后就消失了。

“这个陈锋！”比特看到陈锋消失在了熔浆内，顿时一阵无语，然后和安娜说了一声自己去帮陈锋做陷阱，也跳了进去。

“你怎么来了？”陈锋还在辨别方向和思考扎利达会被关押的地方，可是后头比特却追了上来。

“你小子，那可是我岳父，你说我能不能来，只要我救出了我的岳父，那他还会不同意我和安娜结婚么？”比特奸笑着说道，陈锋翻了一个白眼。

“你怎么知道我要去找扎利达大叔？”陈锋好奇的问道，如果不是安娜提醒，陈锋差点忽略了这里还有一只2级巅峰的恶魔熔岩魔王，所以陈锋得赶过去，免得扎利达大叔出现问题。

“哼，你小子，一动心思我就知道了，不过你有把握没有，那边还有什么敌人？你清楚么？”比特严肃的问道。

“敌人？熔岩魔王算不算？”陈锋笑着说道，比特瞪大了眼睛，一脸的后悔，不过一想到自己要救的人是自己的岳父，立马一脸坚定的跟了上来。

“分头，我这边你那边，一路打洞过去，别说你小子打洞都不会，首先说明，我也不知道彼得大叔在什么地方，不过可以抓个人来问问，如果问出什么，记得通知我！”陈锋虽然没有翅膀，但是强大的精神力使得陈锋也可以接收到天使的讯息，但是沟通就是难题了。

2个人分头行动，还别说速度的确是蛮快的，陈锋是不是的偷偷摸摸的抓一个恶魔下来问路，然后询问是否知道扎利达的所在。

当然，因为时间关系，陈锋用的都是酷刑，例如先掰断一根手指头或者一只手，然后问话，如果说不知道再来一只，如果是男性的恶魔就瞄准第五只，99%的男性恶魔都会惨叫，毕竟恶魔很多都只是疯子，不是硬骨头。

可惜，扎利达被抓虽然很多人都知道，但是被关押在什么地方却都不知道，陈锋不由自主的开始思考了起来。

“我真他妈笨蛋，流光都说了，他是日夜陪伴在天翼魔王身边的，而流光说自己出来找我麻烦的时候，那把不就是说从天翼魔王的老家里头出来的么！”陈锋忽然一拍脑袋，再次抓了一个人。

“天翼魔王住在什么地方？”完全不用威逼，一问之下就知道了，陈锋立刻散播出了精神力，然后撞在了比特的身上，再缓缓的收回精神力。

不一会儿，比特就跟随着陈锋的精神力来到了陈锋的身边。

“我知道天翼魔王的老巢，咱们先去看看！”陈锋对着比特说道，比特一愣，然后顿时笑了起来。

“我也刚想说，咱们先去他的老巢看看，没想到你已经问出来了！”陈锋翻了一个白眼，你小子还真会占便宜，明明是我想出来的。

2个人飞快的朝着天翼魔王的老巢挖掘过去，时间过去了整整4个小时，2个人总算是到达了目的地，可是出乎意料是，这个老巢建立的位置，赫然是熔浆河道。

宛如一个大锅一样，那建筑就横跨河道的两侧，中间是一座小桥，上面有大量的恶魔走来走去，一片慌乱的样子。

“小心，熔岩魔王！”陈锋忽然一把拉住了比特，因为陈锋已经变身火焰骷髅王了，清晰的感觉到，前方的熔浆内有一个巨大的身体在缓慢的移动。

“你怎么......”比特刚想说话，却被陈锋一把捂住了嘴巴，那熔岩魔王从熔浆内钻了出来，对着陆地上的恶魔一声愤怒的咆哮。

“快点快点，慢手慢脚的，赶快把东西全部搬运上去，你们这群废物！”熔岩魔王的咆哮让陆地上所有的恶魔都加快了速度，陈锋和比特看了过去，那群恶魔手中搬运着大量的东西。

“那些是，黑晶？”比特在陈锋的脑海里惊呼了一声，因为陈锋不让他说话，所以就干脆用精神力传递给陈锋。

陈锋好奇的看着比特，他自己也不能说话，但是比特却知道陈锋的意思。

“黑晶是一种珍贵的晶体，一般用在打造珍贵的装备上，无论是恶魔还是天使，都可以使用，打造出来的装备不但异常的坚固，而且拥有很好的能量传导！”

第603章 熔岩魔王！

“拳头大的黑晶，可以在群魔堡垒里头贩卖500W的荣誉点，价格非常的高！”比特对着陈锋解释，却看到陈锋正流着口水看着眼前无数的黑晶。

“这么多黑晶，那得多少钱啊！”陈锋看着无数的恶魔在搬运这黑晶，一个箱子有一个电脑桌那么大，里头有多少黑晶啊，最少100块以上吧？

500W一枚，10枚就是5000W，那100枚不就是一个亿？

一箱一个亿，那这里有多少个亿啊？

“我的天哪，这得有多少钱啊！”陈锋感觉自己的心脏都要跳出来了，没想到居然在这里遇到了这么一大笔的横财。

“有想法？”比特看向陈锋，陈锋白了一眼比特，没想法的人脑子都有问题，这么珍贵的东西，拿来卖钱铁定高于500W一块，价格自然是更高。

不过可惜，熔岩魔王守在这里，陈锋基本上没什么希望，陈锋感知着熔岩魔王，熔岩魔王骂完了之后就沉入了熔浆内，可是却没有离开。

“用老招数？”陈锋用火焰骷髅王沟通高温的力量，也就是“灼热”，2次击退熔岩魔王，可是那肉是熔岩魔王不想和陈锋打，怕伤了自己的眼睛。

可是现在这些个黑晶显然是地狱的珍贵财产，陈锋可不敢保证，熔岩魔王会退走，换位思考，如果是陈锋的话，陈锋恐怕自己会留下来保护这批黑晶。

“黑晶非常珍贵？”陈锋朝着比特低声的问道，比特差点听不到陈锋的问话。

“非常珍贵，我都说了，是高端装备内必须添加的东西，你知道恶魔的人口众多，如果有十分之一的高等恶魔装备上黑晶制作的装备，那群魔堡垒铁定是保不住！”比特说道。

“这么牛逼？”陈锋差点没惊呼出来，没想到黑晶居然是一个非常重要的战略物资，更是坚定了陈锋打劫的信念。

“不过现在主要的目的就是先找到扎利达大叔，那熔岩魔王还是好对付的，击杀是不可能，但是折腾一下还有办法！”陈锋诡异的一笑，然后缓缓的开始调动起了四周的高温。

“灼热！”陈锋眯着眼睛，熔岩魔王忽然感觉到自己的眼睛上一阵火热，心中顿时一惊，上次陈锋给他的眼睛来了一次大餐，熔岩魔王还没忘记那好几天不敢眨眼睛的感觉。

灼热让熔岩魔王的眼皮都肿了气啦，一眨眼就是一阵剧痛，而且四周都是高温，在高温下剧痛会变得更加的敏感，结果熔岩魔王痛苦了整整2天才结束。

那眼睛灼热的滋味熔岩魔王自然是知道，可是这已经好了这么多天了，难道又复发了？

熔岩魔王立刻闭上自己的眼睛，可是温度还是在提高，熔岩魔王不由的一阵慌张，难道是那个家伙又出现在自己的附近了？

天翼魔王不是带着虫魔去狙击他们了么，怎么那个人类居然还敢到这边过来？

熔岩魔王立刻愤怒的开始调查四周，可是熔浆内只有熔岩魔王自己，陈锋等人可是躲在河道旁边的泥层后面，就好像是另外一个房间一样。

温度越来越高，熔岩魔王不由的开始着急了起来，虽然温度提高的很慢，但是熔岩魔王已经感觉自己的眼睛开始有点疼痛了起来，上次的灼烧给熔岩魔王留下了无比深刻的影响，导致熔岩魔王现在连万度的熔浆都不敢下潜，生怕自己的眼睛再次刺痛起来。

可是如今剧痛再次袭来，让熔岩魔王不由的胆颤心惊，居然一个转身，朝着远处游了出去，陈锋不由的目瞪口呆。

本来陈锋是想激怒熔岩魔王，然后自己出去当引子，勾引熔岩魔王，然后让比特见机行事，毕竟先找到扎利达才是重点，那些黑晶陈锋虽然垂涎，但是事情的先后和重要程度陈锋还是分的清楚的。

“跑了？”陈锋顿时愕然，不过陈锋还是很小心，立刻对着比特使了一个眼色，自己追了出去，不断的跟随在熔岩魔王的身后，在熔岩魔王的眼睛上施加高温。

温度越来越高，熔岩魔王也越来越害怕，可是就在熔岩魔王的害怕要转变成怒火的时候，陈锋却忽然停止了加温。

因为陈锋是火焰骷髅王，整个身体都是高温，加上陈锋的移动是随着熔浆，而且身体比起熔岩魔王来，算是小的可怜，陈锋压根就没有被发觉。

快速的回到了天翼魔王的老巢，可是一阵阵的战斗却让陈锋一下子脸色难看了起来，显然比特被发现了。

果然，比特和几只恶魔在天上战斗着，那是恶魔当中的高等恶魔，3级恶魔，名叫巨大恶魔，拥有十分强壮的身体，虽然背后有翅膀，但是最多只是扑腾几下而已。

可是和比特大战的3只巨大恶魔，却可以轻而易举的飞在空中，显然实力超群，陈锋不由的有点后悔，实在是太冒险了。

立马召唤出了九尾灵狐，灵狐瞬间爬上了建筑，然后朝着一只巨大恶魔冲了过去，三两下就跳在了那巨大恶魔的身上。

巨大恶魔名字里头带巨大，可是身体并不算非常的巨大，高7米，重好十几吨，对于恶魔来说其实算是中等个头。

九尾灵狐的爪子狠狠的穿透了巨大恶魔的胸膛，可是巨大恶魔却不是一般的恶魔，直接一声怒吼，一阵火焰从身上冒了出来。

“该死，差点忘了巨大恶魔是火焰强化的怪物！”好在九尾灵狐本身就是一个精细的家伙，在火焰刚出来的时候，就跳到了比特的身上，然后接住比特跳到了建筑上。

上头的战斗一下子分化了开来，比特单挑2只恶魔，九尾灵狐单挑一只，可是陈锋知道，九尾灵狐不用多久就可以干掉那巨大恶魔，反而比特那边岌岌可危。

“寒冰骷髅王！”

“雪之刺！”陈锋立刻化成寒冰骷髅王，一个雪之刺直接扎进了巨大恶魔的体内，顿时巨大恶魔一声惨叫，半个身子直接泛白，显然是雪之刺上的寒气，让巨大恶魔中招了。

巨大恶魔痛苦的怒吼了一声，疯狂的朝着陈锋冲了过来，可是陈锋却感觉到了背后的熔浆一阵翻腾。

熔岩魔王回来了！

“果然是你，该死的人类，就会玩一下小把戏！”熔岩魔王愤怒的咆哮着，口中猛然的吸了一口的熔浆，然后直接朝着陈锋喷了过来。

“寒霜！”陈锋一挥手，无数的寒气直接喷了过去，顿时那朝着陈锋喷过来的熔浆一下子就凝结住了，顿时在天空中变成了坚固的墙壁，宛如泼墨的时候被定格一样。

“熔岩魔王，不怕死就上来吧，我正好克制你！”陈锋大笑着说道，一脚踩在了熔浆上，可是还没踩到熔浆，那熔浆已经凝固成了熔岩。

“雪之刺！”陈锋趁着熔岩魔王发愣，立刻一个雪之刺直接扔了出去，雪之刺三倍音速，完全不是熔岩魔王这种体型可以躲避的。

“吼！”熔岩魔王一声惨叫，只见自己的上颚愕然被冻结了一小块地方，不过熔岩魔王也不是笨蛋，直接把自己的脑袋朝着熔浆内一钻，顿时消失在了熔浆里头。

可是熔浆的波动却告诉陈锋，熔岩魔王就在下面，陈锋可不认为它会逃跑。

“哼！”陈锋一声冷哼，躲过了巨大恶魔的攻击，快速的来到了陆地上，然后对准了巨大恶魔，大手一招。

“死吧，邪恶冰霜！”巨大恶魔的身上骤然间一朵冰花乍现开来，那宛如昙花一现一般，但是往往美丽都是和致命搭配的。

冰花从巨大恶魔的胸口衍生了开来，虽然阿巨大恶魔没有死，可是那硕大的冰花却三两下的就把巨大恶魔给冰封了起来。

“比特！”陈锋大叫了一声，陈锋现在可不敢上去攻击，比特看了一眼，手中的长剑狠狠的砸了下来。

“轰！”巨大恶魔的冰雕轰然爆炸，比特一招手，那长剑再次听从召唤，回到了比特的手里。

“小心！雪之刺！”陈锋则时刻关注着比特身边的巨大恶魔，一个雪之刺立刻投掷了出去，顿时巨大恶魔一声惨叫，翅膀巨大被陈锋给穿透了，紧接着整个翅膀都开始结冰，一会儿的功夫翅膀上赫然结出了厚厚的一层寒冰。

“轰！”就在比特准备进攻的时候，地面上忽然一声巨响，紧接着陈锋所在的泥土轰然的塌陷了下去，下方一张巨大的嘴巴正张开，想要一口把陈锋给吞下去。

“陈锋！”比特顿时脸色都白了，完全舍弃自己身边朝着地面掉下去的巨大恶魔，朝着陈锋冲了上去。

但是熔岩魔王却狠狠的用尾巴一拍熔浆，顿时大量的熔浆朝着比特飞了过去，比特下意识的一个躲避，可是陈锋却被一口吃进了嘴巴。

但是，熔岩魔王和比特却完全不知道，陈锋巴不得这样呢，既然熔岩魔王你把我吃掉了，那老子就再来一次孙猴子打闹五脏六腑。

“可怜的孩子，上次那熔岩魔王铁定不是你亲戚，不然一定会托梦给你，千万不要把我给吃了！”陈锋在漆黑的嘴巴里，一阵邪恶的笑容。

第604章 再杀熔岩魔王！

“该死的人类，你以为进入我的嘴巴，就可以伤害到我么！！”熔岩魔王显然知道陈锋的打算，毕竟熔岩魔王这么大的嘴巴，只要聪明点的人类也能想到这个办法。

历史上不是没有进入熔岩魔王嘴巴的人，可是每一个进去的人，最后都死了，而当初陈锋面对的那一只，其实是因为吞食了太多的岩石，导致无从得知陈锋的存在。

被陈锋给捡了便宜，而如今陈锋进入熔岩魔王的嘴巴，那可是被熔岩魔王亲口吞进去的，就好比是吃苹果，明知道苹果里头有虫子，那就不会吃了，或者胆子大点的人会一口咬掉。

而不知道的情况下一口吃掉，运气不好自然是犯恶心闹肚子。

熔岩魔王是明知山有虎，偏向虎山行，可是熔岩魔王不是一般人，而是武松，陈锋一被吃进肚子里，就感觉一股恐怖的压力传来。

熔岩魔王在抿嘴巴。

就好像是吃糖果一样，用舌头和上颚的天台去摩擦糖果，然后慢慢的舔舐糖果的甜美，熔岩魔王就把岩石当成是糕点，一抿嘴岩石全部都变成了粉末，那舌头和上牙床狠狠的挤压在了陈锋的身上。

“好家伙，难怪敢吞我！”陈锋顿时一阵郁闷，那恐怖的威压如果是人类身躯，恐怕早就被挤爆了，这不仅仅是压力的关系，还有空气的压强等等一系列因素。

人在抿嘴抿舌头的时候，会产生无比强大的吸引力，一旦用力，连舌头都会发疼，可想而知力道有多大。

而熔岩魔王作为巨大体型的恶魔，那一抿嘴简直就是惊天动地，坚固的岩石直接变成粉末，无与伦比的压力瞬间压迫在了陈锋的身上。

“该死，都减少60%了，还比冰神那家伙的厉害！”陈锋只感觉自己身上无边的压力，正不断的压迫着自己的血肉。

好在陈锋已经猜到熔岩魔王会用这一招了，立刻就转换成了黑色骷髅王，反正火焰骷髅王的作用不大，陈锋就立马变身成为黑色骷髅王，用黑色骷髅王的铠甲来肩上敌人的压力。

强大的压力让陈锋苦不堪言，不过好在陈锋不是第一次经受这样的压力了，陈锋看了看四周，可惜四周一片漆黑，完全看不清楚自己在什么方向。

不过陈锋却是一笑，一招手，顿时大量的普通骷髅开始出现，正所谓众人拾柴火焰高，陈锋所有的骷髅纷纷出现，利用自己的骨头给陈锋搭建出了一条道路。

骷髅的骨骼并非太强悍，但是十几只骷髅聚集在一起，却刚好在舌头和上颚当中弄多出了一些空隙，而这些空隙就是陈锋移动的通道。

陈锋立马开始移动，当然还不忘记把几只骷髅扔在原地，就当成是自己的替身，让熔岩魔王当含棒棒糖吧！

其实，陈锋估计也猜到熔岩魔王已经发现自己在行动了，毕竟有人碰你的舌头，如果还不知道的话，那就真的太迟钝了。

果然，陈锋移动出去还不到百米，只感觉压力大减，知道被敌人发现的陈锋二话不说，撒腿就跑，一瞬间就出现在了百米之外。

可是熔岩魔王不给陈锋继续的机会，只感觉熔岩魔王一声怒吼，恐怖的气流从熔岩魔王的嘴巴里喷了出来。

“该死，刚才是你吃了我，现在想把我吐出去，哪儿有这么容易！”陈锋大怒，手中立马出现了两把大砍刀。

在暗黑世界里，大砍刀并非是什么五环八卦刀之类的大刀，而是类似青龙偃月刀一样的长柄武器，陈锋狠狠的把两把大砍刀插入了熔岩魔王的舌头上，顿时熔岩魔王一声惨叫，然后开始疯狂的吸气，随后想要吐气，把陈锋给喷出去。

可是，熔岩魔王聪明反被聪明误，紧张之下的他，赫然忘记了，吸气是往自己的肚子里吸的，陈锋顿时一笑，松口了手，整个人搭着顺风，一下子就钻进了熔岩魔王的气管里头。

这下可好，熔岩魔王立刻开始大声的咳嗽了起来，毕竟异物进入自己的气管了，那可真是糟糕啊。

熔岩魔王是用肺呼吸的，也就是说虽然生活在熔浆内，但是熔岩魔王和鲸鱼一样，并非是鱼类，呼吸主要还是靠巨大的肺部储存氧气，然后就可以保持长时间的下潜状态了。

这样一来，熔岩魔王最大的弱点就被陈锋给抓了个正着，甚至可以说是熔岩魔王自己送给陈锋的。

许久没有战斗，让熔岩魔王都忘记自己最大的弱点，就是肺部了，一旦气管出现任何的问题，熔岩魔王恐怕要在痛苦中死亡。

“呃！”忽然，熔岩魔王只感觉自己的喉咙一阵剧痛，紧接着想要大喘气一口，可是喉咙内却充满了破音。

“不好！”熔岩魔王顿时惊恐的瞪大了眼睛，陈锋已经开始进攻了，喉咙一阵阵的剧痛传来，而且越来越往下。

猛然间，熔岩魔王只感觉自己的胸口一阵剧痛，顿时破风车一样的怒号了起来，鲜血居然从嘴巴里不断的喷了出来。

比特在一旁看的目瞪口呆，不明白熔岩魔王为什么会如此的凄厉，但是比特却知道，熔岩魔王显然是受伤了，比特立刻高高的飞了起来，免得熔岩魔王找自己的麻烦。

果然，一看到比特飞高，熔岩魔王顿时一阵愤怒，巨大的尾巴狠狠的一拍，顿时一片熔浆朝着比特飞溅了过来。

但是，比特好歹也是天使，不害怕这种熔浆，翅膀也是狠狠一拍，熔浆顿时四处散落，而人也飞到了天空当中。

“人类，死！”熔岩魔王愤怒的怒吼了起来，整个身子忽然开始闪烁起了淡红色的光芒，体温骤然间开始攀升。

“该死的家伙，想和我一起死？”陈锋知道，熔岩魔王是在燃烧自己，因为四周的血液已经开始沸腾了起来，但是陈锋却完全没有往另外一个方向想。

自爆！

巨大多数的恶魔都不会自爆，因为自爆并非那么简单，不是每个人都可以自爆的，首先需要庞大的力量，而且力量要击中，就好像是把炸药都装在一个地方，变成手雷之类的，才会爆炸。

不然的话，只有燃烧，不会爆炸。

切好，熔岩魔王就是会自爆的恶魔之一，全身的力量都击中在心脏的最中心，陈锋上次没看到，不然的话恐怕陈锋也会畏首畏尾了。

当然，并非是修真玄幻小说里头，全部的力量都在这里，熔岩魔王主要的力量还是分散在身体的各个地方，因为恶魔的战斗还是以身体为主的。

而心脏的地方，估计拥有全身能量的20%左右，但是一直熔岩魔王全部能量的20%，一旦爆炸开来，那威力也足可以让陈锋死亡。

陈锋依然淹着气管跑下去，总算是看到了肺脏，二话不说一群骷髅出来，疯狂的在它的肺脏内开始破坏，不消片刻整个肺脏已经被撕裂了一半了。

熔岩魔王在熔浆内剧烈的翻滚，那来自胸口撕心裂肺一半的剧痛，让熔岩魔王完全撑不住了，陈锋却不知道，自己的动作，却恰好让熔岩魔王无法集中精神引爆自己心脏内的内核。

剧痛阵阵袭来，陈锋也总算是找到了机会。

终于，熔岩魔王只感觉自己的心脏骤然间停止，愕然的瞪着远方，不明白为什么自己会死，整个身体轰然的拍在了熔浆上，漂浮了起来。

陈锋的徽章光芒一闪，一亿多的荣誉点立刻进入了陈锋的徽章内，陈锋顿时满意的笑了起来，没想到自己居然真的干掉了熔岩魔王，太不可思议了。

这一切，其实都是熔岩魔王大意，还有陈锋的狡猾。

首先，熔岩魔王认为自己可以用嘴巴抿死陈锋，可惜陈锋有黑色骷髅王的铠甲，减少60%所有伤害，直接导致压力下降了60%，陈锋只需要承受40%就足够了。

然后就是熔岩魔王忽略了一个问题，虽然减少了40%的压力依然强悍，甚至比当初在冰岛上那冰神对陈锋的压力还要恐怖。

但是当初的陈锋仅仅19级，而如今的陈锋却是50级，完全实力不是一个档次的。

加上被虫魔的精神剧毒给刺激，陈锋的精神力暴涨数倍，结果就是陈锋的承受能力和抗压能力也疯狂的暴涨。

所以，陈锋才没有被熔岩魔王的舌头给抿成了粉末，要知道四周其他的岩石，可都是变成粉末的。

而接下来，熔岩魔王烦了一个大错误，而且是致命的大错误，那就是它深吸了一口气，想要让自己气更足，可以吹出陈锋。

结果陈锋接着这一口气，直接进入了它的气管，导致熔岩魔王的气管被陈锋割裂，然后结果自然就悲剧了。

自己犯的错误自然是要自己来承担，结果自然是显而易见的，熔岩魔王被陈锋割破了气管，切了半个肺脏，最后九尾灵狐出现，爪子对准巨大的心脏就是一个掏心！

熔岩魔王死的不能再死了！

第605章 拯救扎利达！

“大叔！”当比特喊出这么一句话，陈锋就知道拯救扎利达的任务算是完结了，立刻循着声音跑了过去，果然在不远处，扎利达被绑在一个十字架上，比特正拿着大剑无从下手，那捆绑着扎利达大叔的不是绳子，而是金属的手铐。

“让开！”陈锋一摆手，比特立刻让开，而陈锋一招手，立刻九尾灵狐出现在了陈锋的面前，只见眼前银光闪烁了几下，扎利达整个人便从十字架上掉了下来。

“该死的恶魔，居然敢如此对待一个议员！”比特愤怒的说道，扎利达明显是经受了严刑拷打，浑身上下遍布伤痕。

那原本金色的长袍，已经变成了破烂，陈锋皱着眉头，扎利达身上的伤口实在是太多了，而且许多伤口居然带着黑色和鲜红色的东西，甚至都流脓了。

“该死的恶魔！”陈锋也低声的怒骂了一声，连叫了几声扎利达大叔，可是大叔都没反应，陈锋顿时皱起眉头，不过手中却多了一个瓶子。

“什么东西？”比特愕然的看着手中的东西，陈锋一笑，轻轻的对着比特摇了一下，比特顿时恍然大悟。

“不过没多大用啊，神圣之泉对实力越强的天使效果越差，议员级别的，恐怕少量的不顶用！”比特却又尴尬的看着陈锋，因为他自己没带神圣之泉，而陈锋手中，却仅仅一小瓶，一百滴左右。

“呵呵，量不够？一斤够不够？”陈锋大笑着说道，从背包里掏出了一桶字的神圣之泉，比特看的目瞪口呆。

“我去，哪儿来的这么多？”比特惊愕的问道，手上却没有停止，拿起最先拿出来的小瓶神圣之泉，轻轻的在伤口上滴落了下去。

“呃！”扎利达顿时痛苦的呻吟了一声，那伤口居然冒起了一阵阵的白眼，陈锋看的目瞪口呆，甚至还有一个个小气泡在不断的翻腾。

就好像是有在烧开水一样。

“怎么会这样？”陈锋紧张的问道，比特却对陈锋摆摆手，先认真的把瓶子内的神圣之泉全部用光，这才安心了下来。

“放心好了，这是神圣之泉的力量在中和扎利达大叔身上恶魔力量的表现，不用紧张！”陈锋顿时松了一口气，原来是这个样子。

“天呐，这么多的伤口，该死的恶魔！”比特一瓶神圣之泉倒光，也才让扎利达的上半身的前面给治愈了，当彼得和陈锋一起合力拔下扎利达的衣服，露出黑背的时候，更加触目惊心的出现了。

只见扎利达的后背上仿佛是被狮子老虎给挠过了一样，而且是疯狂的挠，整个后背血肉模糊，很难找到还算完整，甚至是可以说是没伤痕的皮肤。

在皮肤内，更是充满了一只只蓝色或者红色的小虫子，那些小虫子不断的吸食着肉里头的血液，让扎利达后背的皮肤，都是一片惨白，血都给吸光了。

“该死的恶魔！”比特怒吼了一声，陈锋也是一脸的自责和愤怒，如果扎利达不是要掩护自己，按照他的实力，要逃走简直就是轻而易举。

“呵呵，是你们2个小家伙啊，我还以为谁又来给我抽鞭子了，呃，该死，神圣之泉，真疼啊！”忽然，一个虚弱的声音传来，陈锋和比特立刻来到了扎利达的面前，只见扎利达已经微微的张开了眼睛。

“大叔！”

“大叔！”

2个人异口同声的叫了一句，扎利达微微一笑，那虚弱的样子让陈锋一阵难过。

“大叔，忍着点，后面的伤势更严重！”陈锋对着扎利达轻柔的说道，扎利达一笑。

“几万年了，什么大风大浪没见过，当年整只左手被敌人拍石头一样的拍成碎片，不照样撑过来吗，再说这点小伤还不如那剧毒来的恐怖，陈锋你感觉怎么样了？”扎利达对着陈锋问道。

“没事了，我已经没事了，喝了很多的神圣之泉，撑了一个礼拜，毒素已经被神圣之泉给全部赶出去了！”陈锋立刻说道，扎利达顿时安心的一笑，这一笑更是让陈锋眼泪都差点掉下来了。

“好了，你们2个开始吧，好久没尝到这种痛苦了，该死，难道是最近太安逸，让我忘记战斗了么，还是说伟大的圣光看我太舒服，特地提醒我！”扎利达苦笑着摇着头，而背后的比特一狠心，直接把神圣之泉泼了上去。

“嘶！”扎利达倒吸了一口冷气，整个背一下子铁板一样的挺直了起来，紧接着紧咬着牙关，身体微微的颤抖。

“你小子不会轻一点啊！”陈锋对着比特大声的怒吼，刚才那一下绝对是突如其来，没把扎利达给疼死，却差点把陈锋给吓死。

“没办法，大叔背上太多虫子了，必须一次性全部倒上神圣之泉，万一出了什么意外，虫子受惊钻到大叔体内，那就糟糕了！”比特立刻委屈的解释了起来，陈锋一听这才收回愤怒的眼神。

“好了，有什么号大惊小怪的，该死的恶魔，居然用吸血虫，这个该死的虫子喝暴了我的血，都变成红色了吧，掉地上的给我捡起来，回家我要猜着玩！”扎利达咬牙切齿的说道。

陈锋立刻看去，那些虫子分成两类，短小干瘪的是蓝色的，而肥硕臃肿的却是红色的，陈锋一下子就明白了，蓝色的是虫子原来的样子，而红色的却是喝饱了扎利达鲜血的。

“好，我给你收起来，到时候带回家踩着玩！”陈锋立刻一伸手，把一只浑身鲜红，而且肥嘟嘟的虫子放在了扎利达的面前。

“好家伙，这么大个？这得吸了我多少血啊？”扎利达顿时惊奇的说道，陈锋和比特一笑，扎利达大叔是在故意逗弄自己2人，显然不想让自己担心。

“大叔，喝点泉水，万一体内还有残留，可以逼出来！”陈锋拿着瓶子对着大叔说的哦啊，大叔点点头，喝了一大瓶下去，整整有半斤，连呼喝不下去了。

“比特，有衣服么，让大叔穿上，等下万一给安娜看见，安娜非哭惨了不可！”陈锋对着比特说道，比特却无奈的摇摇头，他可没空间戒指啊。

“没事，我的铠甲在体内，等下调出来就好了，该死的恶魔打碎了我的衣服，铠甲可以保护好咯，不然连衣服都没的穿！”比特笑着说道。

天使和人类的衣服不一样，而且扎利达可有2米多高，陈锋的衣服根本就穿不上去，这可不是陈锋小气。

“好了，再等半小时，表面伤口就差不多能愈合了，就可以回去了！”比特说道，陈锋点点头，不过在此感叹，神圣之泉放在人类世界，那可是一滴救命的神水，就算是比特来使用，一滴也足够恢复全身伤势了。

但是没想到对扎利达来说，整整2近，好几千滴，却仅仅让扎利达恢复身体表面的伤痕，内伤还得慢慢调理。

“行了，现在就出发吧，我已经感觉到富丽儿的气息了，现在过去也得个把小时，不用在这里休息了，我吃得消！”扎利达说道，不过陈锋却拦住了扎利达。

“大叔，您不用劳累，你可是忘了我的职业啊！”陈锋笑着说道，扎利达一愣，然后一拍脑袋，他还真的忽略了陈锋。

“好，你去安排，让比特陪着我慢慢走出去！”陈锋点点头，率先走了出去，先在外头安排好亚龙。

一出门，外面一阵喧哗的砍杀声传来，陈锋冷笑一声，自己杀了熔岩魔王，然后把熔岩魔王的尸体给收起来。

结果一进入这个房子，就遭受到了恶魔的进攻，四周大量的恶魔开始朝着这边冲锋。

好在这里占地面积小，两侧是桥梁，陈锋直接把桥梁给炸了，反正陈锋从来都不走路的，直接用飞的，用不着桥梁过河。

陈锋一看，下方有着无数的恶魔在朝着自己所在地方冲锋，可惜陈锋的骷髅占据了主要通道，尤其是楼梯，九尾灵狐首当其冲，冲上来一个死一个。

如果碰上运气不错冲破九尾灵狐的，不好意思，后面飞猪骷髅坐镇，直接把你撞出去，继续去面对九尾灵狐吧。

此时的 九尾灵狐宛如杀神一样，浑身没有一丝的银光，因为浑身的骨骼都已经被血肉给占据了，此时的九尾灵狐就好像是来自屠宰场的恶魔一样，浑身都是鲜血。

“主人，下次再让我守门，我就罢工！”九尾灵狐看到了陈锋，顿时愤怒的说道，陈锋顿时尴尬的一笑。

九尾灵狐本来就不是防守型的，它就好像是游戏里头的盗贼，注定是打一枪换一个地方的，只可惜遇上陈锋这个家伙，直接被派遣守门。

如果阿修罗在的话阿修罗一定喜欢这一个位置，只可惜阿修罗同学还在墓地里头闭门思过，还得10个小时才能出来。

“好了，准备好了，我们出发吧，清理一下！”陈锋指着那些想要冲上来的恶魔，然后召唤出了亚龙。

“吼！”九尾灵狐一听，顿时立刻激发出了无穷的战斗激情，疯狂的冲了上去，只见怪群当中闪现着一阵阵红光，每一次都代表着一只恶魔倒下！

第606章 九尾妖狐！

“哇，父亲！”安娜看到缓缓从亚龙身上下来的扎利达，顿时嚎啕大哭了起来，一个多礼拜的担心，一开始为了不让比特担心，一直压抑在心里头。

可是如今见到自己的父亲，这个虽然实力很强，但是内心却很较弱的女孩，终于忍不住哭了出来。

“好了好了，我回来了！”扎利达笑着拍着自己女儿的背部，胸口的铠甲清晰的传递着胸口的湿润和灼热，眼泪啊！

“好了，没事了，真的没事了，你看我不是好好的么！”扎利达轻轻的擦掉安娜的眼泪，对着安娜一笑，安娜顿时才止住了哭泣，拽着自己的父亲不肯撒手。

就好像小时候，跌跌撞撞学飞行的时候，父亲就是这样抱着自己的。

“扎利达，没事吧？”富丽儿飞了过来，扎利达一笑，不过富丽儿却清楚的知道扎利达的状态，议员天使到了扎利达这个精神状态，铁定是重伤。

“好了，先把这个给喝了！”富丽儿从怀里掏出了一个瓶子，里头有一滴东西。

“没用的，大叔神圣之泉少说喝了一斤了！”陈锋笑着说道，富丽儿却是一笑，递给了扎利达，扎利达却摇摇头。

“富丽儿，太珍贵了，这可是神圣之心，数百万滴神圣之泉也未必能凝结出来一滴，你总共才这么一滴，别浪费在我身上，我休息休息就可以了！”扎利达连连摆手。

“神圣之心？”陈锋愕然的问道，一旁的比特给陈锋开口解释：“神圣之泉是位于高阶天堂内神圣之殿里头，里面有一个大喷泉，喷泉里面全部都是神圣之泉！”

“所以我说神圣之泉对于高等天使压根就不用愁，我出门都带好几斤的，但是这个神圣之心，是数万年没有使用的神圣之泉所融合，最后百万合一，凝聚出来的！”

“传说一百万滴的神圣之泉可以融合出一滴神圣之心，不过我还从来没见过，今天算是开了眼界了，但是看起来好像和神圣之泉没什么区别啊？”比特看着富丽儿手中的神圣之心说道。

“行了，我们2个还矫情什么，先恢复实力，这一次把这个城市给一锅端了，相比你回去弄个十几滴神圣之心的资格都有了，到时候还给我就好了！”富丽儿笑着说道，她其实是为了打散掉扎利达的戒备。

“那，好吧！”扎利达恶狠狠地看了一眼天空中的天翼魔王，自从成为议员之后，扎利达从来没有如此的狼狈过，这个仇不报，扎利达还真的无法解恨。

扎利达接过了富丽儿手中的药剂，不过富丽儿没办法看着扎利达喝下去，因为不远处的其他3个议员已经叫了起来。

富丽儿立马赶了过去，不能让天翼魔王有丝毫的松懈，不然的话恐怕魔王会有别的心思，现在就是要打的天翼魔王连动坏脑筋的心思都没有。

“该死，扎利达，你居然跑出来了，熔岩魔王那个笨蛋，居然让你给跑出来了！”天翼魔王愤怒的咆哮了一声，只见一道绿光闪现，虫魔赫然朝着扎利达冲了过去。

“哼！”一声冷哼在扎利达的身边响起，流光一巴掌拍在了那虫魔身上，虫魔虽然没有智商，但是却有本能，被流光打了一巴掌，顿时朝着流光龇牙咧嘴。

不过虫魔还是贯彻天翼魔王的命令，朝着扎利达冲了过去，可惜天翼魔王却忽略了一个问题，那就是扎利达边上可不仅仅只有安娜一个人。

“九尾！”陈锋一招手，九尾灵狐瞬间出现，直接眼睛一闪，那虫魔赫然站立在了原地，不过下一秒就被流光给砸飞了出去。

“哼，等下再找你算账！”扎利达看着被飞出去的虫魔，显然他还清晰的记得这个家伙给自己带来的痛楚。

“大叔，喝吧！”陈锋和比特却催促着扎利达，显然是想要看看这个神圣之心的神奇之处，扎利达也明白，点点头，一口把神圣之泉给滴入了口中。

一滴，能有什么用？

润口都不够，滴在舌头上都没多大感觉，这就是一滴的含量，但是那神圣之心一入口，顿时扎利达的嘴巴里一阵七彩的光芒爆发了出来。

紧接着那光芒瞬间流遍全身，一瞬间的功夫，扎利达全身上下都冒出了七色的光芒，紧接着一阵阵的黑烟从扎利达的体内冒了出来。

恶魔气息，被驱逐了出来。

如果是神圣之泉，那是中和，因为神圣之泉就好像是药性不够的解毒药，只能慢慢的把毒素给中和掉。

但是对于神圣之心来说，中和什么的太没档次了，它直接把所有的恶魔气息从体内驱逐了出来，然后最大限度的修复，甚至在修复的同时还能强化扎利达的身体，让扎利达的身体变得更加强大。

圣洁的光芒完全充斥着扎利达的身体，远方的恶魔都看傻了，终于在一声呻吟当中，扎利达身上的光芒缓缓的消失了。

“我感觉，充满了力量！”扎利达握着拳头，对着安娜一下，安娜顿时擦干了眼泪，也灿烂的笑了起来。

“好了，开始了！”扎利达看着天空中的天翼魔王，眼中的怒火早就已经控制不住了，陈锋一笑，整个人瞬间出现在了天空中，然后下一秒就出现在了天翼魔王的身边。

“阿尔法，我来报答你了！”扎利达对着天翼魔王冷笑了一声，雷霆的长剑狠狠的砍在了阿尔法的身上。

“吼！”阿尔法惨叫了一声，身上顿时被撕裂出了一个巨大的口子，大量的鲜血一下子就喷洒了下来。

“阿尔法，这是你给我的伤害，现在全部还给你！”扎利达愤怒的怒号了起来，陈锋等人在地上耸耸肩，看来扎利达这一次可真是被伤害的不轻啊。

“好了，其他人继续，我们等下按照计划进行！”比特对着其他人喊道，然后对着陈锋点点头，显然是同意了陈锋的作战方案了。

还有十几个小时，但是仅仅一眨眼的功夫就过去了，十几个小时后，陈锋的阿修罗骷髅总算是召唤了出来，陈锋顿时一笑。

“彼得大叔，可以开始了！”陈锋笑着说道，彼得一愣，然后看着陈锋面前的阿修罗骷髅顿时点点头。

陈锋立刻带着自己的骷髅上了亚龙，然后朝着天翼魔王飞了过去，而在陈锋到达的时候，只见所有的议员瞬间化成光芒，消失在了天翼魔王的面前。

“吼！”一下子几个议员离开了，天翼魔王自己都傻了，不过看着面前的陈锋，天翼魔王顿时疯狂的怒吼了一声，陈锋却是冷笑了一声。

“半天前，我杀了熔岩魔王，现在，我就送你去见它！”陈锋笑着说道，天翼魔王的瞳孔顿时一缩，熔岩魔王居然是被这个人类给杀的。

“人类，我听熔岩魔王说过，你在熔浆里的优势比他大，但是你以为杀了熔岩魔王就能杀我，那就大错特错了！”天翼魔王愤怒的咆哮了一声，立马巨大的手臂就朝着陈锋拍了过去。

“哼！战斗开始了，变身！”陈锋怒吼了一声，身体瞬间变身成为了寒冰骷髅王，紧接着一只“雪之刺”就狠狠的朝着那拍过来的巴掌扔了过去。

紧接着，陈锋身边的阿修罗骷髅一个鬼斩，八把大刀直接砍在了天翼魔王的爪子上，天翼魔王顿时一声惨叫，不过阿修罗却一下子冲出了亚龙的身体，朝着地面掉落了下去。

不过陈锋早有准备，尸鹫迅速的接住了阿修罗骷髅，阿修罗再次一声咆哮，朝着天翼魔王飞了过去。

天翼魔王一击不成，再次怒吼了一声，第二次攻击再次开始，不过陈锋这边已经完全准备好了。

“九尾，阿修罗！变身！”

“魔神！”

“九尾妖狐！”

2个骷髅立刻开始变身，只见阿修罗的背上赫然出现了一个巨大的魔神，手中拿着死神的镰刀，一个鬼斩朝着天翼魔王砍了过去，瞬间让天翼魔王的身上出现了一道深深的伤口，而自己也落在了天翼魔神的身上。

“嗷唔！”

而就在阿修罗已经变身结束的时候，九尾灵狐这边却才开始变身，只听见九尾灵狐对着天空一声大叫，只可惜这里不是天空，而是洞顶。

叫声回荡在了整个洞穴内，只见九尾灵狐的身上骤然无数的花瓣飞散了起来，陈锋顿时呆呆的看着眼前的一切。

“好美啊！”安娜惊呼了一声，九尾灵狐的身边无数的花瓣疯狂的席卷了起来，不一会儿的功夫就变成了花的海洋。

无数鲜花，各种颜色的，纷纷飘落在了整个空间中，紧接着那花瓣纷纷开始聚拢了起来，一会儿的功夫，就变成了一个高达四五米的巨大花团。

可是，陈锋本以为九尾妖狐会从里头破门而出，结果却是那花团不断的变大，不断的变大，最后亚龙都无法支撑住花团的重量，把把花团给直接扔在了地上。

“轰！”巨大的花团重重的摔在了地上，可是那一摔却把花团给摔碎了，顿时漫天的花瓣飞舞了起来。

而在那花瓣当中，九条白骨的尾巴，开始摇曳了起来。

第607章 最后一击，冰之矛，去！

“我日啊，这是九尾妖狐？要不要这么大啊？”陈锋可以肯定，这只九尾妖狐一定是穿越过来的，身子长达几百米，站起来也有百米多高。
而且还是不算尾巴的。
那9条无比修长的尾巴，每一条都长达千米，比身子都要长个三四倍，看起来格外的诡异，但是却透露着一股惊人的杀意。
“呀唔！”九尾妖狐怒吼了一声，顿时一阵疯狂的威压从九尾妖狐的体内爆发了出来，朝着四面八方弥漫了过去。
无数的恶魔害怕的蹲了下来，无比惊恐的看着九尾妖狐巨大的身子。
“这家伙，不会是动画片火影忍者里头出来的吧？”陈锋无奈，当年在地球，人生最开心的时刻，就是坐等日漫的更新。
当然，陈锋不是沉迷，而是找一个寄托，毕竟陈锋不喜欢玩大型的网络游戏，当年最火的山口山陈锋玩到20级就再也没兴趣玩下去了。
陈锋喜欢的是单机，而漫画动画片什么的，只不过是偶尔的调剂品，当然除此之外陈锋也喜欢看电影或者听歌，只不过电影的等待时间更久，一部新剧最少四五个月后才能看到清晰的版本。
所以，每个礼拜都更新一集的动画片自然是成为陈锋的爱好，而作为著名的三大民工动漫，陈锋自然也没错过。
如今的九尾妖狐，就真的好想是火影里头的九尾一样，无比的巨大，无比的疯狂，那惊人的杀意弥漫着整个战场。
“呀唔！”九尾妖狐再次怒吼了一声，只见背后的尾巴宛如孔雀一样的张开，一瞬间九条尾巴就变得顶天立地了起来。
“鬼火玉！”九尾妖狐尖叫了一声，只见9团鬼火瞬间出现在了它的尾巴尖上，顿时九团鬼火就好像是九个灯笼一样，悬挂在空中。
“吼，人类别以为你这样就厉害，今天你必死无疑！”天翼魔王操控了2下虫魔，却愕然的发现虫魔被5个议员给控制住了，无奈之下不得不自己出手，对着陈锋一声怒吼。
陈锋却是一笑，只见九尾妖狐背后的鬼火玉瞬间消失，而下一秒却在天翼魔王都不知情的情况下，出现在了天翼魔王的身边，围绕成了一个半圆，包围着天翼魔王。
“阿修罗，下来！”陈锋对着阿修罗大叫了一声，直接爱你阿修罗骷髅手中八把长刀狠狠的刺入天翼魔王的身上，天翼魔王顿时剧痛的怒吼了一声，紧接着阿修罗直接带着长刀朝着地面跳了过去。
顺手，在天翼魔王的身上拉开了一个巨大的口子。
天翼魔王吃痛，手掌狠狠的朝着阿修罗砸了过去，可是就在这个时候，只见四面八方忽然9个碧蓝色的鬼火猛然的朝着自己冲了上来。
“轰！”9朵鬼火瞬间合而为一，只见一团巨大无比的蓝色火焰一瞬间就把天翼魔王被包裹了进去，天翼魔王的惨叫立刻从里头爆发了出来。
鬼火玉，在墓地上威力加倍，可是这里虽然不是墓地，但是地面上却拥有无数的尸体，只见鬼火的威力赫然再次暴涨一倍，原来的火焰猛然的巨大了一倍，里头的天翼魔王的惨叫更加凄厉了。
“给我杀！”陈锋怒吼了一声，九尾妖狐的九条尾巴就好像是九条绳子，飞快的飞了出去，加上九尾妖狐也高高的跳了起来，九条尾巴一下子就绑住了天翼魔王。
紧接着九尾妖狐狠狠的把天翼魔王一摔，顿时天翼魔王一下子就砸在了地上，整个地面赫然出现了一个无比巨大的深坑。
“嗷！”天翼魔王完全没想到，自己居然会被抓下来，整个身体重重的摔在了地上，天翼魔王感觉自己的老腰都要断了。
紧接着阿修罗骷髅出场，天翼魔王四仰八叉的倒在地上，整个身子因为剧痛和碰撞而勒的笔直，显然那一下撞击的威力也不弱。
而阿修罗骷髅直接从高空跳了下来，八把长刀完全刺入了天翼魔王的胸口，顿时大量的鲜血喷了出来。
“吼！”天翼魔王悲愤的惨叫了一声，巨大的身体直接在地面上翻滚了起来，好在阿修罗骷髅的长刀不够长，没办法刺中天翼魔王的心脏，不然刚才那一下子，就足够让天翼魔王掉了半条命。
天翼魔王一个翻身，阿修罗抓着刀柄，整个身体都被倒转了过来，而阿修罗骷髅显然不打算就这么放弃，背后的鬼神手中的镰刀狠狠的挥动了下去，顿时一个巨大的伤口出现在天翼魔王的胸口。
“吼，虫魔！”连续的几下攻击，天翼魔王愤怒的吼叫了一声，它刚想飞起来，九尾妖狐的身体重重的落在了他的背上，那巨大的力道袭来，天翼魔王再次被砸在了地面上。
紧接着一旁一阵血光飞溅，只见阿修罗一个鬼斩从一旁天翼魔王的肉下面钻了出来，手中八把大刀一把不少。
“好家伙！”陈锋顿时一笑，阿修罗骷髅这次是学乖了，手里八把长刀，一把都不会舍弃，不在拿其他任何的东西，上次被炸个半身不遂，这一次却是安全的从天翼魔王的肚子下面跑了出来。
不得不说，2只骷髅的确是威武，尤其是九尾妖狐，巨大的身体加上整整10倍的全属性提高，果断威武牛逼，强悍的无极限。
“妖狐火焰！”忽然，九尾妖狐灵巧的跳跃到了一旁，一个深呼吸，紧接着一口妖火直接从口中喷了出来，瞬间覆盖了整个天翼魔王。
不得不说天翼魔王真心悲剧，先是被鬼火玉给烧了个蛋疼，紧接着又被九尾妖狐重重的摔在了地上。
好不容易站起来，人家来了一个泰山压顶，差点没把隔夜饭给吐出来，还没反应过来，人家一个火焰再次冲了上来，尼玛你当是烧烤啊。
本来鬼火玉和妖狐火焰的威力就相当的惊人，可是可怜的天翼魔王运气不好，这里有大量的尸体，带着剧烈的死气，加上九尾灵狐变身九尾妖狐，鬼火玉和妖狐火焰都暴增5倍的威力。
可怜的天翼魔王被鬼火玉给打的剧痛无比，结果再来一个更加恐怖的妖狐火焰，那真心是悲惨无比。
天翼魔王在地上不断的翻滚，整个身子把四面八方大量的眼神都给碾成了粉碎，可是九尾妖狐的妖狐火焰还是没有停下来。
整个天翼魔王的身体都开始燃烧了起来，陈锋看这天翼魔王凄惨的样子，顿时一阵开心，就是这个家伙让自己疼了整整一个礼拜。
就是这个家伙然自己和彼得在一个礼拜内，每天都生活在逃亡的惊恐当中。
就是这个家伙，让自己痛苦了整整一个礼拜，担心害怕了整整一个礼拜，更是让扎利达大叔受苦受难了一耳光礼拜。
“八臂鬼斩！”阿修罗骤然间一个八臂鬼斩，这个鬼斩却是单体攻击的，只见一片血光飞过，一只手臂重重的摔在了一旁，八臂鬼斩赫然断了人家天翼魔王一只手臂。
“吼！”天翼魔王的惨叫是那么的虚弱，无论多少次呼唤虫魔，却总归是没有任何的效果，虫魔被5个议员给缠住，完全没办法过来救援。
“让你死个痛快吧，别说我不是好人！”陈锋看着痛苦万分的天翼魔王，终于是要痛下杀手了。
大手一招，只见无数的寒气疯狂的弥漫了开来，陈锋整个人轻轻的飞了起来，接着排斥寒冰的力量，陈锋急速的飞到了无数怪物的中间。
紧接着，陈锋双手忽然举过头顶，然后仿佛是把什么东西给摔掉一样，双手狠狠一摔，顿时地面上无比恐怖的寒流爆发了出来。
“冰封千里！”大量的寒气就好像是风暴一样，疯狂的朝着四周席卷，无数的恶魔被突如其来的寒气被冻的够呛，甚至有数以万计的弱小恶魔被陈锋给活生生的冻死。
冰封千里，那可是真正的一千里啊。
无比恐怖的寒气，海浪一般的朝着四面八方扑了出去，无数恶魔醒悟了过来，开始纷纷惨叫着逃跑，可是陈锋怎么会如他们所愿呢？
寒霜走的更加快速了，陈锋胸口的徽章疯狂的闪烁着，显然无数的荣誉点增加在了陈锋的身上，陈锋自然是格外的高兴。
陈锋缓缓的收起了双手，天翼魔王的体表已经被完全冰封了起来，冰封千里，那威力自然是疯狂的，这可是类似禁咒的招数啊。
“你以为结束了？这一招才是杀你的招数！”陈锋的手再次高高的举过头顶，地面上的寒冰迅速的融化，化成寒气疯狂的朝着陈锋的双手上头汇聚了过去。
“冰之矛！”陈锋大叫了一声，一瞬间无数的寒气疯狂的凝聚了出来，仅仅一分钟的时间，那寒气瞬间变成了一根长达数千米的巨大长矛。
粗几米，长几千米，就好像是一根被放大了无数倍的牙签一样，凄惨无比的天翼魔王扑扇起翅膀，惊恐的看着那冰之矛，可是此时的陈锋怎么能放虎归山？
“去！”

第608章 迪亚波罗的阴谋！

天翼魔王死了，被陈锋的冰之矛直接贯穿，从菊花里头进去，嘴巴里出来，来带着肠胃心脏，最前面还有脑浆子，死的不能再死了。
陈锋走了过去，看着天翼魔王凄惨的死相，心中却是一阵感慨和激动，用戒指收起了天翼魔王的尸体，陈锋顿时一笑，自己的戒指里可是有3只2级巅峰恶魔的尸体了。
“没想到短短一个月，居然可以战胜2级巅峰的恶魔了！”陈锋不得不感叹，其实半个月前自己还是被3级恶魔追着跑的人。
现在却可以轻而易举的干掉2级恶魔，虽然其中有取巧的地方，毕竟天翼魔王在被陈锋干掉之前，被5个议员天使给轮了好几遍了，实力压根就不是巅峰时期。
加上陈锋的九尾妖狐变身后连续2个恐怖的大招扔在天翼魔王的身上，天翼魔王自然吃不消，加上阿修罗骷髅的几下攻击也不俗，天翼魔王总算是死在了陈锋的手里头。
陈锋激动的看着自己的徽章，21亿3685W荣誉点，刚才一个冰封千里居然给陈锋带来了8亿左右的荣誉点，加上熔岩魔王和天翼魔王的荣誉点，陈锋的荣誉点总数，居然破了20亿。
“我的天啊，我以前都在干些什么？”陈锋苦笑连连，前些日子为了一点荣誉点都要拼命，但是现在，仅仅不到2天的功夫，赚了整整20亿的荣誉点。
20亿啊，那可是整整20个亿啊，一万荣誉点可以兑换1亿经验值，一亿荣誉点就是可以兑换1兆经验值，那20个亿的荣誉点，就是整整20个兆啊。
一个兆，可是一亿亿啊。
这个数字真的太恐怖了。
仅仅一个兆，就足够让陈锋的等级暴涨无数级了，而现在陈锋却有20个兆，那可是整整20个兆啊。
算一下，陈锋如今从50级升级到51级，需要400亿经验，然后每升一级，需要的经验是比上一级增加50亿。
也就是说，如今陈锋从50升51，需要400亿，51升级52，则需要450亿，以此类推。
这样算起来，到59升级60级，需要850亿经验值。
但是！
但是，按照等级提高9归0，也就是在十位数上提高一个数字的尿性，恐怕59级升60级，可能突破千亿，因为按照一般的情况来看，59级升级60级铁定不会这么轻易，所以需要的经验值更多。
但是按照普通的计算，陈锋如今从50级升级到60级，不去计算59升60级会出现的意外，需要的经验也得需要6500亿，这个数字却还不到一个兆。
陈锋估计，自己20兆的经验值，甚至可以把自己堆到80级，到时候多出来30个技能点，陈锋的“召唤骷髅”恐怕可以暴涨数倍的实力。
带着愉悦的心情，陈锋开始了杀戮。
*****************************************************************************
漆黑的宫殿内，无数的恶魔匍匐在地上，四周的墙壁上虽然摇曳着火光，但是却十分的黯淡，无数的恶魔口中呢喃着什么，但是却让人听不清楚，当然也听不懂。
那是恶魔的语言。
在最前方，一个完全由骷髅构成的宝座上，一个硕大的骷髅头悬挂在宝座的上头，而在那位置上却空无一人，可是却有无数的恶魔依然坚持着跪拜。
无数的惨叫从四面八方传来，其中还夹带着更多的呻吟，痛苦的呻吟。
在那宝座的边上，一个巨大的恶魔站在那边，鲜红色的身躯在黯淡的环境内显得格外的黑暗，那鳞片仿佛从红色，变成了黑色。
巨大的尾巴轻轻的甩过了宝座，却在就要触碰到的时候，及时的收缩住了，那恶魔的嘴角上不由自主的浮现出了一丝嘲讽的冷笑，缓缓的抚摸了一下自己脑袋上的大角，然后缓缓的消失了。
从始至终，那些匍匐着的恶魔居然没有任何一个发现这个红色恶魔的存在，所有恶魔都在专心致志的祈祷。
“安达利尔，安利达尔，安利达尔！”
忽然，最前方一个恶魔猛然的抬起头，开始大声的呼唤啊了起来，紧接着背后所有的恶魔也都抬起了头，开始举着双手大声的呼唤。
那呼唤甚至一下子就把四周的呐喊给压迫了下去，紧接着宝座上那巨大的骷髅头，居然散发出了淡淡的光芒。
原来，这里赫然就是安达利尔在地狱的老巢，他的属下每天都在祈祷，祈祷自己的领主可以回来继续统治这片区域。
说实在的，地狱的恶魔们虽然会互相残杀，但是更多的却是和平相处，在城市内很少有杀戮出现，因为一旦有纠纷，就会上擂台，当然99%都是生死战的。
说起来，就好像是人类的和谐社会一样，地狱也有和谐的地方，许多恶魔也都喜欢和谐的日子，当然如果有杀戮的激情，它们也不会拒绝。
就好像是你不会拒绝回来横飞而来的艳遇或者横财一样，在恶魔的眼里，杀戮其实就等于是艳遇和横财。
但是，自从安达利尔被人类封印了之后，安利达尔所掌管的区域直接崩盘，如果地狱火在的时候还好，地狱火虽然想要夺取安达利尔的领导位置，但是却依然会掌管着整个区域。
可是自从地狱火也被封印之后，这个区域算是彻底的崩盘了，所有的恶魔不在遵守之间的规定，赤.裸.裸.的丛林法则在这里上演，为了食物和实力，所有的恶魔都把目标盯在了自己身边。
只要有机可乘，那就是一番战斗。
安利达尔的老部下们没有人能让整个区域服从，所以完全没有能力重新控制住整个区域，后来伟大的迪亚波罗亲自降临，告诉安达利尔的老部下，只要好好的祈祷，到时候安达利尔就有足够的力量挣脱出人类的控制。
所以，每天都会出现上面的那一幕。
可是它们却绝对没想到，所有的祈祷却都在迪亚波罗的计划当中，当然帮助的的确是安达利尔，可是这一切却都是迪亚波罗的计划，之一！
迪亚波罗回到了自己的地盘，看着天空和大地，缓缓的沉入了岩浆当中，只露出一个上半身，然后缓缓的闭上了眼睛。
“人类那边安排的怎么样了？”迪亚波罗缓缓的开口，而四周瞬间多出了许多恶魔，低着头，不敢看迪亚波罗。
“回魔神大人，箩格已经安排就绪了，只要噩梦之月一开始，一切都在掌握之中！”一个恶魔立刻说道，迪亚波罗“嗯”了一声，那恶魔立刻低下头。
“回魔神大人，鲁？高因那边因为有结界掌控的关系，堕落者无法渗透进去，所以我重新安排了恶魔投影下去，预计在2个月内掌握一切！”另外一个快速的说道。
“2个月？我给你一个月的时间，必须搞定鲁？高因，我可爱的弟弟督瑞尔，可不想等那么久！”迪亚波罗开口说道，那恶魔立刻点头称是，完全不敢讨价还价，甚至不敢多说一句话。
“库拉斯特呢？”迪亚波罗漫不经心的问道，但是库拉斯特的那个负责恶魔，却是满头大汗，身体都就差没趴在地上了，浑身剧烈的颤抖。
“回…回魔神大人，库拉斯特因为连番的战斗，现在人手充足，墨菲斯托大人被封印的区域里，有3个神级的人类看守，根本就无法接近…….”
“无法接近？”迪亚波罗缓缓的抬起头，看了一眼那恶魔，没有任何的动作，忽然只见那恶魔浑身上下开始剧烈的燃烧了起来。
“啊！”那恶魔惨叫了起来，可是没几秒钟的时间，整个身体已经被彻底燃烧了，旁边其他的几个恶魔一副紧张害怕和惊恐。
“库拉斯特给你负责，记住要兼顾箩格那边，等事情成功了，我会提高你的实力，甚至会让你坐一坐魔王的位置！”迪亚波罗指着箩格的负责恶魔说道，顿时那恶魔立刻匍匐道谢，心中却是万般无奈。
“哈洛加斯呢？我亲爱的哥哥动作蛮大的，看来潜入的也十分艰难吧？”迪亚波罗看向最后一个恶魔，那恶魔浑身颤抖的更加厉害了。
“回魔神大人，哈洛加斯，是那个老家伙亲自看守巴尔魔神大人的封印，所以…….”那恶魔一脸的苦逼，连声音都颤抖起来了。
“行了，既然是那老家伙亲自看守，也不怪你，世界之石是人类的重点，他们绝对不会随便的，错不在你，下去吧！”迪亚波罗难得大度的说道，那恶魔立刻磕头倒退，可是没退后几步，身上顿时涌现出了剧烈的火焰，和上一个恶魔一样，一瞬家就被烧成了焦炭。
“你们都滚吧！”迪亚波罗头也不抬，剩下2个恶魔是连滚带爬的离开了，迪亚波罗重重的叹了一口气。
“只有箩格是在掌控当中，不过我亲爱的安达利尔妹妹，即时是重获自由， 也无济于事，你的存在只有一个意义，那就是壮大我的实力！”
“只可惜，我亲爱的2个大哥，却无法脱身，不然就更加美妙了！”
“地狱七原罪，为什么要分成七份呢，七合一，才是真正的完美啊！”

第609章 群魔堡垒的百货商城！

“总算是回来了！”看着眼前巨大的城市，下方无数的沉沦魔依然是在冲击着城市，试图用自己的性命来掩埋城墙，从而给后方的恶魔开辟一条进攻城市的道路。

“是啊，终于回来了！”扎利达也是深深的叹了一口气，这一次算是九死一生了，如果不是陈锋机警，恐怕今生今世，已经无法回到这个城市了。

“好了，你们几个先别感叹了，我先带加尔去见泰瑞尔大人！”富丽儿笑着说道，而一旁的流光，也就是加尔，却显得十分的局促不安。

“和紧张？”陈锋朝着流光问道，流光苦笑了一声，几万年没有回来，而且回来还是堕落天使的身份，就好像进了监狱再出来一样，能不紧张么？

“行了，放轻松，我说过，你的身体虽然堕落了，但是心灵还是光明的，泰瑞尔大人被成为正义，自然不会误判你的！”陈锋拍着流光的肩膀说道。

“谢谢，要不是，我恐怕还是会浑浑噩噩的，在地狱里头为虎作伥！”流光感激的看着陈锋，陈锋连连摆手。

“你还得感谢你呢，要不是你还有天使的心，现在我恐怕已经死了！”陈锋说道，如果当初来追击陈锋的不是流光，而是其他的恶魔，恐怕陈锋真的有难了。

“好了，加尔，我们走吧，泰瑞尔大人已经在等你了！你一定不会有事的！”富丽儿对着流光说道，流光深呼吸了一口气，然后对着陈锋点点头，跟着富丽儿飞走了。

流光要回去接受审判，因为成为堕落天使，流光必定是击杀了一个天使的同伴，然后吃掉了天使的心脏，因为只有这样，才能被认为彻底的和天使断绝关系，从而身体内的力量会引发变异，走向黑暗。

流光必须把这一切都交代清楚，当然是件过去很久了，只要流光的杀戮不太过分，处罚是会有的，但是不会太严重，当然如果流光几万年来疯狂杀戮，那恐怕结果就是死路一条。

不过，流光的杀戮显然不重，因为扎利达都说没听过流光的名头，显然流光并非是那种滥杀无辜的人，所以处罚会较轻。

加上在洞穴内，流光也杀戮了无数的恶魔，自然有功，功过相抵，恐怕流光的处罚只不过是会象征性的给一点而已。

真正让陈锋担心的，就是流光说想要转换回来神圣天使，也就是把翅膀变成原来的白色，这一个可是非常的冒险的。

流光当初完全堕落，都花了数千年，而从白到黑简单，从黑到白却是无比的困难，流光会被带到高阶天堂，进入神圣之殿，也就是神圣之泉所在的地方。

然后整个人跳进去，整个人都沉入神圣之泉内，由神圣之泉慢慢的洗涤和中和黑暗的力量，这一个过程却是非常非常的痛苦的，

就好像不用麻醉，把你身上的皮肉，筋骨，甚至是内脏和脑子都还掉一样，比所谓的脱胎换骨都要痛苦，陈锋关心的就是流光能不能度过这一道坎。

“走吧，我们也回去！”扎利达说道，众人点点头，那地下城虽然没有被彻底的摧毁，但是无数的战士已经赶了过去，陈锋等人自然也回来了。

剩下3个议员镇守在那边，扎利达是回来休养，而富丽儿自然是带着流光回来，至于陈锋，已经赚了整整21亿的荣誉点，加上陈锋改用的技能都已经用完了，陈锋也懒得在那边，心中对着家庭的思念，一下子爆棚了。

一旦男人赚了钱，对家庭的挂念就会一下子超出寻常，陈锋现在满脑子都是回家，去见朱利安，去看看那还在朱利安怀里，甚至都还没人型的孩子。

“我就不去天空之城了，我现在要回去兑换经验，然后去哈洛加斯升级，最后回库拉斯特，我想我的妻子了！”陈锋笑着说道，他自己都没有发现，他说话的时候，笑容是那么的温柔。

“我现在兑换经验药水，然后去哈洛加斯升级，你们就回去吧，估计一个礼拜，我就会回来，说好了到时候一起出去战斗，你们2个可别亲亲我我的忘记了时间！”陈锋笑着看着比特和安娜说道，顿时2个人脸色通红，扎利达还在边上呢！

“我看是你吧，别亲热的连时间都忘了”比特立刻还击，陈锋哈哈一笑，忘记就忘记，已经有20亿的荣誉点了，陈锋可以不用太过于奔放的杀戮了。

“走了！”陈锋摆摆手，亚龙朝着群魔堡垒飞了过去，而扎利达三个则微笑着看着陈锋飞进了城市，才朝着天空之城飞回去。

“比特，安娜！”扎利达忽然轻轻的叫了2个人的名字，2个小辈立刻停下了飞行，看着扎利达。

“你们2个，交了个好朋友，要珍惜啊！”扎利达笑着说道，然后转身离开，比特和安娜对视了一眼，然后轻轻的微笑。

好朋友，那是当然的，肯定要珍惜的。

另一边，陈锋回到了群魔堡垒，许多人类都听说过陈锋，看到巨大的亚龙降落在空地上，人类好奇心和围观心理顿时占据了上风，不一会儿陈锋的四周就到处都是人了。

“额！”陈锋顿时无奈，不过还好，大家看清楚陈锋的样子，就慢慢的离开了。

“也不怎么样么？我还以为有七只手八个脑袋呢？”

“你想的太多了吧……..”

“还行，样子普普通通，也不算太帅啊！”

“大妈，您都多大了，别老出来吓人！”

人群开始纷纷议论，陈锋顿时哭笑不得，这是什么和什么啊，陈锋立刻推开人群，朝着兑换经验值的地方跑了过去。

兑换经验的地方非常的醒目，因为那边不仅仅是兑换经验，而且还可以兑换各种装备，尤其是一些东西是经过世界之石认证的，拥有非常恐怖的属性，当然价格也是格外的变态。

作为一个职业者，等级并非是唯一，装备才是硬道理，一个普通的职业者，浑身亮金装备，却打不过比自己等级低个十几级，甚至是几十级，浑身是暗金的职业者。

装备的重要性对职业者来说简直就是第一重要，陈锋这种只追求等级的职业者还真不多，大家都想把荣誉点用来兑换装备，一件好装备就可以让自己的实力提高数倍，等级什么的反而不重要了。

当然，等级也是限制装备的标准，毕竟属性点可以用护身符堆，但是等级却是堆不上去的，只能靠自己努力提高。

所以，许多在群魔堡垒的职业者，按照10级一个档次，来划分经验值，60级，70级，80级和90级，先让自己达到这个等级，然后再存荣誉点购买装备。

陈锋如今却只有50级，可以说群魔堡垒内最低级的装备，陈锋无法装备，因为这里最低级的，都需要60级，陈锋得拿出6500W的荣誉点，来升级到60级再说。

群魔堡垒内最大，也是最豪华，最繁华，人员流动量最多的地方，就是荣誉点交易区域，这里是所有荣誉点交易，必须来的地方。

首先，用荣誉点购买东西，都必须来这里，例如经验值，装备什么的，所有荣誉点的买卖都在这里。

再者，私人的荣誉点交易，也必须来这里，而且东西的价格会经过别人鉴定，不然你拿一个只价值1点荣誉点的东西，却卖100W，那不是明显的转账行为么？

所以，为了杜绝这种行为，必须经过专业人士的鉴定，而鉴定的人员，则是群魔堡垒里头最大拍卖行的鉴定师，轮流值班。

当然，好东西就上拍卖行，卖的价格会更高，这一点是无需置疑的，例如陈锋背包里的一些东西，可能卖给商店，估计是100W荣誉点，但是因为东西稀缺，放在拍卖行上，恐怕四五百万都有可能。

当然，是选择商店还是选择拍卖行，一切都在你自己的手上，不过90%的人会选择拍卖行，毕竟拍卖行的东西可以卖的贵一点，能多一个荣誉点也是好的。

进入建筑，扑面而来的就是喧哗的声音，各种讨价划价和招揽生意的身影，很多职业者的家属，虽然无法成为职业者，但是却也来群魔堡垒，帮忙贩卖东西。

整个建筑虽然是人类和天使共有的财产，可以说是国家的东西，但是里面却分割成了无数的店铺，陈锋要不是看到许多的天使和大量稀奇古怪的东西，恐怕还以为自己回到了人类世界，在逛大型百货商场呢！

“这位兄弟，第一次来？”一个人类满脸的笑容来到了陈锋的边上，陈锋一愣，立马知道这个家伙是一个“拉皮条”的，其实就是帮忙带路，然后赚取一些回扣。

“是，我要购买经验值，请问去什么地方？”陈锋笑着说道，手里头拿出了一个东西，那是一对堕落王的爪子，能卖个好几千荣誉点。

“请跟我来，经验值的贩卖在第一层就有，不知道您要购买多少荣誉点的经验值，如果多的话，恐怕要去更高层！”

“哦？这个还有划分？”陈锋来了性质，想要看看这里的商场和地球的有什么区别。

第610章 购买经验药剂！

“那是当然，这个地方可是按照规格来的，一般人就在一楼，装备和经验药水都有卖，而且还有各种材料，你可以买材料，然后出门右拐，那边有铁匠中心，按照你的需要打造装备！”

“二楼呢，是针对百万荣誉点的地方，那边最少的消费都要一百万，但是咱们群魔堡垒人才辈出，二楼的人流量比一楼还要多！”

“三楼需要一亿，最少一亿荣誉点，那可是要蓝色徽章才能上去的，看您的徽章已经够级别了，如果您想一次性购买一亿点荣誉点以上的东西，可以上去看看，而且上面也已经开始贩卖精品装备了，我可是从来没上去过！”那人说道，陈锋这才仔细看了一眼，原来这人并不是职业者，相比是某个职业者的亲属。

“呵呵，那好，那我就带你上去看看，我要购买一亿荣誉点的经验值，够资格上去了吧？”陈锋笑着说道，那人顿时一阵惊喜，这一次可是赚大了，不但能上三楼看看，有和自己朋友吹嘘的资本，更是可以得到一笔不菲的回扣。

作为一个带路者，一般可以拿到千分之一左右的回扣，当然到了三楼恐怕有万分之一就不错了，但是一亿的单子，万分之一就是一万点荣誉点啊，那对于汤米来说，已经是一笔巨款了。

“好好好，咱们上去，这边请，您这边请！”汤米立刻变得更加恭敬了，带着陈锋来到了一个楼道，陈锋一看顿时哑然失笑，这居然是自动的手扶梯。

那手扶梯缓缓地朝着上方移动，陈锋却是一阵怀念，这和地球上的商城几乎没什么区别啊，自动手扶梯都有。

轻车熟路的上了手扶梯，陈锋站在用岩石构成的楼道上，一旁的汤米一阵惊奇，看来这个还是一个大家子弟啊，居然连这个悬浮楼梯都不惊奇。

要知道，以往第一次来的人，都对这个设置叹为观止，而看陈锋的样子，简直就是玩过无数遍一样。

汤米不知道，陈锋还真的玩过无数遍，大学时候学校附近就是大商场，那时候的陈锋经常去商城买东西，大到电脑，小到一只铅笔都去那边，甚至无聊或者心情不好的时候回去那边捏方便面，手扶梯什么的对地球人来说，根本就是常见的东西。

怀着敬佩和尊敬，汤米带着陈锋来到了三楼。

三楼显然比下面的2层要冷清的多了，虽然也有人在挑选东西，但是看样子却十分的肉疼。

“这里最少消费一亿，许多装备都是十亿以上的！”看到陈锋的眼神，汤米十分聪明的看懂了陈锋的意思，立刻给陈锋解释了一下。

“对了，你说的精品装备是什么东西？”陈锋忽然好奇的问道。

“哦，所谓的精品装备，就是旁边锻造中心里头8位最顶尖的锻造大师所锻造的装备，不但拥有无比强大的属性，而且对于装备要求也非常低，是性价比非常好的装备，当然价格也都不菲，可是相比价格，属性一定是好到爆！”汤米立刻解释了一句，陈锋顿时点点头。

“先去兑换经验吧！”陈锋对着汤米说道，汤米立刻带着陈锋来到了一个巨大的柜台，柜台里头也堆满了一瓶瓶的药剂，散发着五颜六色的光芒。

“这些就是经验药剂，只对职业者有用，但是价格却相当的昂贵，相比您也知道，具体的您可以询问这位美女天使！”汤米夸奖了一句旁边的柜台天使，那天使的顿时充满了微笑迎接了上来。

“您好，我是经验药水的导购，请问您需要多少容量的经验药水？”没有想象中的狗眼看人低，毕竟这里的东西都是一亿的，看管柜台的或多或少有些势利眼。

“呵呵，我想问问区别和使用方法，可以么？”陈锋对着那美女天使问道，不得不说天使都是俊男美女，丑陋的陈锋还真没见过，或许那个脸上有疤痕的，在黑暗物品管理处的少女，算是一个吧。

“哦，您是第一次来，那我为您介绍一下经验药水。”美女天使没有任何的不满，而是带着微笑从柜台里拿出了好几个瓶子。

“首先，经验药水的分配是按照十位递进的，最小容量的是一百万，也就是这一瓶，购买这个药水，然后返回人类的世界，无论是哈洛加斯还是箩格都可以，不过在哈洛加斯有专门配置的经验药水增幅药剂，可以配合服用，可以达到增幅的效果，我会具体的和您说明！”

“然后是这瓶，比一百万的多十倍的效果，也就是一千万经验的容量，这一瓶售价是1000荣誉点，而一百万的，则售价100荣誉点！”

“这一瓶是一亿,经验值，售价一万荣誉点，后面的都是以此类推，每一瓶的售价都是上一瓶的十倍，当然效果也是十倍，按照您胸前海蓝色的徽章，可以打折8.5折，全部都可以！”

“然后就是哈洛加斯专门贩卖的经验增幅药剂，是专门针对经验药剂配置的增幅药剂，增幅的比例从1.1倍到2倍 不等，价格也不相同，不过我没去过哈洛加斯，所以不了解价格，请您原谅！”美女天使歉意的对着陈锋说道，陈锋却摇摇头，表示无所谓。

“那就先来一瓶一亿的吧！”陈锋笑着说道，那美女天使脸上的笑容顿时有点凝固，一亿经验值，售价不过一万荣誉点而已。

“额，你理解错了，我说的是一亿荣誉点的药剂，就是一兆经验值的那瓶！”看到美女天使的尴尬的脸色，陈锋顿时一笑，美女天使顿时娇嗔的瞪了一眼陈锋。

“说清楚一点呀！”陈锋顿时笑了起来，美女天使撅着嘴巴拿出了一瓶一兆经验值的药剂，递给了陈锋。

“请您检查！”美女气呼呼的把东西放在陈锋的手里，陈锋顿时哑然失笑，因为自己的口误，那美女还以为自己是在故意调戏她呢，不过看美女的样子没生气，只不过是好玩而已。

“好了，您大人有大量，要怎么交易？”陈锋笑着说道，美女顿时也噗嗤笑了出来，拿过一个徽章，然后上面输入了8500W荣誉点。

“拿下徽章，和我的放在一起，然后过十秒钟就可以了！”美女天使说道，陈锋点点头，顿时拿下徽章，和那个白色的徽章放在一起，十秒钟陈锋的徽章内瞬间一亮，紧接着陈锋的脑海里居然接到了一条提示。

“荣誉点减少8500W！”

陈锋看了一眼徽章，只剩下20亿荣誉点了，说明8500W已经转出去了，美女天使笑着对着陈锋点点头。

“归我了吧！”陈锋笑着指着一兆的经验药剂说道，美女天使顿时甜甜的一笑，拿起药剂，亲自放在了陈锋的手里，这才笑了起来。

“对了，我想看看装备！”陈锋忽然说道，因为那经验药剂的柜台上，还放着许多的装备，陈锋也想看看。

“好，这个给你，上面都有专门的属性，你确定了之后如果要看实物，我再给你拿过来！”美女天使说道，陈锋点点头。

“进来坐着吧，站着多累呀！”美女天使看着陈锋已经翻开来看了，顿时笑着说道，陈锋转头一看，才发现里头设有类似于路边摊一样的的位置，顿时一笑，带着汤米走了进去。

“好家伙，我还是第一次看到这么多的好装备！”汤米也在美女天使笑着邀请下坐了下来，美女天使显然并不势力，就算是真的势力，也有眼光。

“汤米，这次谢谢你了，这个给你，估计也值个三五万的，谢谢你陪我上来！”陈锋估摸着自己要看完手中的东西得有一些时间，看着汤米拘束的坐在自己身边，顿时拿出一对材料，递给汤米。

汤米一愣，心思灵活的他立马就知道了陈锋的意思，顿时对陈锋一阵感激，没想到居然还能顾及自己的感受，立刻感激的准备离开。

“哎，等等！”美女天使忽然叫住了汤米，手中拿出了一个类似于赌场筹码一样的东西，递给了汤米。

“谢谢小哥给我带来了一个大款！”美女天使笑着说道，陈锋注意到，那筹码一样的小牌子上，写着“一万”，显然是一万点荣誉点。

汤米感激的接了过来，然后激动的走了下去，这一次汤米可是赚大了，陈锋给他的东西，按照汤米的眼光，2个东西可以卖个六七万，加上美女天使给的，估摸着有不到十万的进账，那可最少要一年的带路才有这样的收成啊。

“好家伙，看你的样子，我非得再消费一点了！”陈锋笑着说道，这个美女天使真有眼光，给汤米面子，显然就是给陈锋面子。

“那您就多卖几件呗，您徽章里的荣誉点，我可全部都惦记上了！”美女天使笑呵呵的说道，陈锋也是一笑，然后继续看起了手中的本子。

不得不说，陈锋真的有购买装备的念头了，因为本子里头的装备，属性实在是太棒了，棒的陈锋都垂涎了！

第611章 我他妈不活了，神器啊！

黑色精灵的雕刻项链（暗金）――3亿

需要等级：80

+1000全属性抗性

+500力量

+500体质

+500敏捷

+300精力

攻击速度提高20%

+20%暴击

每秒恢复生命值50点

持续性技能伤害提高25%

“我擦，都是好东西啊！”陈锋看着书中的第一件物品，就目瞪口呆，不过看了一眼需要的荣誉点，陈锋顿时目瞪口呆，需要整整3亿荣誉点。

“太贵了吧？”陈锋愕然的说道，一旁的美女天使走了过来，看了一眼，然后对陈锋解释了起来。

“这条项链最珍贵的就是全属性抗性和暴击2个属性，众所周知职业者的暴击属性非常低，但是有了这个项链，5次攻击里就能出现一次暴击，而且对于魔法攻击也有效果！”美女天使解释道，陈锋顿时恍然大悟。

对魔法攻击也有暴击效果，那这条项链还真的就值钱。

在暗黑世界里，暴击其实就是等于是偶尔出现的一个会心一击，某些人在做某些事情的时候，会忽然爆发出前所未有的能力，这其实就可以解释为暴击。

对于物理攻击的暴击，这条链子还算一般，但是对于魔法攻击有暴击，那就神器了，一个法师的攻击力自然是无比的恐怖，万一魔法再来一个暴击，那伤害直接可以碉堡了。

“这是专门给人类准备的装备？”陈锋对这美女天使问道。

“没错，因为人类的实力依靠属性的关系，所以我的柜台卖的都是人类使用的装备，天使可用不到经验药剂，天使的话对对面买，同样装备也会出现明显的属性，只不过和人类不一样，天使没办法看到装备的属性，但是却可以收到加成，敏锐点的可以感知出来！”美女天使说道。

“感知？那还用感知干嘛，叫2个人类帮忙看一下属性不久好了？”陈锋不解的问道，美女天使顿时惊讶的看了一眼陈锋。

“您还真是新手，居然连这个都不知道，我真不敢相信您徽章里的荣誉点，真是的您自己赚来的！”美女天使也不害怕，陈锋顿时一笑。

“天使和人类的装备打造的方式是不一样的，天使的装备可以直接在群魔堡垒打造出来，而人类的装备在最后一步的时候，回全部送回人类世界，这样一来就可以接受世界之石的审核，所以人类的装备会有属性出现，而天使的装备却不会！”

“人类无法装备天使的装备，就算是装备了，也只能享受武器带来的坚固和重量，里头的魔法属性是无法得到的！”

“但是天使不一样，天使也可以享受人类装备上的属性，不过很多属性都用不上，例如这条项链里的4个属性加成，还有最后一条恢复生命值，都用不上，天使没有属性，也没有生命值！”

“但是攻击速度加成，还有暴击和抗性，天使却可以享受到，所以一般天使不会购买人类的装备，因为其中大部分的属性都用不到，买了就浪费了！”

“原来如此！”陈锋恍然大悟，不得不说天使就是牛逼，居然可以享受人类装备的属性，但是人类却无法享受。

“还有武器类型的，例如增加多少闪电伤害之类的属性，天使也可以享受，所以基本上双方的装备都是分开来的，天使的装备内最注重的就是坚固度，锋利度和重量三个属性，这是人类装备内没有的！”天使美女讲解的非常仔细，陈锋完全听懂了。

“原来这样，长见识了！”陈锋笑着说道，不过这条项链陈锋不需要，首先高达80级，陈锋完全看不上，再者里头的属性对陈锋没有任何的帮助。

陈锋全属性600W，精力更是高达3200W，压根就看不上几百点属性点，虽然那20%暴击很牛逼，但是陈锋的攻击技能屈指可数，也不知道是否对骷髅王的有效果，陈锋可不想花3亿来验证一个暴击属性是否对骷髅王有效果。

继续翻阅，陈锋不得不承认，群魔堡垒的装备质量和人类的一笔，简直就是天上和天下的区别，任何一件装备增加的属性点，都是几百点的。

忽然，陈锋看到了一个不得了的东西，而且正好是陈锋可以使用的。

灰色凯督拉的头颅（史诗）――50亿

需要等级：85

需要力量：30000

（传说中的凯督拉的头颅所打造的装备，拥有绝对强悍的力量，经过改造后，成为死灵法师中神器，需要白银徽章）

格挡：80%

增加10%快速格挡

+5000力量

+5000体质

-3000敏捷

+20骷髅复苏（限：死灵法师）

+20支配骷髅（限：死灵法师）

+200%召唤仆从的伤害

+200%召唤仆从的防御

+200%召唤仆从的生命

+500全属性抗性至召唤仆从

+100至能量护盾

+50至白骨之爪

“50亿！”陈锋瞪大了眼睛，这件装备的属性绝对符合陈锋全部的要求，以为这个“头颅”就是一件副手的盾牌，也就是说陈锋可以装备。

但是高达85级和恐怖的50亿荣誉点让陈锋望而兴叹。

“这件装备相比不用多说了，可惜需要白银徽章才能购买，据我所知，死灵法师中有白银徽章的只有一个人，但是那个人却是骨修的，也就是修炼尸爆和白骨之魂的，完全用不到这件装备！”

“所以这件装备好像已经被闲置了几万年了，反正我在这边的时候，这件装备就已经存在了！”陈锋一脸的痴呆。

这件装备简直就是对陈锋量身定做的，80%+10%，高达90%的格挡率，属性点什么的就不用看了，陈锋不缺那玩意儿。

高达20级的骷髅复苏，对陈锋来说可以提高20级的“召唤骷髅”，只可惜支配骷髅陈锋没这个技能，不然陈锋的骷髅恐怕是提高40级，而不是20级。

最重要的是下面四条属性，分别增加2倍骷髅的伤害，防御和血量，那陈锋的九尾灵狐伤害可以达到16000-24000，完虐阿修罗。

加上500点的全属性抗性，陈锋的骷髅更可以在遍地熔浆的地狱环境内生存下来。

然后是后面2个技能，这两个技能一眼就看懂了，第一个是法师的“能量护盾”，制造一个能量护盾，在敌人进攻的时候，用法力来抵消掉一部分的伤害。

陈锋缺法力么？

高达3200W的精力，给陈锋带来了6400W的法力值，加上要是来个变身，陈锋的法力早就破亿了，压根就不缺那玩意儿。

至于白骨之爪，陈锋估计是攻击技能，从地底下钻出一只白骨的爪子爆菊花之类的。

最重要的，2个技能没有任何的限制，也就是说陈锋可以拥有这两个技能。

拥有的意思就是说，陈锋只要装备上这个装备，就可以获得100级的“能量护盾”和50级的“白骨之爪”，凭空多了2个技能，而且一个100级，一个50级，这件装备绝对的物超所值。

为什么这么说。

众所周知，召唤系的死灵法师靠的就是召唤物，虽然这件装备加的20级骷髅复苏和支配骷髅对一般的死灵法师来说用处不算非常的大。

但是后面4个增幅召唤仆从的属性却非常的强悍，尤其是针对火魔之类高伤害的恶魔，更是可以让仆从的属性变得更加强力。

而且死灵法师可以说是拥有所欲职业者当中最脆弱的防御能力，白骨装甲是所有死灵法师又爱又恨的技能。

爱是因为这是死灵法师唯一的护体技能，恨却是作为一个召唤系的死灵法师，压根不希望在这个技能上浪费技能点。

这样一来，能量护盾的重要性就爆棚了，而作为没多少攻击手段的白骨系死灵法师，白骨之爪恐怕是死灵法师们都想拥有的攻击技能。

只要装备上着一件装备，召唤系的死灵法师恐怕是海陆空三军都有了，要防御有防御，要进攻有进攻，要仆从有仆从。

“该死，50亿啊！”陈锋无奈的看着荣誉点，如果是5亿，陈锋二话不说买下来，至于白银徽章，扎利达说了，这一次发现地下城还有击杀2个2级巅峰的恶魔，加上拯救了他的性命，足够陈锋得到一个白银徽章了，扎利达已经帮忙陈锋申请了。

估计等陈锋回来，就可以得到白银徽章了。

至于85级更不是问题，如果盾牌5亿，陈锋买下来还有15亿荣誉点，全部砸在经验上，陈锋还不信到达不了85级。

那可是15兆经验值啊！

“算了，买不起啊！”陈锋无奈的摇摇头，最后看了看，好东西真的太多了，尤其是最后几页，陈锋看到了让他都惊恐的东西。

恐怖白骨的灵魂（灵魂装备）――10兆

放在背包里可以获得额外的好处

+50全技能

+105骷髅复苏

+48支配骷髅

+50骷髅复苏（限：死灵法师）

+35支配骷髅（限：死灵法师）

“我他妈不想活了！”陈锋目瞪口呆的这个装备，+105骷髅复苏，+48支配骷髅，而且是没有限制，也就是说任何人装备上去，都可以获得105级的骷髅复苏和48级的支配骷髅。

如果是死灵法师，那就等于是+155级骷髅复苏和83级的支配骷髅。

陈锋一瞬间有了一个宏大的目标，就是得到这个东西。

因为这个装备却正好有一个陈锋日思夜想的技能。

支配骷髅！

如果得到这件装备，陈锋不但提高155级的召唤骷髅，而且还可以得到83级的支配骷髅，那对陈锋来说，骷髅的属性恐怕会翻天覆地的变化！

第612章 超神器，恐怖白骨的灵魂！

“这…..这到底是怎么做出来的？”陈锋不可思议的看着图片中鲜红色，宛如一枚宝石一样的东西，痴呆的看着美女天使。

“哦，你说的是这个啊，这是灵魂装备，属性无敌的，基本上得到一件，就可以所向披靡了，当然制作的过程也非常的复杂和耗费时间，你看看价格就知道了！”美女天使说道。

十兆，整整十兆荣誉点才能购买的东西，也就是说需要10万亿的荣誉点陈锋完全没有概念自己可以得到一个兆的荣誉点，更别说是十兆啊。

一兆，等于一万个亿，陈锋兑换了一亿荣誉点的经验值，得到了一万亿的经验值，基本上是足够陈锋升级到六七十级了。

但是，不排除陈锋经验值发疯的可能性，这一点陈锋其实早就有准备了，每一次等级十位数增加一个数字之后，经验值也会变化一下。

别看一万亿很多，如今陈锋升级仅仅需要400亿，但是保不准60级以后就要4000亿，70级以后就要4W亿，80级就要40W亿，在陈锋身上，这种事情一切皆有可能。

所以陈锋虽然兑换了一兆的经验值，但是陈锋知道，可能还不够自己升级到90级的，虽然一次性提高个二三十级已经非常牛逼了，但是陈锋却相当的无奈。

一兆啊，一兆经验值足够让一个1级的职业者升级到99级了，可是陈锋这边却只能升级个三四十级，甚至连三四十级都没有。

而且，陈锋50级升级51级是400亿，但是鬼知道51级升级52级是不是仅仅增加50亿而已，毕竟一切在没有升级之前，都是陈锋的空想而已。

“这个装备到底怎么弄出来的，这么贵，属性又这么变态？”陈锋不可思议的问道，这件装备一件就抵得上一个死灵法师一辈子的练级了。

恐怖白骨的灵魂（灵魂装备）――10兆

放在背包里可以获得额外的好处

+50全技能

+105骷髅复苏

+48支配骷髅

+50骷髅复苏（限：死灵法师）

+35支配骷髅（限：死灵法师）

“一开始我也不知道，后来每次来看装备的人，都会惊愕这个装备，你可以翻后面，后面还有更变态的，当然价格也更高！”

“一开始我也不知道怎么做的，后来我干脆去问了锻造公会的几个大佬，后来才知道了这些装备真正的由来！”美女天使说道，陈锋立刻好奇了起来。

“你发现了没有，这件装备是以怪物的名字命名的，而且这些怪物的名字并非是什么出名的大魔王？”美女天使引导着陈锋，陈锋一看，果然如此。

恐怖白骨，是一种骷髅，而且是类似于小兵的存在，实力相当的弱小，仅仅20点左右的荣誉点，战斗力自然可想而知，而装备的名字后面却加了一个“灵魂”2个字。

“不会是抽取了恐怖白骨的灵魂锻造而成吧？”陈锋笑着说道，可是那美女天使却是一脸的经验。

“猜对了？”陈锋顿时瞪大了眼睛，如果真是用灵魂锻造而成的装备，那这件装备的技术含量也太高了。

“没错，这件装备就是抽取恐怖白骨的灵魂锻造而成的，怎么样，厉害吧？”美女天使期待看着陈锋惊愕的神色，可是陈锋却是眉头一皱。

“恐怕是非常多的恐怖白骨的灵魂吧，不然的话怎么可能出现这么恐怖的属性呢？”陈锋立刻问道，那美女天使一脸的敬佩。

“看看后面的价格！”美女天使没想到陈锋连这个都能猜出来，不过只要不是笨蛋都应该知道，恐怖白骨是弱小的不死生物，灵魂仅仅一丁点儿，压根就不足以构成如此强大的一件装备。

陈锋说了，一个死灵法师从1级到100级，升级所带来的技能点，都还没那个装备一半多呢，也就是说有了这件装备，一个召唤系的死灵法师，可以直接一跃成神。

“不会是整整十兆只恐怖白骨的灵魂吧？”陈锋终于是出现了美女天使想要的表情，目瞪口呆的看着眼前的东西。

“没错，答对了！”美女天使俏皮的说道，可是陈锋却完全没心思欣赏，一脸的震惊和目瞪口呆，那这件装备卖10兆，还真的不贵。

整整十兆恐怖白骨的灵魂构成的装备，那就是说一只恐怖白骨才1点荣誉点，而这件装备的锻造费什么的一分都没有。

不贵，真的不贵。

可是陈锋还是买不起。

“哎，算了，我还是先回去升级吧，如果能到85级，我就回来买了那个盾牌！”陈锋指着灰色凯督拉的头颅的说道。

“好，没问题，不过你可要快点哦，这些装备都是唯一性质的，一旦卖出去，就不会再有了！”美女天使笑着说道，陈锋却吓了一条。

陈锋已经把灰色凯督拉的头颅当成是自己的装备了，因为一兆的经验值很有可能让陈锋冲到85级，那样子的话陈锋可以多出35个技能点，加上灰色凯督拉的头颅的话，陈锋的召唤骷髅可以提高整整55级。

但是美女的唯一性质装备，却让陈锋想先买下来再说的欲望，毕竟群魔堡垒数量最少的死灵法师，但是死灵法师里头数量最多的，还是召唤系的。

“但是，高达50亿的价格，我可买不下来！”陈锋皱着眉头，白银徽章还好说，陈锋知道自己会有的，因为扎利达已经去帮自己申请了。

一个议员天使出马去申请，那自然是再简单不过的了。

但是高达50亿的东西，陈锋却无法出手，因为50亿足够陈锋打个好几个月了，而且是要在怪物充足的情况下。

“去借钱？”陈锋皱着眉头，群魔堡垒有租借协议，毕竟难免会出现缺钱的时候，但是整整50亿，不知道有没有人借啊？

陈锋是那种等不及的人，主要还是害怕这个东西被买走，虽然说长达万年没有人购买了，但是鬼知道是不是下一秒就有人来买走了。

所以，这东西还是放在自己的身上比较安全。

“这样，美女，我想卖一些东西，不知道哪儿可以贩卖，都是恶魔的材料！”陈锋对着美女天使说道，美女天使一笑，朝着隔壁一指，陈锋点点头。

“你好，我要贩卖恶魔的材料！”陈锋对着里头说道，里面走出来了一个小老头，陈锋顿时一愣，那老头居然只有一米多高，这也太矮了吧？

“把你的东西拿出来，我会给你一个正确的价格的！”小老头站在了一个一米多高的椅子上，瞬间在高度上秒杀了陈锋。

陈锋一愣，然后把自己背包内的东西拿了出来，当然那些太大的陈锋就没有拿出来，可以拿出来的，陈锋都拿了出来。

“冥河之怒的翅膀？好东西，嗯，十分的完整，给你18W荣誉点，怎么样？”老头一把抓过了一对紫白色的翅膀，顿时评头论足了起来，然后给了一个陈锋都想不到的报价。

的确，冥河之怒的翅膀最高时期可以卖到20W，但是如今却是休战期，各种材料的价格最少下跌20%，按照冥河之怒来算，基本上16W就已经差不都了。

但是老头却给出18W的价格，显然是不打算太坑陈锋，虽然少了2W，但是在这个时期有这个价格，已经相当的不错了。

“好，卖了！”陈锋点点头，老头立刻收起了冥河之怒，不过陈锋却阻止了他划荣誉点给自己，而是从背包内拿出了一个本子，上面写上了18W。

“小子，还有东西？”看着陈锋的架势，老头就知道陈锋还有东西，陈锋顿时一笑，点点头，从背包里再次拿出了东西，那老头和正趴在柜台上微笑的看着陈锋的美女天使，顿时瞪大了眼睛和长大了嘴巴。

陈锋赫然拿出了上百对的冥河之怒的翅膀，这还不是全部，陈锋当初在地下城，那可是击杀了整整34715只冥河之怒，不过接近三分之一的翅膀被熔浆给烧了，但是还有24665个冥河之怒的尸体还完好无损。

陈锋自然是不会放过任何一个，全部都给扒拉了下来，陈锋的背包内顿时多了24665个冥河之怒的翅膀。

“全部都是？你小子到底有多少，一次性拿出来吧！”老头顿时目瞪口呆，然后大声的说道，显然这么多冥河之怒，那可是相当的好啊。

“全拿出来？”陈锋看了看四周，还是算了吧，这里压根就放不下这么多，自己的冥河之怒可是全部放在戒指里头的，背包都放不下。

“数量很多？”老头激动的看着陈锋，一旦战争开始，那各种卷轴的价格需求量都会直线上涨，而冥河之怒的翅膀却是高等卷轴制作的关键，所以价格也一直居高不下。

没想到眼前的年轻人一下子就拿出许多，听到老头的话，陈锋点点头，然后报出了一个数字。

“接近2W5？”老头目瞪口呆的看着陈锋，一旁的美女天使也是一脸的痴呆，不可思议的看着陈锋。

2W5对翅膀，按照10只女妖配合一只冥河之怒，陈锋是杀了三十多万的女妖么？

第612章 疯狂的交易（上）

“2W5，好一个2W5，跟我来，跟我来，我们去仓库，我们去仓库！”老头一下子就跳出了柜台，直接一把拽住了陈锋，就想要朝着楼下跑去，可是陈锋刚想起步，另外一只手却被一把拉住了。

“小子，我愿意用19W的价格，收购你所有冥河之怒的翅膀，而且也不算数量，只要超过24000对，就按照25000对的数量计算，怎么样？”陈锋愕然的看着眼前一个巨大的壮汉。

那壮汉最少高达2.6米以上，浑身强悍的肌肉，施瓦辛格站在他面前就好像是竹竿一样。

而最恐怖的则是那两只手臂，简直就好像是两把锤子，那上头的肌肉看的陈锋的是一脸的痴呆，陈锋还真没见过如此强壮的肌肉。

“该死的大块头，你们铁匠要个屁冥河之怒，冥河之怒的翅膀是最好的魔法卷轴的稳定剂和引导剂，给你们这群铁匠他妈就是浪费了！”矮小的老头顿时回头愤怒的咆哮了起来。

“哈哈哈，小老头，你管不着，反正我们就是要大量的冥河之怒的翅膀，反正我们打造出来的东西绝对不会埋没了这位小哥的东西，小哥，19W一对，按照25W来收，一共是47.5亿荣誉点，怎么样，就一句话！”大喊大声的说道，陈锋却瞪大了眼睛。

刚才还在郁闷自己没钱，可是现在一下子就有了47.5亿，按照自己的徽章可以打折8.5折，那50亿的神器，也就只要42.5亿而已，那自己还有5亿可以多。

“卖……”陈锋刚想大声的说卖，可是一旁的小老头却一把拉住了陈锋，怒视着一旁的大块头铁匠。

“20W，最高价格，按照2W5的数量来收，一共50亿，而且在购买我们的魔法卷轴，全部打5折！”小老头大声的怒吼了起来，陈锋更是瞪大了眼睛。

卷轴可是一个好东西啊，尤其是一些顶尖的卷轴，里头可是封印了大量的伤害魔法或者是增幅魔法。

例如一个售价80W荣誉点的暴风雪，覆盖范围达到惊人的半径2公里，直接在城墙上一扔，顿时外头2公里内，什么沉沦魔可是一只都活不下来。

2公里可以站多少沉沦魔，少说有一百万啊！

当然，越是强大的卷轴就越是珍贵，尤其是“守护”卷轴，因为此类的卷轴是提供保护的，也就是所谓的防御卷轴，价格最少最少的也是上百万荣誉点。

可惜，陈锋却用不上。

首先，陈锋自己的安全基本上已经没问题了，高达600W的体质，给陈锋提供了1200W的血量，加上铠甲可是真正的塔格奥之鳞，防御强悍的一比，本体防御和血量最然无比强悍。

而陈锋真正弱小的却是战斗力，其实就是骷髅们的攻击，卷轴再好，但是也好不过陈锋的库拉啊，如果陈锋的4个骷髅法师的等级上去，一个群体范围技能一扔，伤害自然不比卷轴的低。

所以，陈锋现在需要的就是那一件装备，灰色凯督拉的头颅，史诗级的装备。

因为这件装备才可以提高陈锋的属性，2倍的防御，2倍的血量，2倍的攻击，加上增加20级的召唤骷髅，还有能量护盾和白骨之爪。

可以说，这件装备的效果对陈锋来说，买多少卷轴都换不来，陈锋不由自主的把目光看向了那个大块头，看看大块头会怎么说。

“哼，小老头，卷轴有个屁用，有本事你研究个禁咒的卷轴出来，只要有了这位小哥的冥河之怒的翅膀，我们就可以研究出更好的魔法武器，拥有更好的法力传递效果，到时候无论什么属性，都加的更多，你让职业者和天使们选，会选你的卷轴还是选我的装备！”

“这位小哥，那些卷轴的是弱小者使用的，这样，只要你把东西卖给我们，20W一对，按照2W5对来算，而且凡是你购买装备，都打7折！”大块头可是下了血本了。

7折，按照灰色凯督拉的头颅的价格50亿来算，那就是只要35亿，整整减少了15亿啊，这可是一个天大的好处。

“真的，我想购买灰色凯督拉的头颅，你也给我打七折？”陈锋笑着问道，一旁的小老头的脸色立刻难看了起来。

灰色凯督拉的头颅的属性他知道，这个东西是死灵法师召唤系的超级极品，可是没想到眼前的年轻人居然是一个召唤系的死灵法师，怎么可能一个召唤系的能赚到这么多的冥河之怒？

“你要买灰色凯督拉的头颅？行，七折，都七折，就算是你要买恐怖白骨的灵魂也给你打七折，当然不允许赊账，不过你把冥河之怒的翅膀全部卖给我，那灰色凯督拉的头颅你自然是买得起了！”大块头笑着说道。

“不过我没白银徽章，但是扎利达大人说去帮我申请了，可是我要回去人类世界一趟，我怕我回来的时候这个东西已经不见了！”陈锋顿时说道。

“扎利达大人给你申请白银徽章？你等一下！”那大块头顿时一愣，然后立刻走到了一旁，手中忽然出现了一块宝石，没几分钟后，那大块头走了回来。

“嗯，我联系过扎利达大人了，没想到我要打造的白银徽章居然是你的！”大块头笑着说道，陈锋一愣。

“哈哈，你不知道吧，每一枚白银徽章都是要及时打造的，不是说你申请了就立刻发给你，每一枚白银徽章其实就是一件新的装备，而且不受装备栏的限制，放在身上任何地方都可以受到白银徽章内属性的加成！”大块头笑着说道，然后 一手揽住了陈锋，朝着楼下走去。

一旁的小老头无奈的叹了一口气，不过看着柜台上那上百个冥河之怒顿时一喜，然后苦笑着摇摇头，走到了一旁，开始计算了起来。

“一共是114对，每一对算你20W，一共是2280W小丫头，你给他吧！”老头把东西给收好了之后，拿出了一枚勋章，递给了一旁早就一脸痴呆的美女天使了。

她没想到，本来陈锋问租借的事情，还以为陈锋是打算借荣誉点，还担心陈锋是否可以借到50亿呢，可是没想到转眼之间，陈锋就赚了50亿，而且愣是把灰色凯督拉的头颅的价格，压到了35亿。

而且好像还是制作者亲自压的………

“我叫海格，是铁匠中心的一个老铁匠，今天本来是来看看有没有好的素材卖的，没想到居然让我碰到了你！”大块头大笑着说道。

一次性吃入50亿的冥河之怒，他的研究就可以完全肆无忌惮的开始了，不用担心材料不够了，多达2W5对的冥河之怒的翅膀，足够他折腾个好几年了。

“大师，看来您的名气很大啊？”陈锋忽然对着这个叫做海格的大块头说道，因为一路上许多的小商贩都是一脸谄媚的看着这个大块头大叔，然后羡慕的看着陈锋。

“嗨，就是打造了几件装备而已，你要买的灰色凯督拉的头颅也是我打造的，不过别叫我大师，叫我大叔吧！”海格大笑着说道，陈锋却瞪大了眼睛。

“等等！海格，海格？里穆斯？帕尔奇特？传说中个的神匠师？”陈锋不可思议的看着眼前的大叔，一时间整个人都傻了。

眼前的这个宛如肌肉男模范代表的大叔，居然是已经4W多岁的超级神匠师，传说中这个大师每个礼拜都会去神圣之泉泡一顿，和洗桑拿一样。

天使却完全没有阻止，反而还让许多小美女替他搓背，可以说是人类目前为止最巅峰的几个大佬之一。

铁匠中心的创始人，打造过无数神器的超级铁匠，当初泰瑞尔和阿兹莫丹大战，结果阿兹莫丹动用本源力量，把泰瑞尔打成重伤，更是把泰瑞尔一出生就带着的武器“圣剑？艾德鲁因”给打碎了。

最后泰瑞尔求到了这一位身上，加过这个大叔二话不说立刻开工，整整十年没有休息，不但重新锻造出了“圣剑？艾德鲁因”，更是让圣剑的威力暴涨数倍，直接导致后来阿兹莫丹见到泰瑞尔转头就跑。

当时的这位大叔，可是刚来地狱没多久啊，那时候的阿兹莫丹可是地狱的统领，大叔一瞬间就成为了地狱重点击杀，天堂重点保护的超级人才。

更是有七八个议员居住在大叔家里，时时刻刻保护着大叔。

这样一位超神级别的存在居然和自己勾肩搭背，陈锋顿时一脸的痴呆，完全不明白啊！

“好了，到了，小子，把东西拿出来吧，我已经迫不及待了！”大叔带着陈锋来到了一个仓库，陈锋才醒悟了过来，可是脑子却还是一片浆糊。

一听到大叔的话，陈锋下意识的开启解释，可是这一开启陈锋却迷糊了，二话不说，把戒指里头的东西全部给扔了出去。

“轰！”

仓库顿时连呻吟的机会都没有，整个轰然倒塌，听到巨响和大石头压下来，陈锋这才反应了过来，一脸的悲剧的看着面前出现的3个巨大的石头。

2只熔岩魔王，1只天翼魔王。

“好小子，居然还有这么多好东西？小子，我全要了，你也别收起来了！”陈锋正打算把3个巨大的尸体给收起来，大叔却宛如一个小孩看到心爱的玩具一样，直接冲了上去，激动的抚摸着三具巨大的尸体。

口水啊，大叔，注意形象，您好歹是超神啊！

第614章 疯狂的交易（中）

“原来是在你这里，我前些日子听说扎利达那小家伙弄死了一只熔岩魔王，我还眼巴巴的上门去找他要，他却说给了别人！”
“我当时还在想，那拿走熔岩魔王尸体的王八蛋到底是谁，这么多天过去了他妈的怎么还没来卖，难道留着自己烤肉吃不成！”
“没想到却是在你这里，好，好啊！”海格一阵激动，他其实垂涎熔岩魔王很久了，可是熔岩魔王这种恶魔基本上不常出现，尤其是近些年，更是数万年都没有出现过。
所以海格无奈，只能对着熔岩魔王的资料流口水。
上次听说扎利达击杀了一只熔岩魔王，海格兴冲冲的跑了过去，可是却是失望而归，从那天起，海格每天都在期盼着有人会送着熔岩魔王的尸体过来贩卖，可是却一直等不到。
今天却意外的把陈锋给炸了出来，如果不是他的身份牛逼的话，恐怕陈锋还是会保存着3具2级巅峰的尸体，毕竟等大战开始再卖，价格可不是差的一星半点儿啊。
不过今天陈锋被吓了一大跳，一个传说级别的人物站在自己的面前，陈锋看书的时候，这个海格可是经常出现，而每一次出现附带的都是一把超级神器。
因为他，泰瑞尔可以在阿兹莫丹的面前横着走，阿兹莫丹每次都是郁闷的绕道而行。
因为他，伊姆帕里斯稍微放下了对人类的芥蒂，开始尝试接受人类，因为他给伊姆帕里斯的武器也改造了一下，让伊姆帕里斯更加的所向披靡。
因为他，天堂里头天使所打造的装备沦为二线，而人类所可以装备的武器装甲质量属性不断的上升，使得群魔堡垒里头存活着的人类越来越多。
一开始群魔堡垒因为没有人类可以穿着的装备，加上恶魔也不会爆装备，人类的死亡率高达80%，后来天使研究出了人类装备的力量，开始利用矿石打造新装备。
虽然新装备可以抵挡一些恶魔的进攻，但是随着恶魔发现了群魔堡垒，进攻的恶魔也越来越多，导致人类和天使都开始出现了不同的伤亡。
当然，人类死的更多。
后来，人类世界的锻造大师看不下去了，特地从哈洛加斯（哈洛加斯是铁匠集中营）来到了群魔堡垒，开始为人类专门打造装备，这时候人类的生存几率才高了起来，死亡率开始逐步的下降。
直到几万年前，海格来到了群魔堡垒，这个野蛮人是一个独特的家伙，当年的海格才不到30岁，是名副其实的天才。
可是这个天才来到群魔堡垒之后，非但没有加入军队，反而死皮赖脸的加入到了铁匠的行列，当时的铁匠可没有现在的地位高，当时的铁匠虽然也是大家所敬仰的，但是那时候最多就是修修装备，然后开发一些新的东西，铁匠的地位仅仅是NPC的作用。
可是后来，海格那惊人的锻造天赋完胜他的战斗天赋，群魔堡垒开始出现了一个终极的锻造天才。
他锻造出了大骑士统治盾牌，专门为圣骑士所打造的盾牌，高达80%以上的格挡率，让圣骑士在物理攻击面前称王称霸。
用地狱特有的矿石所打造的盾牌，坚固程度让人咋舌，一瞬间圣骑士的地位直线上升，而带来的影响就是人类的生存能力一瞬间暴涨。
圣骑士，那可是队伍里头的肉盾啊。
紧接着，海格开始打造武器，毕竟有了圣骑士的保护，其他人的输出才是决定生死的关键，海格搜集了许多恶魔的爪牙，最终终于尝试了出来，用长钉恶魔的尖刺作为箭头，用巨大野兽的拳头上的筋和不死白骨的肋骨所打造的弓箭，一瞬间成为风靡天使和人类的超级武器。
这把弓箭弹射能力非常惊人，全力以赴下，可以让箭矢飞出整整几万米，穿透力在长钉恶魔的尖刺的帮助下，更是无比的惊人。
亚马逊一瞬间崛起。
随后是野蛮人的战斧，长矛等各种武器，物理职业被一瞬间捧为救世主，后来海格开始转战法系，利用各种材料疯狂的测试，制造出了完全不输给物理职业的法系装备。
人类一瞬间崛起，甚至许多有天赋的人类在装备的帮助下，力压天使，人类在群魔堡垒的地位顿时一时无二。
后来，天使也不得不求到了海格的身上，海格那时候已经有了60岁了，但是却依然是和一副年轻气盛的样子，立刻接下了天使的考验，开始帮助天使制作武器。
结果让人目瞪口呆的是，海格用恶魔的材料制作出了天使使用的武器，一瞬间海格的地位达到了巅峰。
后来，海格因为年纪的问题，不得不开始休息，而虽然人类的装备上去了，可是在海格休息的百年内，恶魔的装备水准也急速的追了上来。
一瞬间，已经有2000岁高龄的海格愤怒了，直接和天使提出要传说中的生命之泉，而不知道为什么，天使居然真的同意了。
服用了生命之泉的海格顿时年轻焕发，带着一群徒子徒孙们开始疯狂的锻造和实验，仅仅不到一年的功夫，恶魔的锻造水平被海格摸了一个透，第二年休战期都没到，海格的一批装备出产，结果还没到休战期，恶魔们都已经被杀光了。
那是历史上少有的，提前进入休战期的一次战斗。
后来，海格的锻造水平越来越超凡，而天使也非常乐意海格活着，每年都会提供生命之泉，让海格的身体保持年轻化，最后海格还看上了人家的神圣之泉的中心，结果天使十分大方，只要你要，你就拿走。
海格当时却只是要了泉水，继续开始研究装备，直到泰瑞尔被阿兹莫丹打败，求到了海格的身上，海格人生真正的巅峰到来了。
圣剑？艾德鲁因。
一把重新被赋予了使命的武器，让泰瑞尔的实力暴增数倍，打的阿兹莫丹抱头鼠窜，一把真正的神器终于出自海格的手。
后来，海格开始不断的锻造神器，就算是无比仇视人类的伊姆帕里斯，在和泰瑞尔第不知道多少次单挑后，惨遭失败，也厚着脸皮来找海格。
海格没有仇视，立刻给伊姆帕里斯的“英勇之枪”给锻造成了“圣战之枪”，结果悲剧的泰瑞尔开始被虐了。
后来，神器越来越多，但是海格却不出手了，因为海格不想浪费时间在这种装备需求无比高的装备上，那些所谓的神器，不但等级等级要求过百，无论是重量还是其他，都不是一般人可以装备的。
这不符合海格的愿望。
海格希望自己锻造的武器，任何人都可以装备，都可以用来击杀恶魔，保护自己不受到恶魔的伤害。
所以，海格基本上不在打造所谓的神器，而是开始研究更加强大的属性，和属性和装备的契合度。
比如一件盾牌，如果格挡只有40%，那海格就要研究，把格挡变成50%，变成60%，甚至更高。
比如一件装备，提高50点体质，海格就要把体质提高变成100点，200点，甚至1000点，乃至更高。
后来，海格还把自己的技术公开传授，直接无数无法成为职业者的野蛮人从哈洛加斯汇聚群魔堡垒，一个美好的大锻造时代开启了。
所以，现在在大街上，满街都是铁匠铺，每一个铁匠铺内的锻造方法基本上都出自海格，而海格走的是超高端的路线，而低中高的路线，全部分了下去。
所以，现在的铁匠，就好像是做生意一样，打造出自己的装备，然后叫卖，这样使得人类更有余地的选择。
陈锋也没想到，随便卖点东西，居然把最传奇的人类之一的神匠师给炸了上来，这个海格如今在人类心目中的地位，可是相当于当初封印了巴尔的“塔？拉夏”的，甚至有过之而无不及。
“小子，这三个尸体你必须卖给我，就算是把那个破头颅给你都可以！”海格大声的对着陈锋说道，陈锋顿时一阵苦笑。
“行，卖给你吧，反正留着也是要卖的，不过白给，你确定可以？仲裁者不会找你麻烦？”这点常识陈锋还是有的，有些东西是不能随便赠予的，不然的话天使好不容易建立起来的荣誉点经济，就会被破坏的一塌糊涂。
所以在这个问题上，天使和人类可都是十分的严肃，海格顿时一愣。
“好吧，那我就用最高的价格收购这三个尸体，这样可以了吧？”海格笑着说道，陈锋这才满意的点带年头。
“这一具尸体体内的血液已经流干了，而且伤口破坏严重，全部的话，我算你248亿，如何？”海格指着一具尸体说道，那尸体赫然是扎利达击杀的熔岩魔王，可是陈锋却完全傻了。
248亿？
当初的彼得不是说，熔岩魔王的价格也就一两个亿么？
陈锋一脸的震撼，可是却急坏了心急的海格，还以为陈锋不满意这个价格，顿时一咬牙。
“再加3亿，不能再高了，这具尸体破坏的太严重了，内脏都坏了好多！250亿不好听，那就251亿，怎么样？”海格期待的看着陈锋。
这还用得着想？
点头啊！

第615章 疯狂的交易（下）

“卖了！”整整251亿，陈锋怎么可能不卖呢，二话不说直接点头，海格顿时开心的笑了起来，然后让人把那一具尸体运送到他的家里去。
巨大的尸体被装进了戒指，而陈锋也得到了整整251亿的荣誉点，一瞬间陈锋的徽章上一阵光芒闪烁了起来，整个徽章从蓝色，一下子变成了紫色。
耀紫色，一般人需要10亿荣誉点，而陈锋却需要100亿。而要进化成更高级的淡金色，陈锋需要整整1兆荣誉点。
一百倍，普通人也需要1000亿，陈锋深呼吸了一口气，看来道路还很长远啊，陈锋已经把目光放到了更高的层次。
恐怖白骨的灵魂，陈锋要得到他！
必须得到！
这个死灵法师的超级神器，而且不占据任何的装备栏，只要放在背包里的无敌装备，陈锋自然是垂涎，而现在陈锋的荣誉点达到了271亿，陈锋自然是可以期待了。
陈锋现在有点希望3个月快点过去了，到时候可以再次召唤寒冰骷髅王，然后直接等大战开始，找一群冰封千里可以秒杀的最高级别怪物，一个冰封千里再次扔下去，陈锋恐怕又是十几亿的进账了。
“这一只熔岩魔王保护的非常好，只有心脏和肺部破损，哦还有气管，但是无所谓，破损的肺部都在肚子里，心脏只是破了个口子，可以按照最高的价格来，300亿，你看如何？”海格看完了第二只熔岩魔王，报出了陈锋有一个惊呆了的价格，陈锋立刻点头。
又是三百亿紧张，陈锋如今的总身价，居然达到了571亿，陈锋完全不敢想象，陈锋在思考，是不是要把自己的等级给升到100级先？
“嗯，天翼魔王，表皮破损严重，好家伙这就是在地下城里的那一只吧，没想到又是在你的手里。”海格笑着说道，然后仔细的看了起来。
“嗯，内脏破损严重，骨骼……基本全断，你们到底是这么高的？难道那一根大柱子捅进了它的菊花里？”海格不可思议的看着陈锋，真不明白天翼魔王怎么会死的这么凄惨？
“我擦，你怎么知道？难道你也这样玩过？”陈锋却一脸震惊的看着海格，他是怎么自己用冰之矛捅进了天翼魔王的菊花里的？
“试过，当然试过，不过是在别的恶魔身上，好家伙，这个可真劲爆啊，价格低了些，只有240亿，毕竟损伤的太厉害了！”海格对着陈锋报价，陈锋思考了一下，还是同意了。
天翼魔王的身体比较小，比起熔岩魔王来要小的多，加上受伤的地方太多了，表皮层几乎都破烂到没一个好地方了，加上被陈锋爆菊，基本上肚子里的内脏破了十之五六，脊柱骨也被折断，这样一来的确价格低了许多。
一瞬间，陈锋忽然觉得自己就快要成为千亿富翁了，熔岩魔王2只一共是551亿，天翼魔王是240亿，仅仅3只2级巅峰的恶魔，就卖了791亿，加上陈锋自己的20亿和冥河之怒的50亿，一共就是861亿。
距离1000亿，仅仅139亿的距离，非常的近。
“对了，冥河之怒的翅膀有用，那堕落之影和地狱女妖女巫的有用没有？”陈锋问道，得到的答案是“当然有用”。
“来，你看看吧，如果你要，就知道卖给你了！”陈锋立刻把背包内另外几个东西拿出来，海格顿时看的目瞪口呆。
5807个堕落之影的尸体，陈锋可是连翅膀都没摘，整个拿了过来，那优美的身子，硕大的胸部裸露在外头，地面上赫然堆积满了这群身体娇媚，但是外貌丑陋的怪物的尸体。
“好家伙数量不少啊，你打劫女妖的老家了？”海格惊呼了一声，然后查看了起来，每一只都是血管爆裂死亡的，翅膀保存几乎是100%，海格十分满意。
“市场价，堕落之影的翅膀是80W一对，但是你是整个尸体，我算你120W一只，一共是多少？”海格问道。
“5807只！”陈锋立刻回到，海格点点头，计算了一下，然后表示全部都要了。
“5807只，那一共就是69亿6840W，我算你70亿吧！”海格大手一挥，顿时让陈锋的东西再次涨价了几分。
陈锋点点头，又是70亿收入了，总身价瞬间飙升到了931亿，距离千亿，仅仅一步之遥。
“嗯，地狱女妖34只，地狱女巫也有3只？好家伙，你还真是打劫了女妖老家，地狱女妖整个的价格是1600W，而女巫的价格，一亿一只，怎么样？”海格开价是不会忽悠陈锋的，因为海格不缺荣誉点。
“行，你说了算！”陈锋笑着说道，开始掰着手指头计算了一下，女妖34只，那就是一共5.44亿，而女巫是1亿一只，一共是3只，那一共是三亿。
地狱女妖和女巫，加起来卖了8.44亿，陈锋点点头，还算不错。
如今，陈锋的总身价高达940亿，和陈锋的零头加起来，刚好达到940亿，还差60亿，陈锋就能进入千亿的殿堂了。
“呵呵，小子，赚了不少了吧？你小子的好东西还真多，说真的女巫这东西的价格以后还会涨，要不你拿回去？”海格对着陈锋问道，反正他已经有冥河之怒了，足够研究和好几年，到时候让陈锋再来卖地狱女巫那3具尸体，也不是不行。
反正他荣誉点无所谓的，让陈锋赚一点就赚一点，他可是相当看好陈锋，琢磨着以后陈锋还有好东西，自然是卖给他。
“对了，我还有一些东西！”陈锋正在计算着自己能否凑齐1000亿，忽然眼睛一亮，因为他的背包里还真的有很多好东西。
拯救扎利达的时候收获的，黑晶！
“这是黑晶？这么多？”这一下子海格也淡定不能了，黑晶的价格虽然不是非常非常的贵，但是因为开采难度较大，小块的流动较多，所以价格也不会太过分。
但是，陈锋拿出来的黑晶，每一块都有拳头那么大，最大的甚至有头颅那么大，陈锋和扎利达一共收缴了20箱，2个人二一添作五，直接对半分了。
陈锋这里的十箱可是个头最大的，其中最大的一块已经有头颅大小了，绝对的超级珍贵。
“好好好，你可算是把我稀缺的东西都给凑齐了，这十箱黑晶我全要了，给你超出市场价的20%收购，那几块最大的，按照2倍的价格，我都要了！”海格真是不心疼荣誉点，一下子让陈锋再次沾足了便宜。
“一小块是600W，一共是3箱，一箱子是80块，那就是14.4亿，拳头大小的算你700W，大不了多少，我可没骗你，一共是5箱，一箱70块，一共是24.5亿，这几块最大的，一块算你2亿，一共是2箱，一箱子30块，一共是120亿，总共是158.9亿，你拿160亿吧！”海格再次大手一挥，白送陈锋许多的荣誉点，陈锋自然是兴高采烈。
其实，这些东西如果是放在别人那边，也可以卖出160亿的价格，海格聪明就聪明在这里，虽然每个黑晶都涨价，但是海格却没说另外一个事情，那就是这么多东西到他这边来卖，当然价格要好一点。
一般都会增幅个30%甚至是50%，不过海格聪明，小的增幅小，数量多，而大的增幅多，数量缺少，而且海格虽说2倍的价格，但是头颅大小的黑晶的确也值2亿。
海格不但是一个出名的神匠师，更是一个聪明的商人，把优势都放在自己这边，给陈锋涨价，还让陈锋感恩戴德，不愧是活了几万年的老东西。
陈锋兴高采烈，卖光了大价钱的东西，陈锋一下子入账940+160，刚好1100亿，大涨啊！
兴奋无比的陈锋立刻告别了海格，海格也是兴高采烈的去自己的家里头开始研究了，陈锋回到了百货商城，直接购买了50亿的那个盾牌，当然海格给了陈锋一个信物，直接打7折，这样一来陈锋只花了35亿就得到了那个装备。
而陈锋的徽章内还剩下1065亿，陈锋看看还有许多的零头，不足一亿的，顿时再次购买了7瓶一千万荣誉点，也就是一千亿的经验值，还有5瓶100W荣誉点，也就是一百亿的经验药剂。
陈锋是打算用来测试自己升级所需要经验的涨幅的，毕竟弄清楚每次升级所增加的经验值，对陈锋以后都有好处，而起陈锋还可以计算出最佳的升级方案。
这样一来，节省下来的荣誉点，陈锋自然是准备购买那恐怖白骨的灵魂，虽然一下子进账千亿，但是陈锋有了更大的目标，这一千亿，仅仅百分之一而已。
告别了美女天使，陈锋去了传送阵登记处，登记好了自己的消息，然后就乘坐着传送阵来到了哈洛加斯。
天空中飘浮着片片白雪，陈锋却焦急的找人问路，想要知道经验增幅药剂在什么地方，不过得到的却是一个白眼，然后打手一指。
陈锋顿时无比的尴尬，那贩卖经验药剂的地方，赫然就在传送阵的对面，陈锋只要稍微远眺一下就能看到，可是陈锋偏偏就不朝着那个方向看！
陈锋顿时尴尬的道谢，然后快步走了过去。

第616章 增幅药剂（上）

爆发正是开始，第一更奉上，一般1.5小时一更，当然吃午饭什么的要长一些，几天的目标是10更，跪求大家的月票推荐票，公爵看到会更加给力，超过10更也不一定哟！！
********************************************************************
大门冲着传送阵，陈锋快步的走了进去，那房间里头也有不少人，许多人都在商量着如何搭配自己的经验药剂。
陈锋看了看，这里并非是柜台，而是类似于一个酒馆之类地方，一旁放着大量的美酒，许多的职业者在这里大声的喧闹，喝酒。
而还有一部分人类，则拿着自己手中的经验药剂，在就算是如何搭配着药剂增幅，可以最大限度的搭配出药剂的效果。
药剂并非是一定要搭配最高倍数的增幅药剂的，对于许多职业者来说，升级后99%的经验值还不如升级后0%的经验值。
一来这样的增幅倍数会减少，相应的金钱也会减少，二来99%对群群魔堡垒的职业者来说，完全没意义，多出来的经验值也不会增加，还不如省点钱，购买一些其他的东西，例如材料，用于打造装备来的合适。
哈洛加斯被成为是野蛮人聚集之地，在暗黑3当中，野蛮人是唯一一个承接暗黑2剧情的团体，但是可惜的是，那些不是哈洛加斯附近的野蛮人。
在暗黑2的大结局当中，泰瑞尔把自己的正义长剑狠狠的扔向了世界之石，最后世界之石大爆炸，直接导致整个人类世界都产生了无比巨大的波动。
大量的生物死亡，同时也有大量的生物新生，只可惜在哈洛加斯的野蛮人，几乎全军覆没，也成为一大哀悼的点。
而令人讽刺的是，暗黑3当中，暗黑2里头的女法师主角，就是玩家如果是玩女法师通关的，那个人物，却在暗黑3中叛变了。
当然，这是游戏剧情，昔日操控的英雄却变成了今日敌对的恶魔，这不得不让许多的玩家郁闷，只可惜陈锋玩不上暗黑3，毕竟暗黑3还没出来，他就已经穿越过来了。
“老板，我第一次来，想问问增幅药剂怎么卖！”陈锋坐在了一个吧台上，老板快速的走过来询问陈锋要喝点什么。
“哦，增幅药剂啊，简单，你看到上面那一排了没有，价格和增幅效果都写在上面，到时候买下增幅药剂，然后把经验药水和增幅药剂倒在一个容器内，然后一口闷就好了！”老板对着陈锋说道，陈锋立刻抬起头。
只见上面有一整排的瓶子，每一个瓶子上都有一个数字，最前面的是0.1，而最后面的却是3.0，陈锋不用思考都已经知道了，一个是增幅0.1倍，也就是仅仅增加10%的额外经验值。
而所谓的3.0，则是增加额外300%的经验值。
按照陈锋的最少的一瓶一百万荣誉点的来计算，0.1的增幅药剂，就可以让100亿的经验，变成110亿，整整增加了10%。
而3.0的，则自然是400亿，这个可是在原基础上增加的，而并非是在原基础上增加这个数字。
也就是说，公式就是1+1*X，这个X就是增幅的倍数，而1自然是就是经验药剂的含量了。
陈锋在看，0.1下面写着一个硕大的“2”，而0.2下面则是写着一个“2”，然后后面还有一个括号，里头还是写着2，也就是“2（2）”。
“请问，这个下面的数字是什么意思啊？”陈锋不解的朝着身边的一个野蛮人问道，那野蛮人一愣，然后哈哈大笑了起来。
“小子，你确定你在群魔堡垒呆过？居然连这个都不知道，那下面的数字，前面的代表是符文的号码，后面就是需要的个数！”
“0.1的增幅药剂是要一枚2号符文，而0.2的就是2枚2号符文，后面的也是一样，菜鸟！”野蛮人大笑着说道，陈锋撇撇嘴，心中不由的郁闷，早知道就先把手册给看完了再说，免得被人嘲笑了。
陈锋把注意力放在了增幅药剂上，0.1的增幅药剂需要1枚2号的符文，这个价格让陈锋感觉十分的昂贵，但是却又十分的便宜。
这些增幅药剂可不管你的经验药剂是一兆的还是一百万的，增幅的效果都是存在的，所以购买的经验药剂单瓶的量越大，到时候增幅的效果就越明显。
就好比一百亿的经验值，增幅后是110亿，但是一千亿的药剂，增幅后却是1100亿，同样是0.1的增幅，但是效果确实十倍的差距。
“小子，你买的是低级的经验药水了吧？哎，怎么不把新兵手册给看完呢，现在的菜鸟啊，当初我们这群大老爷们都苦巴巴的捧着手册，看了好几年才看完！”一个野蛮人转头对着陈锋说道，陈锋不由的一阵尴尬。
这样算起来，那自然是经验药剂内含经验值越多的药剂越占便宜了，只可惜陈锋买都买了，一定无法退货，不然陈锋早知道就买个2瓶1亿荣誉点的药剂了。
只可惜，陈锋没来得及了解，陈锋实在是归家心切，不然的话恐怕会好好的研究一番，陈锋叹了一口气。
“哈哈，小菜鸟，后悔了吧，没关系，不就是一点荣誉点么，打不了回去再战斗，作为一个职业者，战斗才是天职，真正强大的是战斗的技巧，而不是等级！”那壮汉对着陈锋说道，陈锋轻轻的一笑。
“受教了！”陈锋点点头，然后开始查看了起来。
自己的升级所需是400亿，陈锋的手中有5瓶100亿经验值的，陈锋要升级，需要喝4瓶，但是陈锋却想试试其他的。
例如，1.0倍的增幅药剂，这样的话陈锋可以买2瓶，然后就可以得到400亿经验，刚好升级。
“试试看吧！”1.0倍的价格是一个8号符文，价格一下子就猛涨了数倍，按照常理，0.1是1个2号符文，那0.3是一个3号符文，0.6才到4号符文。
但是到了1.0，猛涨到了8号符文，好在陈锋本身就是一个超级大款，随手扔出2个8号符文，要了2瓶1.0倍的增幅药水。
“混在一起喝了就好了？”陈锋接过了老板手中的2瓶药剂，没有丝毫的怀疑，暗黑世界里不会出现这么明显的骗子，把店门开在传送阵对面？
你以为是火车站啊！
“对，倒在一起搅拌几下，然后一口喝下去就好了！”老板说道，然后给陈锋拿了一个大号的杯子，陈锋却一下子傻了。
四周所有人都笑着看着陈锋，陈锋顿时苦笑着摇摇头，这也太坑爹了，1.0的药剂，赫然是整整一大杯，按照现代的“升”来算，相当于2升啊。
“太多了吧？”陈锋苦笑着说道，经验药剂才比“蓝瓶的，含钙的”的盖中盖差不多大，但是辅助的增幅药剂却有2升……
“都看我笑话是不？”陈锋苦笑着看着四周，果然四周所有人都看向了陈锋，听到陈锋的话顿时哈哈大笑，一群人开始大声的喊了起来，给陈锋加油。
“好吧！”陈锋拿出2只药剂，先把辅助药剂倒进空杯子里，然后把经验药剂带进去，一下子的功夫，然后轻轻的晃动了几下，让2个药剂均匀一下，然后在所有人的欢呼中，一口气喝了下去。
“咳！”刚入口，只感觉一股无比刺激的味道传来，陈锋下意识的咳嗽，想要放下药剂，可是杯子却被一只大手给一把按住了。
“喝光，不然就浪费了！”那声音说道，陈锋顿时心中苦笑，不过嘴巴上却是大口大口的把东西给喝了个干净。
“轰！”骤然间陈锋的脑海里一阵轰鸣，陈锋下意识的闭上了眼睛，不过那轰鸣仅仅不到一秒钟就结束了。
看了一眼经验值，赫然增加了200亿，陈锋顿时松了一口气，看来这些东西都是真实的，自己真的可以借此升级。
“哈哈哈，菜鸟，味道怎么样？”一群人大笑着对着陈锋，陈锋这才愤怒的看着四周的人，丫的居然没一个提醒。
“本来还想请大家喝酒的，现在看起来还是算了吧，都是一群坏银！”陈锋大声的说道，不过说到最后，自己也笑了起来。
“小子，200亿经验居然没升级？不过没关系，天赋不行咱可以用勤奋来弥补，在这里的天赋好的一个也没有，不照样在哈洛加斯战斗了！”一旁的野蛮人拍着陈锋的肩膀说道，那沉重的力量拍在一般人身上，恐怕是肩膀剧痛，但是陈锋高达600W的体质和力量，却依然感觉到一阵沉重。
显然，野蛮人的力量非常的高，少说也在五百万左右。
“呵呵，没事，咱升级经验虽然多，但是药剂也多！”陈锋笑着说道，立刻开启了下一个药剂，然后和增幅药剂混合在一起，一下子就倒了下去。
混合好了以后，再次大口大口的喝了起来，虽然味道十分的刺激，但是这一次陈锋却早有准备，没一会儿就喝了个干净。
就在陈锋喝干最后一滴的时候，陈锋的身上骤然间一阵金光闪耀了起来，紧接着那宛如坠入仙境的感觉再次传来。
陈锋终于是升级了，达到了51级。
“呵呵，好戏现在才刚刚开始呢！”十几秒后，陈锋满意的看着手中的然后把目光放在了增幅药剂上。
3.0倍！

第617章 增幅药剂（下）

3.0倍，需要一枚30号符文，绝对的超高价格，陈锋看着那东西，心中开始计算着。

自己有一瓶一兆的药剂，一兆是一万亿（不是一亿亿），那3.0混合喝掉之后，得到的经验值将会是4兆，也就是4W亿。

陈锋看着自己的经验值，本来还打算喝下其他的经验药剂的，但是如今陈锋已经没有任何的欲望了。

500亿！

升级之后，需要增加了100亿经验，而并非是陈锋预测的50亿，也就是说陈锋所有预测的经验，都暴涨了一倍。

500亿的经验值，陈锋有2个预测，第一个，那就是下一级所需的升级经验就是高达600亿，要么就是更加恐怖625亿，25%的经验值加成。

如果是前者陈锋能接受，但是如果是后者，那陈锋就完全悲剧了，所以想要测试一下，也就是要服用1000亿经验值的药剂，但是陈锋只有一个办法。

空口喝！

或者配合0.1的增幅药剂，但是如果下一级是600亿，那陈锋将会连续提高2级，如果是25%的提高，那陈锋就会缺少25W的经验值。

陈锋本想最大化的服用，例如1.0或者2.0的增幅，可是陈锋的符文不够。

1.0的需要一枚8号，2.0的更是需要一枚18号，而3.0的更是需要一枚30号，陈锋的背包里是不要说30号，18号都没有，必须拆开来。

而陈锋背包内等级最高的，则是27号符文，这样算起来，陈锋最多只能购买2.5的增幅药剂。

“要不要回群魔堡垒换一枚先？”陈锋皱着眉头，群魔堡垒也有贩卖符文的，最高的34号都有，而且价格也便宜，只需要40亿的荣誉点。

而30号符文的价格，仅仅4000W荣誉点，陈锋买得起，但是现在飞起来飞去的就麻烦了，陈锋注意到了四周的人。

“各位，我想买一瓶3.0的增幅，不过我不够符文，谁有30号符文，可以和我交易么？荣誉点，我愿意4100W购买一枚！”陈锋大声的说道，四周的人顿时停止了讨论。

“小子，如果你的药剂是一千万荣誉点的，我劝你还是不要用3.0了，不值得，最少也要是一亿荣誉点的药剂，才配得上3.0的，这样才不会浪费！”一旁的野蛮人听到陈锋的话，顿时对着陈锋说道。

“呵呵，我的就是1亿荣誉点的！”陈锋拿出了一亿荣誉点的经验药剂，四周人顿时一阵惊呼，没想到陈锋还真是大手笔啊。

“那还行，既然这样，那就交易吧，4100W荣誉点，卖你一个30号符文！”那野蛮人顿时一笑，从背包里拿出了一个符文。

贝（30号）

武器：20%造成压碎性打击的概率

盔甲：伤害减少8%

头盔：伤害减少8%

盾牌：伤害减少8%

“30号符文不愧是典型的减伤符文啊，一件铠甲如果有6个孔，镶嵌进去，可以打到惊人的48%的减伤，这个伤害减少可是全部伤害，无论是物理攻击还是魔法攻击，或者元素攻击，都照样减少，是在最终的伤害数值上直接减少的！”陈锋拿过了30号符文，心中顿时一阵感慨。

当初玩暗黑的时候，最爽的就是搜集到一件超级威武的暗金铠甲或者盾牌，然后上面有6个孔，直接全部镶嵌30号符文，减伤效率可以打到惊人的71%，加上如果盾牌再增加一点，就算是90%也有可能。

这是最最最简单，也是最苦难的达到减伤效果的方法，之所以是最简单，那是因为只要镶嵌6个符文就好了。

但是难，却是难在那装备的收集，属性要好，还得是6个孔，这才是最难的。

“买单吧！”陈锋笑着说道，拿出了自己的徽章，那野蛮人也是一笑，拿出了一枚耀金色的徽章，陈锋顿时一脸的愕然。

“我擦，耀金色，最高级别，能打折不？”陈锋震撼的看着那野蛮人，不过听到最后一句话，野蛮人顿时哈哈大笑，还是接受了陈锋的4100W荣誉点。

有了30号符文，陈锋自然是购买了3.0的增幅药剂，当然陈锋还要测试一下自己的经验增长到底是什么方式的，是一百亿呢，还是25%的递进。

“再来一个0.1的！”一千万陈锋已经不放在眼里了，陈锋就打算用1000W的荣誉点购买的药剂，来测试，添加0.1的增幅药剂后，是否可以连升两级。

老板再次给陈锋拿了一瓶0.1的增幅药剂过来，陈锋深呼吸了一口气，然后重重的叹了一口气，抚摸着自己的肚子，顿时四面八方一阵哄然大笑。

陈锋不知道，一般人购买经验药剂就购买一瓶，一瓶一百万荣誉点的经验药剂，足够让一个90级的职业者升级1级了。

当然，天赋不好的或许会有两级，但是很少有职业者一次性购买一千万，甚至是一亿荣誉点的，更没有陈锋这样一次性购买许多瓶的。

不是因为没喝多了没效果，而是压根就喝不下去。

一瓶经验药剂单喝的话仅仅一个小瓶子，藿香正气水的小瓶装，但是要增幅的话，无论是什么档次的增幅药剂，都是他妈的2升。

而且这个药剂特别的站肚子，不容易排泄，四周的家伙们都准备看陈锋的猴戏，因为不用半个小时，陈锋就会因为闹肚子，开始上蹿下跳，最起码在厕所里呆上一天。

这就是喝多了增幅药剂的后果。

本来大家以为陈锋升了一级就不错了，可是没想到陈锋不但购买了一个3.0的增幅药剂，更是准备再喝一桶。

立刻所有人都来了兴致，连续3次喝增幅药剂，甚至有些人都已经偷偷的开始开赌庄了，赌陈锋会拉肚子拉多少天。

混合了一千万荣誉点的药剂，陈锋二话不说，大口大口的喝了下去，2升说多不多，但是说少也绝对不少，而且这个药剂的味道十分的刺激，加上陈锋还真的感觉自己已经饱了。

陈锋不知道，这个增幅药剂，有重液体的称呼，一般人一天喝一桶，也就是2升，三天都不用吃东西了。

而陈锋连喝三捅，那就等于是把9天的食物一次性吃掉，难怪所有人都等着陈锋闹肚子，开庄都开好了。

陈锋完全不知道.

药剂喝了一半多，陈锋的身上闪烁了一下，可是等陈锋喝完全部药水，身上也仅仅闪烁起了一道光芒，和陈锋猜测的一样，陈锋还差25W经验值，才能升级。

“该死！”陈锋顿时一脸的郁闷，51级升52级需要500亿，而52级升级53级，却需要625亿，这么简单的数字陈锋自然是算出来了。

25%

每升一级，陈锋的经验值所需就会增加25%，如今是625亿，那下一级，就是需要782亿的经验值。

“该死，涨幅太大了！”对于陈锋来说，这个涨幅真的非常非常的大，陈锋立刻开始潜心计算了起来，如今自己的手中还有6瓶1000W荣誉点购买的经验药剂，就是6000亿经验值。

2.0的增幅药剂是18号符文一瓶，也就是说陈锋可以拿出6枚18号符文，购买6瓶2.0的增幅药剂。

这样一来，每一瓶经验药剂的经验值，就达到了3000亿，而6瓶就是整18000亿，也就是1.8兆。

如今陈锋是缺少25亿经验值到达53级，而升级到60级，陈锋一共需要11769亿的经验值，减去已经拥有的400+500+600亿经验值，也就是1500亿，陈锋还需要1.0269兆经验值。

“我擦！”陈锋愕然的发现，自己的计算一塌糊涂，那一兆的经验药剂，到如今仅仅够升级到60级。

而剩下来还有15亿经验值，陈锋必须最大化的利用，但是陈锋已经肯定，自己绝对无法升级到85级。

再次陈锋闭上眼睛开始计算，高达3200W的精神力不但给陈锋带来了无穷无尽的法力，更是让陈锋的大脑更加灵活。

首先，50到60级，一共需要1.1769兆经验，如今还缺少1.0269兆，陈锋有6瓶一千亿经验值的药剂，配合2.0的增幅，一共可以收获1.8兆经验。

那还多余0.8兆，两百万来的差数，陈锋的背包里还有3瓶100亿经验值的药剂，刚好弥补了。

但是，陈锋却还是忽略了一个问题，那就是59级升60级，是否是真的需要2460亿的经验，如果真是这样，那陈锋计算的一点儿都没错，如果并非如此，那陈锋就得重新计算了。

6瓶1000亿的，先喝3瓶，达到9000亿经验值，这样一来，陈锋就可以达到59级，再看看是59级升级60级是否是需要2460亿的经验。

陈锋感觉自己的头都大了，本以为有了21亿荣誉点，自己达到80级90级那是铁板钉钉的事情了，可是事实证明，陈锋又悲剧了。

好在陈锋现在有1065亿的荣誉点。

不过，又被坑爹的经验值给坑了。

陈锋如今只有一个希望，希望自己的骷髅可以变得更加强大，然后回库拉斯特和3个老婆存温一个礼拜，再回去群魔堡来，回去地下城，往死里的杀敌。

可惜冰封千里已经用掉了下一次需要30天之后，九尾妖狐也是冷却时间内，而且还有一个更加糟糕的事情。

陈锋在一白天内，无法融合寒冰骷髅王，因为冰封千里的力量太过于强大了，一次性给陈锋赚了10亿的荣誉点，而调动的力量也太多了，寒冰骷髅王暂时失去了效果。

所以，等陈锋回到群魔堡垒的时候，恐怕又得和这个月开始的时候一样，找恶魔，杀，最多群战，绝对无法使用超大范围的超级技能了。

第618章 朱利安的危机？

“姐姐，陈锋哥哥已经离开一个月了！”狄维娜坐在城墙上，看着人类在清理着战场，一个月的时间说快也很快，但是说慢，却是那么的漫长。

人在思念的时候，一日不见如隔三秋，一个月三十天，那就是整整九十秋，宛如九十年过去了一样。

“是啊！”塔维纳也是用迷离的眼神眺望着远方，虽然已经和陈锋有夫妻之实了，但是只有朱利安一个人的肚子有反应。

塔维纳也想有一天，陈锋能从群魔堡垒回来，看到自己挺着大肚子，肚子里头是陈锋可爱的孩子，可是塔维纳知道，短期内不行。

“姐姐，你说陈锋哥哥在群魔堡垒干嘛呀？会不会每天都吃不好，睡不好，每天都被恶魔追杀？”狄维娜忽然惊呼了一声，担心害怕的看着狄维娜。

其实，在三个女孩当中，最爱陈锋的却是狄维娜，小女孩的爱意是那么的汹涌澎湃，一发不可收拾，甚至有时候连朱利安考虑不到的事情，狄维娜都考虑的一清二楚。

这是爱情的魔力。

“你放心好了，如果出了事情，卡夏大姐早就告诉我们了，陈锋的身上带着卡夏大姐的天堂之心，只要陈锋有危险，天堂之心可以足够陈锋开启传送门回家的！”塔维纳摸着自己妹妹的脑袋说道。

“哦，那就好！”狄维娜顿时笑着坐在了墙头，精致的脚丫把鞋子甩到了城墙下，顿时撅着嘴巴，塔维纳一阵失笑，2个人就这样坐在城墙上。

“对了姐姐，卡夏大姐去了箩格，没问题吧？听说箩格出了一个很强大的堕落者，已经杀了好几百个小朋友了！”狄维娜忽然对着塔维纳说道。

“小朋友，你才是小朋友呢，不过既然卡夏大姐过去了，那一定没问题，就算是堕落者实力再强大，在箩格那块区域还是会受到压制的，而卡夏大姐可是鼎盛的力量，怎么会输给一个堕落者呢！”塔维纳笑着说道。

“真不知道箩格到底要干嘛，咱们离开2年的时间，居然已经把崔斯特瑞姆给开发出来了，听说那边重修了大教堂和地下宫殿，箩格又出了一个新的练级点，怎么当初我们在的时候就没那么好运气，害得我天天要面对一群恶心的恶魔！”狄维娜撅着嘴巴说道。

“你个丫头，当初你还好意思说，蹭了我们多少经验，不过崔斯特瑞姆你也肯定不会喜欢，陈锋当年进去的时候，里面要么就是恶心的僵尸，要么就是诶新的骷髅，其他恶魔都少，你愿意在那边战斗啊？”塔维纳笑着问道。

“那还是算了，我还是喜欢沉沦魔......”狄维娜笑着说道。

2姐妹在城墙上笑呵呵的，城市外头的战争已经结束了，只剩下一个残余的部队，人类的军队正在逐步的排查和击杀，防止有恶魔遗漏。

陈锋走了之后，哈洛加斯又来了一批野蛮人，立刻组成第一战线，直接切割机一样的收割了百亿沉沦魔的生命，把展现直接推前了整整三十公里，让人类有更充裕的时间来休息轮换。

加上原本就有的近80W职业者组成的军队，一个月的时间内，进攻的大军已经消耗殆尽了，而且当初墨菲斯托撕裂空间所留下来的几个传送阵也已经关闭，换而言之敌人已经没有威胁性了。

一个月的时间击杀上千亿的军队，就算是在群魔堡垒也是一场硬战，不过如今还是被人类给胜利了。

原本80W的职业者锐减到了65W，整整死了15W职业者，让所有人都无比的悲痛，前两天库拉斯特高层商议决定，所有死去的职业者执行“海葬”，估计葬礼就在这几天，当然所有遇难者的尸体都已经回收了，身份也都弄清楚了。

不知道又有多少家庭要悲伤欲绝了。

而哈洛加斯来的部队高达20W，鼎盛时期人类的军队多达一百万，这才消灭了恶魔的千亿大军，可是换算下来，每个人杀死的恶魔数量，都已经过万了，平均一下高达十万。

有些无聊的人苦中作乐，希望在这个战斗悲痛的时间内让大家伙多笑笑，毕竟还有更漫长的日子等待着大家，所以一群人举办了一个击杀英雄排行榜。

而让狄维娜最高兴的是，第一的赫然是陈锋，不知道哪儿搞来了一张头像，挂在最上头，后面的数字已经超过3亿，是所有人崇拜的偶像。

而朱利安被陈锋严禁参战，好在陈锋没说不让朱利安在城墙上，朱利安获得了“最强辅助奖”，一时间陈锋的家庭风头一时无二。

然后是每个职业的细分，陈锋自然是“最强死灵法师”，而最强圣骑士则颁发给了“朱利安”，但是其余的奖项都不是陈锋的人，或者是玫瑰小队的。

尤其是法师，狄维娜格外的生气，自己的绝招这么厉害，一招下去数千沉沦魔直接死亡，居然不把“最强法师”的称号给她。

“对了，朱利安姐姐去哪儿了？刚才还在这里的？”狄维娜忽然摇着头看着四周，不见了朱利安，不过几个人不担心，因为朱利安知道分寸。

“去教堂看看吧，恐怕又在那边祈祷了！”2个人立刻下了城墙，来到了教堂，果然朱利安安安静静的坐在最前方，但是狄维娜的脸色一下子就变得格外的难看。

“你居然还敢来？闪电！”狄维娜一声娇喝，手中一道闪电“刺啦”一下子就喷射了出去，只见在朱利安的身边赫然坐着一个人，那人一抬头，轻轻的动了一下脖子，顿时闪电从他的脖子边上擦身而过。

“小姑娘，为什么每次见到我你都要攻击我？难道不知道万一死人了，你会变成堕落者么？”那男人眯着眼睛看着狄维娜，眼中却闪过了一阵阵的贪欲，可惜没有人看得见，他隐藏的很好。

“哼，都和你说了，朱利安姐姐已经有丈夫了，不要来纠缠朱利安姐姐，你到底要不要脸啊，别人的老婆都要勾搭！”狄维娜大怒，手中一个闪电球狠狠的砸了出去。

“住手，狄维娜，你打扰到我祷告了！”那闪电球砸在了最前面的地面上，顿时一阵爆炸，朱利安缓缓的张开了眼睛。

“算了，我们走吧！”看了一眼气愤不过的狄维娜，朱利安缓缓的站了起来，妖娆的身子还是没有改变，那肚子也还没大起来。

“朱利安小姐，真的对不起，让您的姐妹生气了！”男人笑着对着朱利安说道，充满了真诚，充满了歉意。

可是朱利安却看也不看他一眼，就好像是当他是空气一样，面无表情的走到了狄维娜面前，轻轻的摸了一下狄维娜的脑袋，然后带着狄维娜和塔维纳离开了。

塔维纳看着朱利安，温柔的一笑，朱利安也报以一个笑容，狄维娜也不生气了，对朱利安的态度简直就是鼓掌赞同，对着那男人冷哼了一声，皱着小鼻子得意的和朱利安走出了教堂。

“姐姐，今天替陈锋哥哥期待了多少次啊？”狄维娜好奇的问道，朱利安温柔的一笑，轻轻的摸了摸自己的肚子，那里头有陈锋的骨头，是朱利安思念陈锋的时候，最常做的一个动作。

“九千九百九十九次，每天如此，持续250天，陈锋就回来了！”朱利安笑着说道，狄维娜吐吐舌头，她宁愿亲自去地狱找人，也不想每天无聊的坐着。

“好了，走吧，晚上回去烧好东西给你吃，这几天我烧的东西，小胖子那假货已经肯吃了！”朱利安忽然兴奋的说道，一下子没了刚才冷漠。

“算了，姐姐，你烧的东西和陈锋差距太大了，奥术龙是逼不得已才吃的！”狄维娜拍了一下自己的脑门，朱利安顿时崛起了嘴巴。

“陈锋在的时候，我烧的东西你们都吃，怎么他一走，你们反而不吃了！”朱利安无奈的说道，一直以来家里的伙食都是她负责，可是自从陈锋离开之后，几个人包括2头龙也不肯吃东西了。

要说家里头最想念陈锋的，恐怕还不是三个老婆，而是两头小龙，奥术龙每天都站在家门口哀嚎，尤其是吃饭的时候。

“因为每次朱利安姐姐烧的东西都是陈锋哥哥在吃，我们吃的都是陈锋哥哥烧好藏起来的！”狄维娜终于爆出了一个惊天秘密，朱利安顿时一声冷哼，然后大步的朝着家里走去。

“我就不信，没有陈锋的帮助，我难道还烧不出一桌好菜来？”朱利安大声的说道，塔维纳和狄维娜居然同时摇摇头。

“哎呀，你们2个就这么对我没信心？”朱利安瞪大了眼睛。

“不是对你没信心，而是陈锋哥哥留下来的配料都已经用完了，那个什么酱油，辣椒粉什么的都已经没了，你真的烧不出来的，咱们还是去我家蹭饭吧！”狄维娜无奈的摇着头，朱利安一下子就郁闷了起来。

3个女孩子打打闹闹的朝着家里走去，却没看到，教堂门口一双贪婪而有怨毒的眼睛看这三个人。

“哼，陈锋的女人，陈锋是什么东西，能和我比？说不定已经死在群魔堡垒了！”

第619章 克劳克・科里克！

“找到人了没有？”男人坐在沙发上，下面半跪着两个人，一身亮金色的铠甲，仔细看却并非是库拉斯特该有的装备。

“资料找到了，但是那人还暂时没消息，群魔堡垒只有资料库有我们的人，其他地方暂时无法伸手！”其中跪着的一个人说道。

“嗯，给我！”沙发上的男人顿时点头，伸手接过了资料，一翻开资料，那资料的上头顿时出现了一张照片，平凡普通的外貌，一脸的温和的微笑。

“陈锋！”

那上面的照片，赫然是陈锋本人，而下面更是记录着陈锋大部分的资料，从进入箩格开始，一直到前往群魔堡垒。

但是，上头却很有多个“机密”字样，显然这一份资料并非完整的，看着上面的记录，沙发上的男人的顿时皱起了眉头。

“死灵法师，召唤出可以单挑变异安达利尔的骷髅，单挑战胜安达利尔，发现奥术龙，发现隐秘了数万年的赫拉森，个人击杀督瑞尔，库拉斯特后期战斗副指挥……..”

沙发上的男人完全没想到，陈锋的资料居然如此的复杂，而战绩却是那么的辉煌，其中含有“机密”字样而没有任何信息的地方，就多达十几个地方，而后面一页的关系网却更加的复杂。

“赫拉迪克的族人？”终于，沙发上的男人看到了一个连他都惊呼起来的地方，赫拉迪克一族一直被称为人类世界最巅峰的一族，而陈锋居然是赫拉迪克一族的成员。

“该死！”那男人不由的皱起眉头，好不容易看上了一个女人，甚至连那个女人怀孕都不在乎，可是却是别人的妻子。

他本来想击杀了那女人的妻子，这样一来自己就没了阻碍，加上自己的身份和自己“宽容”的心，相比女人和女人的家庭都不会不同意自己的求婚。

他是真的喜欢那个女人，可是那个女人不但对他视若无睹，身边的几个朋友更是对他冷嘲热讽，其中一个小丫头更是每次都出手攻击他。

他可是哈洛加斯最英勇的战士，被称为最可能接替哈洛加斯的超级野蛮人，虽然是野蛮人，但是他并没有那强悍的令人发指的肌肉，反而更像是一个圣骑士。

他叫克劳克，是哈洛加斯年轻一辈最强大的野蛮人，可是他却没有野蛮人的那种横生的肌肉，更没有野蛮人粗狂的个性。

他是一个神奇的野蛮人，不知道多受女孩子们欢迎，在哈洛加斯，开始有很多野蛮人看不爽他，因为在野蛮人的性子里，不野蛮的野蛮人，能叫野蛮人呢？

克劳克那种小个子，随便出来一个野蛮人，都可以轻易的捏死，这种小个子里头有个屁力量啊。

可是克劳克却用事实证明了自己，和野蛮人单挑，连续一个月，挑战了四千多个野蛮人，每一个野蛮人都是败在他的力量之下，这一下子所有野蛮人都服气了，也心甘情愿的称呼他为野蛮人，更是把他当成崇拜的对象。

克劳克今年也才40多，放在地球那是中年时期，正好是男人一生中最巅峰的时候，但是放在人类世界，尤其是哈洛加斯这种70级一个也没有，80级多如狗，90级满地走的超级地带，却是小的不能再小的人了。

哈洛加斯的平均年龄可是在110岁啊，仅仅40岁的克劳克，还真的是一个小孩一样。

所以，克劳克的心智其实还不如陈锋，虽然是野蛮人当中鲜有的腹黑属性，但是却依然带着小孩子的脾气。

君不见卡夏那老妖怪，明明一把年纪了，还天天装嫩，甚至去酒馆卖萌骗酒喝，其实暗黑世界里的人比地球上的单纯太多了。

暗黑世界里没有过多的娱乐活动，而所有的利益，也都是系在职业者的身上，所以说在暗黑世界里，实力就是利益。

这样就少了非常多的阴谋诡计，最会玩阴谋的，恐怕就是箩格的那一位盲眼修女了，当初可是骗的无数天使团团转。

而作为地狱中阴谋诡计的代表谎言之王贝利亚还有三魔神当中的老大墨菲斯托，如今却被封印的死死的。

殊不知，迪亚波罗才是真正的阴谋家，其他2个都是炮灰而已。

整个世界轮的上阴谋家的就这个几个人，而天堂最大的阴谋家，恐怕就是泰瑞尔，这个家伙智商也非常的高，甚至感情牌打的是淋漓尽致，让人欲罢不能。

你说，就这样一个世界，人类的情商能高到哪儿去？

所有人在面对争夺的时候，只看起一个目标，那就是实力，无论是家庭的实力还是自己的实力，实力才是决定一起的。

可是，克劳克的家族却完爆坎都拉斯帝国还有曼陀罗家族。

虽然曼陀罗家族有一个神级的强者，但是克劳克的家族也有一个，克劳克是野蛮人当中，最巅峰的家族，凯尔家族。

凯尔家族，被称为是“战神？科里克”的后代，也就是站在亚瑞特山脉最顶端，守护着世界之石第一道真正意义上的防线的三个野蛮人雕像之一。

作为近代最强大的野蛮人，科里克，马道克还有塔里克三个好基友矗立在呀瑞塔山脉的巅峰，整天风吹日晒的，最终以雕像的形式守护着世界之石所在区域的入口。

科里克被称为“猛禽部落”最无敌的天才，曾经小时候就一个人在森林里，降服了强大的野兽，许多人当时还认为他有德鲁伊的血统呢。

而后来，这个家伙在一次森林冒险中，在巨大蜘蛛的手下救出了一个小孩，却惊愕的发现居然是自己部落死对头的小孩。

可是科里克却把小孩给送了回去，最后2个部落居然化敌为友了，也成为当时的一代佳话。

后来，这位天才成长非凡，在巴尔降临的时候，和无数的人类一起大战巴尔，最后巴尔被封印，而与他一个队伍的马道克和塔里克，却最终决定，要守护着巴尔，也守护着世界之石。

后来，三个实力无穷强大的野蛮人，就这样矗立在了亚瑞特山脉的巅峰，而他们的后代，也延续了他们强大的血脉，每一代都有杰出的人才。

而科里克，马道克和塔里克，三个家族却是联盟的家族，几万年来都是联合一体的，互相通婚，互相帮助，互相比赛切磋。

可以说，一旦惹怒其中任何一个家族，就是惹怒了其他2个家族，而又等于是间接性的惹怒了所有的野蛮人。

在野蛮人的心目中，那三位先祖和三个家族，都是野蛮人的精神支柱，也是野蛮人们崇拜的对象。

“哼，给我查清楚陈锋的资料，我要他所有的资料，还有，查看传送阵的使用登记，我要知道陈锋去了哪儿，在什么地方，猎杀什么恶魔！”克拉克大声的说道，四周的野蛮人连声称是。

克拉克握着手中的杯子，里头是鲜红的果酒，大口的喝了下去，眼睛看向了朱利安的家所在的方向，一阵阵浓郁的欲望甚至可以让四周的人清晰的感觉到。

克劳克已经决定了，一定要得到朱利安，他从来都有如此的激动和愤怒过，因为自己遇见一个终身难忘的女人，想要得到的女人，居然是别人的妻子。

这样天之骄子一般的克劳克真的无法忍受，所以他打算让人去搞定陈锋，然后利用家族朝着坎都拉斯帝国施压。

在三大野蛮人家族的面前，坎都拉斯帝国根本就不够看，毕竟没有神级强者的守护，就算是有，一个也不够看。

三大野蛮人帝国，可是有整整4个神级强者。

“老大，查到了，那边传来消息，陈锋好像回到人类世界了！”一个人忽然来报，其实陈锋还是蛮好探查的，陈锋的样子虽然普通，但是亚龙却是陈锋的标志，使得看见陈锋的人也蛮多的。

而在传送阵边上的基本上都是一些老油条，可以轻而易举的认出陈锋的样子，所以知道陈锋回到人类世界，那也是正常的。

毕竟，群魔堡垒的传送阵，就只能去人类世界，去高阶天堂的传送阵在天空之城当中。

“查，按道理陈锋是去群魔堡垒练级的，给我查，尤其是哈洛加斯，那边是咱们的地盘，如果可以的话，让陈锋自大一下吧！”克劳克淡淡的说道，可是话却让周围的人不由自主的打了一个寒颤。

什么叫自大一下？

许多职业者第一次带着经验药剂回到哈洛加斯的时候，总会认为哈洛加斯恶魔的实力和群魔堡垒的差不多。

所以会自大的出去，挑战恶魔，可是悲哀的却是哈洛加斯的恶魔要比群魔堡垒的更加强悍，结果在自大和自信下，失去了生命。

这就是所谓的自大，而让陈锋自大一下，自然是让陈锋有一个“意外”，出了意外还能活着？

“哼！”克劳克冷笑了一声，不屑的把手中的资料给扔了下去，那些陈锋的辉煌的战绩，在他的眼前，却是屁都不如！

第620章 哈洛加斯的奇怪

到下午了，激情再次开始！！！
**************************************************************
要说这人啊，霸道起来还真的是失心疯，陈锋自己都没有想到，他居然卷入了莫名其妙的漩涡之内。
不过陈锋知道有人垂涎他老婆，而且还要置他于死地，恐怕拼了变成堕落者也会弄死那人，而且如今的陈锋还真的有这样的实力。
神级之下，陈锋已经无敌了。
有阿修罗和九尾灵狐的存在，陈锋不惧怕任何的神级一下的强者，而且陈锋如果寒冰骷髅王可以用，甚至连神级强者都无惧。
如今陈锋虽然无法召唤寒冰骷髅王，但是血色骷髅王却依然让陈锋无比的强大，高达101级的召唤骷髅，可以召唤的骷髅骷髅接近4000个。
一旦开启血色之链，那陈锋受到的伤害就会分散成4000份，陈锋只会受到4000分之1的伤害，就算是扎利达出手，也不一定能秒杀陈锋。
除非是能一瞬间伤害超过4000*2000W，也就是整整8000000W，这样或许可以秒杀陈锋，但是除了魔王，谁还可以造成这样的伤害？
甚至七大魔王真正出来，一个普通攻击也无法造成这样的数值，还得动用地狱的力量，当然如果动用本源力量的话，那躺下的铁定是陈锋。
如今陈锋最强大的地方不是在攻击，而是在保命，4000个骷髅平摊下来的伤害，在单挑的时候陈锋基本上是无敌的存在。
陈锋正在哈洛加斯里头游荡，经验药剂已经全部喝掉了，陈锋的等级自然是成长了许多，不过陈锋却满不在乎，因为自己的荣誉点非常的多，足够自己达到100级了。
可是陈锋却不想达到100级，现在对陈锋来说，85级和100级虽然相差15个技能点，但是昨天进入墓地和龙龟畅谈了一番，龙龟告诉陈锋还是慢慢来比较好。
因为陈锋的等级提高过快，或许会无法让技能出现新的变化，陈锋的技能如今是101级，技能点一点也没加，因为陈锋是在打算，等下回到库拉斯特，然后休息一个礼拜，再回去群魔堡垒购买经验药剂一口气冲到85级。
然后利用35个技能点和85级可以装备的盾牌上的20个召唤骷髅的等级，一口气把技能提高55级，这样一来陈锋有很大的可能，可以出现一个新的骷髅。
比毁灭骷髅更加高级的骷髅，这样让陈锋可以有更大的提高可能，而龙龟告诉陈锋，85级到100级，技能点只有15点，这样一来反而不太可能出现再高一个层次的骷髅。
所以，还是等有了新的装备，让技能点一次性增加50级一上再来。
陈锋达到85级，可以获得35个技能点，而盾牌提供20级，这样一来陈锋可以一次性提高技能等级50就，因为陈锋原来的盾牌上还有5级的召唤骷髅呢。
“喂，这位小兄弟，是第一次来哈洛加斯？”忽然，一个壮汉朝着陈锋问道，陈锋一愣，然后微笑着点点头。
“哈哈哈，既然第一次来，那怎么不出去看看，哈洛加斯外面的恶魔实力可是相当的强悍，要不要试试看？”那壮汉大笑着说道，四周大量的职业者和普通人顿时一愣，然后立刻转头。
可是陈锋却清晰的看到那些人的脸上浮现出了一丝诡异，让陈锋开始戒备了起来，不过陈锋可没时间陪他们玩耍，而是摇摇头。
“不好意思，我打算在这里买点东西，然后就回家！”哈洛加斯有很多石雕或者是其他的手工艺品，非常的好看和漂亮，陈锋想要买一点回去送给自己的妻子，当然还有玫瑰小队的其他2个成员，还有卡夏。
“哎，兄弟，来哈洛加斯怎么能不尝尝外头恶魔的实力呢，作为一个职业者，那可是必须的，你得知道哈洛加斯和群魔堡垒恶魔的差距，这样你就更有动力努力升级了！”大汉对着陈锋笑着说道，可是陈锋却在那大汉的眼中和动作上，看出了威胁。
“哦？还有这么回事？不知道这里的恶魔和熔岩魔王有什么差距么？”陈锋眯着眼睛笑着说道，对面的大汉顿时脸色一顿。
“哈哈，兄弟开玩笑了，熔岩魔王可是2级巅峰的恶魔，这里的恶魔自然没得比，咱们又不是那些超级天才，对付对付普通恶魔就足够了，什么熔岩魔王的，别听人瞎说，我这辈子都没见过！”大汉对着陈锋说道，陈锋不屑的一笑。
“让开，我没兴趣去找一群废物的麻烦！”陈锋淡淡的说道，然后笔直的朝着一旁走去，那大汉立刻拦在了陈锋的面前，可是陈锋却没有停止的意思，直接撞了过去。
大汉顿时冷笑，心想这个陈锋厉害的就是骷髅而已，本身实力弱的可以，还想撞人？
没错，这群人正是克劳克的手下，哈洛加斯毕竟是克劳克的地盘，陈锋还没一天的功夫就被发现了，立刻有人来找陈锋的麻烦。
大汉顿时冷笑一声，然后挺直了腰板，想要狠狠的教训教训陈锋，撞一下陈锋，可是当陈锋和他的身体接触的时候，大汉的瞳孔顿时猛然的收缩。
只感觉一股无法匹敌的力量传来，紧接着整个人一瞬间就腾空而起，倒飞了出去。
所有人都惊呆了，一脸愕然的看着陈锋，刚才只见陈锋轻轻的摆动了一下肩膀，紧接着那野蛮人居然整个人都飞出去了。
那野蛮人好歹也是80多级的，这可是哈洛加斯最基本的等级，而按照这个等级，这个野蛮人最少经过了3次赐福进化，因为80级已经可以申请第3次赐福进化了。
那一个野蛮人，只要不是运气太糟糕的，力量属性最少是在百万一上，一拳头足足有数吨的力道，砸在人类身上那可是一拳头达成肉酱都可能的。
但是这么一个野蛮人，却被陈锋给一下子撞飞了出去，更让人不可思议的是，那撞飞的距离还是几十米。
“怎么可能？？”那被撞飞的野蛮人踉跄的从地上站了起来，不可思议的瞪着陈锋，陈锋冷笑了一笑，缓缓的朝着传送阵走去。
居然有人要对付自己？
陈锋也是一脑袋的迷糊，自己可是从来没得罪过任何人啊，就算是有，那也轮不到哈洛加斯来出气啊，当初自己在箩格唯一惹过的2个人，一个和自己打擂台被虐了以后就再也没有出现在自己的面前过了。
一个却成为了自己的好朋友。
而鲁？高因，王室子弟现在还都在库拉斯特帮沉沦魔收尸呢，而且鲁？高因都是以圣骑士为主，不会有野蛮人来帮忙出头。
至于库拉斯特……
人家圣子都是自己好朋友，更不可能了，陈锋也没在库拉斯特惹过人啊，要说陈锋这人脾气好，基本上惹怒陈锋的人，陈锋是不会太记仇的。
一般来说，陈锋都是一次性打到，以后就当没事一样，所以陈锋自认为脾气还是非常不错的。
“哼！”冷哼了一声，无视那野蛮人的大叫，陈锋朝着传送阵走去，陈锋如今想要立刻回到朱利安的身边。
“混蛋，你给我站住！”可是身后的人显然不打算就这样让陈锋离开，一瞬间陈锋的四周居然包围了十几个人。
“怎么？想打架？”陈锋顿时眉头一挑，一瞬间所有的装备瞬间出现在了陈锋的表面，平日里陈锋可是取消装备穿着在表面的，既然是要战斗，那就全力打！
“都住手，哈洛加斯禁止战斗，难道不知道么？”一声咆哮从不远处传来，只见一群野蛮人卫兵快速的冲了过来，手中的武器对准了陈锋等人。
“这位长官，他们想要打劫我！”陈锋忽然大声的说道，顿时包围陈锋的人一阵怒吼，显然没想到陈锋居然会高密。
在野蛮人的心目中，男人就是要战斗解决问题，从来都是一对一的，不会依靠其他人，可是陈锋却直接让其他人插手，显然是不符合野蛮人的风格。
陈锋当然不想战斗，他可不想多事，现在要就急着回去，陈锋可不愿意把时间浪费在这里。
“你们，都给我老实点，这里是什么地方，居然还想内斗？有本事上擂台打去！”那巡逻守卫的队长看了一眼陈锋，然后大声的说了起来。
“对，臭小子，你刚才撞了我一下，有本事和大爷我上擂台去单挑，我好想教导你，你居然对我用粗，该死的小白脸都没一个好东西！”小白脸是对死灵法师的蔑称。
因为死灵法师常年混迹黑暗，不喜欢太阳，自然是皮肤苍白，可是陈锋的眉头却骤然间一皱，原先陈锋还以为是一群流氓，可是如今陈锋却已经知道，这群人果然是冲着自己来的。
因为陈锋的样子，完全不像是一个死灵法师，在不穿着装备的情况下，99%的人都会人类陈锋是一个普通人，或者是法师，但是绝对不会是阴沉的死灵法师。
可是这群人却知道陈锋的身份，陈锋到哈洛加斯，可是从始至终都没有召唤出过任何的骷髅，最多就召唤出装备，而法师也有单手杖的，所以不能凭借陈锋的法杖就判定陈锋是一个死灵法师。
唯一的解释，就是这群人认识陈锋，而且是直接朝着陈锋来的。

第621章 挑衅？

陈锋轻微的眯起了眼睛，说真的陈锋真的懒得和这群人废话，但是既然别人惹到了自己的头上，陈锋可不是那种龟缩起脖子的人。
“擂台？我看不必了，以你的本事，还没资格让我上擂台，阿修罗！”陈锋不屑的说了一句，紧接着一招手，阿修罗骷髅轰然矗立在了陈锋的身边。
四周人顿时大惊，没想到陈锋居然是一个死灵法师，更没想到陈锋居然不用尸体就能召唤出骷髅，而且把阿修罗的样子真的太霸气了。
不得不说，阿修罗骷髅是一只超神兽啊，尤其是外貌，99%的人见了都会高估阿修罗骷髅，因为阿修罗骷髅的样子一看就好像是超级杀戮的存在。
就好像是一个人，如果手中拿着长刀长枪的，那一个人的危险程度自然而然的就会上升，而陈锋的阿修罗拿的壳不仅仅是长刀长枪，而是整整八把大刀。
八把大刀朝天，四周所有的人不由自主的暗吞一口口水，阿修罗骷髅的造型实在是霸道，仿佛一个人身上带着十几把冲锋枪，背后还背着火箭筒，腰上挂满手榴弹一样。
超级震撼。
“既然你想打架，那就来吧，我可没有别人欺上门，还装作什么事情都没发生！”陈锋淡淡的说道，而阿修罗骷髅也装模作样的八把长刀狠狠的摩擦了一下，顿时一连串的火花和刺耳的铁器摩擦的声音出现。
对面的野蛮人脸色十分的难看，显然他的资料里还有这个在群魔堡垒进化的超级骷髅的资料，阿修罗的实力虽然被陈锋很多的朋友知道，但是仅限于群魔堡垒。
而且这群人搜集陈锋的资料还少，仅仅是人类世界的资料，而陈锋来到群魔堡垒之后，虽然没有升级，虽然没有更换装备，但是骷髅的实力却强悍了许多，尤其是新多出来的2个骷髅，阿修罗和九尾灵狐。
这2个骷髅的出现，让陈锋的战斗力直接翻了数倍，在单挑战斗上实力更是笔直提高，完全不把2级一下的恶魔放在眼里。
当然，在群战方面也是提高了无数倍，仅仅血色之链一个技能，就让陈锋的骷髅大军彻底成型了。
而随着陈锋等级的提高，以后陈锋的骷髅数量会越来越多，而陈锋的安全却也会越来越安全，如果陈锋有十万只骷髅，陈锋甚至敢去找迪亚波罗的麻烦。
“哈洛加斯城市内不允许私自战斗，如果你们要战斗，请去擂台！”那巡逻队的队长大声的说道，不过却是怒视着陈锋。
因为那拦住陈锋的野蛮人是说让陈锋去擂台，可是陈锋却在这里要求开战，显然是没把他的话放在心上，而且在耿直的野蛮人心中，显然陈锋有挑战哈洛加斯规则的意思。
“哼，擂台？没那个必要，解决他只要一瞬间的功夫就好了，我可没那么多时间浪费在擂台上，要打就马上打，拖拖拉拉的我就走了！”陈锋大声的说道，看着在场的所有人，陈锋现在还真的不想在这个地方待下去。
自己从来没有在哈洛加斯惹过人，而来招惹自己的人却知道自己的身份，群魔堡垒唯一有过口角的就是比特，但是现在比特是自己的死党。
那可能性就只有一个，库拉斯特出问题了。
“不打？那我走了，别来烦我，现在我可没空陪你们耍猴！”陈锋冷冷的说道，然后一下子跳上了阿修罗的肩膀，阿修罗骷髅直接朝着传送阵跑了过去。
“妈的，混蛋，站住！”后台的野蛮人总算是反应了过来，一声怒吼，身子直接跳了起来，直接朝着陈锋砸了下来，手中也出现了武器，显然是野蛮人的战斗技能。
跳跃攻击。
这一招和名字一样，让野蛮人跳跃起来，从上而下的攻击，十分的霸道，而且附带超高的“震退”效果。
尤其是高等野蛮人使用出来，一般来说许多战场上，一开始会由无数的野蛮人一起使用这一招，可以让恶魔们瞬间震退好几米，给人类一个缓冲的地带。
可是陈锋是什么人，陈锋可是拥有600W力量的人，如果真的撞上来，那飞出去的还真不一定是陈锋，但是陈锋却不想战斗。
虽然召唤出了阿修罗，但是阿修罗的真功夫毕竟是杀恶魔，手中八把长刀可是不认人的，万一伤到了，那又是麻烦。
陈锋最怕麻烦了。
冷哼了一声，陈锋不打算留在这里，立刻朝着传送阵跑了过去，可是那野蛮人却显然打算留下陈锋，一声咆哮，整个人落在了地上，再次高高的跳了起来，朝着陈锋冲了过去。
这一下，不单单是陈锋恼火，连那巡逻队的队长也火了，说了2次不允许在城市内私自战斗，那陈锋虽然召唤出了骷髅，但是却没有打，反而走了，可是野蛮人却开始追了，而且用的技能明显不是“跳跃”，而是“跳跃战斗”。
2个技能那可是天差地别啊。
如果说暗黑2里头有“前置技能”这个东西，那“跳跃”这个技能就是“跳跃战斗”的前置技能，跳跃就只有跳跃能力，在游戏里头用处不大，最多点到高级，让你跳过河流。
而跳跃战斗，就是在跳跃的基础上加入了一个战斗伤害，这两个技能在暗黑2里头用处还真不大，属于鸡肋，弃之可惜那种，偶尔玩玩还是不错的。
但是在现实世界里，这两个技能都非常的不错，跳跃可以让人快速的赶路，并且轻而易举的通过一些障碍物。
而跳跃战斗却是所有野蛮人最喜欢的开战技能，就好像网路游戏里头拉BOSS或者PK一样，很多人都喜欢用什么“冲锋”之类的技能，而这个跳跃技能 在野蛮人的心目中，无外乎冲锋神技。
陈锋虽然恼怒，但是愈发觉得这里头有问题，完全无视背后跟着的一群人，朝着传送阵就冲了过去。
野蛮人追陈锋，而野蛮人的背后还跟着一大群的野蛮人，那是巡逻队的成员，不过他们的目标却已经不是陈锋了，人家陈锋明显没有战斗的意图，他们的目标是那个追逐陈锋的野蛮人。
索尼尔很是郁闷，本来按照老大的意思，一般人来到哈洛加斯都会被忽悠出去见识见识哈洛加斯的怪物。
可是陈锋却就是不去。
本来不去也不是没什么大不了的事情，可是索尼尔笨啊，如果索尼尔说要点钱，然后他会带陈锋去外头看看，保证陈锋的安全，这样陈锋或许回去。
就好像是出去旅游一样。
但是那索尼尔的样子，明显是一个敲诈勒索的家伙，拦住比自己弱小的人，然后说出去聊聊，这样的情况陈锋见多了，身子陈锋以前也干过这样的事情。
在网吧里头，截住几个小学生初中生，说出去聊聊，然后敲诈几块零花钱花花，陈锋小时候可不是什么好孩子。
这样的把戏陈锋见多了，怎么可能相信呢，拦住陈锋的几个人脸上就差点没写上“我有意图”四个大字了，陈锋压根就没打算理会。
可是后来的相逼，上擂台，却让陈锋知道，这不是一场敲诈勒索之类的把戏，而是一场针对自己的把戏，所以让陈锋的怒气也上来了，心里头也更加警戒了。
本来陈锋是真的想打的，可是一想到自己最近可是什么人都没惹，而且当初在箩格的时候，唯一和自己有过间隙的波路？耶奇，在自己到了库拉斯特之后，波路家族已经来和好了，也就是说，其实陈锋在这个世界，人类的环境里头，压根就没敌人。
当时的陈锋可是和朱利安订婚了，加上曼陀罗家族也让2个小公主下嫁给陈锋，所以陈锋的地位可是直线攀升。
作为和陈锋唯一有过冲突的波路家族，自然是不会惹怒陈锋，所以上来寻求和解，陈锋也不是那种小鸡肚肠的人，自然是一笑泯恩仇。
而那波路？耶奇，到现在都还没进入库拉斯特，更别提哈洛加斯了。
而且波路？耶奇家族也是死灵法师的家族，家族内斗是身子娇弱的死灵法师，可以说家族内能出一个野蛮人，那铁定是有外遇了。
所以，波路家族就算是真的有野蛮人，也不会让野蛮人来找自己的麻烦，那看来只有库拉斯特出了问题，就是不知道是坎都拉斯的敌人，还是曼陀罗家族的敌人。
所以，陈锋放弃了战斗的念头，毕竟人家巡逻队也在边上，所以陈锋趁机挑衅起别人的怒火，然后自己跑路。
果然，那野蛮人愤怒的追逐了上来，而巡逻队也追逐了上来，不过显然，巡逻队追的是野蛮人，而不是自己。
陈锋来到了传送阵，直接说要传送到库拉斯特，拿出了传送许可，这个东西可是要在群魔堡垒办理的，不然可不会让你轻易的传送到库拉斯特。
如果是新人，只允许传送群魔堡垒和哈洛加斯，毕竟新人到了群魔堡垒可是军人了，要被强制入伍的。
但是陈锋却不一样，陈锋属于特别编制，不在此列，自然可以传送回去库拉斯特！

第622章 谁他妈说我死了？

“不许传送！”一声怒吼吸引了传送阵附近的所有人，只见一个硕大的骷髅，肩膀上带着一个人快速的朝着这边冲了过来。
可是话却不是这个人喊出来的，而是他背后一个野蛮人喊出来的，传送阵的工作人员一下子就认出了那后面追逐的野蛮人。
索尼尔，科里克家族的人。
那传送阵的工作人员之所以可以这么快就认出来，因为他也是科里克家族的人，一下子将要开启的传送阵，就停住了。
“该死！”陈锋顿时眉头一皱，没想到自己背后的这个家伙还有一点身份，居然一句话就让传送阵的操控人员停止了动作。
本来准备传送的几个人，在听到一声怒吼下，却发现那传送阵的人居然不开启传送阵，一下子也恼了起来。
“怎么回事，他是谁啊，快点把传送阵开起来，我们还要回去呢！”一个壮汉立刻大声的说道，他们是来自群魔堡垒的。
“等等，那边的人是哈洛加斯巡逻队的，可能找你们有事！”传送工作者只能尴尬的一笑，其实白痴都看出来了，后面的人是在追逐前面那个骑着骷髅的人。
“开传送门，我要去库拉斯特，这是证明！”陈锋来到了传送工作者的面前，把允许证明递了过去，可是那人却不接过去，而是一脸尴尬的看着自己。
忽然，一只手从一旁伸了出来，朝着陈锋的允许证明冲了过去，陈锋冷哼一声，直接把允许证明扔进了自己的背包，手里头的证明一下子就消失了。
“哼，想抢劫？你们哈洛加斯的巡逻队，是吃干饭的？这个人光天化日之下抢劫我的东西，难道没人管？”陈锋大声的问道，而抢劫陈锋的，正是那野蛮人索尼尔。
后面追上来的一群巡逻员一阵尴尬，他们本身就是职业者，而且大部分都是野蛮人，立刻几个人冲了上来，把陈锋和索尼尔隔离了开来。
“该死的小白脸，有种和我单挑，和我单挑！”索尼尔愤怒的咆哮着，陈锋却是冷哼了一声，转头朝着那传送阵的人看去。
“我要去库拉斯特，立刻给我安排！”陈锋冷着脸说道，本身这个文件就签订了最多10天，陈锋可不愿意再浪费任何的时间了。
“额，稍等，稍等！”那传送人员尴尬的说道，然后转头，先把站在传送阵上的一个小队传送走，那小队人好奇的看着陈锋，不过传送门一开，也就走了进去。
这一队人传送完毕之后，陈锋就走了上去，收起了阿修罗骷髅，可是下面的索尼尔却是脸色大变，因为自己的主子和就是在库拉斯特啊。
如果陈锋回去，那主子的计划就完全没效果了，到时候肯定会怪罪下来，虽然不至于死，但是却会被调到什么战场的前线，实际上就是等死啊。
“废物，你这个小白脸，有本事和我单挑啊，有本事和我打啊，侮辱了一个野蛮人居然还想走？大家来看看，这个小白脸说我们野蛮人都是废物，然后就打算走，不要让他离开！”
陈锋摇摇头，不得不说这个野蛮人真笨，要是在地球上，那恐怕是直接躺下打滚啊，你这样吼几声有个屁用啊。
哈洛加斯并非都是野蛮人，但是却有大量的野蛮人，虽然不是职业者，但是性格却也非常的火爆，一听到索尼尔的怒吼，顿时无数的人围了过来。
“不要浪费我的时间，我从来没有侮辱过野蛮人，打开传送门，我要去库拉斯特，我不想说第四遍！”陈锋对着那传送人员大声的说道。
“不行，你他妈要是敢打开，老子弄死你，小白脸，除非你今天和我单挑，不然的话你就别想离开！”索尼尔大声的说道，陈锋皱着眉头。
“哼，你以为传送阵是你家开的，打开传送阵！”陈锋大声的说道，语气也变冷了，在群魔堡垒闯荡之下，陈锋的气势也变得更加大，加上3200W的精力所带来的超强精神力，陈锋身上一股难以言表的恐怖气势，不由自主的爆发了出来。
那传送阵的工作人员顿时一阵胆颤心惊，陈锋虽然个体实力不如那些八九十级的职业者，但是无论是精神力，还是杀戮的情况，都堪比那些职业者，甚至有过之而无不及。
陈锋一怒，顿时一股非常恐怖的杀气混合着一股不明不白的上位者的气息，直接朝着四面八方扑了过去。
精神力，加上杀气，加上一股难以言表的上位者气息，一瞬间四周的人只感觉自己的胸口发闷，刚想准备说话的几个人，也顿时闭上了嘴巴。
“哼！”陈锋冷哼了一声，那操控传送阵的人终于是反映了过来，立刻开启了传送门，可是刚下手人却愣住了，索尼尔可是不让开门的。
……………………………………
陈锋这边闹出了一个大蛾子，不过最后陈锋还是没有战斗，仅仅耗费了一点小功夫，总算是踏上了回家的门。
而与此同时，朱利安等人又是一阵无奈，那个该死的光头佬又找上了她，死缠烂打的样子，无论狄维娜如何生气，那人在总是一副温柔笑脸的样子。
“明明是一个野蛮人，还要学人家圣骑士当王子！”狄维娜的话毫不客气，可是克拉克的脸上却没有丝毫的尴尬。
“朱利安，今天晚上我们有一个大型的篝火晚会，请你做我的伴舞吧，你的美貌一定可以惊动全场的！”克拉克对着朱利安说道，晚上是一次大型的篝火晚会，因为外面的恶魔尸体基本上处理干净了，也就是说这一次的战役，算是全面结束了。
“不去不去，姐姐晚上要早早的回家睡觉，为了宝宝的安全！”朱利安一脸的冷淡，没有开口，反而是狄维娜立刻就接茬了。
“也是，孩子才3个月，正是最危险的时候，我们哈洛加斯有一种非常好的树叶的乳汁，对孕妇最好了，我们部落所有母亲在怀孕的时候，都会喝这个乳汁，不但对宝宝的好，对母亲的身体也有好处！”克拉克微笑着说道，尽全力营造一个温柔善良的野蛮人形象。
“哼，才不要呢，万一姐姐喝了那个东西，生出来一个和你一样的，我可讨厌死了！”狄维娜率先接茬，其实也就她在接茬而已。
塔维纳很是淡定，基本上不说话，偶尔插几句，例如“我们到家了，您可以回去了”，“谢谢您送我们到这里”之类的客套话，尽显大家闺秀的风范。
而狄维娜，那克劳克没说一句都会插一句话，显然是要把厌烦玩到底，她就是讨厌看见克劳克这个人，可是朱利安虽然每天都要为了陈锋祈祷，可是却是会距离城门口最近的教堂，因为这样一来朱利安的光环还是可以派上用场，毕竟“天使力量”可是有着5000米的覆盖影响范围。
可是每天这个克劳克都是要来纠缠朱利安，好在有狄维娜的存在，这个丫头仗着自己年纪小，肆无忌惮的嘲讽辱骂着克劳克。
一开始大家还想，狄维娜这个丫头还真是童言无忌，什么难听捡什么骂，可是后来大家都觉得骂得好，人家朱利安明明都有老公了，居然还去纠缠。
在这个世界上，一个职业者要奋斗到30级以上才会娶妻生子，每一个职业者都会和队友发生爱情，当然也有普通的妹纸。
所以在暗黑世界里，基本上的人对爱情都是非常的忠贞的，毕竟结婚的人，都是相恋许多年的，这样一来彼此的感情都十分的深厚。
而男人们最讨厌的，就是这种挖人墙角的，尤其是人家都已经有孩子了还要纠缠。
每一个男性战士都有男人的自尊，自然希望自己的女人在家里教育孩子，而自己在外面拼搏，这是男人的责任感和自尊。
但是，如果一个男人在外头拼搏，而自己的老婆却被别人勾引，是男人都受不了，所以99.99999%的男性都非常厌恶克劳克这种去纠缠别人妻子的人。
所以克劳克没几天，就被库拉斯特的男人所鄙视，尤其是萨卡兰姆教会的圣骑士们，看向克劳克的目光都是充满了鄙夷和不屑。
克劳克的科里克家族虽然在哈洛加斯有非常大的权势，但是在库拉斯特，唯一不敢惹的只有萨卡兰姆教会，这个教会太巨大了，而且实力非凡，更是根深蒂固，不是科里克家族可以惹的起的。
所以，克劳克只能自己生闷气，毕竟人家鄙视你，是你做的不对，但是克劳克为了得到朱利安，已经无视什么对或者不对了。
一群人朝着城门口走去，就在经过传送阵的时候，只见传送阵散发出了一阵光芒，显然是有人回来了。
朱利安下意识的转头一看，仿佛是有什么东西吸引着她一样，一旁的克劳克却依然是在纠缠朱利安，但是被狄维娜挤兑的有些恼怒，口中不由自主的编排起了陈锋。
“朱利安小姐，为什么你还要等待着那个陈锋？你已经怀孕3个月了，可是那个该死的陈锋整整1个月没有回来看过你一眼！”
“说不定，他已经死了！”克劳克说道。
“谁他妈说我死了？”

第623章 谁家的狗？

“谁他妈说我死了？”一个冰冷的声音传来，几个女孩子顿时不由自主的瞪大了眼睛朝着传送门那边看去，只见一脸铁青的陈锋，缓缓的从传送门内走了出来。

“轰！”还没等众女反应过来，一股恐怖的威压就从陈锋的身上爆发了出来，陈锋没想到，居然有人敢调戏自己的老婆，还在自己老婆面前说他已经死了。

陈锋本来就被哈洛加斯的那几个白痴野蛮人给弄的烦躁死了，因为归家心切，陈锋也没有计较，不然依陈锋的性子，早就闹个天翻地覆了，非得在所有哈洛加斯人的面前，好好打一下那个野蛮人的脸不可。

可是陈锋为了回家，连这个都忍受了下来，却没想到一回来就听到有人编排自己，如果只是说说缺点陈锋还不至于这么生气，但是却直接说自己死了，那简直就是对陈锋的挑衅。

这直接让陈锋真正的恼怒了，人家本来心情就不好，一回家更是看到一块狗皮膏粘着自己的老婆，而狄维娜在一旁叉腰怒骂。

陈锋没有怀疑朱利安，因为朱利安那一脸的漠然和无视陈锋看的清楚，陈锋知道朱利安是绝对不会背叛自己的。

加上狄维娜在一旁的怒骂，让陈锋知道，这只是那个该死的男人的死缠烂打而已，陈锋的怒火瞬间爆棚，高达3200W精力所带来的超级精神力混合着一阵阵的杀意，疯狂的散发了出来。

克劳克的脸色顿时一变，不但因为陈锋回来了，更是因为陈锋身上那宛如从死人堆里爬出来的杀气一样，让克劳克咋舌。

克劳克自问自己杀敌够多，身上的杀气够重了，可是和陈锋一比，那简直就是沧海一粟啊。

陈锋身上不但有杀气，而且还有非常强烈的战意，还有恐怖的死气，更是有着鲜血骷髅王的血气等，各种乱七八糟的气势混合在一起，陈锋就好像是一脸多功能的装甲车一样，完虐小轿车。

“陈锋！”

“陈锋哥哥！”

“陈锋！”

三个充满了无比惊喜的声音传来，陈锋的脸色一下子就开朗了起来，立刻朝着三个人看去，只见狄维娜率先一步，一下子就冲了上来，挂在路出陈锋的脖子上，“陈锋哥哥”的不断大叫。

而其他2个女孩也冲了上来，陈锋立刻紧张的迎了上去，一把抱住了自己其他的2个美娇娘，当然最小心的还是朱利安。

“小心， 我的宝贝们，还有你！”陈锋轻轻的俯下身，对着朱利安的肚子亲了一下，朱利安脸上顿时洋溢出了幸福的微笑。

“陈锋哥哥，你终于回来了，我等的好辛苦啊！”狄维娜撅着嘴巴对着陈锋说道，虽然等级已经足够了，但是为了不让陈锋过于牵挂，她们还是没有进入地狱。

毕竟狄维娜等人进入地狱，必须是加入军队的，陈锋可不放心，陈锋要等自己有了足够的荣誉点，给狄维娜和朱利安等人购买一个身份，到时候就可以不加入地狱，和自己再次组队了。

当然，这个价格可是相当的不菲，不过对于如今的陈锋来说，完全是小意思，毕竟陈锋的徽章内可是有1065亿的荣誉点。

显然陈锋想要购买那10兆的超级装备，还早得很。

加上朱利安已经度过了最危险的3个月，但是后面的7个月陈锋还是不能掉以轻心，而在库拉斯特，曼陀罗家族可以静心的照顾着朱利安，陈锋还是让其他女孩子也留了下来。

“我这不是回来了么，我可以办理了十天的休假，可以陪你将近半个月！”陈锋怜爱的点了一下狄维娜的鼻子，然后笑着亲了一口狄维娜，狄维娜不但没有羞涩，反而是一把抱住了陈锋，狠狠的亲了一分多钟才放手，笑嘻嘻的把陈锋放给其他2个女人。

“臭丫头，一回来就霸者陈锋！”塔维纳笑着说道，不过却把陈锋推进了朱利安的怀里，陈锋却转头，一把抱住了塔维纳，然后也吻的塔维纳喘不过气来才放手。

“我回来了！”亲完了塔维纳，陈锋缓缓的转过头，对着朱利安轻柔的说道，朱利安顿时灿烂的一笑，那笑容让一旁的克劳克差点没心肌梗塞发作。

如此美艳的笑容啊！

自从克劳克见过朱利安第一面开始，朱利安就从来没笑的如此灿烂过，这个陈锋何德何能，居然能让朱利安笑的如此的开心。

论实力，那陈锋仅仅刚进去地狱而已，自己开始高达95级的超级高手，距离一百级的神级强者，仅仅是几步之遥而已。

论背景，赫拉迪克一族早就落寞了，只剩下凯恩一个人，虽然如今多了一个陈锋，但是就算是把凯恩的干女儿加上去，也才3个人，3个人的家族，如何跟哈洛加斯，甚至是全人类世界最大的三个野蛮人家族抗衡？

论财富，克劳克身上所有的装备，每一件都过亿荣誉点，一枚30号符文也才4000W荣誉点，也就是说克劳克身上的装备，每一件都要2枚以上的30号符文。

一枚30号符文，足够在人类世界创建一个中上层次的家族了，克劳克浑身的装备，就算是一个中等家族倾家荡产，也不一定买得起。

论长相，克劳克是野蛮人一族当中非常稀少的斯文公子，但是却完全没有妨碍克劳克强大的实力。

可以说，克劳克就是一个标准的高帅富，而在克劳克的眼里，陈锋这种出生卑微，实力低下，又没钱又没权的，简直就是一个?潘恐械??潘浚?怎么和自己比？

朱利安的那一个灿烂笑容，彻底的点燃了克劳克的怒火，可是克劳克却没想到，自己的怒火还没爆发，陈锋的怒火却先爆发了出来。

“什么狗东西，居然站着偷窥我和老婆亲热，谁家的狗没拴好，赶紧拉回去，在这里丢死人了！”陈锋鄙夷的看了一旁眼睛都快冒火光的克劳克。

陈锋的眼光不可谓不毒，一眼就看了出来那克劳克眼中不可抑制的垂涎，加上浑身宛如暴发户一样的装备穿着，和混设的肌肉，还有2把挂在背后的双手斧，陈锋一切都明白了。

虽然个头不像，但是陈锋不是以貌取人的人，一眼就看出了这个个头仅仅不到2米，浑身肌肉也不突出的人，是一个野蛮人。

而且战斗力非凡，但是陈锋可不怕，这个人明显就是安排哈洛加斯那群野蛮人来找自己麻烦的人，换句话说这就是幕后主使。

陈锋完全不用印证，因为第一眼看到这个人，陈锋就知道了，那是一种冥冥中的感觉，就好像天生就是仇人一样，第一眼看到，就完全看对方不爽了。

“你，放肆！”克劳克可是天之骄子，就算是以前刚回到哈洛加斯，别人看到他的外貌，心中虽然看不起，但是也不会这么说话。

可是陈锋的话却完全得罪了这个家伙，而其他3个女孩子一听陈锋的话，三个女孩都不是笨蛋，立刻就怒视着克劳克。

“你说的东西我什么都不知道，但是我要你立刻道歉，你居然当中侮辱我，就算是我追求你的未婚妻，但是在没有完婚之前，我依然会坚持不懈，难道仅仅是因为这样，你酒瓯如此的羞辱我？”克劳克不得不说脑子聪明，起码比哈洛加斯来阻拦陈锋的那个索尼尔聪明的多了。

四周人围过来越来越多，显然陈锋的一声怒骂把人都给招惹了过来，谁告你只有中国人爱看热闹的，其实人类都爱看热闹，因为这就是人类好奇心的体现，而好奇心却正好是人类进步的根源。

所以，好奇心是好事儿。

克劳克的话其实是说给周围的人听得，毕竟克劳克要脸，但是也要风度，所以陈锋侮辱他是“狗”，克劳克就当没听到。

但是陈锋却完全没有理会克劳克，而是用仿佛是看死人的眼光，冰冷的看了一眼克劳克，带着朱利安准备离开了。

“站住，陈锋阁下，我知道我追求朱利安小姐惹你生气，但是你还没和朱利安小姐结婚，也就是说朱利安小姐还是自由人，你应该尊重她的决定和自由！”克劳克大声的说道，完全不善的看着陈锋。

“哼！”陈锋冷哼了一声，正准备说话，却被朱利安轻轻的拦住了，不过朱利安没有说话，而是冷漠的看了一眼克劳克。

那冰冷的眼神就仿佛是在看一个疯子，甚至连疯子都算不上，就好像是在看一件令人恶心的东西一样，克劳克一瞬间只感觉自己的内心被什么东西给狠狠撞击了一下，顿时一阵难受。

他知道朱利安不待见自己，可是没想到在朱利安的眼中，居然看出来无数的厌恶和冷漠，让克劳克终于承受不住，心碎了。

“我…….”克劳克没想到，自己的一往情深在别人眼里却是如此的碍眼，正准备说话，陈锋却是大手一招，顿时无数的骷髅瞬间出现在了地上，紧接着排成两条长龙，陈锋带着朱利安等人从中间走过。

而四周的人都被阻拦在了外面，尤其是最强大的几只骷髅，全部堵在了克劳克的面前，那恐怖的气势，让克劳克一下子也不敢轻举妄动，只能眼睁睁的看着陈锋带着朱利安还有狄维娜塔维纳离开。

克劳克的心中，不但带滴血，更是怒火中烧的要爆炸了，他的眼睛，已经血红！

第624章 温柔乡

陈锋的归来一下子整个库拉斯特都知道了，因为陈锋放出了自己所有的骷髅，来挡住那克劳克，巨大的亚龙是陈锋的标志，那飞在天空中一百多米长，三百多米宽的巨大身体，就好像是陈锋回来后打出来的横幅一样。

陈锋的朋友们二话不说朝着陈锋的家走去，不过还没走到陈锋的家门口，众人就在路口被拦截了下来。

“行了，人家回来一趟铁定和老婆在亲热，你们这群王八蛋过去干嘛？真没脑子！”卡夏端着酒缸，坐在路旁，可是却没有一个人再走进去一步。

“嘿嘿，我们差点把这个事情给忘记了！”希卡利笑着说道，挠挠头，顿时四周的人都暧昧的笑了起来，显然大家都知道陈锋回来以后，第一件事情是干嘛。

众人自然是要把时间留给陈锋，没一会儿的功夫，一群人全部都走了，只留下卡夏一个人坐在路旁，口里喝着酒，一脸迷茫的看着陈锋家的方向，心中不知道在想些什么。

不过，好在是现在库拉斯特已经没有战争了，大部分的职业者也开始返回自己的区域，例如莉莉丝的爷爷带来的数十万刺客，还有亚马逊部落带来的几十万大军，也开始分批的返航了。

而本身就在库拉斯特战斗的职业者，留下一批中等实力的，其他的又开始继续冒险，长达2个多月的战斗基本上结束了，但是库拉斯特许多的勇士却是爆发出了前所未有的升级热潮。

这一次的灾难，无数人死亡，但是却也有无数人得到非常珍贵的装备，世界之石被污染，使得装备发生变异，这种变异装备，如今平均人手一件。

要知道，这种装备可是非常的珍贵的，一旦人手一件，那对人类的提高可是非常巨大的，但是因为需求等级的关系，大部分的职业者开始纷纷投入练级的热潮当中。

库拉斯特的恶魔投影第一次遭受到了前所未有的打击，而就在这个时节，陈锋在冰原上所发现的冻土，所建造的城市，也总算是竣工，只等着最后的结界铺垫，就可以进入，那边的怪物正好是弥补了鲁？高因高级玩家和库拉斯特低级玩家的地方。

一来鲁？高因的怪物等级偏低，从鲁？高因到库拉斯特的等级要求，一般人非得好几年才能达到，因为到了一定等级之后，经验值太少了。

而冰原冻土区域的怪物出现，却正好弥补了这一方面，毕竟高级玩家在低级怪物区域内练级，不但升级经验多的要死，连得到的经验也是异常的稀少。

而高级的职业者在鲁？高因的墓穴内练级，仅能获得60%甚至更低的经验，但是去了冰原冻土，那边可以获得80%甚至到150%的经验，那边好那边坏，职业者们自然是心知肚明。

或许那边唯一的缺点，就是太冷了，但是对于野蛮人来说，这简直就是一个好地方，因为世界上没有比哈洛加斯更寒冷的区域了，这一片上万米的山巅，可是比极北地区都要寒冷。

而这一座城市从发现，到规划，基本上都是陈锋做的，虽然陈锋只是提供了地点和城市建造的区域，当然还城市大小的规划，主要的事情还是曼陀罗家族和坎都拉斯帝国还有鲁？高因王室在弄。

可是这群人却给了陈锋一个无比高尚的荣誉！

给城市取名字！

当然，这样的荣耀陈锋绝对会接受，不过陈锋还不知道这个情况，此时的陈锋辛苦了整整5个小时，把2个女孩给喂饱了之后，来到了朱利安的房间。

“累么？”朱利安躺在床上看着陈锋，手中的书本轻轻的合拢，本来今天是要去祈祷的，可是祈祷归来的人已经回来了，朱利安不用再去了。

“不累，你老公我身强力壮，那2个小妞已经趴下了！”陈锋自然十分得意，没有一个男人会承认自己不行，况且陈锋可是相当的行。

“只可惜，在一块美味的糕点，我却没办法吃！”陈锋轻轻的伸手，抚摸着朱利安的胸部，朱利安却娇嗔的拍掉了陈锋的手。

“别闹，你不问问我那个人的情况吗？”朱利安看着陈锋说道，陈锋一愣，然后明白朱利安指的是克劳克，陈锋已经从狄维娜的口中知道了他的名字和身份了。

“管他屁事，如果他再来纠缠你，我就送他去见死神！”陈锋轻轻的说道，朱利安的眼睛也笑的弯成了一个月牙。

她不是笑陈锋说要杀人，而是笑自己在陈锋心目中的地位依然没有一丝的变动，当初的陈锋也是为了她，甚至想要大开杀戒，如今的陈锋依然愿意为她杀人。

在人类世界，杀人可是最最最大的罪孽了，一旦杀人那就是永不翻身，如今的堕落者马特虽然也到了地狱，但是具体的情况陈锋也打听不到，相比不是太好。

这个东西就好像是奴隶标记一样，一旦打上去了，永远都去不下来的。

“宝宝，爸爸来看你了！”陈锋轻柔的抚摸着朱利安的腹部，虽然才3个月，但是朱利安本身平坦没有一丝赘肉的小肚子，赫然微微鼓起。

“陈锋，我听别人说，再过几个天，我的肚子会越来越大，到时候会很难的，怎么办？”不得不说，女人这种生物非常的奇葩，朱利安已经开始担心自己以后肚子大起来的样子了。

“呵呵，有什么好怕的，你是妈妈啊，肚子里的可是我们的宝贝，这是你最美丽的样子，别人流口水来还不急呢！”陈锋笑着说道，朱利安顿时轻拍了一下陈锋，但是对于陈锋的回答格外的满意。

别看朱利安平日里无比的冷漠，但是那是对于不认识的人，对于自己人朱利安还是十分温柔的，而且朱利安也是女人，就算是冰山，也会好好打扮自己，君不见有时候莉莉丝也会迟到么？

当然是在化妆咯。

女人这种奇葩的动物啊，在暗黑世界里可是有着十大无法忍受之首的称号，因为这群家伙连上个战场都要化妆先，说万一死了，也要漂漂亮亮的死。

果然在每一个次元，女人都是一样的动物。

抱着朱利安存温了许久，敲门的声音传来，紧接着就是艾米丽那粗声大大咧咧的叫门，陈锋和朱利安相视一笑，然后下楼开门。

顿时艾米丽带着莉莉丝，后头跟着一堆的人，走了进来，每一个人都是对着陈锋大笑，然后拥抱了一下陈锋。

“你们怎么来了？”陈锋笑着说道，来的人还真不少，十几个人，陈锋认识的朋友当中那些聊得来的，基本上都来了。

慕尼黑那家伙带着自己的萌佣兵，一进来就是用力的抱了一下陈锋，可是陈锋却是奸笑着回应了一下，顿时慕尼黑的惨叫响彻整个库拉斯特。

600W力量，不是慕尼黑惹得起的。

“当然是来看你咯，没想到才去了一个月，你就回来了，你小子不会是被赶回来的吧？”希卡利笑着说道，这个家伙是萨卡兰姆的圣子，自然知道地狱的规矩。

一旦一个职业者在地狱的表现不佳，就会被驱逐回到人类世界，当然天使也是一样，会被送回高阶天堂。

而送回来的人，都会被同伴耻笑，而且会受到严厉的惩罚，例如定时定量的任务，一天杀多少恶魔啊，完不成就挨揍之类的。

“切，你以为我是你啊，我可是光明正大的回来的！”陈锋不屑的说道，顿时人群一阵大笑。

“陈锋，说说地狱的事情吧，我们可都没去过地狱！”慕尼黑眼睛冒光的看着陈锋，其实他最想知道的就是地狱的天使是否和传说中的一样漂亮，一样遍地都是。

“行！”看着所有人都鼓动自己说地狱的事情，陈锋也是一笑，轻轻的点头，然后开始慢慢的述说，当然还有许多的告诫，免得这群人和自己一样笨蛋，闹出不少笑话。

陈锋的故事自然是精彩万分，加上陈锋来自地球，各种修饰手法手到擒来，稍微夸张一点点就让一群人听的惊呼连连。

后来狄维娜等人也跑了下来，坐在一旁激动的听着陈锋书说地狱的事情，小丫头无比的激动，恨不得立刻就去地狱走上一遭。

一群人在陈锋家里呆到深夜才离开，陈锋自然也得负责这群人的伙食，不过还好家里材料充足，唯一缺少就是调味料，陈锋这里却多得是，一顿鲜美的晚饭让众人吃的无比高兴。

最激动的恐怕就是2头小龙了，奥术龙一口咬在了烤鸡上，眼泪直接流了出来，多么熟悉的味道，多么怀念的味道……..

一旁的朱利安看的青筋暴出，对于奥术龙，朱利安可是一点辙都没有，这个小家伙如今已经有1米5高了，不知道为什么，实力也是强悍的一塌糊涂，一口龙息可以活生生的烧死沉沦魔。

送走了一群人，陈锋总算是安定了下来，继续抱着三个老婆大被同眠，不过晚上却没有做任何的事情，陈锋就这样抱着她们，睡了一整天！

温柔乡。

第625章 艾米丽迷药抢亲大作战！

陈锋的回来也让城市热闹了几下，起码在高层的眼里陈锋还是非常可爱的。

第三天，曼陀罗家的老族长才来找陈锋，给陈锋带来了一个十分惊喜的消息，那就是冰原冻土那边的城市已经竣工了，只等着陈锋取名字，就可以开放了。

陈锋二话不说，立刻开始闷头思考名字，不过他自己也没想到，一个城市的名字居然轮到他来想，显然这个荣誉可是非常之大的。

“冰冠堡垒吧！”陈锋忽然灵光一闪，脑海里头出现了一个绝佳的名字，周围人顿时浑身一震，显然被陈锋想出来的名字给惊呆了。

“不错！”大家伙都点头，这个名字的确是不错，陈锋看着众人满意的样子，心中却是在祈祷。

“伟大的阿尔萨斯啊，你当巫妖王也是亡灵，我当骷髅王也是亡灵，你的老家就借我用一下吧，下次请你来做客！”

冰冠堡垒，和暗黑破坏神系列同为暴雪发售的“魔兽世界”里头巫妖王的地盘，魔兽世界里头巫妖王就是坐在这个位置，指挥着亡灵大军进攻艾泽拉斯大陆的。

当然，陈锋没这个能力坐在这里头，然后指挥着自己的骷髅进攻大陆，只不过这个名字还真心不错，加上也十分符合城市的地理环境。

四周人都点头同意，然后曼陀罗老爷子笑着去安排，既然名字定下来了，那就准备雕刻城门牌匾，只要一挂牌，就可以上市，啊，是开城门了。

一个新的练级点出现了。

“教皇大人，既然冰冠堡垒开放了，那熔岩之城的完成度如何了？”熔岩之城的名字到是早就定下来了，那一片区域内有着无数的暗金BOSS，每一只都是人类的财富。

尤其是世界之石被污染，那出变异装备的几率，对于暗金BOSS来说更是高的离谱，所以一瞬间熔岩之城的珍贵程度一下子暴涨，成为所有家族都想要分一杯羹的地方。

但是，这块区域所掌控的人太强大了，坎都拉斯帝国，曼陀罗家族，萨卡兰姆教会，刺客联盟加上亚马逊部落，全部都有一份，这样一来，其他的势力压根就无法插手。

但是，如今陈锋回到了库拉斯特，所有家族都把目标放在了陈锋的身上。

为什么？

因为这个区域还有一个单位有一份，那就是迪卡凯恩和陈锋组成的赫拉迪克一族，可是赫拉迪克一族现存的仅仅3个人。

陈锋，迪卡？凯恩，莉亚？凯恩。

就这么三个人，陈锋虽然一直都把这个区域内的事情交给凯恩的女儿莉亚处理，但是真正手中掌握着权限的，还是陈锋。

就好像是一个大型的上市公司，几个大家族分割了主要的利益，每一个家族都是其他想要分一杯羹的人无法动摇的。

但是唯独陈锋，陈锋没有深厚的背景，个体实力和家族比起来又弱，这样人是最好不过的了，所以无数家族都看重陈锋手中，关于熔岩之城的股份权限。

但是，陈锋只能遗憾的说一句，你们的情报还真落伍，如今的陈锋不要说是中等家族，甚至连高等家族都可以无视了。

多达1065亿的荣誉点，可以轻松雇佣上万个90级以上的强者，虽然90级的打不过一百级的神级强者，但是数量一旦多起来，那也不是闹着玩的。

一个神级强者是手雷，那陈锋如果雇佣1W个90级的强者，那就是一万把机关枪，照样弄死神级强者。

不过大家都还没行动，毕竟熔岩之城还没开放，所有家族都在等待着几个大家族的测试，如果爆率真的非常恐怖的话，那所有家族都准备和陈锋投诚。

虽然陈锋的实力弱，本身背景不够深厚（指的是赫拉迪克一族），但是陈锋的人缘却非常的恐怖，不但认识好几个神级强者，更是和曼陀罗家族与坎都拉斯帝国有亲戚关系。

而且他们还知道陈锋是传说中死灵法师鼻祖拉斯马的徒弟，但是他们却不知道，陈锋的支持可不仅仅只有这些人。

在群魔堡垒，陈锋的背景可是更加的雄厚，2个议员欠陈锋人情，1个堕落天使也欠陈锋的人情，传说中的铁匠和陈锋有说有笑，更是有神级的天使和他的关系非常的近（彼得）。

陈锋如此恐怖的背景要是被人类世界的家族知道，恐怕会立刻把自己的女儿塞给陈锋，甚至是直接现在就生一个出来，反正等女儿长大到20岁，陈锋的年纪也不过50岁，正好是人类的风华正茂的年纪。

50岁娶妻，算早了。

陈锋每天都沉寂在家里头，和3个老婆在一起，需要的时候自然是和调戏萝莉和塔维纳这个伪御姐，虽然和朱利安无法恩爱，但是陈锋上下其手还是可以的，每次都把朱利安弄的不上不下，郁闷不已。

晚饭，陈锋照例是做了一大桌子的菜，玫瑰小队的人也都在家，艾米丽和莉莉丝自然十分高兴陈锋回来。

“好了，我来端吧，孕妇就要有孕妇的样子！”艾米丽把朱利安扶了回去，然后抢过了端菜的机会，朱利安顿时一笑，就任由艾米丽来帮忙。

不过不知道为什么，每一次艾米丽端菜总是慢一点的，起码比怀孕小心的朱利安还要慢，但是大家也无所谓，反正陈锋还没全部烧好。

“啪！”艾米丽端着一盘新菜出来，却立刻冲到了桌子前，一把拍掉了想要偷吃菜的狄维娜和小奥术龙。

狄维娜顿时嘿嘿一笑，卖萌的摆脱了惩罚，不过奥术龙却被揪着耳朵，这家伙也不怕，眼睛还是直巴巴的看着桌上的美食。

不过今天艾米丽有点奇怪，不知道为什么都不让众人吃菜，一定要等陈锋一起出来才可以吃，不过大家还是由着艾米丽，可能艾米丽有事情要宣布吧？

毕竟，平日里的艾米丽可是第一个抢先偷吃的。

“奇怪！”朱利安好奇的看着艾米丽，艾米丽如坐针毡，不过立刻就安稳了下来，因为陈锋已经出来了。

“咦？怎么不吃？可以吃了啊！”陈锋笑着说道，今天怎么没有想象中疯抢的样子啊，如果是平日里，自己过来估计好几道菜已经没了，尤其是蔬菜。

“等你一起吃，今天你辛苦了！”朱利安笑着说道，艾米丽轻轻的吐了一口气，陈锋笑着做了下来，率先夹起几口菜，在自己三个老婆的碗里一人一夹。

“为什么我和莉莉丝没有？”艾米丽忽然撅着嘴巴说道，陈锋顿时一愣，然后也笑着给艾米丽和莉莉丝夹了一下。

莉莉丝轻微的说了一声谢谢，白嫩的脸庞轻轻的红了一点，然后立刻就端起碗，小口小口的吃了起来，其他人早就不用招呼，开始大口大口的吃了起来。

“你也吃！”艾米丽笑着给陈锋夹了一块肉，陈锋点点头，直接扔进了嘴巴里，然后满意的点点头，又嫩又劲道，美味！

一顿饭自然是开开心心，但是陈锋总觉得有点诡异，为什么艾米丽不断的给自己夹菜呢？

不过有人夹菜陈锋也欢迎，因为体制的关系，陈锋也是一个大胃王，吃的东西也相当的多，不过陈锋感觉有一些不对劲，为什么有点想睡觉的感觉？

“咣当！”忽然，奥术龙一脑袋塞进了盘子里，整个身体就倒在了桌子上，众女顿时一愣，立刻惊愕的站了起来，狄维娜更是发出了一声尖叫。

“艾米丽，是你？”朱利安忽然皱着眉头看着艾米丽，可是刚站起来，脑子就是一阵晕眩，一股晕乎乎的感觉直接涌入脑海。

“是我！”艾米丽淡淡的说道，所有女孩子都感觉晕眩传来，整个身体一下子酥麻无力，顿时纷纷坐在了椅子上。

“为什么？”狄维娜对着艾米丽大声的说道，所有女孩子一下子都已经明白了。

艾米丽居然下药？

“你应该猜到了！”艾米丽对着朱利安说道，朱利安顿时一愣，然后一脸的哭笑不得。

“也不用这个样子吧，你直接和陈锋说不就好了！”朱利安苦笑着说道，这个笨蛋艾米丽，居然还用这一招，你直接告诉陈锋，陈锋高兴还来不及呢！

“我可是要遵守我们种族的规定的！”艾米丽却笑着说道，然后对着众女歉意的说道：“各位姐妹，真的对不起，不过我为了陈锋，必须这么做，这个迷药作用时间是2天，不会对身体和婴儿造成任何的危害，可以放心，而且我出门就会联系卡下队长，她们会保护晕迷期间的你们的！”

“到底怎么回事？管我什么啊？”陈锋虚弱的说道，虽然高达600W的体质，但是陈锋如今浑身力气都没有。

“当然管你的是，我们亚马逊一族看上的男人，就要迷倒，然后到会亚马逊岛，陈锋，我要和你生孩子！”艾米丽大声的对着陈锋说道，陈锋顿时不可思议的瞪大了眼睛。

忽然，陈锋明白了，这丫的不就是亚马逊的惯用手法么！

喜欢的男人直接迷倒，然后带回亚马逊部落，然后XXOO，最后等怀孕了，才放男人走，陈锋顿时不可思议的看着艾米丽。

居然看上我了？

第626章 艾米丽的柔情！

一阵轻柔，泛着重重腥味的海风吹在了陈锋的脸上，陈锋迷迷糊糊的张开了眼睛，眼前一片波光粼粼，那闪耀着的光芒让陈锋下意识的眯起了眼睛，然后用手挡住。
“嗯？我在湖边？”陈锋的第一个念头就是自己子啊湖边，可是下一秒陈锋却惊愕的站了起来，因为自己居然是在一个竹筏上。
“醒了？别乱动，不然掉下去可不管我的事！”一个声音传来，陈锋立刻看了过去，只见在陈锋的背后，艾米丽赫然划动着一个船桨，竹筏在海面上缓缓的飘动着。
“你怎么在这里？不对，是我怎么在这里？”陈锋惊恐的看着四周的海水，说实在的陈锋本身就是害怕大海，虽然以前已经克制住了，可是上一次在大海里头遇到了恶魔鲸鱼，加上魔王贝利亚，陈锋对大海的惧意又回来了。
所以，陈锋此时是浑身僵直，如果说这个世界上能让陈锋真正害怕的，那只有2个东西，第一个就是七大魔王，第二个就是这个大海。
那蔚蓝色闪烁着波光的海水，在陈锋的眼里就好像是地狱的冥河一样，仿佛有什么怪物会从里头忽然跳出来一样。
“当然是回家咯，你可是我抢来的，好了别乱动，安心躺下继续睡觉吧，到亚马逊岛屿还要一天的功夫呢！”艾米丽笑着说道，然后手中多出了一根长长的竹竿，压在了陈锋的身上。
“别捣乱，到底怎么回事，你干嘛要迷晕了我和朱利安她们？”陈锋这才想了起来，自己本来和朱利安等人正在吃饭，结果忽然小奥术龙一脑袋载倒，紧接着其他人也晕晕乎乎。
而这个迷药，赫然就是艾米丽放的。
“我都说了，为了抢你啊，我们亚马逊一族的传统，见到自己喜欢的男人，就会迷倒带回去，你就是我喜欢的人，我会和你生一个强壮的女儿，到时候她就是下下任的亚马逊部落的酋长了！”艾米丽大声的说道，陈锋却是目瞪口呆。
“你喜欢我？”陈锋愕然的问道，艾米丽一脸的理所当然，但是却依然脸红了起来，虽然艾米丽手段强硬，性格豪爽，连迷晕人这种事情都干得出来，但是毕竟还是一个女孩儿啊。
“可是也不用这个样子啊，万一你的迷药对胎儿有影响，那就糟糕了！”陈锋顿时着急的说道，不过艾米丽却是一脸的无所谓。
“没事的，这个迷药对人的身体没有任何的影响，我们家族里头的人有人试过的，不要说是婴儿了，快生孩子的孕妇吃了都没问题的！”艾米丽立刻解释了一下，陈锋这才松了一口气。
“艾米丽，别玩了，咱们回去吧，如果你是真心喜欢我，我真的很高兴，但是现在这种情况，真的…….”陈锋真的完全说不出个所以然来。
这样的情况真的太出乎意料了，自己居然被绑架了，陈锋说着说着，也感觉无趣，想要站起来打开背包，取出一张卷轴，可是背包却呼唤不出来，陈锋的脸色顿时大变。
“别白费力气了，我们亚马逊的战士喜欢的男人，没有一个能逃出我们的手掌的，你已经吃下了封印药丸，除非和我那个….不然一辈子都别想恢复力量，你可以试试看，你现在任何技能都无法使用，背包也叫不出来的！”艾米丽有点得意，显然这样的力量，非常的强大。
“什么？”陈锋却被狠狠的震惊了一下，果然使用了一下技能，无论是变身骷髅王还是召唤骷髅，都无法使用。
“笨女人，你到底要干嘛？”陈锋顿时有点恼怒，失去了所有力量，让陈锋感觉到了前所未有的危机感。
“放心好了，这个效果只要和我….和我那个了以后，就会消失的，到时候我会退出玫瑰小队，从此不再见你和朱利安她们，现在你就再睡一觉吧！”艾米丽顿时咬着嘴唇说道。
紧接着，朱利安狠狠的一甩手中的竹竿，竹竿一下子砸在了陈锋的后脑，陈锋刚想破口大骂，却整个人软绵绵的倒在了竹筏上。
没办法，没有了职业者的力量，陈锋就变得脆弱不堪，一棍子就被打晕了过去，艾米丽看着倒在竹筏上的陈锋，心中叹了一口气。
“陈锋啊陈锋，你知不知道，每一次我看到你和朱利安她们亲热，我的心都是一阵绞痛，为了你，我把亚马逊家族都许久不用的招数给拿了出来！”
“为了你，我用了家族里最后的2枚雌雄丹，为了你，我甘愿放弃相识数年的姐妹，我只想给你生个女儿！”
“等过了明天，你就又可以回到朱利安的身边，而我，则再也不会出现在你的面前，希望朱利安和狄维娜她们能够原谅我！”艾米丽轻轻抚摸着陈锋的脸庞，眼泪不知不觉的滑落了下来。
陈锋昏迷了，又无奈的昏迷了过去，第一次是遭遇到了连90级强者照耀秒杀的迷药，那是亚马逊一族最高端的迷药，对人体无害，专门用来捕捉强壮的男人的。
在暗黑世界里头，亚马逊女性是占据了繁衍的主要地位，她们在外头历练的过程当中要是爱上了男人，或者人类这个男人的实力非常的强壮。
就会拿出出去历练的时候，部落分发的迷药，然后迷晕了那男人，带回亚马逊岛屿，服用催.情的药水，并且还得在男人的那玩意儿上涂上东西，这样中枪的几率会更高。
随后就开始繁衍生息的运动，而一般男人要在一个月后才会被放走，因为一个月的时间才能查出来是否是怀孕了，期间每天都要做着同样的运动，以免无法中枪。
等成功怀孕了之后，男性会被赶出亚马逊岛屿，而女亚马逊则会留在亚马逊岛屿，直到孩子出生为止。
如果是男孩，亚马逊会非常残忍的把孩子给淹死，当然如果运气好，可以被人给带走，带出外面的世界，这也是世界上少数男性亚马逊存在的原因。
而女性，自然是会被保留下来，而且部落还会举行盛大的庆功晚会，庆祝新生儿的诞生。
陈锋这一次就中招了，本来这个习俗已经很多年没有出现了，因为亚马逊一族优良基因的繁衍，使得许多亚马逊的外貌都非常的不俗。
加上长期运动战斗所展现出来完美的身材，基本上只要勾勾手，男人就自动上钩，只有在男人无法上钩的情况下才会动用老办法。
结果，艾米丽 压根就没对陈锋勾勾手就直接动用了老办法，而且艾米丽害怕朱利安等人追逐，还是用了木筏出海。
其实陈锋不知道，自己已经整整昏迷了2天了…….他还以为只有一天呢！
等陈锋再次悠然的转醒过来，只见自己赤裸着上身，四仰八叉的躺在一张床上，忽然感觉手臂一阵酸痛，陈锋顿时看了过去，却发现了惊人的一幕。
一个女人，一个绝美的女人，赫然躺在自己的手臂上，那麦色的皮肤在在透过窗帘的阳光下，没有丝毫的难看，反而格外的美艳。
一条修长，却紧绷的小腿跨在自己的身上，毫无赘肉的大腿更是直接放在了陈锋的肚子上，陈锋说怎么没盖被子呢！
“艾米丽……”陈锋轻轻的低声叫了一句，那麦色皮肤的美人，赫然就是艾米丽。
不知道是已经知道陈锋苏醒，还是被陈锋的轻柔叫声给叫醒的，艾米丽的研究轻轻的抖动了一下，身子却朝着后面移动了一下。
这一移动不要紧，陈锋却是瞪大了眼睛，艾米丽本来贴着陈锋胸膛一侧的胸部，赫然整个出现在了陈锋的面前。
“好大，还是粉色的！”陈锋顿时瞪大双眼，本来艾米丽就长得格外的美丽和壮硕，那胸口的两团更是十分巨大。
而此时，那两团虽然还是压在自己的身上，可是却刚好 一个粉色的小点点，出现在了陈锋的面前，和陈锋的胸膛轻轻的摩擦了一下。
陈锋本嫩的感觉到，那两团，硬了，而自己下面，也硬了。
艾米丽的睫毛轻微的抖动着，陈锋知道她已经苏醒了过来，陈锋轻微抬头，果然下方的闯荡上，有一片血迹，陈锋不由自主的叹了一口气。
“你不要，自责，这都是我自愿的！”一个声音在陈锋耳边响起，艾米丽已经张开了眼睛。
说实在的，艾米丽比陈锋还要高，陈锋仅仅一米七多，而艾米丽却有一米八的个头，如果放在地球，穿上高跟鞋可以秒杀陈锋一个头的高度。
而此时，这个有着黄金比例的高挑美人，却抱着陈锋，那一双娇媚的眼睛，盯着陈锋，陈锋却只感觉到，自己的小腹的怒火开始疯狂的冲天。
忽然，艾米丽猛然的对着陈锋妖媚的一笑，然后轻轻的舔了舔嘴唇，眉头挑了一下，那诱惑的样子，瞬间让陈锋的理智被欲火给淹没了个彻彻底底。
“妖精，这是你自找的！”陈锋在艾米丽的一声惊呼中，一把把艾米丽压在了身下，紧接着一阵让人热血澎湃的喘息声和呻.吟.声开始传了出来。

第627章 朱利安的打算！

春风满屋，一日激情。

不过可怜的陈锋又遭遇了毒手，艾米丽拿来了饭菜，结果里头又是被下药的，陈锋吃完再次晕眩了过去。

等陈锋醒来，陈锋悲哀的发现自己在一个自己都不认识的地方，不过一叫包裹，背包已经可以打开了，陈锋不由自主的叹了一口气，打开了传送卷轴，回到了库拉斯特。

陈锋也想过回去找艾米丽，但是既然艾米丽会把他给再次迷晕了，然后扔到野外，陈锋就知道，艾米丽不敢见自己了。

说实在的，陈锋到现在都还没完全弄清楚到底是怎么回事，莫名其妙的被晕倒，莫名其妙的和艾米丽交欢，然后又莫名其妙的被迷晕给扔了 出来。

“笨蛋艾米丽，居然把我扔在野外，也不怕野兽吃了我！”陈锋挠挠自己的脑袋，然后环顾了一下四周，没有发现艾米丽的踪迹，最后叹了一口气，钻入了传送门内。

等传送门缓缓的关闭，一个满脸泪水的女人从一旁的丛林里头钻了出来，看着陈锋消失的地方，紧咬着嘴唇，不让自己哭出来。

“行了，回去吧，你在看他也回不来的！”旁边，艾米丽的母亲缓缓的走了过来，轻轻的拍着艾米丽的肩膀说道。

“我好想和他，还有和姐妹们在一起，可是…….”艾米丽咬着嘴唇说道，那充满弹性的厚嘴唇，却早已经破裂流血了。

“这就是我们亚马逊一族的命，为了强大的后代，我们必须忍受痛苦，如果他能接受你，那自然会回来找你，亚马逊群岛虽然不好找，但是绝对找得到，你别忘了，他的好朋友卡夏也是这里出去的！”艾米丽的母亲对着艾米丽说道。

艾米丽没有接话，因为根本已经没什么东西可以说的了，如果陈锋能够回来，那自然是最好，但是如果陈锋不来……

艾米丽的心中还是有期望的，如果这个期望一旦破灭，那就艾米丽就真的是伤心死了，所以还是期待好了，期待着陈锋的到来。

期待着陈锋的认同。

而陈锋，回到了库拉斯特，看着熟悉的城市却一阵无语苦笑，这都叫什么事儿啊，不过心中担心朱利安等人，立刻朝着家里头跑了过去。

还好，朱利安等人都在家，大门口坐着卡夏，陈锋冲着卡夏点点头，然后就急忙冲了进去，几个女孩子都端坐在沙发上。

“额，我回来了！”陈锋也不知道要说些什么东西才好，朱利安知道陈锋的尴尬，轻轻的楼过了陈锋，让陈锋坐在了沙发上。

“笨蛋艾米丽姐姐！”狄维娜撅着嘴说了一句，陈锋一愣。

“其实啊，我们早就知道艾米丽喜欢你了，有些东西男人不知道，但是女人一眼就能看出来，比如…..”朱利安笑着说道，不过比如却没有比如出来，只是看了一眼莉莉丝，然后看了一眼门外。

陈锋却被朱利安的话给吓一大跳，艾米丽喜欢自己这群人都知道？

一旁的莉莉丝害羞的埋起了脑袋，这个平日里胆子非常大，甚至经常和死人呆在一起的丫头，此时却是无比焦雄，甚至可以说是胆小。

只可惜，陈锋没注意到，陈锋还在纠结艾米丽的事情，因为陈锋想要把艾米丽给接回来。

“亚马逊有一种药，相比艾米丽已经给你吃过了，那种药可以加大怀孕的几率，按照你的身体，怀孕几率可以高达90%，所以艾米丽基本上会怀上你的孩子！”门口忽然传来了卡夏的声音，陈锋立刻下定了决心。

“朱利安，我……”

“别说了，我知道，去把艾米丽给接回来吧，这个笨蛋，只要说喜欢你，我还会不同意么？偏偏要做这样的事情，真是的，居然划着木筏出海，也不怕有危险！”朱利安笑着说道，可是陈锋还是从她的眼睛里看到了一丝暗淡。

没有女人是不小心眼的，但是朱利安却强装大度，一旁的狄维娜也已经撅着嘴巴，但是毕竟是认识了许多年的姐妹，加上卡夏在门口这样说，那有很大的可能，艾米丽会怀上陈锋的孩子。

加上朱利安已经劝导过了，众女就算是有什么不满，也会放在心里头。

朱利安知道，陈锋的发展必定势不可挡，就算是陈锋真的只爱自己一个人，也会有很多的女人倒贴上来。

当然，朱利安不是那种大肚的女人，陈锋将来必定会有很多的妻子，因为不可能放任陈锋这种超级天才只有一个妻子的。

血脉。

当初曼陀罗老爷子就是看中陈锋的资质，所以强塞给了陈锋狄维娜，可是陈锋却顺手把塔维纳也给要走了。

后代！

这是一个家庭必须考虑的，而陈锋实力这么强悍，大家都知道，实力越强的人，生下来的孩子也会越强，看看朱利安肚子里头的孩子就知道了。

仅仅2个月，就已经有“天生职业者”的天赋了，等出生之后，那实力必定强悍恐怖，只要教育的好，到时候又是一个顶天立地的大人物。

所以，朱利安知道，自己一个人霸占着陈锋，就算是陈锋同意，其他家族也不会同意的，尤其是曼陀罗家族，还有无数的家族，会用美女来勾引陈锋。

陈锋的意志朱利安知道，不会被美色所勾引，但是害怕的就是艾米丽那种，直接下药，到时候恐怕会全军覆没。

所以，朱利安心中有了一个打算，那就是组团，到时候其他家族要来勾引陈锋，那还不如那曼陀罗家族，坎都拉斯帝国，刺客联盟和亚马逊部落给绑在一起。

只要这样，在四个庞然大物的支持下，基本上没人敢动陈锋了，陈锋就算再如何招蜂引蝶，也在她们的控制之内。

反正是要便宜别的女人，还不如便宜自己的姐妹，毕竟和艾米丽还有莉莉丝，已经认识了许多年了，彼此都是知根知底的。

这样一来，大家爱陈锋也是一心一意的，不会和其他家族一样，有什么非分之想，也不会出现争宠的事情。

不要以为朱利安想的都是开玩笑的，当初曼陀罗家的老爷子，也就是狄维娜的爷爷，从地狱回来之后，愣是被家族的人逼得娶了三十多个老婆，留下了一百多个孩子。

所以，曼陀罗家族才直接开了一个城市，这些城市内的人，可都是曼陀罗家族的人啊，甚至狄维娜走在大街上，一个种田的老伯伯都可能是他的叔叔或者大伯。

一个种水果的年轻人，甚至是她的弟弟或者哥哥。

家族，等到了一定的实力，许多人都希望“借种”，虽然难听了一点，但是和纯血的宠物一样，纯血的，都是最贵的，也是最好的。

陈锋注定是要被“借种”的，每一个超级强者的出现，所有家族都希望攀上关系，而成为强者，最不缺的自然是金钱，那自然是用美女最合适了。

所以，朱利安决定，为了免除陈锋以后身边的各种粉蝶，朱利安宁愿把自己的玫瑰小队整个塞给陈锋，这样一来，背后几个大家族一坐镇，其他的小家伙就全部缩了。

毕竟，一个坎都拉斯帝国只不过是在箩格和鲁？高因有印象里。

一个曼陀罗家族有印象里的也仅仅是库拉斯特和鲁？高因，就好像是一个省份内的印象里一样，而刺客联盟和亚马逊女战士，那可是名誉世界的。

“好了，陈锋，你现在就去亚马逊部落，把艾米丽接回来吧，不过你要准备的婚纱要多2份了！”朱利安笑着说道，陈锋一愣。

“艾米丽一份我知道，难道你们谁的婚纱坏了？”陈锋一愣，然后笑着说道，可是眼睛却看向了莉莉丝。

“你既然连艾米丽都要了，那莉莉丝姐姐也一定要啊，莉莉丝姐姐也是非常喜欢你的！”狄维娜大声的说道，莉莉丝顿时满脸娇羞。

塔维纳忽然伸手，一把抓住了莉莉丝，只见莉莉丝居然想要隐身，不过被塔维纳抓住，一时间手足无措的站在原地了。

“你们，真是…..这样吧，莉莉丝，我先去亚马逊部落，把艾米丽接回来，如果你真的愿意，那我….. 也会为你准备婚纱的！”陈锋无奈，不过看着其他女孩子首肯的样子，陈锋也说出了这句话。

莉莉丝激动的对着陈锋，陈锋轻轻的走了上去，抱了一下莉莉丝，然后抱了一下其他的几个女孩子，朝着卡夏走了过去。

“我要怎么去亚马逊部落？”陈锋坐在地上问道，卡夏大口大口的喝了整整半坛的酒，才吐了一口气。

“这是地图，你可以飞过去，传送阵就别想了！”卡夏递给了陈锋一张地图，陈锋顿时一笑，然后道了一声谢谢，随手召唤出了亚龙，跳了上去，飞了出去。

亚龙的翅膀煽动了起来，可是就在这个时候，地面忽然震动了起来，陈锋立刻让亚龙停止飞行。

“怎么回事？”整个地面开始摇晃了起来，站在地面上的人顿时一个个东倒西歪，卡夏也立刻严肃的站了起来。

而陈锋在天空中虽然感受不到震动，但是却可以清晰的看见，整个地面就好像有人在拍打一样，开始不断的颤抖。

“地震？”

第628章 惊变（上）

大地不断的颤抖，路边的大树的根系，居然从地底下不断的冒出来，显然是被震荡出来的，只听见咔嚓一声，一旁的房子赫然间出现了一道裂缝。

“不好，朱利安，你们快出来！”陈锋顿时惊呼了一声，巨大的亚龙拍打着翅膀，快速的飞了下来，陈锋立刻跳了下去，一把抱住了朱利安，率先送到了亚龙的身上，紧接着再次跳了下去，把狄维娜和塔维纳也抱了上去。

紧接着，陈锋再次跳下亚龙，一把抱住了莉莉丝，如果是以往，陈锋还会调戏几下，可是此时陈锋可没那种心思，立刻一把抱住了莉莉丝，跳上了亚龙。

“上来啊，你也要我抱啊！”陈锋忽然看到卡夏居然愣愣的站在地上，立刻大声的说了一句，卡夏却是冷哼一声，然后摆手让陈锋自己飞起来吧，她用不着。

陈锋也没有矫情，卡夏可是90级的超级强者，用不着陈锋来保护，立刻拍打了一下亚龙，亚龙一声怒吼，冲天而起。

“该死，怎么回事？”陈锋本来打算去接艾米丽了，却一下子遭遇了地震，让陈锋的兴致一下子憋在了胸口里。

地面的震动依然继续着，而且是震动的越来越癫狂，库拉斯特的地面本来就遭受过重创，在练房子都震动的开裂的情况下，地面赫然也开始开裂了。

不一会儿，随着路面，一道道的口子出现在了库拉斯特的城内，好在人们都已经十分小心了，集体上了城墙，因为以城墙的坚固程度，那可是不会被地震给震踏。

“轰！”一声轰然的倒塌声，只见陈锋家对门的房子，赫然间倒塌了下来，顿时那灰尘好像是被人追赶似的，扑面而来。

“该死！”亚龙立刻愤怒的扇动了几下翅膀，结果把那灰尘给扇了回去，随之飞的更高，可是陈锋却看到了更加震惊的一面。

“海…..”

陈锋愕然的指着大海，众女一愣，然后立刻随着陈锋的目光朝着大海看去，顿时也是一阵目瞪口呆。

只见大海居然凭空变成了两半，一道巨大的裂缝横跨整个海洋，无数的海水宛如瀑布一样朝着原本属于地底下的世界冲刷了过去。

“不好，裂缝朝着库拉斯特过来了！”卡夏忽然惊呼了一声，陈锋立刻转头一看，不知道什么时候卡夏已经出现在了亚龙的身上。

但是陈锋没时间来管这个东西，立刻二话不说朝着城墙上飞了过去，因为这道裂缝的走势，赫然是穿透整个库拉斯特，而那万米长的城墙，必定毁灭一大段。

“该死，所有在城墙上的人，都让开，朝着两边，一道裂缝正朝着这边过来！”陈锋大声的喊叫了起来，虽然大家都不知道为什么，但是很多萨卡拉姆的战士和库拉斯特本身的职业者，开始下意识的按照陈锋的命令行走。

“切，什么裂缝，乱七八…….”克劳克鄙夷的看了一眼陈锋，可是刚准备嘲讽，却惊恐的看着远处海洋上，整个海水开始疯狂的凹陷了下去，紧接着那还睡就好像是瀑布一样，悬挂在了两旁，一道无比巨大的口子，赫然悬挂在了当中。

“跑啊！”人群爆发出了前所未有的危机感，因为那道裂缝赫然是在库拉斯特的前面，就好像是一个建造在火车轨上的房子一样，亲眼看见疾驰的火车朝着这边冲过来，而且还不带刹车的。

陈锋没想到，美国大片里头的情况居然会发生在他的面前，那裂缝的前进速度非常之快，仅仅不到十分钟，只听见库拉斯特的地面轰然的一阵撕裂，顿时无数的海水狠狠的冲刷了进来。

这种情况下，最恐怖的并非是裂缝，而是后头那些宛如出笼的狮子老虎一样的海水，无数的海水带着无比恐怖的冲刷力量，轻而易举的就把裂缝开了一个更大的口子。

那两侧墙壁上无数的泥土在冲刷的效果下，纷纷剥落，随之而来的就是地面疯狂的凹陷。

那可是地面凹陷啊，就算是城墙再坚固，也无法挡住地面的凹陷啊，那裂缝眨眼间就到了城墙的面前，哗啦一下城墙就好像是多米诺骨牌一样，轰然的倒了下去，砸在了那滔天的海浪当中。

“天呐！”陈锋等人目瞪口呆的看着那宛如巨龙翻腾的海水，无数的职业者在海水里头挣扎，可是那恐怖的海浪就仿佛是吃人的流沙，人们越是挣扎，却消失的越快。

“救人！”陈锋立刻怒吼了一声，分出了几只大鹰，让众女上到了大鹰身上，起码天空中比地面要安全的太多了。

紧接着，陈锋叫出了尸鹫和其他的大鹰，更是叫出了苍铁大树等骷髅，一瞬间陈锋的救援行动立刻开始了。

那翻腾的海水只要一个浪花，人就基本上是消失的无影无踪了，陈锋不由的想给自己一个嘴巴子，如果自己的寒冰骷髅王还没损坏的话，那可以直接召唤出寒冰骷髅王，恐怖的寒气恐怕可以瞬间冰冻住这些海水。

这样一来起码人们的安全可以提高许多，可是如今陈锋任何一个骷髅王都帮不上忙。

“我操！”陈锋忽然在海水里头看到一群东西，顿时一阵惊愕，那群东西灰蒙蒙的，赫然是无比巨大的老鼠，陈锋顿时目瞪口呆。

这可是当初遇到的，数百米大的超级大老鼠啊，而且这群老师的生存环境可是地底下万米啊，如今却被海水给卷了上来，陈锋顿时倒吸了一口冷气。

这说明，这道裂缝最少深万米啊。

陈锋不由自主的看了一眼背后的大海，顿时更是一阵叹息。

那海面，无数的地面暴露在了太阳下，那原本被藏在海水当中，淤泥当中的各种生物，纷纷冒头，惊慌失措的拍打着湿润的泥浆。

陈锋保守估计，海平面最少下降了几百米，可是陈锋却猜错了，这个猜测真的是太报仇了，整个海平面，最少下降了一千米！！

那可是一千米，一个海平面居然下降了一千米，无数的海洋地表都暴露在了阳光下，虽然增加了无数的土地，可是对于暗黑世界来说，土地多的是，压根就用不到这样的土地。

那道裂缝，到底有多大？

此时，陈锋还以为仅仅下降了数百米，因为百米深的海洋地表都已经暴露了出来，只可惜陈锋不知道，更深的地方都已经露了出来，陈锋虽然看到了一片海水，可是那边却是一滩积水而已，下方是凹陷的，海水只有一点点而已。

巨大的裂缝还在肆虐，不过有了陈锋的救人，许多的职业者都被救了上来，陈锋苍铁大树的救人也十分给力，放在岸边，立刻数千的根系出现，构成一个渔网，直接打捞上来无数的职业者。

只不过裂缝的开口速度太快了，为了追上海水，陈锋必须不断的召唤和反召唤苍铁大树骷髅，这样才能保证苍铁大树的根系用的最实在。

好在被拯救的人都是职业者，那海水里头混合了无数的岩石，如果是普通的职业者还没淹死都已经被砸死了。

裂缝整整开出了二十公里，陈锋才停下脚步，就上来的人最少过万，陈锋也不知道下面有没有人了，就算是有人，也已经死了，因为最后捞上来的人，都已经死了。

“没事的，你已经尽力了！”一个职业者对着陈锋虚弱的说道，陈锋叹了一口气，把最后的这点人给带了回去。

库拉斯特在不断的扩大，后头的海水涌入裂缝，硬生生的把裂缝给挤了开来，本来仅仅百米粗的裂缝，等陈锋回去的时候，已经宽达数百米了。

陈锋的家，刚好是在裂缝上，早就没了。

看着已经降落在了一旁的朱利安等人，陈锋顿时松了一口气，亚龙飞了过去降落了下去，所有人都是惊慌未定的看着那滔天的海水，此时的海水就好像是恶魔的爪子一样，被抓住了，就死定了。

“快看那边！”一个职业者忽然惊呼了起来，众人立刻朝着那人指的方向看去，只见遥远的天空尽头，一道粗大的绿色光柱冲天而起。

那翠绿色的光柱非常非常的明显，而且随着时间的推移，颜色还在不断的加深。

“那是什么东西？”陈锋不可思议的问道，在场的人却一个都不知道，所有人都是议论纷纷，但是所有人都有一个共同的观点，一定是恶魔引起的。

忽然，陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着那边。

“那边，是箩格？”陈锋惊呼了出来，顿时身边的人也惊呼了起来，显然的大家都开始确认，那边的方向，结果一确认，那边还真的是箩格的方向。

“该死！”一旁的卡夏狠狠的咬了一下牙齿，陈锋看着卡夏的样子诺有所思，忽然间瞪大了眼睛，一脸惊恐的看着那个方向。

“卡夏，难道是…….”陈锋瞪大了眼睛朝着卡夏问道，不过卡夏还没回答，那光柱已经回答陈锋了。

一个巨大的绿色骷髅头出现在了光主内，紧接着一只巨大无比的蜘蛛一样影子，在光柱内疯狂的嘶吼了起来，这一下，所有人都猜到了！

“我操……”

第629章 惊变（下）

三更完毕，求推荐票，500票到时候10号统计，每500票加一更哟，12号之前必定兑现！！！

公爵我一个月有4天休息，嘿嘿嘿，大家投票多，我就更新多，决不食言！

***************************************************************

“安达利尔！”

陈锋和卡夏惊恐的对视了一眼，能有如此强大的威势的，那只有安达利尔啊，尤其是那巨大的蜘蛛，不正是安达利尔的标记呢？

折磨女王，毒蜘蛛，安达利尔！

“该死，安达利尔的封印破碎了，所有人注意，立刻前往老库拉斯特神殿，保护好墨菲斯托的封印，如果连墨菲斯托也被释放出来，那人类世界就完蛋了！”卡夏大声的说道。

在场的所有人都是听着这群魔王的名头长大的，自然知道这群魔王的恐怖之处，立刻怒吼了一声，纷纷开始前往老库拉斯特的城市。

显然，安达利尔的出现让整个世界都紧张了起来。

“我们现在怎么办？过去么？”陈锋看向了卡夏，在这里卡夏的等级最高，自然最有说话的语言。

“卡夏，你回去吧，这里有我们！”教皇和曼陀罗老爷子飞了过去，卡夏点点头，现在的箩格一定非常危险。

“这样，陈锋你跟我走，你身上有天堂之心，到时候我危险的时候，一召唤你也得过来，你跟着我去，你的骷髅可以阻挠一下敌人的进攻，安达利尔已经沟通了地狱，相比无数的恶魔会降临到了箩格！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头。

“朱利安，狄维娜，塔维纳，莉莉丝，你们4个人跟爷爷走，去神殿里呆着，我跟卡夏去， 如果能联系到艾米丽，就让她回来，我会接受她的！”陈锋对着几个女人说道。

“陈锋，我跟你去，我有光环，可以让你们的实力变得更加强大，你的实力可以保护我的！”朱利安对着陈锋说道。

陈锋顿时一阵心动，天使力量光环可以提高50倍的物理伤害，而陈锋的所有骷髅，几乎都是物理伤害的，所以在个光环对陈锋的提高不可谓不强。

而且加上血色之链，那加成不是一般的恐怖。

“我也要去！”

“我要去！”

“我！”

其他三个女人立刻大声的说道，连莉莉丝都是焦急的说了一个字，但是那决断却是无比的坚决，陈锋顿时脑袋都大了起来。

“不行，不许去，你们都跟爷爷走，如果这里发生危险，那这里更需要你们！”陈锋扯了一个大话，如果这里发生危险，那朱利安等人在这里就会更危险。

“不行，我说什么也要跟你一起去，如果你让我在这里呆着，我就算是跳下海，游泳也会游过去！”朱利安却猛然的说道，陈锋顿时一阵头大。

平日里朱利安都是迁就陈锋的，可是如今朱利安知道陈锋要去面对一个传说中的魔王，顿时万分焦急和紧张，绝对不允许陈锋一个人去。

“别说了，一起去，不过朱利安，你必须和阿卡拉先知在一起，阿卡拉先知的力量足够保护你们的！”卡夏说道，朱利安顿时笑着点头。

“那好，你们千万要小心，打不过就跑，在人类世界里，安达利尔的力量受到压制，要是真跑，你们可以脱身的！”老爷子立刻说道，卡夏和陈锋点点头，亚龙顿时一声怒吼，朝着箩格的方向飞了过去。

陈锋心中一阵激动和紧张，没想到自己刚升级完成，就遇到了这么大的一个事情，不过陈锋的心中还是十分的害怕。

那可是安达利尔啊，传说中七大魔王之一的安达利尔啊，这可不是熔岩魔王天翼魔王那种水货，而是货真价实的魔王啊。

“陈锋，朱利安，还有你们，你们几个千万要小心，以前魔王来到人类世界，因为被世界之石阻隔了和地狱的沟通，导致魔王无法动用地狱的力量，所以才能被人类拿下！”

“但是你们知道，世界之石已经被巴尔的力量玷污了一点了，所以无论是安达利尔，还是上一次的墨菲斯托的分身，都可以沟通地狱！”

“好在上一次墨菲斯托的是分身，这样才无法动用地狱本源的力量，不然恐怕陈锋的强制召唤出来的金色的骷髅，都无法战胜！”

“而这一次不一样，这次如此浩大的阵势，加上安达利尔毫不避嫌的沟通地狱，那可能性只有一个，安达利尔是真正的本体出现，教堂下面的封印彻底的破碎了！”

“安达利尔冲出教堂，立刻沟通地狱，从地狱获得力量，恐怕安利达尔已经可以动用地狱的本源力量了，这样一来，任何人类都不敢轻举妄动！”

“所以，我们这次去的目的不是消灭安达利尔，而且就我们几个人的实力，安达利尔不动用本源也可以轻松的杀掉我们！”

“我们的目的就是找到阿卡拉阁下，然后带着阿卡拉阁下走，当然最好能摸清敌人的力量和召唤出恶魔的种类，这样我们就可以安排哈洛加斯的人来了！”卡夏说道。

陈锋点点头，他清楚，这一次的任务其实就是找人，然后探查清楚敌人的动向，这样就可以了，留得青山在，才能有柴烧啊啊！

不得不说，陈锋的实力提高了，亚龙的速度也上去了，尤其是尸鹫骷髅在一旁提供光环，那亚龙的速度更是飞快。

原本从库拉斯特到鲁？高因，陈锋用尸鹫飞需要整整5天的时间，而从鲁？高因飞到箩格呢，有需要一天多的时间。

但是如今陈锋是从库拉斯特直飞箩格，而且用的是亚龙，加上尸鹫的光环加倍，仅仅不到10个小时，陈锋等人就看到了那硕大的箩格之城了。

可是如今的城市却遭受着无比重大的攻击，城市破了一个角，无数的恶魔在里头肆虐，城市的后方无数的小船带着人们朝着对岸游去，这些早就设计好的，一旦城市被攻破，那小孩子会是第一批上船的，去对岸，那边还有一个传送阵，可以直接传送到走。

“该死，有真恶魔在里头！”卡夏忽然怒吼了一声，立刻站了起来，手中长弓出现，一搭弓，顿时无数的箭矢疯狂的飞了出去。

“靠！”看着箭矢刷拉拉的飞出去，陈锋顿时一阵无语，不是箭矢的数量太多，而是他喵的现在距离城市还有10公里啊，那可是整整1W米啊，一连串的箭矢还准确的命中了敌人。

陈锋的属性点不低，但是也无法看清楚十公里外敌人的位置，只能看到无数的红点火焰，而卡夏居然可以在1W米外清楚的看见敌人，然后拉弓射箭，并且秒杀所有瞄准的敌人。

“牛逼！”陈锋举起大拇指，不过思考了足足一分钟，才决定不把这两个字说出来，一旦说出来，陈锋就不敢保证自己的人生安全了。

亚龙急速的接近了城市，下方的人类一阵慌张，可是一看到站在亚龙脑袋上的卡夏，顿时一阵阵的惊呼了起来。

巨大的亚龙轰然的落在了地上，巨大的翅膀狠狠扇动了两下，顿时无数的恶魔惨叫着倒飞了出去。

亚龙对付真正的恶魔没这么厉害，但是对付恶魔投影，那简直就是轻而易举，一个翅膀闪过去，就好像是杨过他老人家的神雕来到战场上，一扇翅膀，顿时飞沙走石，恶魔满天飞。

“陈锋！”一个人惊呼了起来，陈锋一转头，只见基德那胖子赫然拿着一个盾牌一个钉头槌砸着一个恶魔，浑身上下暗金色的光芒可是十分的瞩目。

“哈哈，基德胖子，怎么连你也得亲自上场了！”陈锋笑着说道，一招手，瞬间无数的骷髅出现在了地上，卡夏顿时一惊，因为这些骷髅的数量实在是太多了。

“好多？你的等级提高到多少了？”卡夏转头朝着陈锋问道，陈锋却是一笑，手中无数的鲜血汇聚了过去，凝聚成了一个鲜红的骷髅头。

紧接着，陈锋在基德惊愕的眼神里，缓缓的带上了那鲜红色的骷髅头。

“变身，血色骷髅王！”陈锋低吼了一声，那震撼的场面再次出现，身上的血肉顿时爆裂了出去，就好像是白骨不喜欢血肉一样。

紧接着，漫天的血肉化成了无数的绷带，开始疯狂的捆绑住了陈锋，一瞬间绷带的颜色从白色变成了红色，又被从陈锋的身上弹射了出去，一片片的化成了碎布条，然后四处分散，融入了每一只骷髅内。

这一切，仅仅不到2秒钟的功夫就全部变化完成了，陈锋摸着自己血红色的光头，顿时冲着基德一咧嘴，然后转头，整个身子忽然凭空飞了起来，看着天空。

“老婆，组队！”陈锋对着朱利安叫了一声，朱利安顿时一笑，拿出了队伍协议，扔给了陈锋，陈锋立刻用自己红色的手指骨头在上头写下了一个鲜红色的名字。

金光一闪，契约生效，紧接着朱利安的脚下一个个的光环出现，朱利安如今已经高达60级了，脚下直接出现了数个光环。

“吼！”光环一出现，陈锋无数的骷髅开始怒吼了起来，尤其是阿修罗骷髅，他惊愕的看了一眼朱利安，完全没想到朱利安居然可以让他的实力提高如此的巨大。

如果此时有熔岩魔王或者天翼魔王在的话，阿修罗骷髅敢单独上前，说上一句…..

“单挑！”

第630章 1.8W只骷髅！

有了整整50倍的提高，陈锋所有的骷髅就好像是打了鸡血一样，变得格外的疯狂，要知道安达利尔的破封印而出，召唤出了无数的真正的地狱恶魔。

这些恶魔对陈锋来说不算什么，但是对于箩格的职业者来说，简直就是灾难，任何一只真正的恶魔，都可以轻易的屠杀光所有人类，前提是基德阿卡拉等人不出手。

陈锋的骷髅大军一出现，立刻引起了无数人的惊慌，不过当看到陈锋的骷髅进攻的并非是人类，反而给人类挡刀，聪明的人类开始知道，这群骷髅并非是敌人，而是“自己人”。

“怎么会这么多？”相比起人类的后怕和感激，真正情绪波动最大的却是朱利安，此时一脸震撼的看着那无穷无尽的骷髅。

陈锋嘿嘿一笑，自己可以费了好大劲，终于的让等级，达到了85级，装备了“史诗”级别的盾牌，加上整整35点技能点，直接让技能等级提高了50级，这样才有如此恐怖的骷髅数量。

陈锋

职业：死灵法师

等级：85

生命值：13200000

法力值：65500000

力量：600W

敏捷：600W

体质：600W

精力：3200W

火焰抗性：4501

冰霜抗性：19344

闪电抗性：2219

剧毒抗性：2766

物理免疫：10%

物理伤害吸收：20%

魔法免疫：0%

魔法伤害吸收：0%

物理伤害抵消：6000

魔法伤害抵消：1800

攻击者受到反弹：1100

技能：召唤骷髅（158级），幽灵一击（1级），坚硬白骨（1级），火焰强化（30级），能量护盾（100级），白骨之爪（20级）…………..

按道理，陈锋的技能等级仅仅151级而已，但是陈锋却惊讶的发现，自己的背包里有不少的好东西，尤其是一条项链和一个戒指。

项链叫做“白骨的冤魂”（453章出），整整提高6级的死灵法师技能，陈锋立马取代了原来+3级死灵法师技能的项链，这样一来陈锋的召唤骷髅等级又上升了2级。

而戒指，一枚叫做“流亡的骨头”（453章出），一枚叫做“白色的守望”，前一个是在库拉斯特期间，寻找变异的装备所鉴定出来的，而后一枚戒指，恐怕也是那时候，但是陈锋却没注意。

2个戒指的属性不同，但是却有一个相同之处，那就是都是“+3死灵法师”技能，而原本的乔丹之石也退伍了，陈锋的技能等级再次加4级。

这样一来，陈锋的技能等级就达到了惊人的158级。

陈锋85级，技能点84点，也就是84级。

骷髅王的意志加了10级，那就是94级，头盔加了1级，95级；项链加了6级，戒指2枚也一共加了6级，就是12级，一共是107级。

武器加了5级，就是112级，背包里护身符加了3级，一共是115级，技能点勋章加了3级，那就是118级。

然后是头盔加上盾牌，每一个都加了20级，一共40级，总共就刚好是158级，陈锋如今的技能等级，那可是相当的暴力啊，而且陈锋还没找到合适的装备，等回到群魔堡垒，陈锋会率先把自己再次武装一遍，陈锋有把握，到时候技能等级坑爹上170级。

不过现在的158级，已经让陈锋的实力提高了无数倍了。

召唤骷髅

LV：158

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：65

最大召唤数: 4514

+20%召唤变异骷髅

+20%召唤精英骷髅

+20%召唤首领骷髅

+20%召唤领主骷髅

+20%召唤皇冠骷髅

+10%召唤帝皇骷髅

+10%召唤霸王骷髅

+10%召唤地狱骷髅

+10%召唤噩梦骷髅

+10%召唤毁灭骷髅

+ 6125额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+ 3997额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 2911额外精英骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+ 1232额外首领骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化。

+11额外领主骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅永远无法进化，无法召唤已有领主骷髅。

+2骷髅王复活：骷髅王复活：可以召唤骷髅王的身份，只要凑齐所有下属骷髅王的身躯，就可以融合成为无上的骷髅王，成为天地间最强的存在。技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级72级，下一次召唤102级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

陈锋当初看到这个数据也是一脸的不可思议，要知道陈锋的骷髅数量，是随着技能等级的提高而不断提高的，可能前10级，每升一级会增加10只骷髅，但是后面的10级每一级就增加20级，然后再后面10级就是30只。

随着等级的越来越高，陈锋的骷髅数量宛如爆发式的增加，显然这样的结果陈锋非常非常的满意，因为已经轻松过万了，而且过万都已经过了一大半了。

18790！

这是陈锋所有骷髅的数量，一共多大18790只骷髅，陈锋现在完全有胆子站在安达利尔的面前，当然安达利尔只能打一只骷髅，不允许用群体的剧毒。

在安达利尔只使用单体攻击的情况下，陈锋完全敢相信，就算是一只普通的骷髅，都有把握挡住安达利尔的攻击。

来算一下，158级的普通骷髅有118500点血量，陈锋的塔格奥铠甲里，镶嵌了4枚“被埋没的自然之心”，每一枚增加20%的血量。那就是80%。

陈锋的项链，也就是新带上去的那一条，增加了50%的血量，那一共便是增加了130%，而盾牌直接增加了200%，所以算上这几件装备，骷髅的血量一共是增幅了330%，3.3倍。

那普通骷髅的血量高达39W点，如果想要一招秒杀一只骷髅，那必须在一瞬间造成39W的18790倍，也就是73.48亿的伤害。

陈锋歪着脑袋，还真有难度。

不过显然陈锋没打算让自己的骷髅去挡住敌人的攻击，在装备和朱利安光环的增幅下，所有的骷髅攻击力几乎是提高了整整100倍。

一瞬间，所有的骷髅都宛如恶魔一样，一个个露出了狰狞的爪子，仅仅不到十分钟，那箩格城市的缺口就被陈锋数以万计的骷髅给堵上了。

嗯，数以万计，陈锋总算是可以用这个词语来形容自己的骷髅了，数万的骷髅红茫茫的一片，全部都融入了陈锋的绷带碎片，陈锋用血色之链把所有的骷髅都连接在了一起。

在强大的“灰色凯督拉的头颅”的辅助下，陈锋的所有骷髅不但血量增加数倍，连其他的属性也照样增加数倍，要不是陈锋的面前有精确的数字，陈锋都不敢相信自己的骷髅居然如此的牛逼。

阿修罗骷髅，5亿血量，1.8亿防御，140W-240W的伤害，陈锋感觉这个世界真他妈的疯狂，自己的一只骷髅，居然拥有140W到240W的攻击，如果当初的阿修罗骷髅有这样的攻击力，流光估计连变成好人的机会都没有。

因为已经被阿修罗给杀了。

强大的属性代表着强大的力量，强大的力量带来的则是恐怖的屠杀速度，比阿修罗更加强大的九尾灵狐，早就杀出城外了。

而且阿修罗骷髅是来者不拒，只要是敌人都是一刀砍下去，而九尾灵狐则游离在朱利安的光环范围的边缘地带，专门找那些真正的恶魔来挑战。

数以万计的骷髅就好像是一只无比强大的生力军，整整一个小时，陈锋居然没有死亡任何一只骷髅，每一只骷髅都是平摊伤害的，但是一下子平摊了1.8W倍，打在所有骷髅身上的伤害，仅仅1点而已，那还是敌人的魔法攻击，还是真正的恶魔。

如果是投影，陈锋的骷髅压根就无视，随手一刀就弄死了一只骷髅了，天空中火雨暴风雨闪电和酸液不断的掉下来，任何一只投影，无论是精英的首领的还是暗金的，碰到一下就直接死了。

活下来的都是真正的恶魔，而真正的恶魔实力也并不强大，都是一群沉沦魔为主，毕竟最容易召唤过来的恶魔，还是沉沦魔。

只可惜，陈锋从来都不惧怕沉沦魔，当初在库拉斯特陈锋就遇到了沉沦魔的恶魔真身，而且是数以百亿，结果陈锋照耀一天几亿的屠戮。

而今天，陈锋的骷髅书里更是提高了百倍，一只沉沦魔真身连一只普通的骷髅都打不过，不得不说，陈锋如今已经攻守兼备了。

攻，有朱利安的光环加上自己的盾牌，整整提高了一百五十倍的攻击力，陈锋的所有骷髅都提高了150倍的攻击力啊。

防，那可是比攻击更加变态，整整1.8W倍，所有伤害平摊，而且不好意思，你的伤害压根就伤不到我，一个多小时，陈锋所有的骷髅，都是满血的。

可怜的沉沦魔。

“呀！”忽然，天空中一阵阵尖锐的叫声传来，只见黑压压的一大片乌云一样的东西，疯狂的朝着箩格城内攻击了过来。

虽然过去了一个小时，但是人员还是没有撤离干净，毕竟船只太少，传送阵也有冷却的时间，大部分的人虽然已经过湖泊了，却依然等着传送。

“陈锋，小心，让你的亚龙上去，女妖一族来了，它们可是安达利尔的亲卫军！”卡夏的视力好，已经看清楚了敌人，立刻对着陈锋大叫了一声。

“女妖？”陈锋顿时瞪大了眼睛，可是却不是卡夏想象中的紧张和害怕，而是一脸的激动。

“他喵的，安达利尔你可真是好人，这么快就送大礼了！”对于地狱中最喜欢的恶魔投票，陈锋2000%的投给女妖一族，没有比这个种族更好击杀的恶魔了！

天空中的血花，又要绽放了！

第631章 再次盛开的血花！

要说安达利尔的手下最出名的是什么，那自然就是女妖部队了，安达利尔手底下有一亿八千多个岛屿，是专门给女妖繁殖和居住的。
因为女妖生活环境类似于蝙蝠，是悬挂在墙壁上的，所以每一个岛屿都是被设计成悬挂式的山洞，这样一来可以容纳无数的女妖。
加上岛屿的四周都是熔浆，一般的恶魔无法进入，直接导致女妖几乎没有任何的天敌，如果不是女妖身体脆弱，甚至可以被人类普通的弓箭从高空射击下来，加上其他几个魔王也不希望女妖的种群过大。
恐怕女妖一族已经超过沉了沉沦魔一族的数量了。
当然啦，如果真的要超过，那还是不可能的，最起码无比巨大的地狱，随便一个地方都有沉沦魔的踪迹，而且随着深入，沉沦魔的分类会越来越多，只不过没有到大战时期，陈锋是看不到的。
无数的女妖朝着箩格飞了过来，陈锋不但没有任何的害怕，反而是一脸的期待，女妖一族是陈锋认为最容易击杀的恶魔了，不但皮薄血管细，而且本身对高温的抗拒也不行。
身上的羽毛是遇火就燃，所以没有女妖敢去接近熔浆，而且女妖也是地狱内少有的需要喝水的恶魔，但是地狱的环境大家都知道，水资源稀缺，所以女妖生存环境也是一个天大的问题。
而这个，也正是地狱用来控制女妖数量的方法，没有一个恶魔希望另外一个恶魔的种群变强大的，一个种群的疯狂膨胀，那结果就是另外一个种群的没落。
女妖的天敌非常的多，几乎其他会飞的恶魔都以女妖为食，而女妖的肉质对恶魔来说，就好像是一只小鸡崽儿对人类来说一样，鲜嫩美味。
所以，安达利尔虽然大力的提高女妖的数量，可是在安达利尔被封印的期间，曾经巅峰的女妖一族，如今的地位和数量已经降低到了冰点了。
可是如今安达利尔归来了，女妖就可以再次崛起，不过对于陈锋来说，只能说太他妈的好了，因为对付女妖，陈锋真的非常的有一套。
只见陈锋无数的骷髅纷纷站立在了一起，紧接着一个个的叠起了罗汉，仅仅一分钟的时间，一个高达100多米的骷髅叠罗汉就出现在了陈锋的面前。
陈锋一笑，然后边上不断的出现一个个的叠罗汉，一旁没有撤退的人类和职业者，顿时看的目瞪口呆，都什么时候了，还有心情玩？
陈锋当然不是玩，陈锋是在吸引女妖的注意力，陈锋打算一招秒杀这群女妖，到手一个“鲜血沸腾”，万一打中的女妖不多，那可是白费了。
不过就算到时候真是这样也无所谓，“鲜血沸腾”并非是一个技能，而是一种能力，对于鲜血控制的力量，可以说是一种超脱于陈锋法力精神力之外的力量。
而这种力量，陈锋只不过是“利用”，并非是“使用”，所以不存在技能的冷却时间，但是每一次使用也不是没有代价的，陈锋必须高度集中，让一个区域内的鲜血沸腾，这可是非常耗费精气神的。
陈锋自然是希望一次能够多解决一些女妖咯。
“陈锋，你在干嘛？都什么时候了！”卡夏哭笑不得的看着陈锋的骷髅此时居然玩起了杂耍，这个世界有普通的人类也有这样的谋生方式，就是类似于马戏团里的游戏。
而陈锋，赫然是在玩着马戏团里的多人表演，叠罗汉，无数的骷髅高高的叠起，然后附近的一群骷髅合并在了一起，一下子几个叠罗汉成功的骷髅塔，合拢在了一起，那骷髅塔立刻变粗了。
但是，这样不是陈锋的目的，只见更多的骷髅开始跌了上去，最后那骷髅塔赫然高达几百米，在整个箩格城市内显得无比的醒目。
“哇！”一群女妖看到了骷髅塔，只见骷髅塔最上头的，赫然是一只精英级别的骷髅弓箭手，直接二话不说，搭弓，射箭。
“哇！”一只女妖惨叫了一声，那箭矢就好像是流星一样，狠狠的刺入了女妖的翅膀，顿时女妖惨叫了一声，只见从半空中跌了下去。
好在附近有的是同伴，立刻许多同伴救起了那只女妖，然后折断了骨头箭矢，女妖们顿时一阵愤怒，居然在自己无数的伙伴面前挑衅自己，立刻怪叫着朝着骷髅塔冲了过来。
陈锋一笑，骷髅塔的中间有着数百只的弩箭弓箭手，陈锋轻轻的点点头，只见一阵轻微的红光从里头发了出去，顿时无数的箭矢开始疯狂的朝着女妖们冲了出去。
“哇，噶！”无数的女妖开始凄惨的叫了起来，弩箭骷髅无论是攻击还是攻击速度，都要比骷髅弓箭手强悍的多。
而且所有的弩箭骷髅如今都已经领悟了一个被动技能，穿透。
穿透：在箭矢击中敌人的时候，有5％的几率穿透敌人的身躯，造成流血伤害。
这个被动技能虽然并非高几率触发的，但是和弩箭骷髅开了技能之后的疯狂射速比起来，那简直触发几率太高了。
如今弩箭骷髅开了燃烧鲜血的技能，一秒钟可以射出整整30枚箭矢，持续时间提高到了20秒，也就是在20秒内，一共有600支箭矢射出去。
而陈锋的弩箭骷髅数量一共多达180多只，加上弩箭骷髅可以连续开启4次技能，这样一来，那在80秒内，一只弩箭骷髅可以射击2400支箭矢，按照180只的数量来算，那就是整整43W支箭矢啊。
最简单的说明，那就是箭矢是铺天盖地，无数的女妖纷纷从地上掉落了下来，重重的摔在了地上，然后地面上的骷髅们直接冲了上去，拿起手中的武器就是一通乱砍，陈锋胸口的徽章光芒也不断的闪烁着。
“好家伙，真是好东西啊！”陈锋满脸欢笑，只可惜这些荣誉点都是陈锋的，因为其他几个女孩压根就没有徽章，无法得到分配的荣誉点，而卡夏则没有攻击，所以只有一点点的提成而已。
但是这个一点点，在数量的搭配下，也变得非常的多了。
卡夏也目瞪口呆的看着陈锋的骷髅群，没想到提高了整整150倍的伤害之后，居然如此的恐怖，如今陈锋的骷髅真正有了和地狱真正的恶魔拼打的实力了。
只可惜，陈锋注定不能带着朱利安去地狱，因为战斗必定是艰险的，加上陈锋各种乱闯各种麻烦，万一出现和上次在地狱内一样的情况，陈锋是可以逃跑，但是朱利安无法跑掉啊。
所以，朱利安还是得留在地狱，这样一来到了地狱，陈锋所有骷髅的攻击，仅仅提高3倍而已，但是也已经非常的强大了。
无数的女妖开始汇聚了过来，刚开始的齐射只不过是开胃菜而已，是为了吸引更多的女妖过来，就好像是重机枪射击的位置，经常是冲锋的人最多的地方一样，无数的女妖开始朝着骷髅叠罗汉出来的骷髅塔冲了过来。
“铺天盖地，差不多了！”陈锋眯着眼睛，看着那宛如黑云一样压过来的女妖，心中计算了一下，然后点点头。
“三，二，一，鲜血沸腾！”陈锋忽然举手怒吼了一声，可是却没有任何的东西从陈锋的手中飞出去，让关注着陈锋的人不由的一愣。
可是下一秒，只见无数的女妖开始纷纷怒吼了起来，那飞行速度赫然比原来的时候要快上了三分，陈锋诡异的一笑，享受“鲜血沸腾”带来的唯一力量吧！
加速循环的血液会激发出更多的热量，同时也会让女妖本身感觉自己的体内有一股源源不断的力量传来，这是鲜血沸腾正面的表现。
如果是其他的强力恶魔，例如天翼魔王或者熔岩魔王之类的，这一招完全是增幅效果，没有任何的副作用。
但是对于一个女妖来说，那简直就是噩梦啊，你让一个有心脏病的人做剧烈运动，那简直就是杀人的行为。
而陈锋，此时就是在让无数的“心脏病人”，做着无比剧烈的运动，所有的女妖都感觉自己的身上一阵阵的热量透体而出，浑身上下有使不完的力气，顿时精神也开始激动了起来。
可是所有女妖都没有注意到，自己的体温越来越高，自己的嘴巴越来越口渴。
“陈锋小心啊！”朱利安惊呼了一声，陈锋却是回头一个灿烂的笑容，十分装模作样的张开了双臂，然后诡异的一笑。
“爆裂吧，血管！”
“噗嗤！”
无数的血雾忽然从无数的女妖身上喷发了出来，顿时整个天空都浸染在了一片红色当中，就反复是噩梦之月到来一样。
所有人一脸的痴呆，不可思议的看着那些惨叫的声嘶力竭的女妖从天上掉落了下来，然后两腿一伸，蹬腿而亡了。
“怎么会这样？”眼神锐利的卡夏已经看了出来，刚才那些女妖的血管一下子崩裂，紧接着从天上掉下来，心脏也直接爆裂，胸口一片膨胀，那些都是鲜血堆积。
所有人，都目瞪口呆的看着陈锋，而陈锋则是一脸得意的看着自己的几个老婆，挑着眉头，要多欠扁有多欠扁！

第632章 地狱三头犬

无数的女妖从天上掉了下来，陈锋和卡夏胸口的徽章疯狂的闪烁着，无数的荣誉点疯狂的涌入了陈锋的徽章内。
“我说，在人类世界也可以获得荣誉点？”陈锋转头看着卡夏，卡夏一愣，然后理所当然的点点头。
“不然的话哈洛加斯的人怎么办啊，笨蛋！”卡夏白了一眼陈锋，可是陈锋的脸却好像是便秘了一样，郁闷的看着卡夏。
“那我在库拉斯特杀的血鹰沉沦魔都白杀了？”陈锋反应过来了，陈锋终于反应过来了，现在杀的恶魔真身有荣誉点，那库拉斯特的呢？
沉沦魔一只有1点荣誉点，陈锋当初一天就杀了好几只，那就是一天好几亿的荣誉点，可是陈锋得到的是什么，仅仅一点经验而已。
“笨蛋，你先看看你得到的荣誉点，再看看你的经验值！”卡夏再次翻了一个白眼，这货去了地狱到底是学了什么东西啊，这些东西不是在新兵手册里头有说的很清楚么？
“额？”陈锋立刻打开自己的徽章，顿时一愣，然后眉头开始皱了起来，因为女妖的荣誉点，居然减少了一半多。
不过再看一眼经验值，陈锋却了解了，原来经验值是在增长，粗粗的计算了一下，也是1点荣誉点一万经验值，这就是说荣誉点有二分之一，是转换成经验值了。
“我擦，那我还是亏啊！”陈锋转头，既然是这样，那就代表着荣誉点还是可以获得，可是陈锋当初击杀的沉沦魔何止过亿啊？
“那没办法，谁让你不早点弄个徽章，在没有荣誉徽章的情况下，必定会有损伤的，你击杀沉沦魔得到的经验值，恐怕连十分之一都不一定有，一切都要看世界之石的心情！”卡夏笑着说道。
陈锋顿时一阵无奈，心中一阵惋惜，要知道当初陈锋击杀的沉沦魔，数量可绝对不少于10亿啊，换成荣誉点也是整整10亿啊，换成经验值就是10兆啊！
陈锋一脸的后悔，一旁的几个女孩子们开始纷纷笑了起来，不过紧接着天空中大规模的女妖掉落，让人们再次惊呆了。
“这一招，太强了！”卡夏虽然确定自己有击杀陈锋的力量，可是却完全无法和陈锋一样做到如此恐怖的招数。
刚才陈锋只不过是大声的怒吼，谁也看不清楚到底是如何发招的，可是却有无数的恶魔从天上掉了下来。
一百，一千，一万，十万…..
那数量正在疯狂的增长，最后无数的女妖愣愣的悬挂在空中，惊恐的看着陈锋这一片，完全不敢接近，显然是害怕人类再来一次刚才的攻击。
你说为什么不是害怕陈锋？
因为看到陈锋发招的女妖，已经全部都死光了，后面追上来的一波连陈锋的样子都没看清楚，甚至许多都是死的莫名其妙的。
“厉…. 厉害！”无数的新手菜鸟看着陈锋，都是一脸的震撼，就好像是一个顶尖玩家回到新手村，一个禁咒秒杀了无数的怪物一样。
“好强大啊，他是谁啊？”
“对啊，这位前辈真的太强大了，那些骷髅都是他的召唤物吧？我现在有点想要转职成死灵法师了！”
“你就得了吧，你一身的肌肉，不过那前辈用的招数明显不是死灵法师的，一定是自创技能，没错，传说中的自创技能，太厉害了！”
“当然厉害，你看前辈都变成骷髅了，边上的一群花痴还是看的双眼冒光，要是咱们变成骷髅，指不定被箩格给一箭射死！”
“你们这群菜鸟，他就是当年单挑变异安达利尔，击杀攻城突击兽的死灵天才，陈锋阁下！”终于，有个认识陈锋，也见到陈锋变身过程的人，说出了真相，顿时无数人震惊的看着陈锋。
“不可能吧，陈锋阁下离开才几年啊？我当初见过陈锋阁下一次，那时候我才9级，现在我才18级啊，才过去三年多，陈锋阁下居然已经成长到这个地步了？”
“我也是，那一次噩梦之月我也在场，变异的安达利尔真的太恐怖了，没有人可以挡住，最后陈锋阁下召唤出了一只巨大的骷髅，完美的虐杀了安达利尔！”
“我的天哪，这才多久啊，陈锋阁下的实力，已经超出我们无数倍了！”
“我真是废物…..”
“我应该变成跳蚤！”
“……………..”
陈锋要是知道自己一下子让无数人的失去了自信，恐怕会哭笑不得，不过陈锋也有底气，自己的实力都是努力拼命赚来的，无人别人怎么说，也无法抹杀他的荣耀。
“你们看，不敢来了吧！”陈锋得意的看着自己的老婆，无数的女妖现在就好像是小鸡看到老虎一样，压根就不敢上前，全部飞在空中，但是逐步的整个箩格已经被包围了起来。
“撤，我们去湖边，在这样包围下去，恐怕湖泊也会被包围起来的！”卡夏点点头，对着陈锋说道，陈锋一看女妖的趋势，果然是逐渐的两侧包抄，一旦后面的湖泊被女妖攻击，那后果不堪设想。
几个人快速的撤退，女妖看到陈锋等人后退，立刻尖叫着冲了上去，陈锋顿时眼睛一瞪，立刻怒吼了两声，骤然间整人炮弹一样的飞了起来，急速的朝着女妖冲了过去。
“鲜血沸腾！”
一招鲜血沸腾狠狠的仍了出去，陈锋立马飞了下去，然后怪叫着逃跑，只见背后无数的女妖开始疯狂的追逐了上来。
陈锋诡异的一笑，不到十秒钟的时候，女妖们再次纷纷惨叫，疯狂的从天上掉了下来，那些追逐着陈锋的女妖，顿时一脸的惊恐，陈锋则停了下来，诡异的看着她们。
“这个家伙，还真会吓唬人！”朱利安在一旁娇嗔的说道，显然陈锋的把戏他懂，那女妖是被吓的屁滚尿流的。
如果说第一次它们不知道，但是第二次“鲜血沸腾”，那可是无数的女妖看在眼里，而一开始所有女妖都没有反应，可是十秒钟过后却又是无数的同伴死亡。
未知的总是最恐惧的，就算是陈锋拿出一个原子弹来炸死这群女妖，女妖还不一定这么害怕，可是所有女妖都惊恐的看着陈锋，因为谁都不想死的不明不白的。
“走！”陈锋一招手，带着朱利安等人朝着城市的屁股那边走去，如今人已经撤退完了，只留下最前线的人，而如今陈锋带着自己的一家子和卡夏，直接挡住了所有侵略的敌人。
可是，陈锋缓缓的后退，却没有任何的恶魔敢追杀上来，虽然陈锋的“鲜血沸腾”只针对女妖，但是其他的恶魔也是看在眼里，害怕在心里。
一招杀恶魔于无影无踪的技能，任何的恶魔都是胆颤心惊，一时间场上变得格外的寂静，陈锋等人慢慢的后退，可是恶魔却没有一个敢追上来的。
场面的诡异，让所有都人类也屏住了呼吸，可是小船还是在前进着，人还是在疏散着，陈锋自然是希望这样的情况越久越好。
但是很显然，时刻关注着这里的安达利尔，不希望这样。
“吼！”一声滔天的怒吼出来，只见城墙上一团火焰冲天而起，紧接着城墙的一大段，居然变成了红色。
不到一分钟，那高高的城墙居然融化了，陈锋一脸的不可思议，而一旁的卡夏也露出了紧张的神情。
“轰！”漫天的岩石飞舞，一只巨大的爪子狠狠的把城墙给拍飞了，只见那火焰中，六只闪烁着嗜血光芒的眼睛，出现在了所有人的面前，缓缓走出了火焰，所有不由自主的倒吸一口凉气。
“地狱三头犬！”卡夏等人忍不住惊呼了起来，陈锋原本得意的脸一下子紧张了起来，地狱三头犬，那可不是什么善茬啊。
地狱三头犬，2级巅峰恶魔，虽然没有以“魔王”命名，但是实力非凡，完全不输给天翼魔王熔岩魔王之类的恶魔，属于顶尖的恶魔之一。
而且地狱三头犬拥有三个脑袋，分别掌控地狱火，地狱闪电和地狱剧毒三种力量，十分的难缠，一般的1级恶魔都不是它的对手。
要不是数量稀少，加上未成年的时候就被恶魔给关押或者消灭，恐怕地狱三头犬的等级就不是2级巅峰恶魔，而是1级恶魔了。
毕竟在地狱，种群人口也是考察实力的一个重要因素，只不过地狱三头犬真的太过于强大了，所以往往一有幼崽被发现，就是被抓住从小培养，要么就是直接杀掉。
而陈锋当初在库拉斯特遇到的血狼，就是地狱三头犬当年来人类世界捣乱的时候，看上了人类世界里的狼族，所产下的幼崽，而从慢慢的进化成了血狼。
虽然没有了地狱三头犬的力量，但是血狼的实力依然无需置疑。
“轰！”地狱三头犬重重的踩在了一个房子上，高达20多米的巨大身体，轻而易举的就把房子给踩了个粉碎，目光直直的看着陈锋等人，凶芒不断的在里头闪烁。
“吼！”

第633章 目标，地狱犬的蛋蛋

地狱三头犬，身高20多米，体长更是达到了惊人的50米，身体十分壮硕，如果从侧面看或许会有一点臃肿的感觉，但是那时因为有三个硕大脑袋的结果。
地狱三头犬的三个脑袋，分别掌控着地狱火焰，地狱闪电和地狱剧毒三个属性，每一个脑袋各司其职，但是却可以合体攻击，例如在喷射火焰的时候喷射剧毒，让火焰燃烧剧毒，产生毒性更加强大的火毒，而且还可以随着喷射快速的飘散，使得威力倍增。
地狱三头犬一只都是“地狱十大难对付的敌人”之中的一位，就算是等级仅仅2级巅峰，也无法撼动它在地狱的地位。
地狱三头犬的数量也极其的稀少，熔岩魔王之类的还有好几百只的显存数量，但是地狱三头犬，恐怕连50只都没有了。
在陈锋原来的世界，地狱三头犬被称为“地狱大门的看守者”，而在这个世界的地狱里头，地狱三头犬同样无法摆脱这个命运。
看守的，正是传说中的本源力量的源泉，每个魔王的宫殿！
魔王的宫殿，可是修建在本源力量之上的，可以完美的保护好本源力量，这样一来只要夺得宫殿，那自然是可以获得本源力量，只可惜唯一出手夺取这个力量的地狱火，被迪亚波罗给扔到了人类世界来了。
而地狱三头犬的认识就是看守宫殿，每一个魔王都会经全力的搜刮地狱三头犬，然后用心培养，一只成年的地狱三头犬，可以一挑三，甚至更多的2级巅峰魔王恶魔。
巨大的三头犬缓缓走来，每走一步地面都会颤抖一下，陈锋等人满脸的严肃，此时陈锋也已经无法调皮了。
“亚龙，带她们上天！”陈锋立刻让亚龙带着几个老婆飞到天上去，这样既可以得到光环的加持，又可以让众女的安全提高。
“你上还是我上？或者一起上？”陈锋对着卡夏说道，显然地狱三头犬不是卡夏一个人可以对付的，2级巅峰恶魔，就算是神级强者来了，也无奈，更不要说卡夏只有90多级了。
“一起上，基德，恰西！”卡夏叫了一声，恰西已经拿出了两把大板斧，那2把斧头有2米多长，看起来格外的威武。
而基德，也已经换上了暗金的盾牌，强大的光环从脚底下出现，瞬间覆盖掉了朱利安的光环，基德怎么说也是90级的超级强者，光环自然比朱利安的强悍，不过天使力量还是存在的。
“你们上，尽量让地狱三头犬进攻我的骷髅，我的骷髅死了无所谓！”陈锋对着众人说道，众人点点头。
“放心吧，我们就没打算节省你的骷髅！”卡夏说道，陈锋顿时翻了一个白眼。这群家伙还真的不客气，不过不客气也好，陈锋正想试试，地狱犬的实力如何。
“吼！”地狱犬看到人已经站齐了，显然打算和自己交手的就是眼前的4个人，加上无数的骷髅，不过在地狱三头犬的眼里，这群红色的骷髅压根就没有任何的危险性。
“轰！”地狱犬一声咆哮，巨大的爪子狠狠的朝着最近的一只骷髅拍了下去，陈锋只见自己的血量骤然间减少了8000点，心中也是倒吸一口冷气。
8000点，这么说地狱犬对普通骷髅的伤害，居然高达14亿，这也太恐怖了？
不过陈锋一看，那爪子下面赫然有8只普通骷髅，也就是说这次损血是8只骷髅受伤的伤害所分摊过来的。
“呼，那还好，一只也就1.8亿而已，不算太夸张！”陈锋顿时松了一口气，别看1.8亿这个伤害数值非常的打，但是仔细的想一想，按照伤害*10等于攻击的计算方式，阿修罗骷髅的攻击在1.4亿到2.4亿之间，比地狱犬都要强。
只可惜，阿修罗骷髅强悍的只不过是攻击而已，并非是全部，如果真的是全部都强化了150倍，那阿修罗现在一个，或许就可以和地狱三头犬单挑了。
所以现在陈锋让最强大的一群骷髅先躲藏起来，而阿修罗这种样子霸道，一看就是硬骨头的骷髅，更是直接收了起来，陈锋要出其不意，让敌人在惊愕中死亡。
不过，地狱犬的攻击还真的是强悍，如果不是陈锋的骷髅提高了整整150倍的攻击，还真的无法比拟，但是如今陈锋所有的骷髅都提高了150倍的攻击，而九尾灵狐的攻击更是凌驾于地狱犬至上，陈锋也有信心打败地狱犬。
“嗷！”地狱犬那边，看到自己一爪子居然连几个骷髅都无法打算，顿时一愣，然后三个脑袋同时愤怒的咆哮了起来，一连串的声波从地狱犬的嘴边爆发了出来，整个空气都轻微的震荡了起来。
“该死，好强悍的气势！”陈锋顿时大吃一惊，地狱犬的气势格外的强悍，而忽然间，地狱犬最左边的脑袋猛然的长大了嘴巴。
“小心！”卡夏一声惊呼，可是已经来不及了，暗黑色的火焰轰然间从地狱犬的嘴巴内喷了出来，一瞬间陈锋的血条开始疯狂的下降。
“该死，地狱火！”这个火焰可是纯正的地狱火，真正的地狱火，暗黑色，拥有无比霸道的温度和腐蚀力量，十分的强悍。
陈锋立马切断了“血色之链”的连接，刚才那一下子，死了无数的普通骷髅，显然地狱犬的地狱火攻击，真的十分的强悍。
而等陈锋取消了连接，又是死了一批精英骷髅，陈锋立马让骷髅撤退，然后再次连接了上去，陈锋不得不承认，自己失算了。
大量的首领骷髅顶在了前头，首领骷髅的防御什么的都要高很多，而且这样一来，有了高防御，自然可以减少一些伤害。
战斗再次开始，地狱三头犬疯狂的怒吼着，三个脑袋开始不断的喷吐着攻击，不过卡夏用弓箭阻挡了三个脑袋。
地狱三头犬只要敢张嘴喷射，那就有三道箭矢直飞嘴巴，地狱三头犬被击中了一次，疼痛难耐，立刻紧张的注意起了卡夏。
而陈锋，虽然身上有无比浓郁的鲜血味道，但是却没有引起它的注意，毕竟这里只有陈锋站着不动。
基德和恰西都已经冲了出去，恰西手中的两把板斧也给地狱三头犬造成了一些困扰，那2把斧头的等级十分高，而且属性相比非常的好，但是最主要的，就是带有很高的撕裂效果。
仅仅几斧头下去，那地狱三头犬的身上已经有好几个口子了，好在地狱三头犬皮糙肉厚，血也多，这样的攻击暂时造成不了太大的威胁。
至于基德，那就更无力了，基德的攻击本身就不高，唯一的长处就是防御，可是地狱三头犬就怒吼的冲向卡夏或者恰西，压根无视基德。
当然，陈锋的骷髅也是主要的攻击目标，实在是陈锋太贱了，经常让大量的骷髅去骚扰地狱三头犬，而最好骚扰的地方，自然是地狱三头犬的肚皮下面，高达20米，陈锋的骷髅压根就只能在人家的肚子下面战斗。
但是，陈锋却有很多远程啊！
陈锋邪恶但让一群远程的骷髅躲在稍微远一点的房子内，然后等地狱三头犬经过，或者是埋伏在地狱三头犬的背后。
只要地狱三头犬一去进攻卡夏或者恰西，远程骷髅就会出现，然后瞄准菊花或者蛋蛋，一连串的射击。
好在地狱三头犬的防御格外的强悍，弩箭骷髅的穿透虽然是5%的几率，但是遇上地狱三头犬的防御，恐怕万分之五的几率都没有了。
“火枪手，准备了！”陈锋眯着眼睛，此时地狱三头犬正追着几个铁盾骷髅到处乱跑，铁盾骷髅不愧是防御专长的，只要眼看要被攻击了，立刻开启防御技能，一下子挡住了攻击。
在防御技能下，那防御力自然增长，而伤害平摊在1.8W只骷髅的身上，简直是微不足道。
陈锋看了看地狱犬，立刻召唤出了九尾灵狐，九尾灵狐一出现，那恐怖的气势就瞬间引起了地狱犬的注意，而九尾灵狐也立刻冲了上去。
“吼！”地狱犬大声的咆哮了一声，直接也朝着九尾灵狐冲了上去，巨大的爪子狠狠的拍了下去，可是九尾灵狐的动作那是十分的敏捷，轻而易举的就躲避了开来。
地狱犬一个转身，粗大的尾巴直接朝着九尾灵狐甩了过去，俗话说铜头铁尾豆腐腰，无论是狼还是狗，尾巴也是主要的攻击武器之一。
“轰！”九尾灵狐被一尾巴甩了出去，地狱犬顿时趁胜追击，直接朝着九尾灵狐掉落的地方冲了过去。
“轰！”忽然，天空中一阵爆炸，紧接着无数的光点散落了下来，那光点掉落在了地上和地狱犬的身上，顿时发出了一连串的爆炸。
“爆裂散花！”卡夏手中再次凝聚出了一支能量的箭矢，再次朝着天空一个抛射，紧接着宛如烟花一样，又是一声巨响，紧接着一连串的光点再次飞落了下来。
“好机会，出来吧，黑暗火枪手王，必死一击！”陈锋顿时一喜，立刻让埋伏着的黑暗火枪手王出现，一个大招射了出去。
目标，地狱三头犬的蛋蛋！

第634章 悲剧的地狱三头犬！

陈锋记的自己当初在地球的时候，玩过魔兽，里头有一个术语，叫做“蛋疼”，后来慢慢的发展成了网络的流行词语。
随着这个词语的越来越广泛流传，与一个群闲的“蛋疼”的人，开始解释这个词语。
传说，有一个可以计算人类疼痛的指数，叫做“DEL”。
一个正常人，可以承受的痛楚是在45dle左右，而一个女人在分娩的时候，所产生的剧痛，则是在57del，大概是碎了20根骨头的样子，可想而知女人是多么的辛苦，再次膜拜一下所有的妈妈们。
而一个男人如果“蛋蛋”被踢一脚，所产生的“蛋疼”，可以达到骇人的9000DEL，就是说生了160个小孩，或者断了3200根骨头。
可想而知，蛋疼是多么的疼啊！
但是，这个9000DEL，指的是被男人的“蛋蛋”被踢到，而此时……..
“嗷！”一声连地狱的恶魔都听得清楚的惨叫，从箩格城内传了出来，那撕心裂肺的惨叫，激起了无数的声波，四面八方的房子一瞬间被吹的是东倒西歪的。
如果是蛋蛋被踢是9000DEL，那蛋蛋碎掉的疼痛……..
陈锋下意识的加紧自己的双腿，这丫的真的太疼了，看地狱三头犬那威武的身子倒在地上不断的翻滚，碾压机一样碾压四面八方的东西，陈锋就知道疼痛是如何的恐怖了。
“好家伙，这里果然是雄性动物最最最大的弱点啊！”陈锋顿时一脸的同情，可是却浑然忘记，是自己的骷髅在他自己的命令下，开枪射击的。
地狱三头犬疼的完全没办法战斗，有时候困兽之斗是强悍，让野兽发挥出了最恐怖的战斗力，舍生忘死。
可是当剧痛到了一定的境界，真的不是你想动弹就能动弹的，起码地狱三头犬就已经是浑身抽搐，甚至中间的嘴巴已经吐出白沫了。
只可惜，地狱三头犬得怪罪自己的实力太强悍了，居然连如此恐怖的剧痛都无法疼昏迷过去，不然地狱三头犬可以轻松的死。
可是如今，陈锋等人早就趁机而上，阿修罗骷髅和九尾灵狐同时出现，岩石骷髅在一旁夹击，尸鹫化身成为火凤凰，从天空中呼啸而下。
一旁无数的弩箭骷髅立刻燃烧生命，数以万计的箭矢疯狂的射击了出来，陈锋可以肯定，只要这里的情况安定下来，拿下一件事情，就是寻找弩箭骷髅，这群家伙可是远程的至宝，陈锋绝对要让弩箭骷髅的大军成型。
“轰”一拳头狠狠的轰在了地狱三头犬左边的脑袋上，顿时那脑袋里头鲜血飞扬，牙齿飞舞，岩石骷髅的最强一拳，却没有把地狱犬给砸飞出去，这让岩石骷髅十分的恼怒。
不过岩石骷髅也不是善茬，陈锋的技能等级提高了整整50级，而岩石骷髅也得到了一个新的能力，岩拳三叠浪。
岩拳三叠浪，可以说是一个超级大招，每一拳头都是“最强一拳”的威力，但是却在同时，爆发出三拳，也就是说是利用最强一拳的威力，给敌人造成三次“最强一拳”，伤害十分的客观。
“岩拳三叠浪！”
轰，轰轰！
三声巨响传来，地狱三头犬最嘴边的脑袋，居然被狠狠的砸进了地面中，一下子都无法拔出来，另外两个脑袋痛苦不堪，不过强忍着撕心裂肺的剧痛，一口朝着岩石骷髅咬了过去。
陈锋随手一杨，顿时岩石骷髅咔嚓碎成了石块，顿时散落在了地上，那散落的石头十分光棍的被地狱三头犬一口吃了个精光。
“吼！”地狱三头犬痛苦的翻滚着，不过不得不说地狱三头犬是超级生物，仅仅不到一分钟，居然强忍着剧痛站了起来。、
“吼！”
一声气势无双的怒吼，地狱三头犬的身上骤然间燃烧起了一阵阵鲜红色的火焰，一瞬间四周的温度骤然间拔高。
“小心，那是地狱火，地狱的生命邪火！”卡夏大声的朝着陈锋呐喊，陈锋立刻警觉了起来，只见地狱三头犬一个仰头，顿时口中一连串的漆黑带着鲜红的闪电，直接朝着天空就冲了上去。
“地狱雷霆，都给我去死！”地狱犬忽然开口，只见无数的鲜红色闪电，朝着城市疯狂的降落了下来，那无数的雷霆，就好像是天女散花一样，仅仅不到一分钟，整个箩格居然被摧毁的一干二净。
只剩下光秃秃的城墙留在那边，其他的房子什么的完全不存在了。
“我的天哪！”陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着地狱三头犬的攻击，刚才陈锋立刻取消掉了“血色之链”，然后把首领级别以上的骷髅全部取消了。
所以，陈锋死的只不过是无数的普通骷髅而已，陈锋忽然紧张的朝着远处看去，不过也送了一口气，只见基德和恰西2个人，联合卡夏，保护住了陈锋的几个老婆。
“该死的三头狗！”陈锋怒了，居然放大招也不提前通知一声，要不是自己警觉和自己的老婆边上有3个90级的超级强者，那自己的老婆不久挂掉了？
陈锋立刻怒火冲天，只见无数的骷髅再次召唤了出来，紧接着这群骷髅再次被血色之链给连接了起来，紧接着陈锋一声咆哮，无数的骷髅开始疯狂的冲了上去。
大量的骷髅出现在了地狱三头犬的脚下，地狱三头犬恼怒的咆哮着，巨大的巴掌狠狠的拍飞着陈锋的骷髅，在盛怒的状态下，地狱三头犬的攻击强悍了许多，可是陈锋完全不在意。
“鬼斩！”忽然，只见一道黑光闪烁，紧接着地狱三头犬再次惨叫了起来，只见自己的脚上，骤然间一道深可见骨的口子出现，那是阿修罗骷髅砍出来的。
“鬼火玉！”紧接着，只见9朵蔚蓝色的鬼火出现在了一旁城墙上方，九尾灵狐居然站的这么远，可是下一秒，9个蓝色的鬼火赫然出现在了地狱三头犬的身边。
“轰！”9个鬼火瞬间合而为一，顿时一团巨大无比的蓝色火焰轰然的灼烧了起来，地狱三头犬虽然精通地狱火焰，可是却也无法承受这种火焰。
这是妖火！
“爆炎飞拳！”忽然，地狱三头犬的胯下钻出了岩石骷髅，只见岩石骷髅的手臂宛如火箭炮一样的飞出了出去，瞄准地狱三头犬的私处，直接飞了出去。
“吼！”地狱三头犬惊慌的叫了一声，巨大的身子狠狠一拍地面，顿时直接飞了起来，可是就在这个时候，一个比它还要巨大的影子出现在了它的投上。
“巨龙重击！”亚龙的新技能，用全身的力量甩出尾巴，而与此同时，尾巴上会出现宛如刀锋一样的倒刺。
巨大的尾巴狠狠的拍在了地狱三头犬的身上，那尖锐的倒刺，又宛如刀锋一样，居然狠狠的扎入了地狱三头犬的体内，紧接着只听见一声凄厉的惨叫，地狱三头犬的身体，居然被拉出了一条无比粗的伤口。
从脖子，到屁股，一条深可见骨的口子，让地狱犬凄惨的叫了起来，不过亚龙也好不到哪儿，地狱犬被打飞的时候，一个嘴巴内，一口地狱剧毒喷了出来，一瞬间亚龙的骨骼，都开始融化了。
陈锋立马解散了亚龙，反正尸鹫的技能已经过去了，尸鹫基本上没多大用处，所以朱利安等人都在尸鹫上头。
地狱三头犬重重的摔在了地上，鲜血顿时从伤口内直接喷发了出来，越是巨大的身体，受到地心引力的影响就越大。
“嗷！”地狱三头犬凄惨的叫了一声，完全没想到自己居然会受到如此重的伤。
其实，如果是放在地狱，还不至于这样，但是这里是人类世界，而且朱利安就在边上，加上陈锋自己装备的加成，整整150倍攻击的提高。
亚龙本身也不是什么善茬，虽然一直都是陈锋的坐骑，但是亚龙的攻击却是所有陈锋可以飞行的骷髅当中最强悍的。
当初的那“剧毒龙息”下，可是死了无数的沉沦魔。
“吼！”地狱犬忽然瞪大了眼睛，因为它自信，自己的剧毒可以轻而易举的杀死亚龙，而且他也看见亚龙的骨头散架，掉落在了地上。
可是下一秒，亚龙居然又出现在了他的面前，那愤怒的神情让陈锋忽然一震。
亚龙有自己的情绪了？
不过陈锋来不及思考，只见亚龙大吼了一声，前爪狠狠的朝着躺在地上的地狱三头犬拍了过去，那爪子上布满了绿色的剧毒。
“猛毒爪！”
“噗嗤！”亚龙的爪子狠狠的穿透了地狱三头犬的身体，地狱三头犬顿时疯狂的怒吼了一声，三个脑袋都是大大的张开，显然是打算喷吐着自己的技能。
可是下一秒，只见亚龙也张开了嘴巴，它的牙齿上同样是布满了翠绿色的光芒，在地狱犬惊愕的眼神里，一口咬住了中间那地狱犬的脖子。
“刷拉！”只见地狱三头犬的身体一瞬间就变成了翠绿色，虽然地狱三头犬的实力强悍，但是在人类世界，依然得数据化的呈现。

第635章 我去找灵魂之石！

地狱三头犬的身体迅速的变成了绿色，紧接着整个生机开始疯狂的减弱，地狱犬顿时惊恐的哀嚎着，想从地上爬起来，可是亚龙的身体太过于巨大了。

本来吧，地狱犬那高达20米，长达50米的身体已经非常巨大了，可是遇到亚龙这一个变态，这是陈锋最大的骷髅。

长达百米，展翼达到惊人的300米，比起来就好像是成年人和小孩子一样，地狱三头犬压根没有反抗的机会，被狠狠的压在了亚龙的身子底下。

地狱三头犬只感觉自己的意识越来越模糊，整个脑子也越来越迷糊，视野开始晃荡，顿时心中开始惊恐了起来。

可是，地狱三头犬却总感觉自己的心底有什么东西在呼唤着自己一样，逐渐的地狱三头犬失去了抵抗，整个身子停止了挣扎，他被心中的呼唤，给带走了。

地狱三头犬就这样死了？

陈锋看着徽章，果然里头已经多出了一个地狱三头犬的信息，顿时心中松了一口气，然后对着字的几个老婆得意的笑了起来。

“死了？”卡夏朝着陈锋问道，陈锋点点头，亚龙已经松开了嘴巴，对着天空一声怒吼，仿佛是在朝着所有人宣誓，这是自己的猎物。

“嗯！”陈锋点点头，快速的走了过去，查看了一下，果然已经死了，虽然身体还是温热的，但是陈锋身为骷髅王，清晰的感觉到地狱三头犬那体内的生机已断，死气已生。

“过来吧，没事了！”陈锋摆弄着地狱三头犬的尸体，不得不说地狱三头犬的尸体外貌十分的给力，霸气十足。

只可惜身上那2个深可见骨的伤口，看着十分的别扭，如果群魔堡垒的那个老铁匠在这里，恐怕会心疼啊。

“怎么就被毒死了？”一旁的卡夏走了过来，看着陈锋，陈锋也不知道，自己的亚龙剧毒虽然厉害，但是没厉害到这个程度啊。

“可能是我最近升级的多，它的实力也变强了！”陈锋笑着说道，下意识的打开了剧毒亚龙的属性，可是刚打开属性版，只见属性版开始剧烈的颤抖了起来。

“快走开，亚龙要进化了！”飞猪骷髅忽然出现在了陈锋的边上，立刻用肥胖的身子朝着陈锋挤，让陈锋快点离开。

“进化？”陈锋顿时瞪大了眼睛，立刻惊喜的看着亚龙，果然亚龙的身上一阵阵的绿色的光芒开始散发了出来，陈锋立刻带着几个人走了出去。

“怎么回事？怎么回事？陈锋你的骷髅怎么了？”朱利安问道，陈锋却是高兴的一笑。

“进化，我的骷髅开始进化了，朝着更强大的地方进化！”陈锋对着朱利安笑着说道，朱利安等人顿时好奇的看着亚龙。

“吼！”亚龙忽然怒吼了一声，只见身上一阵阵璀璨的绿光开始急速的爆发了出来，那绿光甚至比远处的大教堂上的安达利尔的绿光一样，相互辉映着。

“呀！！”

忽然，一声尖锐的尖叫从远处传来，本来还在看着亚龙的众人，顿时脸色苍白，卡夏等人立刻十分紧张的看着遥远的地方。

“安达利尔，来了！”看着陈锋不解的样子，卡夏冷冷的说了一句，陈锋等人顿时倒吸了一口冷气。

“走，你们几个快走，不要再这里看了，快离开！”陈锋立刻对着几个女孩子说道，几个女孩子显然不打算离开，可是看到陈锋那满脸严肃的样子。

“我的实力比你们想象中的强大，安达利尔对付不了我，我可以跑走的，而且还有卡夏她们在这里，你现在有我们的孩子，就算不为我和你自己想想，也要为了孩子想想，不要涉嫌，立刻离开这里！”陈锋大声的说道，朱利安顿时一咬牙，然后重重的点头。

在陈锋的劝说下，朱利安和狄维娜等人立刻离开，但是那尖叫再次传来，陈锋顿时瞪大了眼睛，因为那尖叫显然是十分的接近陈锋等人了，比刚才的尖叫，要更加的近。

“快走！”陈锋立刻催促了一声，几个女孩子立刻乘坐上了陈锋召唤出来的尸鹫，立刻尸鹫带着众女朝着对岸飞了过去，然后加入到了传送阵当中。

“让朱利安先走！”在湖泊的对岸，正在观察着城市的阿卡拉对着众人说道，普通人不敢有微词，而职业者心中虽然有点不舒服，但是一想到在城市里战斗的是朱利安的丈夫，也就点头了。

朱利安等人感激的看了一眼周围，不过最终还是紧张的看着城市，忽然就在朱利安等人的传送阵发光的时候，只见一道光柱，骤然间从箩格的城墙外爆发了出来。

那光柱，翠绿翠绿的。

“安达利尔！”一声尖锐的叫声传来，所有人类都是脸色苍白，刚才叫唤着“安达利尔”名字的，赫然就是安达利尔本人。

恶魔有叫自己名字的习惯，就好像是人类叫“加油”，叫“给力”一样，给自己打气，或者是老虎狮子在自己的领地内挂爪尿尿，是宣告自己的领地。

要么，就是宣告自己的到来！

“该死，安达利尔居然亲自过来了！”陈锋和卡夏紧张的对视了一眼，只可惜陈锋的亚龙如今正在进化，无法收起来，但是其他的骷髅陈锋基本上都已经收起来了，只留下那些最不要钱的，在平摊陈锋可能受到的伤害。

“小心，安达利尔的身体虽然刚恢复，实力不足十分之一，但是依然不是我们能够对付的，到时候等后面的人撤退完毕了，我们就跑！”卡夏轻轻的对着陈锋说道，陈锋点点头。

“轰，轰，轰！”安利达尔踩着厚重的脚步走了过来，那无比巨大的身子，每在地上踩上一脚，都会引起地面的震动。

“好大！”陈锋顿时惊愕的瞪大了眼睛，本以为安达利尔也就数百米高，可是等真正看到，陈锋却是一脸的骇然。

那安达利尔，居然高达千米！

“习惯就好了，巴尔比她还要高，巴尔的身子最少有万米大，地狱里头七大魔王，最小的就是迪亚波罗，3米左右！”卡夏也趁机给陈锋补课，陈锋却是翻了一个白眼。

“有办法杀了她么？”陈锋轻声的朝着卡夏问道，此时的安达利尔已经出现在了城墙外面，但是安达利尔高达上千米的身体，在几百米外就可以看到它，所以虽然可已经看到她了，却还为真正的走到城墙。

“杀？有，把安达利尔封印起来，装入灵魂之石，然后送到地狱熔炉，用地狱熔炉之锤打碎！”卡夏对着陈锋说道，陈锋却是一脸的苦笑。

“那有办法控制住安达利尔么？”陈锋再次问了一句，不过心中却不保什么希望。

“有，当然有，只要能拿到当初封印安达利尔的灵魂之石，送到凯恩的手里，修复一下，就可以再次封印安达利尔！”

“可是现在，一来安达利尔一定会保护好灵魂之石，因为灵魂之石是唯一能够囚禁安达利尔的东西！”

“安达利尔无法接近灵魂之石，但是其他人或者恶魔可以，按照现在的情况，高等恶魔是无法进入箩格的，不过在安达利尔出世，这个规定已经打破了！”

“所以，可以推断，安达利尔放置灵魂之石的地方，一定有强大的人类堕落者，还有高级恶魔守护，现如今，压根就没人可以拿到，除非是哈洛加斯里头的那几位出手！”卡夏严肃的说道。

“那他们会出手么？”陈锋问道，卡夏却是一脸的苦笑。

“我也不知道，应该会出手吧，毕竟安达利尔已经占据了人类一个据点了，恐怕箩格之外的一些隐秘的村庄，已经被灭的差不多了！”卡夏一脸的无奈，陈锋的脸色却是难看了一份。

在箩格，并非所有人类都居住在这里，在附近的森林内还有许多个隐秘的村庄，那里有着无数普通人，那边是另外一个世界，没有恶魔的世界。

因为有结界的保护，所以可以安全，可是如今安达利尔出世，那沟通地狱所带来的恐怖地狱力量，轻而易举的就击破了结界，恐怕那些村庄已经早就被发现，然后被杀戮一空了。

“我去找灵魂之石！”陈锋忽然说道，卡夏和基德恰西却瞪大了眼睛。

“小子，你难道没听清楚么，灵魂之石四周必定有无数的恶魔守护着，我知道你的实力提高了很多，但是现在不是逞强的时候！”卡夏严肃的对着陈锋说道，陈锋却是摇摇头。

“我知道，有无数的恶魔守护着，但是现在，你认为还有比我更适合去找灵魂之石的人么？你们几个人的实力虽然强悍，但是遇上同等级的，恐怕也没办法！”

“而我，有无数的骷髅，我可以变身，然后混在骷髅群当中，只要我不死，我的骷髅就无穷无尽，加上我的几只骷髅的实力，已经不比你们弱了，完全有更大的机会夺得灵魂之石！”

“我这个人，平日里最讨厌的就是当英雄，但是这一次，安达利尔已经沟通了地狱，哪怕是哈洛加斯的那几位过来，恐怕也占不到便宜！”

“与其大动干戈，还不如我偷偷摸摸的去，不过有一个难题，那就是必须有人拖住安达利尔，不然这老家伙一回来，我就死翘翘了！”陈锋说道。

三个人对视了一眼，思考着陈锋的话，最后还是点点头。

第636章 安利达尔的故事！

的确，这个工作给陈锋最适合不过了，因为陈锋有无数的骷髅，可以混迹在骷髅内，而安达利尔一定不会让人类过去的。

一来，强力的人类绝对是安达利尔要击杀的目标，所以就算是哈洛加斯那几位过来，也照样无法抵抗，在安达利尔的原罪法则下，依然只能畏首畏尾。

二来，就算是接近了那边，有谁的实力比得上陈锋？

神级的强者和天使进入箩格的区域，可是要被这里的力量给压制的，这里可是世界之石划分的新手村地带，神级强者过来，只有被压制的份。

虽然安达利尔同样是受到压制，可是这样的压制却显然有利于可以沟通地狱的安达利尔，如果有天使过来，恐怕被压制惨兮兮的，是天使。

没办法，这里的环境，就是人类和世界之石联手施展的区域，这里压制一切高于100级的存在，卡夏这种90级的强者，可以说是这片区域内最强大的了。

因为90级的强者可以发挥出全部的实力，但是100级的，却会被压制的很惨，可能连90级的强者都不一定打得过。

但是如今的安达利尔只恢复了十分之一左右的实力，按照等级的实力来计算，恰好就是90级左右的超级暗金BOSS级别的。

“这家伙，显然是知道，再超过这个界限，就会被地狱的力量给惩罚了！”卡夏看着巨大的安达利尔，此时的安达利尔已经来到了城墙外面，居高临下的看着陈锋等人。

“人类，现在投降，我可以给你们无穷的力量，让你拥有超脱生死的实力，并且加入我的大军！”安达利尔大声的说道，陈锋本以为会是无比嘶哑的声音，因为安达利尔的样子非常的丑陋。

可是那声音一出现陈锋却是一愣，那声音不但没有任何的嘶哑，反而珠圆玉润，又宛如黄莺出谷，格外的好听。

“笨蛋，安达利尔被称为折磨女王，可是拥有一套折磨人内心的力量，她的声音是地狱最出名的魅惑之音，你小子别中招了！”卡夏看到陈锋惊愕的眼神，顿时拍了一把陈锋，陈锋顿时醒悟了过来。

“好家伙这声音，反差正他喵的大啊！”陈锋顿时感慨了一声。

以前有一个传说，传说安达利尔最开始的时候是一个人类，而且是箩格的人，更是箩格最美女的女孩。

她身娇体柔，一开始大家都没注意到，可是随着年纪的增长，当安达利尔15岁的时候，成为了箩格最引人注目的骄傲，最美丽的女孩。

传说，当花儿见过了她的美貌，花儿会枯萎；当风儿听过她的笑声，风也会沉默；当阳光遇到了她灿烂的笑容，太阳也会羞涩。

如此美貌的女孩，自然是所有男人心目中的女神。

安达利尔的美貌一开始只流传于修道院，也就是后来镇压安达利尔的地方，那也是人类的一个巨大的聚集地。

后来，安利达尔的美貌开始流传了出去，无数的人从四面八方赶来，就位了一睹安达利尔的美貌，结果修道院的男性教徒骤然间增加了三倍，而相应的，女性教徒却锐减了一半。

安达利尔的美貌是那么的惊天动地，可是故事总有一个悲剧的转折，修道院的房顶，那些欧式的房子，会悬挂蜡烛，常年都不会熄灭的。

而忽然有一天祷告的时候，蜡烛的蜡油滴落在了安达利尔的脸上，当时的人们都惊呆了，虽然有无数的教徒大喊着“叫医生”，可是那紧张的声音中，还是充满了无数女教徒激动兴奋的声音。

后来，和噩梦一样，安达利尔美丽的面容没有了，太阳依然灿烂，可是却少了安达利尔的笑容，原本坐在教堂最前排的安达利尔，逐步的后退到了最后一排。

“看那，那个女人曾经是箩格最美丽的女孩儿！”每次听到这句话，总是伴随着一阵歇斯底里的狂笑，安达利尔感觉自己要疯了。

她觉得自己没有了容貌，还不如堕落成恶魔，可是那时候的恶魔，已经被人类镇压的差不多了，只有一些残余的，还存在在世界上。

后来，失去了美貌的安达利尔受不了别人的嘲笑，让铁匠锻造了一个铁面具，带在了她自己的脸上，而这也是传说中的史诗装备“安达利尔的容貌”的由来。

当然，这是编的。

后来，她遇到了一个红发的男子，那男子看着带着铁面具的安达利尔，露出了灿烂的笑容。

“你就是安达利尔？”

“你的眼睛，还是那么的美丽！”

“你想不想恢复你的美丽？”

“我，叫迪亚波罗！”

从此，安达利尔堕落成了恶魔，她要毁灭了这个曾经羞辱了她无数次的地方，而箩格和修女，也成为了安利达尔主要击杀的目标。

其中还有一个绯闻故事，那就是安达利尔爱上了拯救自己的迪亚波罗，可是迪亚波罗的心中却有一个叫做“艾斯基敏”的人，至今从未有任何的资料出现过。

当然，这一切都是故事，因为在这个世界上，安达利尔不是迪亚波罗诱使堕落的，而是迪亚波罗和安达利尔一样，同样是传说中创世神的黑暗一面的化身，塔撒梅特的七个头颅当中的一个所化成的。

所以说，迪亚波罗和安达利尔是亲兄妹。

但是，还有一个传说，那就是安达利尔的另外一个身份，那就是所有恶魔的老大，墨菲斯托的孙女。

而墨菲斯托的女儿，则是传说中人类的老妈，莉莉丝，和陈锋的新老婆一样的名字。

这里头的关系错综复杂，稍微理一下，可以如此说明：墨菲斯托是塔撒梅特的化身，地狱的掌控者，七魔王的老大，而墨菲斯托有一个儿子和一个女儿，儿子叫做路西恩，在暗黑破坏神系列游戏的第二部里头，崔斯特瑞姆里出现过这个家伙，不过不是一般的难度。

而墨菲斯托的女儿，就是莉莉丝，她有一个女儿，就是安达利尔。

而后来，庇护所世界，也就是人类世界初步建立的时候，这个安达利尔的女儿，又和大天使艾纳利尤斯，诞生下了第一代的人类，耐法兰。

换句话说，安达利尔其实就是人类的共母异父的亲姐弟？

碉堡了。

反正各种猜测都有，陈锋具体也搞不清楚，但是可以肯定的是，安利达尔的实力非常的恐怖，掌握了传说中的七大本源之一的色欲。

这个力量具体如何陈锋不知道，但是陈锋却知道另外一个小道消息，那就是安达利尔在世的时候，安达利尔的统治区，一直都是所有魔王当中，繁衍程度最高，最快，最多的。

陈锋好像知道了什么…….

不过这些都是对于安达利尔真实身份的猜想或者是故事，陈锋也不会因为这些小故事就是小看了安达利尔。

一个魔王，掌握着原罪，可不是那么简单的。

“我偷偷溜走，你们怎么办？”陈锋对着卡夏说道，现在安达利尔就站在众人的面前，陈锋铁定无法偷偷溜走的。

“呵，放心好了，他们已经来了！”卡夏笑着说道。

话音刚落，只听见陈锋的背后一声嘹亮的凤鸣，紧接着一只巨大的火凤凰瞬间出现在了安达利尔的身边，展翼达到三米的火凤凰狠狠的朝着安达利尔砸了过去。

“呀！”

安达利尔尖叫了一声，那火凤凰在高达千米的安达利尔面前，显得无比的小巧，可是里头蕴含的力量，却是无比的恐怖，打的安利达尔也是一阵踉跄。

“人类，你们会后悔的，我们把你们全部变成我的傀儡！！”安达利尔一阵恼怒，显然她已经收到了人类的回答了。

只见背后的把4根巨大的蜘蛛腿，骤然间喷出了无数的毒雾，仅仅不到十秒钟，整个箩格已经笼罩在了剧毒当中了。

整个空气，都变成绿色了。

“好机会，你快走，喝下这个，然后离开这里，这里有我们！”卡夏立刻递给了陈锋一瓶药剂，陈锋一看，那赫然就是当初对付变异安达利尔的时候喝过的“解毒药剂（圣）”，可以瞬间提高100%的抗毒在30秒内，并且有5秒的时间是绝对不会中毒的。

陈锋一把接了过来，其实陈锋自己也可以调配，只不过陈锋的背包里还真没有解读药剂，如果有的话，只要滴一滴神圣之泉进去，比什么东西都要好用。

当然，用神圣之泉也可以，只不过浪费了一点。

无边的毒雾已经笼罩住了整个城市，好在人们已经走光了，而留下来的每一个都是超级强者，无惧这样的剧毒，毕竟安利达尔只有以前十分之一的实力，这剧毒对这群超级强者还无法构成太明显的伤害。

“大家小心了！”卡夏叫了一声，手中的弓箭连续的三箭，当初轰动了整个地狱的天使小队，再次联手，而这一次的目标，赫然是七大魔王当中的安达利尔。

卡夏有时候还真怀疑陈锋是个灾星，十几级的时候勾引出了七大魔王的贝利尔，然后等到三四十级的时候，又发现了有墨菲斯托一丝灵魂的分身。

而如今，干脆安达利尔都冲出了封印。

“这小子，成长的不是时候啊！”如果放在以前，陈锋绝对可以安逸的成为超级强者，可是如今……

看他的实力和运气吧，如今的大陆，恐怕自身难保了！

第637章 地下墓穴（上）

说实在的，潜行，陈锋还真的不会，但是陈锋却可以高空前进，直接飞到数万米的高空，仅仅不到半个小时，陈锋就看到了下面宛如蚂蚁一样的修道院大教堂了。

“下去！”不过陈锋可没打算大摇大摆的就降落在那里头，而是轻拍了一下亚龙，降落在了外头的大草原上。

来到了地面上，四周却没有发现什么恶魔的踪迹，相比都被安达利尔给调动出去攻打箩格城市了。

陈锋也自然是乐得清闲，只可惜陈锋没有隐身的能力，如果是莉莉丝，恐怕此时已经溜进底层了。

快速的前进，里头的建筑内在大小陈锋清楚，所以没有召唤出亚龙或者是阿修罗这些大块头，不过到了最底下的四层倒是可以召唤，那边的要空间要大上很多。

快速的进入了大门口，陈锋一直以来都只在修道院的上层活动，甚至连地下墓穴都没进去过，不得不说这是一个遗憾。

陈锋其实最遗憾的，就是没进入过地下墓穴四层，因为那边是安达利尔的老巢，而陈锋却是在箩格的城市外面干掉安达利尔的。

所以陈锋压根就没去过所谓的老巢，但是这一次陈锋却是如愿了，因为那安达利尔的灵魂之石，必定是在老巢内。

因为这个东西，恶魔是无法接触的，一旦恶魔接触到灵魂之石，体内的力量就会被瞬间吸收，而灵魂则会被封印起来，而且对于普通恶魔来说，灵魂之石的封印可是无穷无尽的。

因为普通恶魔就算是再如何强大，也无法和拥有原本的魔王的灵魂相提并论，所以一个灵魂之石可以封印一个魔王，但是却可以封印无数的恶魔。

但是这个对人类来说却没有任何的负面作用，人类可以接触灵魂之石，不会有任何的影响，但是安达利尔显然不相信堕落者。

不然的话，堕落者带着灵魂之石回到地狱去，那人类一点办法都没有了，只能任由安达利尔复活。

可是现在，安达利尔没有离开箩格的范围，而是选择来攻打箩格，那结局就只有一个，安达利尔还没有把灵魂之石的麻烦给解决了。

或者说，安达利尔不放心把灵魂之石交给堕落者。

毕竟，一旦堕落者掌握了灵魂之石，不但可以封印无数的恶魔，就算是安达利尔也会惧怕，所以安达利尔召唤来无数的恶魔，并非单纯的攻打人类。

而是为了守护灵魂之石，而主要防备的人却不是职业者，而是堕落者。

陈锋从一点点的细节里头，已经猜了出来，能接触到灵魂之石的必定是人类或者天使，那么揭开封印的，也必定是人类和恶魔，因为恶魔的力量在灵魂之石面前就好像是小手枪在奥特曼面前一样，完全无用。

而如今安达利尔一来不恢复自己的全部力量，二来也不回到地狱，三来还大张旗鼓的进攻人类，那可能性就只有一个，安达利尔在防备着堕落者，而堕落者也有让安利达尔心悸的东西。

“啧啧，这里头，错综复杂啊！”陈锋眯着眼睛，按照陈锋的猜测，那让安达利尔心悸的东西，只有一个。

灵魂之石。

或许大家都迷糊了，如果安达利尔心悸灵魂之石，那堕落者既然是拿到了灵魂之石，安达利尔还有什么好担心的？

反正要么被再度封印起来，要么就是堕落者压根就不会对安达利尔出手，既然就她出来，总不可能是救出来再消灭掉吧？

答案只有一个，灵魂之石碎了！

“该死，看来我的还真的是被我猜到了，灵魂之石虽然强悍，但是也非常的脆弱，起码人类的力量可以轻而易举的破坏，当初封印巴尔的灵魂之石就是因为被人类的背叛者给破坏掉，所以塔？拉夏阁下才不得不用自己的身躯和灵魂，来弥补灵魂之石！”

陈锋眯着眼睛，这就是唯一的解释，灵魂之石在打开的时候，破损了，而正好有一部分落在了堕落者的手里头。

一时间堕落者和安达利尔都不敢轻举妄动，而显然堕落者也需要灵魂之石，但是具体是什么陈锋完全不知道。

安达利尔害怕堕落者得到灵魂之石是为了再次对付自己，所以召唤来无数的恶魔，来保护剩下来的灵魂之石，而堕落者却想要得到其他灵魂之石。

“看来，安达利尔好像知道了什么？”陈锋眯着眼睛，安达利尔如此保护灵魂之石，必定有什么情况，因为如果陈锋是安达利尔，那就破坏掉灵魂之石。

虽然安达利尔无法亲自接触到灵魂之石，但是墙壁可以啊？

随手拿个大柱子砸碎了灵魂之石不就好了，何必保护起来呢？

陈锋开始回忆着灵魂之石的作用，在当初的资料里头，开始回忆当初暴雪透露出来的，关于灵魂之石的消息。

可是陈锋怎么回忆也想不起来，毕竟已经过去很多年了，陈锋摇摇头，无奈的叹了一口气，陈锋只知道这个力量，可以封印灵魂。

“对了，现在的安达利尔一定是能量化身，这样的话就可以解释安达利尔不敢回到地狱的原因了，能量的身躯来穿越空间，恐怕安达利尔能被空间传送中的能量耗损给折磨死！”

“这样也可以更加解释清楚，为什么安达利尔如此的惧怕灵魂之石了，如果安达利尔有肉体，恐怕她自己都可以亲自动手摧毁灵魂之石，最不济把灵魂之石拿起来，放在特制的盒子内还是可以的！”

“显然，灵魂之石有另外的作用，让安达利尔不肯破坏了灵魂之石，恰巧有人又垂涎灵魂之石，而灵魂之石也无法被安达利尔给收起来！”

陈锋明白了，传说中灵魂之石是世界之石的一些碎片，而当初的迪亚波罗就是突破了灵魂之石，从而回归人间的，而从那以后迪亚波罗的力量增加了许多。

从这一角度来看，那灵魂之石居然还有提高恶魔实力的效果，可是具体的操作显然安达利尔弄不清楚，不然的话安达利尔早就出来了！

目前在人类掌握中的灵魂之石一共有3枚，贝利亚和地狱火因为没有灵魂之石镇压，所以用的是其他办法，但是新的灵魂之石，人类正在抓紧制造。

人类掌控中的三个灵魂之石，分别是督瑞尔的“红色噩梦”，墨菲斯托的“蓝色灵骸”，还有巴尔的“金黄记忆”，不过现在的情况来看，墨菲斯托和巴尔的灵魂之石，显然也出现了意外。

不过这些都不是陈锋要关心的，陈锋只不过想通过其他魔王的灵魂之石来推断灵魂之石除了封印魔王，到底还有什么用处，但是显然，陈锋最多推算出了一个可以增强魔王实力的作用。

不过有这个作用，也足够解释安达利尔要留下灵魂之石，和堕落者要抢夺灵魂之石的目的了。

陈锋的速度飞快，其实陈锋高估了这里的恶魔们，不过也对，路上都是一群投影，陈锋的一只弩箭骷髅可以一路杀下去。

忽然，一支弩箭射在了一只巨大的蜘蛛身上，那蜘蛛顿时怒吼了一声，朝着陈锋冲了过来，陈锋顿时吓了一跳，立刻就反应了过来，那是一只真正的恶魔。

“上！”陈锋一招手，背后的九尾灵狐直接窜了出去，一下子就落在了蜘蛛的身上，紧接着对准了巨大蜘蛛的脑袋，狠狠的一爪子。

那脑袋顿时就被锋利的爪子给穿透了，蜘蛛的脑袋本来就小，而九尾灵狐十分残忍的把整只手都插了进去，那巨大蜘蛛一下子就死了。

“奥拉克？该死，这可是地狱里头的中等恶魔啊！”陈锋眯着眼睛，看来这一次的战斗也不会太轻松。

果然，陈锋的念头刚落下，只听见四面八方传来了令人毛骨悚然的声音，陈锋立刻朝着四周看去，只见在漆黑的地下墓穴内，那昏暗的火把边上，一排排的眼睛出现了。

“该死，这么多奥克拉？”奥克拉就是巨大蜘蛛的本名，这群奥克拉是巨大蜘蛛真身的名字，在地狱内巨大蜘蛛就教奥克拉，你说巨大蜘蛛没人天使听得懂。

“杀过去！”陈锋看了一眼地图，这群奥克拉守护的地方显然就是通往下一层的道路，陈锋如今已经在一层了，下面的路恐怕会更加的艰辛啊。

“九尾，开路！”陈锋立马开战，一瞬间九尾灵狐跳了出去，紧接着口中蓝光一闪，顿时一口蓝色的妖火直接喷了出来。

妖狐火焰。

一瞬间，通道正前方的奥克拉们一瞬间就被烧死了，妖狐火焰虽然没有九尾妖狐状态下厉害，但是这里是墓地啊，这是有着无穷的死气，九尾灵狐的妖狐火焰也得到了强化。

在一口妖火之下，通道一下子就打开了，不过后面却立刻再次冲上来了一群尖叫着的奥克拉，陈锋顿时冷笑一声，一招手，无数的弩箭骷髅和弓箭手骷髅，还有火枪手出现了。

“给我打进去！”

一声令下，远程攻击纷纷开始发威！

***************************************************

跪求推荐票啊， 500票加一更！！

第638章 地下墓穴（中）

要说陈锋的远程单位，实力本身就不错，但是再加了足足50级的等级，加上手中史诗头颅的200%攻击加成，一瞬间所所有的远程单位都是鸟枪换炮了。

以前是小米加步枪，现在增加了足足3倍的伤害，瞬间变成了冲锋枪，无比的强悍，尤其是弩箭骷髅，这群家伙的远程本身就十分突出，而且随着等级的暴增，血量也是暴增，而技能的消耗反而变小了。

直接开一个技能，一秒钟几十次攻击，敌人压根就没接近的可能，就被射程了马蜂窝，而旁边还有数量相等的火枪手协助，这群远程，可以说是陈锋真正的死神镰刀，收割生命的武器。

阿修罗骷髅不适合在这种地方战斗，他的身高已经突破天花板了，所以在这里，唯一可以自由杀戮的，就是九尾灵狐了。

九尾灵狐本身就是超神级别的存在，一下子增加了50级，又增加了3倍的攻击，那简直就是如虎添翼啊，当初在朱利安的50倍加成，一共是150倍的伤害加成下，一个鬼火玉是烧的地狱三头犬鬼哭狼嚎。

不过2个技能的冷却时间太长了，而九尾灵狐最强大的技能变身“九尾妖狐”也还在冷却当中，可以说如今的九尾灵狐，只是一个刺客，无法变成真正的暴君。

但是这样陈锋已经满意了。

四面八方有无数的奥拉克聚集过来，显然地下墓穴第一次已经被奥拉克给占据了，陈锋眯着眼睛，奥拉克这种东西十分的难缠，身体硕大，含有剧毒，攻击灵敏，追击能力突出。

不过唯一的弱点就是血量少，这样也给了陈锋的一个好的机会，陈锋最不缺的就是攻击了，无数的箭矢飞驰了过去，陈锋的胸口不断的闪烁着光芒。

但是仅仅几百只几千只的奥克拉，如今陈锋已经看不上眼了，不过可惜，数十万的女妖和一只地狱三头犬，居然都无法让陈锋的等级提高一级，这让陈锋十分的失望。

不过还好，毕竟还有90%的荣誉点是冲入到陈锋的徽章的，其他的10%是化成经验值，这样一来也就解释清楚了。

陈锋达到了恐怖的85级，那升一级的经验，可是得用“兆”来计算的，寻常数量的恶魔还真的无法让陈锋提高一级。

继续前进，奥克拉的数量也越来越多，等陈锋快到达地图上所说的下一层入口的时候，陈锋顿时倒吸了一口冷气。

那是一个怪叫，可是陈锋肉眼可见的，密密麻麻无数的奥克拉，更让陈锋郁闷的是，这些奥克拉居然还把大门给堵住了，整个大门都用蜘蛛丝给封锁了起来。

如果是在地球，那一把火就可以了，可是这里不是地球，奥克拉的蜘蛛丝就算是蜘蛛侠来了也无可奈何，三位真火都不一定烧得掉。

因为这些蜘蛛丝是有生命的，换句话说在世界之石的帮忙下，这些蜘蛛丝很荣幸的成为了看门口，直接把大门给堵住。

陈锋如果要破门而入，那只有一个办法，把蜘蛛丝给砍断，这群蜘蛛丝就好像是一个不会动，不会反抗的怪物一样，而且说不定还有装备爆呢！

可是，蜘蛛丝有一个非常恐怖的属性，减少物理伤害99%，换句话说基本上无视物理伤害，而魔法伤害只怕火焰。

“该死的混蛋，上，给我把奥克拉先给清理了！”陈锋看了看四周，这里的蜘蛛丝太多了，整个空间都密密麻麻的，陈锋的远程骷髅开始攻击，甚至一些箭矢，都被悬挂在空中的蜘蛛丝给拦截了下来。

不得不说，蜘蛛丝威武！

不过还好，陈锋可不是那么轻易就放弃的家伙，再说了，陈锋可是会放火的。

“变身，火焰骷髅王！”陈锋立刻怒吼了一声，一瞬间就变身成为了火焰骷髅王，陈锋的身上开始冒出了灼热的高温，四周的奥克拉蜘蛛们纷纷开始惊慌失措的叫了起来。

没办法，蜘蛛丝这东西虽然对物理职业来说是非常难缠的东西，但是在火焰伤害下，还是十分轻松的，只不过要注意的，蜘蛛丝一旦着火，那可是留情不认的。

无论这个火焰是谁释放的，一旦接触到都会造成等值的火焰伤害，十分的霸道，如果是曼陀罗的老爷子来，估计随手丢一个火球，那蜘蛛丝上的火焰，能烧死好几万人。

这个蜘蛛丝上的火焰，是按照点燃蜘蛛丝的人身上的火焰来计算的，如果是火球那就是计算火球，如果是一个近战职业者，那就计算近战职业者身上所有的火焰伤害装备的总额。

当然，火焰伤害的数值多少，也是影响蜘蛛丝烧毁的速度，毕竟伤害越高，蜘蛛丝烧毁的速度就越快。

在九尾灵狐的带领下，陈锋的骷髅就宛如一群饿狼扑入了羊群，不一会儿数千只的奥克拉就死翘翘了，陈锋示意所有的骷髅走来，然后手中骤然间凝聚出了一个火球。

陈锋的火球术一直都是戒指自带的，而且威力弱的只能用来点蜡烛或者生火，要么就是照明，但是如今陈锋已经用不到那个戒指了，因为陈锋已经有了火焰骷髅王，随时随地可以凝聚出一个火球。

“轰！”火球砸了上去，顿时蜘蛛丝开始疯狂的冒起了火光，顿时整个入口被烧的通红，陈锋带着自己的骷髅立刻后退，他也不愿意被自己的火焰给烧到，那可会很没面子的。

不一会儿，蜘蛛丝全部都烧毁了，地面上留下了一堆的焦黑残渣，陈锋捂着鼻子，那味道可不怎么好闻。

立刻冲了下去，开始一进入第一层的楼梯，陈锋又郁闷了，因为那楼道内，居然堆满了无数的虫卵，陈锋顿时一怒，一瞬间四周调集了无数的高温，狠狠的朝着那些虫卵涌入了进去。

“砰！”

“砰！”

一个个虫卵忽然膨胀了起来，紧接着一声声清脆的爆裂，随着一股恶臭，每一个虫卵都爆炸了开来，陈锋立刻走了下去。

“我擦！”刚走出楼道，陈锋只感觉自己的脑袋上一股飓风传来，顿时抬头一看，只见一根大棒子朝着自己狠狠的砸了过来。

“黑色骷髅王！”一瞬间的功夫，陈锋瞬间转换成了黑色骷髅王，紧接着陈锋的脑袋上出现了一个黄色的圆球，只听见“咚”的一声，陈锋半个身子被砸进了地面上。

“大笨兽？我擦，这不是鲁？高因的货色么？”陈锋惊愕的看着那巨大的黄色怪物，只不过在第二层的通道居然没有火把和油灯，不过一看大笨兽的身体陈锋知道了，被这个家伙给蹭掉了。

大笨兽就好像是一块大海绵挤压在一个小盒子里一样，一脸的难受，不过显然它刚才那怒火都发泄在了陈锋身上。

“吼！”大笨兽愤怒的叫了一声，这群由当初人类制造出来，后来被地狱给夺走并且改造成恶魔生物的家伙，智商低的一塌糊涂。

“幽灵一击！”看着直奔自己脑子过来的大棒子，陈锋冷哼了一声，顿时低吼了一句，紧接着两只手狠狠的拍在了那大棒子上。

“轰！”大棒子顿时整个爆炸了开来，陈锋立刻一用力，从地面上钻了出来，然后一声怒吼，一拳头狠狠的砸在了大笨兽的肚子上。

大笨兽的肚子本身就大，但是陈锋的盔甲上却瞬间出现了一个刀刃，从手背上，随着陈锋狠狠的一下“幽灵一击”，那刀刃一瞬间就捅进了大笨兽的肚子。

“嗷！”大笨兽顿时惨叫了一声，陈锋可是得势不饶人，立刻用手用力的一划，只见大笨兽的肚子上血光一闪，顿时一个大口子出现被陈锋狠狠的拉了出来。

“嗷！”大笨兽一声惨叫，一只手捂住了自己的肚子，凄惨的叫了起来，一脸惊恐的看着陈锋，不明白这个小矮子为什么还有力气攻击，刚才自己砸的一下，明明是用全力的。

陈锋送了一口气，自己的脑袋上那一个黄色的圆球，其实就是能量护盾，这个能量护盾可以全方位的保护陈锋的安全，而大笨兽的攻击，基本上都被这个能量护盾给吸收了。

100级的能量护盾，可不是闹着玩的。

况且陈锋还有变身后接近4000W的血，加上60%的伤害减少，还有物理伤害抵消，陈锋可不认为大笨兽能砸死自己。

事实证明，大笨兽连能量护盾那一关都过不去，压根就没伤到陈锋，只不过力道太大，一下把陈锋给砸进了地面。

立马，九尾灵狐冲了上来，直接爬上了大笨兽的身子，紧接着在大笨兽的惨叫中，从后背上，挖出了大笨兽的心脏，紧接着一爪子捏爆了。

“啧啧，你可是个妹纸，温柔点！”陈锋一脸嫌弃的对着九尾灵狐说道，不过九尾灵狐同学白了一眼陈锋，继续朝着前方冲去。

第二层的范围比一层要小，而按照设计，第一层是的面积是大，而第二层是中，第三层却是超大，第四层是小。

很快，陈锋就出现在了第三层的入口。

第639章 地下墓穴（下）

三层十分的巨大，而二层通往三层的入口也十分的巨大，那是一个走廊，而三层通往二层的位置，则是在走廊的正中间。
走廊宽6米，高5米，呈现一个正方形，看起来有些诡异，但是这样的范围内，却堆积着无数的恶魔。
“好家伙！”陈锋眯着眼睛，自己面前的是无数的月亮一族，手持着长柄武器，一个个看见了从怪叫出来的陈锋，顿时一声怒吼，立刻朝着陈锋冲了过来。
这么多的月亮一族陈锋还是第一次看见，不过对于陈锋来说却不是一个好事情，因为这么多的月亮一族，其中赫然有一些实力强悍的。
“象头月亮一族？该死，这群家伙可是3级恶魔！”陈锋眯着眼睛，在三层入口的地方，赫然有几只巨大的月亮一族在那边，身高达到4米，3只站一起就宛如堤坝一样挡住了所有去路。
象头月亮一族，一直都是月亮一族里头的霸主，拥有堪比2级恶魔的力量，皮糙肉厚，十分的难打，防御高，血量高，对所有系的元素抗性也高，攻击也非常的高。
这种恶魔最适合的就是防守任务，一旦站在那边，就好像是城墙一样，打都打不进去！
“小心点，先把四周的解决了！”陈锋大手一挥，顿时无数的普通骷髅出现，紧接着陈锋低吼了一声，变身成为了鲜血骷髅王，血色之链打开。
瞬间陈锋所有骷髅都联系在了一起，战斗一下子就打响了。
可以说二层到三层的入口这里，战斗并不轻松，别看陈锋的骷髅多，可是月亮一族也不是好惹的，因为所有月亮一族都有一个天赋能力。
清脆一击。
这是陈锋在书籍上看到的，所有月亮一族的武器，必定是长柄武器，80%以上都是镰刀或者大砍刀，这种武器对于坎击的效果相当的突出。
而月亮一族在使用这种武器的时候，会触发一种神奇的能力，宛如暴击一样，一瞬间武器的表面会覆盖出一层光芒，紧接着锋利度会大幅度的上升，然后敌人的护甲就清脆的被切开了。
所以，这一招叫做“清脆一击”。
这种攻击打出来，那是无视防御的，而且几率也算是不错，所以陈锋非常的忌惮。
果然，陈锋的心思还没落下，只见一连串的白光闪耀了起来，紧接着一只只的普通骷髅居然倒在了地上。
陈锋仔细一看，那骷髅的血量赫然间消耗一空，而整个身子，从肩膀开始直接劈开到了肋骨，可以说是上半身完全被劈开了。
“该死，克制我的血色之链！”陈锋顿时瞪大了眼睛，要知道血色之链的最大作用就是分摊伤害，而刚才的那一道白光，赫然无视血色之链，直接击碎了一只骷髅。
可是在陈锋的精神连接当中，那骷髅兵没有死亡，而自己受到的伤害也不高，但是那骷髅身子上下分家，完全没有任何的战斗力了。
换句话说，这骷髅费了！
“该死！”陈锋立刻朝着其他地方看去，果然不远处也躺下了好几只骷髅，那几只骷髅都还活着，上半身还在活动，可是下半身却直接散架了。
“灵魂之火沟通全身，它们的灵魂之火和下半身失去了联系，所以下半身散架了！”飞猪骷髅对着陈锋说道，不过此时的飞猪骷髅却没办法飞起来，这里是虽然大，但是四处都是骷髅，压根就没地方给它飞，它的个头本来就大。
“小心点，尽量保持距离，让远程击杀！”飞猪骷髅对着陈锋说道，陈锋点点头，一瞬家最前排出现了无数的普通骷髅，挡住了月亮一族的去路，紧接着背后的远程再次发威。
不得不说，战场上杀敌最多的还是远程单位，近战的大家拼的你死我活的，打了半天才弄死敌人，可是远程却早就射死了无数的敌人。
难怪当年的蒙古大军如此的强悍，真的是弓箭打天下，陈锋更加坚定了自己建立远程大军的心了，毕竟陈锋的炮灰多的是，如果超过1.8W的骷髅，陈锋可以拿出1W个炮灰来。
其他的如果全部组成远程大军，那对陈锋的实力，可是一次非常非常巨大的提高，只可惜陈锋让龙龟帮忙找远程骷髅的大军，实在是不好找。
如果可以的话，陈锋真心希望从军团里头抢劫一批远程骷髅出来，可是军团内的骷髅陈锋无法签订契约，也就是说从陈锋没办法从骷髅军队里头拿出骷髅。
陈锋能用的，只有那些游离在野外的野生骷髅而已。
不过龙龟告诉陈锋，它们这群军团长很久没有出去找部队了，墓地实在是太大了，当初每次打仗，一场战役下来，一个总军团剩下来的骷髅数量不到千万，所以军团长就会踏上寻找骷髅的道路。
墓地内不仅仅是十三军团这一个势力，还有无数的小势力，很多骷髅繁衍出了自己的智慧，有没有加入军团，从而在一方土地称王称霸，手底下有无数的骷髅。
龙龟告诉陈锋，如果他能运气好找到这样的骷髅群，那陈锋就发达了，最起码敌人已经帮他整理好了部队，远程和近战，陈锋可以统一收编。
不过很可惜，因为陈锋在墓地内出现的地方，都是十三军团长的地盘，陈锋要是想要找到那种势力，必须出了这个范围，才有可能找到，最起码在十三军团长的势力范围内，陈锋是别想找到了。
月亮一族的确是给陈锋带来了许多麻烦，但是也架不住陈锋无穷无尽的骷髅，陈锋花了3个小时，愣是把所有的月亮一族给屠杀干净了。
而最强大的几只象头月亮一族，直接被陈锋的远程给射成了马蜂窝，这么大的身体，还行动缓慢，在陈锋的眼里简直就是活靶子。
进入了第三层，这里十分的庞大，不过对于有地图的陈锋来说，完全不构成任何的威胁，陈锋带着无数的骷髅一路杀了过去，第三层仅仅不到一个小时，就被陈锋通关了。
看着眼前的道路，陈锋知道这里就是第四层的入口，看了看四周和里头，陈锋率先让几只普通骷髅进去。
普通骷髅进去之后，没有任何的危险，陈锋立马下去，不过一进入其中，一片翠绿的烟雾弥漫在了陈锋的眼前。
“该死，好多毒雾！”陈锋眯着眼睛，这显然是安达利尔的手段，不过这还真难不倒陈锋，陈锋本身就有2700+的剧毒抗性，立刻喝下了一瓶抗毒药剂（圣），抗毒瞬间突破5000。
陈锋立刻带着骷髅走了进去，普通骷髅一进入那毒雾，身上骤然间变成了绿色，紧接着一秒钟1000的疯狂掉血开始出现，陈锋顿时吓了一大跳，立马解散了许多的普通骷髅。
“该死，这可不妙啊！”每一只骷髅都减少1000点生命值在每一秒，而且这个伤害是平摊下来的，也就是说，陈锋刚才有多少骷髅，那一秒钟内就飘起了多少个1000的伤害。
陈锋看了一眼，顿时倒吸一口毒气，刚才仅仅不到2秒钟的时间，陈锋的血量，赫然减少了100W，也就是说最少有一千只骷髅中毒，然后每秒减少血量达到1000*1000的地步。
“太恐怖了，范围攻击果然是我的克星！”陈锋眯着眼睛，陈锋的这个血色之链在单挑上面是绝对无敌的存在。
可是一旦出现范围攻击，那就糟糕了。
因为范围攻击是对一片骷髅造成打击，而这一片骷髅每一个都要自己其他的骷髅来分摊伤害，在一个固定的时间内，有多少只骷髅受到攻击，就会出现多少个伤害分摊。
如果数额小还好，但是数额一旦超过陈锋骷髅的一半，那陈锋就撑不住了，一万只骷髅，如果一次被范围攻击打中，每一只平摊1000伤害，那一万只就是整整1000W，陈锋的血量瞬间减少一半了。
而这样的攻击，陈锋可撑不住五秒。
“棘手了！”陈锋眯着眼睛，没想到自己的史诗头颅盾牌增加了500点全抗性，居然还能让自己的骷髅掉这么多的血，显然这里的剧毒威力非常的巨大啊。
快速的让自己的强力骷髅清理了前方出现的敌人，一群僵尸，剧毒免疫，可以在这里轻松的生存下去。
清理了僵尸，陈锋来到了一个大门的边上，这里进去是一个大厅，而游戏里头大厅内是许多沉沦魔，在这里屠戮人类，把人类的尸体那来煮饭。
陈锋推门而入，率先迎接陈锋的，果然是密密麻麻的尸体和沉沦魔，这里死了很多人啊。
陈锋的眼睛忽然一眯，一群沉沦魔发现了陈锋，呼喊着“拉卡尼丘”朝着陈锋冲了过来，陈锋一招手了，岩石骷髅和阿修罗骷髅出现在了陈锋的面前。
紧接着陈锋的身上黑光一闪，变成了黑色骷髅王，显然这里血色骷髅王已经不顶用了，立刻陈锋开始屠戮起了这群沉沦魔。
不一会儿沉沦魔就杀光了，在陈锋的强力骷髅下，沉沦魔显然已经不够看了。
紧接着，就是真正的大厅了，陈锋来到一扇大门的旁边，只要推开门，里头就是安达利尔被封印的地方，如今恐怕已经到处都是高级恶魔了。
轻轻的推开门，陈锋的眼睛忽然惊愕的瞪大了起来，一股无比强烈的呼唤，出现在了陈锋的心头！

第640章 蔚蓝骷髅王！

陈锋立刻镇定心神，瞪大了眼睛轻轻的推开了门，顿时一阵无比喧哗传入了陈锋的耳中，可是下一秒，那喧哗却骤然遏止。

无数的恶魔瞪着陈锋，没想到在这个地方，居然还真的有人类敢出现，所有恶魔都是一脸的惊愕，然后一脸的嘲讽。

因为它们看出了陈锋的实力，显然陈锋仅仅85级的实力，在这群恶魔的眼里，仅仅是小屁孩而已，如今安达利尔出现，直接沟通了地狱，本来要被压制实力的恶魔们，已经放开了束缚。

换句话说，这里的恶魔都是100%实力的恶魔，对于一个仅仅85级的人类来说，就算是身上全套暗金，估计也是只有死路一条。

恶魔的实力和陈锋相差10级左右，例如一只最弱小的9级恶魔，可以对付这个级别恶魔的职业者，等级在50级到60级，换算成职业者的所谓的阶位，那就是最弱的5阶和6阶。

一个职业者的等级是多少级，那所谓的阶位就是多少阶，90级的就是9阶，80级便是8阶。

而从60级开始，职业者可以对付恶魔的就开始提高，从9级恶魔开始慢慢上升，一个60级的6阶职业者，最高可以对付7级的恶魔，这属于天才级别的了。

当然，陈锋当初5阶的实力去弄死一只2级的巅峰恶魔，实属异类，不可同日而语。

而7阶的职业者和天使，可以对付7级到5级的恶魔，而8阶的职业者则可以对付4级到3级的恶魔。

9阶的职业者，自然是可以对付2级左右的恶魔，当然2级巅峰就不要想了。

而神级的强者，却只能勉强对付1级的恶魔，毕竟2级和1级的差距还是有的，而神级的强者虽然强大，但是比起1级恶魔来说，还是欠缺了不少。

但是人类有装备，如果一个神级的强者得到了类似陈锋手中史诗头颅盾牌的装备，对付1级的恶魔还是可以的。

所以说，人类的实力和恶魔的实力对比起来，恶魔的战斗力要普遍高上一些，基本上比人类高出个10级左右，相当的强大。

而陈锋仅仅85级，换成在恶魔面前的实力，恐怕只有75级，一只75级左右的恶魔，就可以弄死陈锋，当然这是眼前这群恶魔的看法。

可是陈锋却完全没有在意这群恶魔，因为他的目光直愣愣的看着前方一个王座上的东西，那是一副骨架。

而让陈锋真正震撼的是，这一幅骨架居然都给陈锋一种召唤它的感觉，陈锋的脑海里已经轰然一片，因为这个感觉的原因只有一个。

这是一副完整的骷髅王骨架！

“我不是在做梦吧？”陈锋一脸痴呆的看着那宝座背后的骨架，那骨架浑身呈现灰白色，看起来好不惹眼，这也是无数年都没有人研究过他的原因。

可是在陈锋的眼里，那骨架上却绽放着一股迷人的光彩，那是迷人的淡蓝色。

蔚蓝骷髅王，大海的掌控者！

陈锋没想到，居然在这里发现了一个新的骷髅王，那可是蔚蓝海域军团的骷髅王，可以操控天底下所有的水分。

如果是寒冰骷髅王可以操控天底下所有的低温，那火焰骷髅王就要比寒冰骷髅王强大，因为火焰骷髅王可以操控所有的高温和火焰，只要是0度以上，火焰骷髅王都可以操控。

而蔚蓝骷髅王，则是寒冰骷髅王的兄弟，在墓地内这两个骷髅王走的最近，因为蔚蓝骷髅王和寒冰骷髅联合起来，经常让火焰骷髅王垂头丧气，这也是火焰骷髅王临死都郁闷的事情。

蔚蓝骷髅王，传说中的水之掌控者，其实陈锋已经猜到了一些东西，只不过还不算太确认，每一个骷髅都可以操控自己属性的东西，那陈锋当然是有了一个猜测。

法则！

传说中，天地初开，邪恶和正义同归于尽，尸体化成了高阶天堂和燃烧地狱，而同时力量迸发，产生了无数的元素和法则。

陈锋猜测，这群骷髅王，非常可能就是领悟了法则的怪物，甚至有可能就是法则的本身，当然陈锋也不敢太过于猜测，但是很显然，每一个骷髅王都可以操控自己元素的本身。

低温，高温，火焰，寒冰，鲜血，只有黑色骷髅王和灰色骷髅王2个家伙暂时没有体现出现，而如今出现的蔚蓝骷髅王，更是让陈锋肯定了这一点。

虽然还没接触，但是陈锋已经清晰的感觉到，整个空间内，那骷髅宝座上，骷髅王骨架的身边，水汽最足，最湿润的地方就是那里。

“吼！”不过陈锋的思考还没一会儿就被打断了，一群恶魔还以为陈锋被吓傻了，顿时一声声嘲笑的怒吼，紧接着一个硕大的家伙朝着陈锋走了过来。

大笨兽，又是一只大笨兽。

可是那大笨兽却高达10多米，肥胖的身子在这个宫殿内显得有些臃肿，但是看起来却异常的威猛。

“人类…..死！”那胖子居然会说话，对着陈锋大吼了一声，手中的棍棒狠狠的朝着陈锋砸了下来，忽然陈锋的面前白光一闪，飞猪骷髅出现在了陈锋的面前。

“以牙还牙！”

瞬间棍棒狠狠的砸在了飞猪骷髅的身上，大笨兽的脸上出现了一丝嘲讽和激动，因为它想看着眼前的骷髅被自己砸成碎片，然后棒子再把陈锋给砸的血肉模糊。

可是……

“轰！”那棍棒忽然间折断了，大笨兽愕然的看着自己手中的棒子，只见棒子赫然是从手握的地方齐根折断，然后那断裂的大部分，却狠狠的朝着大笨兽自己的脑袋飞了过去。

“咚！”

“轰！”

所有恶魔都目瞪口呆的看着眼前的一幕，大笨兽的棒子狠狠的砸在了大笨兽的脸上，那棒子本身就粗大，比大笨兽的脸都要大上一圈，顿时整个棒子塞进了大笨兽的脸里。

然后大笨兽狠狠的倒在了地上，硕大的身子顿时让地面都颤抖了三分，大笨兽居然晕过去了？

陈锋顿时哭笑不得，不过立刻严肃了起来，面前有无数的恶魔，陈锋眼尖，还发现了3个堕落者，那三个堕落者也在注意着陈锋。

忽然，陈锋的眼睛再次一亮，只见远处三个堕落者当中的那一位的手中，赫然拿着一块拳头大小的碎石头，陈锋立刻就知道了这个东西的身份。

灵魂之石！

紧接着，四周的恶魔看着大笨兽倒地，顿时怒吼着冲了上来，陈锋却注意起了地面，在那嘴上方椅子的面前，有一个深深的坑洞。

陈锋不用看也知道了，灵魂之石，在里头。

“嗷！”一群恶魔冲了上来，陈锋连招呼都不用，只见自己的背后无数的箭矢和子弹飞了出去，顿时无数的恶魔纷纷发出了惨叫，在远程的打击下，最前面的一批恶魔顿时伤亡惨重。

地下墓穴底层虽然是最小的地方，但是这里的空间实际上比上面的三层都要大上许多，这里高达40多米，可以说是非常非常的高。

宽也有好几千米，占地面积非常的庞大，可以说地下墓穴的底层，仅仅3个房间，就占据了三层三分之一左右的面积了。

陈锋一招手，顿时所有的骷髅都出现在了陈锋的面前，以陈锋所在的大门为中心，前方全部都是炮灰和以及手持盾牌或者近战武器的骷髅。

而所有远程骷髅都在陈锋的背后，陈锋就以大门为中心，展开了战斗。

“没用的，你们走不掉的！”陈锋忽然大声的说道，紧接着手中出现了一卷暗金色的羊皮卷，那几个正准备偷偷摸摸离开的堕落者显然浑身一震，惊愕的看着陈锋手中的羊皮卷。

“空间封印卷轴？小子，不要做的太过火！”其中一个堕落者惊愕的看着陈锋，然后皱着眉头，一脸威胁的对着陈锋说道。

“放心好了，我不会太过火的，今天这里谁都不想走，胆敢放抗，格杀勿论！”陈锋眯着眼睛笑着说道，可是最里头的话，却是无比的血腥残酷。

紧接着陈锋一捏羊皮卷轴，顿时羊皮卷轴立刻破碎，然后瞬间燃烧成了粉末，可是下一秒，整个空间一瞬间变得粘稠了起来。

虽然对于战斗没有任何的影响，但是三个堕落者和其他的恶魔都知道，空间被封印了起来，任何空间魔法和传送卷轴之类的东西，都没用了。

“小子，你这是在自寻死路，这里这么多的高等恶魔，你也别想逃！”那群堕落者对着陈锋大声的说道，显然陈锋是想一网打尽，可是这几个堕落者都看不起陈锋。

“放心好了，我压根就没想要随便离开这里，我放走任何一个恶魔，我就让你们随便离开！”陈锋笑着说道，可是那话却没让三个堕落者开心，反而脸色更加的难看了。

“小子，你找死！”忽然，其中一个堕落者一声怒吼，瞬间出现在了陈锋的面前，那可不是什么传送瞬移，而是非常非常快速的移动速度。

可是还没等那人反映过来，只见一道银光闪烁，紧接着那人整个人都傻了。

“天使？高阶天堂？”那人目瞪口呆的看着四周，只见四周有无数天使正愕然的看着他，紧接着一个个天使的脸上，都出现了无比愤怒和厌恶的神色，那人的一下子就白了。

第641章 他死定了！

“魅惑之光！”陈锋看到那堕落者惊恐万分的脸庞，顿时诡异的笑了起来， 这个可是对堕落者的利器啊。

这个技能，对于心理事情越多的人，越有效果，如果拿来对付狄维娜那小丫头，恐怕看见的是很多很多的金币，这小丫头最近又变成财迷了。

而对付现在的朱利安，恐怕看到的是孩子，朱利安每天都在期待自己的孩子会是什么样子。

而如果拿来对付艾米丽，那出现的自然是陈锋，风光的把她给接回去。

而对付堕落者，这群整天担惊受怕的家伙，最害怕的自然是职业者还是天使，陈锋看到那堕落者惊恐的样子，显然是看到了很强大的东西。

“不好杀我，不要杀我，不要杀我！”忽然，那堕落者惨叫了起来，陈锋顿时诡异的一笑，这可不是流光，陈锋要的是速战速决。

忽然间，九尾灵狐出现在了那堕落者的背后，紧接着锋利的爪子直接探了出去，就在这个时候，陈锋的手中忽然红光一闪，那人的脑袋上赫然多出了三片红云。

可是那红云仅仅坚持了一秒钟就消失了，但是这个一秒钟，却直接决定了胜负。

那人骤然间清醒了过来，陈锋扔出去的“伤害加深”诅咒一下子就把人从幻觉当中惊醒了过来，正不解的看着陈锋，然后转为愤怒，可是自己的心口却是一阵剧痛。

伤害加深加上魅惑状态的伤害加倍，加上掏心爪，那堕落者愕然的看着自己心脏的地方一个硕大的窟窿，不可思议的看着背后闪烁着金色灵魂之火的九尾灵狐。

“啊！”那人终于惨叫了一声，顿时整个身子被九尾灵狐一推，重重的倒在了地上，不远处的2个堕落者顿时一声怒吼，可是陈锋却残忍的一笑。

“下面，就是你们2个人，洗干净脖子！”陈锋在自己的脖子上比划了一个动作，这还是陈锋第一次如此挑衅别人。

陈锋心里头可是非常痛恨这三个王八蛋的，这几年的功夫，让陈锋彻底的融入了这个世界，这个世界对陈锋来说，已经不再是一个过客了。

而是陈锋心中第二个家乡，而箩格也是陈锋最最最重要的家乡，这里记载着陈锋无数美好的回忆。

可是如今这里的魔王却被同样身为人类的堕落者给释放了出来，陈锋真的非常愤怒，就好像是国难当头，可是却出现了无数的汉奸一样。

当初的中国人可是对汉奸深恶痛绝，而如今，这群堕落者在陈锋的心中，完全不必汉奸可恶，甚至比汉奸要更加的可恶。

汉奸，可不会对自己的国家扔原子弹啊。

可是这群堕落者把安达利尔给释放出来，那无异于在箩格扔下了一个原子弹，直接把箩格给摧毁的一干二净。

那2个堕落者看到陈锋的比划，顿时脸色一寒，紧接着嗜血的目光直视着陈锋，一脸的寒冷，但是陈锋却一点儿都不害怕。

忽然，就在陈锋准备再次出手的时候，脑海中猛然的闪烁了一下，紧接着陈锋顿时惊喜的瞪大了眼睛，立刻闭上眼睛，瞬间进入了墓地。

“亚龙好了？”陈锋重重的摔在了地上，不过立马爬了起来，每次进入墓地陈锋只要一紧张，就无法控制自己的身体，然后摔在地上。

这次也是一样，不过陈锋没在意，立刻惊讶的抬起头，看着自己眼前，在陈锋偷偷溜走的时候，就进入墓地告诉龙龟说亚龙在变异，可是现在亚龙所在的地方危险很大，不知道能不能转移到墓地里。

龙龟当场点头可以，在变异过程中可以转移，不过需要耗费一些力气，龙龟表示愿意帮忙，陈锋就把亚龙直接挪移到了墓地内。

这可不是解散，而是直接的挪移，墓地内的龙龟亲自出手，把人类世界里头的亚龙给带入了墓地，而人类世界亚龙是凭空消失的，并非直接解散了。

“成功了？”陈锋激动的看着龙龟，龙龟点点头，他没想到这头亚龙的运气还真的不错，居然进化成功了。

“主人……”一个沉稳的声音出现在了陈锋的脑海里，陈锋顿时惊喜的看着龙龟的背后，顿时一愣，然后一脸的惊讶。

“怎么变小了？”陈锋顿时笑着说道，亚龙以前可是高达百米，展翼达到300米，可是如今却比尸鹫大不上多少。

“哈哈哈，你仔细看看它的颜色！”龙龟大笑着说道，陈锋立刻仔细一看，顿时不可思议的瞪大了眼睛。

“银色，居然是银色，不是应该是青铜么？”陈锋不可思议的说道，要知道骷髅一共有三个颜色，青铜，白银和黄金。

而在青铜之前，却也有2个颜色，分别是白色和黑色，其中黑色比白色要稍微强悍一点，但是这不是修炼得来的，而是出生地点的关系。

有一部分的骷髅出生的地方蕴含着无穷的死气，所以一出生骨头呈现黑色，黑色的骷髅比白色要更加的强大，但是却不是进化来的，而是天生的。

而作为骷髅进化来的颜色，青铜是第一个门槛，可是亚龙却一下子跳过了青铜，达到了惊人的白银色，让陈锋一阵震惊。

“不得了啊，我在挪移的过程中多少浪费了一些能量，这个小家伙居然吸收了我的能量，然后又吸收了一些空间力量，干脆直接进化成了白银色的霸王骷髅，十分的了不起啊！”龙龟赞扬的说道。

这可是龙龟的真心话，要知道能吸收龙龟的力量，那也是相当的不容易，能量这种东西只能向下兼容，而无法向上兼容，高级的能量可以作用在低级的东西上，但是却无法被低级的东西给吸收。

而高级的东西却可以轻易的吸收低级和高级的能量并且产生作用。

例如火箭，火箭的燃料非常的昂贵，但是却可以用在很多地方，甚至代替电能都可以，当然得无视价格问题。

但是电能能用在火箭燃料上么？

一样的道理，亚龙的实力差，最起码在龙龟的面前是弱了八条街了，但是却意外的吸收了一些龙龟使用的高级能量，甚至还吸收了在挪移的过程中的空间力量。

一下子颜色和骷髅的阶位也发生了变化。

荧光骨龙（白银色？霸王骷髅）

等级：158

命中率：4亿

防御：6亿

血量：10亿

伤害：4000-29000

死亡獠牙：张开噩梦一般的牙齿，对敌人造成恐怖的撕裂伤害，为基础伤害的30倍，并造成10倍剧毒伤害于5秒内。

爆毒爪：在爪上凝聚剧毒，在击中敌人的时候瞬间爆发，造成150倍剧毒伤害，作用在20秒内。

破灭爪：融合空间力量的恐怖爪子，瞬间穿越空间，无视敌人防御，攻击敌人内脏，并附带20倍剧毒伤害于10秒内，冷却时间：1000天。

空间之翼：传说中可以穿越空间的翅膀，一旦张开，便可穿越空间，瞬息千里，冷却时间：1天。

月光之翼：月光下闪耀着荧光的翅膀，是荧光骨龙名字的由来，增加500%移动速度。

荧光之骨：闪耀着荧光的骨骼，减少所有伤害30%，并附带50%全元素抗性。

“好强！”陈锋顿时瞪大了眼睛，这个骨龙真的是强到爆，尤其是那“破灭爪”，居然直接无视防御，攻击敌人内脏。

有多少人的内脏是坚固的，再说了还有20倍防御的剧毒，那一下子，就算是议员天使来了，恐怕也是吃力不讨好。

甚至陈锋相信，这一招，议员一下，绝对是全部秒杀，甚至议员都在所难逃啊，这一招真的是非常非常的恐怖，无视空间，无视防御，直接攻击内脏，一击不死还得承受20倍的剧毒伤害。

内脏中毒，可不是体表中毒，完全是2个性质。

达3年的冷却时间，恰好证明这一招的绝对恐怖。

试想一下，一个议员是天使在天堂都是异常珍贵的，而如果陈锋是恶魔，三年的时间就可以偷袭一个议员天使，中招的基本上是死翘翘的，就算是不死也是重伤。

太恐怖了。

陈锋顿时格外的惊喜，因为现在陈锋所处的环境，虽然陈锋看起来十分的有把握，但是依然是险象环生。

而这个破灭爪，却正好给了陈锋一个最好最好的底牌，就算是安达利尔归来，陈锋都不害怕，不过陈锋激动之下忘了，安达利尔现在恐怕还是能量身躯，还没凝聚成肉身。

陈锋立刻激动的对着龙龟道谢，然后带着荧光骨龙回到了人类世界，一张眼睛，只听见那堕落者一声怒吼，一个漆黑的大锤从天上出现，狠狠的朝着陈锋砸了下来。

“轰！”那黑色的大锤砸在了陈锋的脚下，顿时一个深坑出现，不过陈锋没在意，因为九尾灵狐已经冲了过去，不然的话那大锤会直接砸在陈锋的身上。

“上！”陈锋眼睛一眯，九尾灵狐分化了2个人，而把那手中带着灵魂之石的人，朝着自己的这个方向逼近，陈锋诡异的一笑，那人显然也是趁着被攻击，朝着陈锋逼近。

就在那人快接近陈锋的时候，一瞬间那人的身边顿时再次出现了2个硕大的家伙。

阿修罗骷髅，荧光骨龙。

那手持灵魂之石的堕落者脸色瞬间一变，立刻想要逃走，可是三个骷髅正好把他给夹击在了中间，陈锋的脸上浮现出了灿烂的笑容。

他死定了！

第642章 背后是迪亚波罗？

“轰！”三只骷髅一起攻击，顿时地面都颤抖了起来，所有的恶魔都惊恐的看着那三只骷髅，显然那三只骷髅，已经让一群骷髅深深震撼了。
“吼！”骨龙怒吼了一声，这是它进化成功的第一战，顿时无比的激动，立刻朝着四周呐喊，宣告着新生的自己出现了。
地上一个人浑身颤抖，但是却并非是害怕，而是生气，居然有三个无比强大的怪物忽然攻击自己，而且从陈锋得意的样子来看，显然是陈锋事先准备好的。
“啊！”那人一声怒吼，骤然间一阵阵的气浪从那人的身上爆发了出来，紧接着一道龙卷风骤然间包裹住了那个人。
“地狱之风？”陈锋眯起了眼睛，这下子有点不好对付了，那人身边的风暴，赫然是来自地狱的极地之风，风暴呈现黑色，传说那风宛如刀子一样的锋利，扔进去可以把人给切成肉丁。
陈锋的几只骷髅立刻后退，这个风暴瞬间扩张了起来，忽然只见荧光骨龙一声咆哮，紧接着口中一阵光芒闪耀。
“轰！”一个硕大的绿色火球轰然的从荧光骨龙的口中喷了出来，只见那火球狠狠的撞在了风暴上头，巨大的爆炸让风暴愕然停止了一下，不过又立马开始旋转。
“我说呢，怎么技能里头的剧毒龙息咋没了，没想到普通攻击里头居然带着剧毒了，而且已经有龙息攻击了！”陈锋顿时一阵意外。
一开始还很失望，因为剧毒龙息是一个十分霸道的技能，可是在进化之后却消失了，但是陈锋没想到居然进化成了普通攻击。
虽然伤害弱了许多倍，但是却没有了冷却时间，只要一个喘气的时间就可以喷射第二发，这样一来真正的伤害反而上去了。
“你，该死！”那堕落者缓缓的站立了起来，慢慢的朝着陈锋走了过来，可是他的身边有目前为止陈锋最强大的3只骷髅，怎么可能如愿啊。
“轰！”只见阿修罗率先开战，迅速八把大刀冲了出去，可是那堕落者居然一抬手，无数的风暴轰然间从他的手中涌了出去，狠狠的撞在了阿修罗骷髅的身上，阿修罗骷髅顿时倒飞了出去，一下子就砸在了好几百米远的墙壁上。
“该死，阿修罗，变身！”陈锋立刻大吼了一声，只见阿修罗骷髅一声怒吼，瞬间身上一个硕大的魔神出现，紧接着一道黑光，一下子就在那堕落者身边的风暴上一闪而过。
“噗，轰！”
整个风暴就好像是被打烂的气球，一瞬间分成了两段，下面的风暴连接着堕落者，而上头的却轰然的爆裂开来，顿时天花板上一阵颤抖，无数的灰烬掉落了下来。
“不可能，你居然切断了我的地狱疾风？”那堕落者不可思议的看着黑光停下来的阿修罗骷髅，陈锋顿时一笑。
如今的阿修罗骷髅可是开启了魔神，使用的更是“鬼斩”，各种增幅加起来，就算是安达利尔也得受伤。
“你不应该在战斗的时候看别的地方！”陈锋忽然淡淡顿时活到，那堕落者惊恐的转过头，只见一个硕大的身体出现在了他的上方，荧光骨龙的尾巴狠狠的拍了下去。
“轰雷！”就在骨龙要击中那堕落者的时候，只听见一声低喝，紧接着骨龙居然才惨叫了一声倒飞了出去，重重的摔在了地上。
“该死！”陈锋本以为要得手了，可是没想到另外一个在旁观战的堕落者总算是反应了过来，立刻冲了过来，一个技能砸飞了骨龙。
“吼！”骨龙怒吼了一声，刚才只差一点点就攻击到了，可是却被敌人给砸飞了，这让骨龙无比的愤怒，一声怒吼，硕大的翅膀忽然张开，紧接着瞬间消失在了空中。
“好家伙，脾气真大！”陈锋摸着鼻子，他没有阻止骨龙，现在的情况就是能杀一个是一个，不然2个堕落者一起进攻，陈锋估计自己的3个骷髅还真的吃不消。
“破灭爪！”那把骨龙撞飞的堕落者高度戒备，可是忽然背后一阵恐怖的能量波动传来，他愕然的转过头，却惊愕的发现，自己的胸口被什么东西给卡主了。
不可思议的低头一看，只见胸口上赫然出现了一个硕大的龙爪。
那骨龙的爪子，居然一瞬间穿透了堕落者的胸口，内脏什么的居然都被直接给抓了出来，那堕落者只感觉自己的眼前越来越黑，他急忙伸出双手，想要抓住那光明，可是光明却最终离开了他。
“砰！”尸体掉在了地上，骨龙一声怒吼，紧接着就朝着原先的堕落者追了过去，那堕落者也惊呆了，惊恐的看了一眼亚龙。
“你要是知道这个技能3年才能用一次，就不会害怕了！”陈锋叹了一口气，现在最重要的就是得到灵魂之石，任何技能陈锋都舍得释放。
“轰！”剧烈的战斗再次开始，陈锋的3个骷髅无所畏惧，毫不在意被攻击，可是那堕落者却不敢，手中的灵魂之石无法放到背包里，他只能揣进怀里头。
可是九尾灵狐却得到了陈锋的命令，让九尾灵狐抓住机会把灵魂之石给抢过来先，九尾灵狐暂时放弃了攻击，可是因为九尾灵狐在不断的逼近，抢夺灵魂之石，那堕落者反而变得更加手忙角落。
居然比被三只骷髅同时进攻还要凄惨。
因为那堕落者显然是要保护灵魂之石，可是面对的却是无比灵敏的九尾灵狐，一方面要保护灵魂之石，一方面又得和骷髅作战，还得不断的试图逃跑，一下子场面居然变得更加的艰难了。
“轰！”就在那堕落者不断躲避的时候，忽然一个高达4米的岩石出现在了他的身边，紧接着那岩石居然狠狠的撞在了地上，整个地面居然颤抖了起来。
“该死，什么岩石，这居然是一只骷髅？”那堕落者一脸愕然的看着岩石骷髅，岩石骷髅的雷霆震击带有强大的延迟效果，一下子就把地面给震动的颤抖，那堕落者也瞬间受到了影响，速度下降了足足80％。
“不好！”堕落者的脸色大变，可是陈锋的骷髅却已经猛然的追了上来，那堕落者一咬牙，顿时一连串的地狱疾风扔了出去，可是陈锋的骷髅早就知道了，九尾灵狐和阿修罗骷髅灵巧的躲避了过去。
而骨龙却是十分干脆的硬抗了下来，横冲直撞的样子让那堕落者一脸的无奈。
忽然，那堕落者的眼前白光一闪，猛然堕落者看见四周的场面居然全部变了，一个硕大的岩浆池子出现在了他的面前，紧接着一个火红的巨大恶魔，出现在了池子内。
“我要的东西，拿来了么？”那巨大的恶魔低声的问道，一只手直接伸到了堕落者的面前，那堕落者的脸色却一下子变得苍白了起来。
“伟大的魔神，我只拿到了一小块，安达利尔一出来就发现我要夺走灵魂之石，但是忌惮我手中的碎片，不敢对我出手，但是她却召唤了无数的恶魔，来守护灵魂之石，我没办法下手！”那堕落者立刻跪了下来，大声的说道。
陈锋的眼睛一眯，魅惑效果生效了，可是让陈锋震惊的是，那堕落者所看见的幻影，居然是迪亚波罗。
“迪亚波罗在找灵魂之石？”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，迪亚波罗是第一个，也是唯一一个靠着自己真正的力量从灵魂之石里头钻出来的人，可以说是比任何的魔神都要强大。
而他从灵魂之石内出来之后，实力变得更加强大，他想要夺走灵魂之石的目的呼之欲出。
力量！
“迪亚波罗居然想要夺取其中的力量，如果真的是这样的话，那迪亚波罗的爪子也伸的太长，居然已经伸到自己的兄弟姐妹身上了！”陈锋眯起眼睛。
虽然这个堕落者是迪亚波罗派遣来的，那就是说是迪亚波罗把安达利尔给放出来的，但是陈锋如今却一下子开始怀疑迪亚波罗把安达利尔放出来的目的了。
不是为了让安达利尔重现天日，而是要夺走安达利尔的灵魂之石。
“可是光光有灵魂之石也没用啊？”陈锋眯眼眼睛，灵魂之石人类都可以锻造，这样的话，迪亚波罗还不如去抢走人类的灵魂之石锻造师，不是可以得到无数的灵魂之石么？
干嘛非要破开安达利尔的封印，那不是显得有些多此一举了么？
不过现在没有时间来思考这个，陈锋把死亡的骷髅给补充上去，四周的恶魔数量和实力虽然强悍，可是无奈陈锋的骷髅海量，完全没办法接近陈锋，仅仅不到几分钟，已经死了三分之一左右的恶魔了。
而剩下来的已经开始害怕了，但是陈锋绝对要杀光全部的恶魔，当然那堕落者也不可能放走。
“伟大的魔神，请饶恕我，请给我一个机会！”那在一旁惊恐的大声喊道，陈锋点点头，表示九尾灵狐可以看着办，下杀手吧！
下一秒，那堕落者不可思议的看着自己的胸口，心脏已经被九尾灵狐给掏了出来。

第643章 骸骨安达利尔！

明儿个是10号，10号和11号公爵放假，但是明儿个是公爵的娘子怀孕13周，要去医院，而且是要去杭州的议员，那边好一点。
所以明儿个不更新，11更新4更，12号更新4更，来弥补。11号的是弥补，12号的是爆发，现在时间真的没多少，能爆发4更，已经是非常不错了，到时候12号公爵还得和公司请假呢，大家多多见谅。
************************************************************
“战斗结束！”
看着最后一只恶魔倒在了阿修罗的刀下，陈锋顿时松了一口气，此时陈锋的手中已经捏着一块灵魂之石了，这块灵魂之石，正是从堕落者手中抢过来的。
不得不说，灵魂之石的威力还真的强大，刚才有怪物居然从地底下接近陈锋，陈锋直接把灵魂之石按在了那怪物的脑袋上，结果怪物直接被吸出了灵魂，挂掉了。
最后一只恶魔死了，陈锋总算是可以安心的走了出去，不过陈锋的目标并非灵魂之石，而是那宝座上头的骷髅王铠甲。
来到了宝座上，陈锋顿时打了一个寒颤，不知道为什么，这里感觉阴冷了许多，让陈锋有一些不适应。
“怎么我会感觉到冷？”陈锋眯着眼睛，轻轻的来到了宝座上，那骷髅王就在这里，不过并非是坐在宝座上，而是被固定在宝座的后方。
整个宝座十分的霸道，好像是什么怪物的胸腔的肋骨制作而成，就好像是一个人类的骨骼，只保留上半身，没有下本身，而且是反着放在地上，那脊椎骨冲天。
脊椎骨上不单单有肋骨，而且还有其他许多的装饰，边上有一面大旗，可是已经破烂不堪了，那是安达利尔的旗帜，上头是一只大蜘蛛。
陈锋立刻走到那宝座的背后，果然一副在别人眼里是不起眼的灰白色，但是在陈锋眼里却是蔚蓝色的骷髅，出现在了陈锋的面前。
“头颅，胸腔，胯骨，双腿，手臂，指头，全部都齐全，我的天哪，真的是一副整齐完整的骷髅王！”陈锋瞪大了眼睛，一脸的激动和不可思议。
“主人，小心点，我感觉有点不对！”忽然，飞猪骷髅出现在了陈锋的面前对着陈锋说，可是陈锋却摇摇头，能有什么不对啊。
就算是骷髅王还活着，自己的脑海里有创世骷髅王的意志，其他的下属骷髅完全一边去，压根就无法伤害陈锋。
陈锋轻轻的触摸了一下那骨骼，可是意外却一下子发生了，只见那蔚蓝色的骷髅王，骤然间散发出了绿色的光芒。
紧接着，一道光柱骤然间从宝座的前方传来，陈锋立刻看了过去，那赫然就是灵魂之石的所在地。
“不好！”陈锋想也不用想就知道一定不好了，立刻惊呼了一声，一把朝着骷髅王抓了过去，可是让陈锋惊恐的事情却瞬间发生了，那骷髅王的骨骼居然猛然的动了起来，然后一口咬在了陈锋的手上。
“日！”陈锋吃痛叫了一声，下意识的缩回了自己的手，可是那骷髅王骤然间化成了一道蓝光瞬间投入到了绿色的光柱当中。
“该死， 那骷髅王的意识还活着！”飞猪骷髅怒吼了一声，那骷髅王的意识居然还存在，而那骷髅王显然已经知道陈锋的身份了，因为陈锋还保持着血色骷髅王的外貌。
居然挣脱了陈锋，一下子就冲到了光柱中，紧接着那骷髅王的外貌还是迅速的发生了变化，陈锋的脸色越来越难看。
十分钟后，光柱中走出来了一个4米多高的硕大家伙，浑身蓝色和绿色相互掺杂，但是让陈锋惊恐的是，那完全是安达利尔的外貌。
骸骨安利达尔。
在人类世界里头的恶魔必定会被世界之石关注，如今库拉斯特的血虫都已经被世界之石认可了，而如今，那骸骨也被世界之石所冠名了。
骸骨安达利尔！
陈锋的脸色变得格外的难看，骷髅王居然投靠了安达利尔，刚才的动作，明显是冲到了光柱内，吸收了安达利尔的力量。
“没想到我的肉体，居然是一副充满了无穷力量的骨架，太好了！我安达利尔再次回来了！”一个声音从那骷髅的口中说了出来，陈锋顿时瞪大了眼睛。
“你是….安达利尔，不可能，你不是在箩格城么？”陈锋惊恐的说道，刚才的骷髅居然说话了，而且居然自称自己是安达利尔。
那箩格的那个是什么东西？
陈锋一脸的不可思议。
“人类？对了，是你激活了这个身躯，我还要感谢你！”骸骨安达利尔看着陈锋，陈锋居然在她的眼睛里看到了笑容。
“作为感谢，我会把你的灵魂抽取出来，永久奴役在我的身边，成为我的仆人吧，伟大的安达利尔重归人间了！”安达利尔大声的说道，骤然间一爪子朝着陈锋抓了过去。
“鬼斩！”忽然，一旁的阿修罗骷髅一个鬼斩，那八把长刀狠狠的在安达利尔的爪子上切了过去，可是那爪子非但没有收到任何的伤害，反而随着一阵火花，阿修罗骷髅的八把长刀，居然断了2把。
“这不可能！”陈锋不可思议的看着阿修罗骷髅，阿修罗的等级可是158级，比所有的人类和天使都要强大。
如果说100级神级是人类的重点，那120级就是天使的重点，议员级别的天使就是相当于120级的人类。
但是陈锋如今所有的骷髅都达到了158级，而阿修罗骷髅则是陈锋所有骷髅当中攻击最强大的一个，就算是九尾灵狐，都无法在战斗杀敌这一方面，击败阿修罗。
而阿修罗最强大的就是八把长刀，可是如今这无往不利的八把长刀，居然断了两把，那可是连钢铁都可以砍断，镰刀虫魔都无可奈何的长刀啊。
“好，好强大的身体，真的太强大了，我感受到里头的力量在抗拒我，不过很快，很快我就可以完全操控这个力量，到时候我就可以亲自和你来谈谈了，我的哥哥，迪亚波罗！”安达利尔大笑着说道，被阿修罗打的缩回去的爪子，再次狠狠的朝着陈锋探了出去。
“以牙还牙！”
飞猪骷髅立刻挡在了陈锋的面前，一瞬间一个技能出现，那安达利尔的爪子狠狠的撞在了飞猪骷髅的爪子上，顿时一股无比强大的力量反馈而来，不由自主的后退了两步，惊讶的看着飞猪骷髅。
“好强大的反震力量，不过你有本事在使用一次！”安达利尔的爪子再次伸了出来，飞猪骷髅立刻一咬牙，直接冲了上去。
就在此时，只见安达利尔的身边骤然出现了9个蓝色的鬼火。
“鬼火玉！”
“轰！”
9朵鬼火瞬间爆发出了惊人的威力，一瞬间巨大的爆炸从安达利尔的身边传来，安达利尔闷哼了一声，顿时被爆炸包围。
“主人， 她还没彻底恢复，现在的实力还非常的弱！”九尾灵狐立刻大叫了一声，陈锋立刻大手一挥，只见无数的远程攻击疯狂的朝着烟雾内进攻了过去。
“混蛋，找死！”安达利尔忽然尖叫了一声。
“我要让你们的灵魂，永远拴上折磨的铁链，我要把你们的头颅，永远的镶嵌在我的宝座上！”安达利尔一声尖叫，顿时无边的毒雾疯狂的从背后的爪子里喷了出来。
那蔚蓝骷髅王好好的人类骨骼，却和安达利尔融合，如今的骨骼就好像是没有了血肉的安达利尔一样，格外的狰狞。
“爆毒爪！”荧光骨龙忽然出现在了安达利尔的身边，狠狠的一爪子拍在了安达利尔的身上，安达利尔的骨骼居然还真的绿了一下，可是下一秒却立刻消失了。
“轰！”
“废物，居然用剧毒来进攻我，难道因为我太久没有出来，人类都忘记我才是剧毒的始祖么？”安达利尔大声的说道，陈锋顿时倒吸一口冷气。
无数的骷髅被剧毒击中，鲜血开始纷纷的掉落，陈锋二话不说解散了那群骷髅，不然的话陈锋分摊的伤害都能弄死陈锋。
“该死，荧光骨龙废了！”陈锋咬着牙，荧光骨龙的技能基本上都带有剧毒伤害，可是如今面对的却是剧毒的老祖宗安达利尔，剧毒压根就对安达利尔没有任何的伤害。
“鬼斩！”忽然，阿修罗骷髅再次咆哮了一声，又是一道黑影从阿修罗的身边飞驰而过，不过这一次安达利尔却尖叫了一声，因为阿修罗进攻的是最脆弱的脊椎。
虽然不没有和砍其他恶魔一样刀刀见血，但是最起码不至于和砍手臂一样，连武器都断了，那脊椎上，还是被打掉了一些小碎骨。
“吼！”安达利尔一声怒吼，瞬间出现在了阿修罗骷髅的身上，背后的四根抓住狠狠的朝着阿修罗骷髅的脑袋上插了过去。
一瞬间，四周所有骷髅的脑袋上，同时跳起了一个高达40W的伤害，陈锋顿时倒吸了一口冷气，立刻解散了阿修罗骷髅。
陈锋好歹有一万多个骷髅在四面八方啊，很多的骷髅都无法进攻过来，但是却可以用来分摊伤害啊。
刚才一瞬间，数以万计的普通骷髅轰然的倒塌，40W的超高伤害，让所有的普通骷髅都无法承受，十分干脆的变成了碎骨。
而陈锋，更是一脸不敢置信的看着安达利尔，刚才可是全骷髅在场啊，也就是说有1.8的骷髅在分摊伤害啊，可是每一只骷髅居然都受到了40W的攻击，那总伤害得有都少啊？
陈锋一脸的痴呆，忽然震惊的醒来，立刻闭上了眼睛。
进入墓地，陈锋必须找到克制骷髅王的办法，不然的话只有死路一条，空间可是被他自己给封印起来的。

第644章 黄金龙狼

“该死，该死，该死！”陈锋一进入墓地，就是一阵咬牙切齿，陈锋一直都觉得，如今骷髅王都已经是自己的东西了。

可是没想到，那骷髅王选择的居然是安达利尔，而且还反过来对付自己，陈锋如今脑海里是一片迷糊。

按道理，如果那骷髅王还有意识，也不会反抗陈锋啊，陈锋的脑海里可是有着创世神骷髅王的意志，相当于所有骷髅王老大的命令啊。

但是那蔚蓝骷髅王却完全无视，直奔安达利尔的身上，这让陈锋非常非常的难以接受。

而更让陈锋郁闷的是，那边绿光里头还真有一个安达利尔，陈锋只能猜测，在箩格的安达利尔，并非是本体，而真正的安达利尔，居然还在那灵魂之石里头。

“头疼死了，你们说吧，我得怎么办？”陈锋把过程告诉了眼前的十几个军团长，然后双手一摊，陈锋是彻底没办法了。

高达158级的召唤术，可以让陈锋在墓地内呆着整整8个小时，足够陈锋等人思考了，现在陈锋只能把希望寄托在这群军团长身上了。

“怎么办？”陈锋瞪着眼睛看着眼前的军团长，顿时一个个都无可奈何，最后所有军团长都朝着其中的一个看了过去。

“看我没用啊，我也不知道啊！”蔚蓝海洋的军团长顿时无奈的苦笑，军团长的实力压根就不如骷髅王，而下属骷髅王只听从创世神骷髅王的安排，或者按照他们自己的意识行动。

其他的压根就管不了它们。

蔚蓝海洋的军团长一脸的苦笑，其他的军团长也是无奈的摇摇头，显然真的没办法。

“陈锋，恐怕你只能再次越级召唤了！”龙龟对着陈锋说道，陈锋一拍脑门，真的只剩下这个办法了。

说实在的，陈锋并没有忘记这个能力，毕竟那召唤出来的可是黄金骷髅啊，可是黄金骷髅召唤之后所带来的后果，真的是让陈锋悲剧到死。

上一次浑身剧痛，躺了好几天，而且龙龟也说过，这个能力用的次数越多，对身体的伤害也越大。

上次躺三天，那这一次如果陈锋召唤，那最少躺5天，甚至要5天以上，而且每天都要忍受剧痛，陈锋说实在的真的不希望召唤出黄金骷髅。

毕竟沦落到召唤黄金骷髅的地步，那只能说明一个事情，那就是陈锋遇上了真正无法解决的困难。

“行了，你只有这一条路了，骷髅王不是谁都可以对付的，虽然没有了意识，但是按照你说的情况来看，骷髅王显然没有认可安达利尔，只不过是让安达利尔的灵魂借用自己的身躯而已！”

“而现在的情形来看，骷髅王没有把战斗的意识传递给安达利尔，不然恐怕如今的安达利尔已经能撕裂了空间，到这边过来了！”龙龟对着陈锋说道。

“这么严重？”陈锋顿时惊慌失措道，龙龟严肃的点点头。

“骷髅王既然是全部都是齐全的，那就代表着骨骼内的力量都保存的完好无损，只不过这一次，骷髅王没认可安达利尔，所以安达利尔无法调动骷髅王的力量，不然安达利尔加上骷髅王，进入墓地那可是非常的轻松的，到时候我们这里的军团长，恐怕最少要死8个以上！”

龙龟无奈的语气让陈锋震惊，完全没想到，居然如此的严重，幸好骷髅王也不希望自己被安达利尔给控制，这样一来安达利尔无法得到骷髅王的力量，所展现出来的，只不过是自己的力量而已。

这样的情况，这才让陈锋安全的来到了地狱，陈锋不由自主的倒吸一口凉气，真的是太好了，不然恐怕现在的自己一定是死翘翘了。

安达利尔的力量加上骷髅王的力量，恐怕迪亚波罗都要避让三分，更不要说是陈锋了，陈锋连安达利尔的灵魂都打不过。

“好了，我现在立刻给你挑选一个克制安达利尔的黄金骷髅，上次的死亡元帅对现在实力的你来说，不值得越级召唤了！”

“你等下！”龙龟黄金的身躯瞬间消失在了陈锋的面前，看来是去找黄金骷髅给陈锋了，而陈锋也是一脸的无奈和担心，还有一丝悲壮。

有了黄金骷髅，陈锋可以肯定自己不会有事儿了，毕竟黄金骷髅到时候召唤出来也是受到陈锋的加成的。

到时候3倍血量3倍攻击一出现，黄金骷髅的实力瞬间可以翻好几倍，到时候对付一个不是完全体的安达利尔，陈锋还是有信心的。

轰！

一阵金光轰然的降落在了陈锋的身边，陈锋顿时一笑，只见龙龟和一个1人多高的金黄色骷髅出现在了陈锋的面前。

“咦？不是人类的骨架？”陈锋忽然惊讶的看着那龙龟边上的金黄色骷髅，那家伙虽然也是和人类一样的股价外形，但是仔细看，骨头要比人类多出许多倍，陈锋甚至惊愕的在它的背后，发现了一条尾巴。

“龙狼骷髅，黄金色，噩梦级，允许你越级召唤8个小时，超过这个时间，你的身体会受不了的！”

“当然，你召唤所持有的时间越短，对你的身体就越好，最好可以快速解决战斗，然后立刻让它回来，如果真的召唤满8个小时，恐怕你得在床上躺上个一两个礼拜！”

龙龟对着陈锋说着，陈锋点点头，然后急忙和那龙狼骷髅签订了一个越级召唤的契约，这个契约的持续时间是永久的，但是使用次数，却仅仅只有一次。

要想使用第二次，那请再签订一次。

陈锋签订了契约，立刻打开属性面板看了起来，顿时一脸的激动和不可思议，这个龙狼骷髅的实力，真的是太恐怖了。

黄金龙狼（黄金？噩梦）

传说中混有狼人血统和巨龙血统的超级人类死后，在墓地内坚持不懈，最终找回了自己的血脉，成为超级强大的存在，黄金龙狼拥有可以撕毁一些防御的力量和让人完全摸不着头脑的敏捷，并且拥有极其强大的剧毒和火焰伤害，是所有黄金骷髅当中，实力颇强的一员。

命中率：MAX（对于黄金龙狼来说，没有什么东西是打不中的）

等级：158

防御：100亿

血量：150亿

伤害：80W-420W

凯撒锐爪：传说中狼人之神凯撒的成名绝技，拥有撕裂一切的力量。

堕天地狱拳：传说中来自地狱魔龙的超级绝招，一拳头可以轻易的泯灭一座山脉。

狼之怒：施展狼人一脉特有的愤怒力量，瞬间让自身的实力暴增10倍，持续到战斗结束或者死亡，每秒损失血量1%，冷却时间：30天。

龙之怒：凝聚全身巨龙的力量，召唤出一枚充满了龙之力的火球，可以轻而易举的让一个湖泊蒸发。

龙狼爪：一只狼，一手龙，双爪合一，万物皆破。

“牛逼！”陈锋竖着手指，这真心的强大，陈锋有了这个骷髅，还真的不相信会被安达利尔给虐了，陈锋不由自主的开始幸喜了起来，是不是以后把龙狼，当成是自己的目标之一呢？

“一定要得到它！”陈锋激动的看着龙狼骷髅，这个骷髅的实力真的太强大了，虽然技能少，但是每一个都是非常强大的技能。

虽然没见过战斗的样子，但是从血脉和介绍上，陈锋可以知道，这个家伙蕴含着狼人和巨龙的血脉，2个都是力量超强的家伙，加上无比敏捷的速度，肯定是战斗类型的骷髅。

“好了，你可以回去了，越早消灭那安达利尔越好，万一你的来到这个世界时间过长，那骷髅王可能会发现，到时候把自己的力量给了安达利尔，那就真的糟糕了！”龙龟严肃的说着陈锋。

陈锋点点头，现在最主要的就是能把安达利尔给干掉，然后立刻趁着时间还够，回到箩格，击杀安达利尔的另外一个分身，然后自己就可以倒下了。

到时候重伤的修养时间一定很长，所以陈锋要在8个小时内，尽全力把一切可以做的事情，都给做了。

免得到时候自己躺在床上无可奈何，而外头却是在大混战，如今安达利尔的苏醒，已经给了陈锋一个非常非常不好的感觉了。

就好像是一个天大的阴谋在笼罩着整个世界一样，可是凭借陈锋如今的实力，压根就没办法砍破，就算是砍破了那又如何，陈锋也没这个实力去拯救啊。

如今陈锋唯一能够做，和必须做的，就是要把安达利尔拿走的骷髅王给抢夺回来，绝对不能让安达利尔把骷髅王给拿走。

不然等安达利尔降服里头的意志，那真正悲剧的就不仅仅只有人类世界和天堂了，甚至连墓地都会遭殃。

“陈锋，我估计那骷髅王的意志本身已经消失了，但是在强大能量的冲击下，产生了一个不完善的意志，到时候你夺回那骷髅王，先不要融合，带过来给我看看！”龙龟对着正准备离开的陈锋说道，陈锋一愣，然后立马点点头。

原来以前的意志已经消失了，这个居然是新产生的意识，陈锋顿时松一口气，顿时放心了许多！

第645章 龙狼大战安达利尔

光芒一闪，陈锋立刻就回到了地下墓穴四层，安达利尔在一旁尖叫一瞬间就再次爆发了出来，陈锋立马一个翻滚，只见连续的2下尖刺，狠狠的扎在了陈锋原来的位置上。
陈锋顿时被吓个半死，要知道自己要是被扎到，就算是不死，身上也会多出2个窟窿来，陈锋可不愿意在自己身上弄2个窟窿。
“安达利尔，今天就是你的死期！”陈锋大声的怒吼，安达利尔瞬间一声怒嚎，显然是陈锋的话把她给刺激到了。
“该死的人类，我决定不让你死了，我会把你抓住，然后折磨你整整一百年！”安达利尔尖锐的叫声回荡在整个洞穴内，说出来的话让陈锋毛骨悚然。
不过一想到自己的黄金骷髅，陈锋的底气立刻就足了起来，立马一声怒吼，手中一阵金光绽放了出来，只见一个硕大的魔法阵骤然间出现在了地上。
“咦？”陈锋自己也愣住了，一脸愕然的看着那地面上的魔法阵，忽然其中一个金色的头颅出现，紧接着一双赤红的眼睛，从里头慢慢的出现。
“不可能，空间不是被你封闭了么，你怎么还能从其他的地方召唤出骷髅？”安达利尔顿时惊呼了一声，陈锋一愣，他自己也没想到这其中的关系。
按道理，四周的空间都被陈锋给封闭了，这样的话无论是恶魔还是人类，亦或是天使，都无法突破这个空间，只能等空间封锁的力量自动消失。
这个这个消失却需要整整4个小时，但是如今不要说四个小时了，就算是两个小时，都还没过去，可是陈锋却正大光明的召唤出了一只骷髅。
安达利尔并非是其他的白痴，眼界自然是十分的高，她一眼就看了出来，那骷髅不是用秘术召唤出来尸体的骷髅，也没有用尸体的血肉作为祭品，而是真正的从其他地方召唤出来的。
突破了空间的限制。
“该死！”安达利尔的眼睛一眯，在那金色的头颅上，她感觉到了一阵前所未有的压力，就算是当初被封印起来，也没有这种感觉，可是在那缓缓出现的金色头颅，居然让她真的感觉到了一阵恐惧。
“吼！”安达利尔一声尖叫，居然直接朝着那金色头颅冲了过来，陈锋顿时大吃一惊，可是陈锋的召唤术已经用掉了，完全无法让那骷髅出来的更快啊。
说时迟那时快，仅仅不到一秒钟的时间，安达利尔就出现在了那金色头颅的上头，背后的4根长骨头，狠狠的穿透了下去。
“咔嚓！”忽然，陈锋的眼前只见金光一闪，等陈锋反应过来，安达利尔的口中一阵无比惊恐的尖叫。
陈锋顿时目瞪口呆，只见安达利尔背后的四根长长的毒刺，居然全部折断了，陈锋看了一眼四周，果然在不远处看了折断的四根骨头。
“我的天啊！”陈锋倒吸了一口冷气，那龙狼只有半个身子露在外头，可是却轻而易举的一巴掌拍飞了安达利尔的四根骨刺。
陈锋完全无法想象，这得多么强大的力量和多么恐怖的锋利度才能办得到啊，安达利尔身上的骨头陈锋不是没见识过，连阿修罗骷髅的长刀都被折断了，还无法在上头留下一点痕迹。
如果说阿修罗骷髅的长刀是木头，那安达利尔的骨头就是钢铁，但是如今，黄金龙狼的爪子，却好是金刚石啊。
就算是你再如何牛逼，在金刚石的面前，钢铁依然是瘪三一只。
“嗷！”安达利尔一阵尖锐的惨叫，那骨头的断裂居然也让安达利尔感觉到了剧痛，这就是身体的坏处，有身体才能感觉到疼痛，没身体那自然是感觉不到。
安达利尔本来不强大，其实陈锋一进入大教堂她就知道了，可是沟通地狱来的力量，全部都凝聚在了分身的身上，也就是在箩格的那一个安达利尔的身上。
这样，就算是那个分身被消灭了，安达利尔也争取到了时间，可以召唤来更多的恶魔，到时候就算是议员天使也不敢轻易的进攻。
而陈锋进来，安达利尔本以为这小子是必死的，可是没想到陈锋的实力居然如此的恐怖，仅仅一个多小时，就把安达利尔费尽心思弄过来的恶魔给击杀了干净，而且顺手把那3个堕落者也给弄死了。
当然，安达利尔关注的并非是这些，而是关注着陈锋把灵魂之石的碎片给拿走了，安达利尔心中暗自焦急。
可是，陈锋出乎意料的并不是第一时间来拿起灵魂之石，安达利尔本来想在陈锋拿起灵魂之石的时候，强制夺取陈锋的身体。
可是出乎意料的是，陈锋没有第一时间来拿灵魂之石，反而是跑到了她以前的宝座上，可是令人惊叹的事情发生了，那宝座上居然有一个生命，而且在最后关头，居然把身体借给了安达利尔。
安达利尔本来已经绝望了，在陈锋即将触碰那骷髅王的时候，安达利尔在箩格的分身赫然被斩杀了，安达利尔下意识的爆发出了惊人的气势，想要沟通地狱。
可是她却猛然的惊醒，自己现在毫无抵抗能力，要是陈锋，只要把灵魂之石的碎片轻轻的朝着自己所在的地方一扔，自己又得被封印起来。
可是，总有一个让人惊喜的事情发生。
那骷髅王居然朝着自己冲了过来，一下子就把身体送给了自己，安达利尔立刻大笑着把灵魂融入了那身体内。
惊讶的发现，那身体虽然十分的丑陋，但是却拥有无比恐怖的力量，就好像是一个人坐进了一台大型的碾压机里一样。
人的力量可以忽略不计，但是碾压机却可以轻而易举的把大象都给碾压死，那躯体就好像是碾压机一样，无比的强大。
可是安达利尔失望的是那骷髅的身体没有其他多余的东西，那骷髅体内的力量她也无法动用。
但是只要有身体就好了，那身体居然把安达利尔全部的灵魂都给接纳了，这还是安达利尔第一次知道，这个世界上除了自己的身体，还有其他的身体可以容纳下自己的灵魂。
灵魂这个东西虽然虚无缥缈，但是强大的灵魂无论是容量还是质地都非常的大，普通人的灵魂单位是1的话，那安达利尔的就是一亿。
安达利尔真的非常惊喜这个身子，这个身子真的是太强大了，不过安达利尔却有注意到了，眼前的年轻人，使用的东西，居然和自己身上的差不多？
这一下安达利尔震惊了，一开始安达利尔只顾着隐藏自己，可是一有了身体，安达利尔就活跃了起来，立马就发现了陈锋身上那骷髅的不同。
或许说，是发现了陈锋的不同。
因为陈锋的血色骷髅王，和蔚蓝骷髅王，基本上是一致的，只不过是颜色不同而已，安达利尔一下子就心动了。
所以她准备拿下陈锋，抢夺陈锋身上的那东西，反正在她的眼里，只要弄死了陈锋的灵魂，那身躯自然就是自己的。
后来经过战斗，安达利尔认为陈锋身上的那骷髅，显然是偏重于召唤方面的，她不得不承认，那些召唤出来的骷髅实力非常的强大，可是和身上骷髅体内的力量一比，真的什么都不是。
可是最终，安达利尔还是悲剧了，悲剧在陈锋小子子不怕躺床上个把礼拜，直接越级召唤，也悲剧在陈锋身上那一连串的加强骷髅实力的装备上。
如果单单是黄金龙狼，那能和安达利尔不相上下就不错了，可是陈锋如今身上装备，总共提高了接近3倍的血量和整整3倍的攻击啊。
那可不是1+1的变化，那伤害一瞬间就翻了几十倍，一下子安达利尔就悲剧了，一爪子被龙狼给折断了骨刺，而在安达利尔惨叫的时候，龙狼已经缓缓的钻了出来。
“嗷！”龙狼愤怒的朝着陈锋怒吼了一声，显然它没想到，自己出来一趟居然如此的困难，要不是它的实力强悍，刚才安达利尔的攻击已经让它脑袋开花了。
陈锋尴尬的一笑，到了黄金龙狼这种级别的，智商肯定是很不错的，陈锋顿时一连串的赔笑道歉，龙狼这才狠狠的怒视了一眼陈锋，然后缓缓的转过头，看向了那安达利尔。
“不可能，你一只骷髅居然如此的强大，要知道最强大的骷髅李奥瑞克王都不一定能伤到我！”安达利尔尖声大叫道。
可是陈锋却摇摇头，这个安达利尔还真是笨蛋，其实陈锋知道，如今的安达利尔只不过是1级恶魔巅峰的实力，加上骷髅王的身躯，使得自身防御无比强悍。
但是轮到攻击，估计也就和九尾妖狐差不多，实际上如果不是骷髅王的身躯那么坚固，陈锋还是有击杀可能的。
可是骷髅王的身躯，却成为陈锋击杀安达利尔最关键的难题，陈锋压根就无法伤害到安达利尔，而安达利尔却可以一巴掌拍飞陈锋任何一只骷髅。

第646章 该死，你是恶魔！

虽然俗话说光脚不怕穿鞋的，但是陈锋的骷髅和安达利尔，如今就好像是2个人，一个人是普通人，穿着普通衣服，拿着一把菜刀。
而安达利尔，则是一个富豪，开着加强版的凯迪拉克，手里攥着一把大砍刀，那陈锋的骷髅怎么比啊，连汽车的玻璃都不碎，反而被防弹玻璃给震的够呛。
不过如今陈锋不怕了，那安达利尔开来了加强的凯迪拉克，陈锋直接召唤出了一辆坦克，轻而易举的就把凯迪拉克打成了碎末。
“轰！”龙狼狠狠一跺脚，顿时整个地面骤然间凹陷了一块，而一道金光“唰”的一下就出现在了惊恐的安达利尔身边，黄金龙狼直接伸出了爪子，朝着安达利尔的脑袋上蹭去。
龙龟在龙狼来之前说过，尽快解决战斗，然后让陈锋把它给送回来，这样一来陈锋的身体就可以少受到一些影响，陈锋也可以不用躺太久。
龙狼自然是答应，所以一可以自由活动，立刻一声怒吼，直接爪子送了上去，安达利尔一脸的惊恐，不过口中却是一口毒雾，直接朝着龙狼喷了过去。
“嗤啦！”只听见空气一阵急促的切割，整个烟雾居然被报纸一样切了开来，龙狼的爪子在那裂缝里头再次出现，一把抓住了安达利尔的脑袋。
“不要伤害骷髅王，把里头的灵魂给拽出来！”陈锋大声的说道，如果骷髅王的身体再坏下去，那就准的悲剧了。
“放心吧，这么久了你居然还不知道，外头的骨骼只不过是能量骨头而已，等你真正凑齐了一个骷髅王你就会发现，其实骷髅王的躯体不是出现在你的身体外头的，而是出现在你的脑海里的！”
“现在的你身上的骨头，只不过是用能量幻化出来的而已，就算是全身骨头都断了，在变回人类之后，对骷髅王照样没任何的影响，只不过你会疼个半死而已！”龙狼对着陈锋说道，然后手中一用力。
“咔嚓！”
陈锋愕然的看着骸骨安达利尔的头颅就这样破碎了，一下子陈锋一个箭步窜了 出去，在安达利尔灵魂惊恐的尖叫中，一把把地底下的灵魂之石给拿了出来，然后一下子就贴在了安达利尔的灵魂上。
“吸！”
一阵恐怖的吸引力骤然间从灵魂之石上爆发了出来，一瞬间安达利尔的灵魂在一阵阵的尖叫中被吸收了进去，陈锋立刻把怀中的灵魂之石碎片拿了出来，一下子就盖了上去。
“轰！”
就在盖上那灵魂之石碎片的时候，整个天地间顿时一阵震动，箩格上空的绿色光柱骤然间消失，天空中和地狱连接着的地狱大门也轰然的关闭，原本血红的天空就仿佛被喷了一层洗洁精，然后用抹布一擦一样，瞬间变得明亮了起来。
“成功了？”陈锋惊喜的看着自己手中的东西，那上头赫然出现出了一串长长的文字，陈锋立刻看了过去。
“封印安达利尔的灵魂之石”！
“哈哈哈！”陈锋一阵大笑，看来世界之石也看不爽安达利尔啊，居然给她的灵魂之石定了一个名字，陈锋顿时一阵大笑，然后猛然的松了一口气。
“对了，回去，不知道现在卡夏她们怎么样了？”陈锋一拍自己的脑袋，立刻朝着外头跑了过去，只可惜这个空间封印的范围有点大了，陈锋只能到大教堂之外才能开传送卷轴回去。
“不对，传送卷轴没用了，传送阵都坏了，看来只能飞回去了！”陈锋忽然想了起来，在和地狱犬大战的时候，地狱犬一爪子把传送阵给拍碎了，那可怜的传送阵都已经破烂了，现在压根就没办法使用传送卷轴，只能靠脚力了。
“真该死！”陈锋一脸的郁闷，不过还是立马朝着上层跑去，到了第三层，陈锋居然没碰到任何一只恶魔，陈锋一愣，在三层里头找了一会儿，居然还真的一只恶魔都没有。
“真是一群市侩的家伙，老大死了就散伙了，喵了个咪的，全部都是属沉沦魔的！”陈锋看着四周说道，这群家伙全部和沉沦魔一样，老大死了，那就跑路。
陈锋从三层到一层，最后到大教堂，这才一阵惊喜，只见无数的恶魔赫然堆积在大教堂内，而在大教堂的外头，居然有一阵打斗声。
“冲出去！”陈锋大手一挥，无数的骷髅开始疯狂的背后突袭，一瞬间所有恶魔都慌乱了，因为后面居然有无数的骷髅冲了上来，而且目标居然就是恶魔。
“该死，该死的不死生物，你们要干嘛？”一个恶魔大声的怒吼了起来，可是回答他的却是普通骷髅的小骨刀，一下子就戳在了他的胯下。
“嗷！”那恶魔一声凄厉的惨叫，一巴掌拍飞了普通骷髅，普通骷髅就好像是一个二愣子一样，从地上爬起来，又捡起了自己的小骨刀，继续冲上去。
“陈锋，陈锋，是不是你？”忽然，一个惊喜的声音从门口传来，紧接着一连串尖啸的箭矢从窗户外飞了进来，地面上瞬间一连串的爆炸。
“卡夏？卡夏，是我，我干掉安达利尔了！”陈锋立刻惊喜的大叫了一声，可是一瞬间，原本嘈杂的大教堂立马安静了下来，所有恶魔都不可思议的看着陈锋。
紧接着，一声轰然，只见无数的恶魔疯狂的朝着门外拥挤了过去，所有恶魔都好像是看到了真正可怕的恶魔一样，疯狂的朝着门外跑去 。
此时，陈锋总感觉这群恶魔看向自己的眼神，就好像是看到了伊姆帕里斯一样，好像在地狱中，只有伊姆帕里斯可以让这群恶魔啼哭。
而陈锋不知道，从今天开始，地狱内再次流传了一个让无数恶魔惊恐的传说，一个操控着数以万计的恐怖死灵法师，击杀了伟大的安达利尔，屠杀了无数的恶魔，手中沾满了恶魔的鲜血。
陈锋不知道，自己的名字就好像是怪兽一样，可以让恶魔的幼儿止哭，如果知道的话，陈锋不但不会不好意思，反而会更加努力，让自己的“恶名”，传递到地狱的深处。
陈锋看着无数的恶魔逃跑，立刻就怒吼了一声，带着自己的骷髅疯狂的追了上去，一路上无数的恶魔都被陈锋杀的片甲不留，在龙狼的手底下没有任何一只恶魔可以撑得住一回合。
陈锋胸口的荣誉点还有经验值也不断的增加，不过可惜的是，那安达利尔居然没给陈锋任何一丝的荣誉点和经验值。
双方夹击恶魔，恶魔想出去，而卡夏等人想进来，陈锋也想出去，两拨实力超强的人们，开始疯狂的屠杀起了恶魔，就算是等卡夏和陈锋见到对方了，也没有任何的惊喜，而是先对着四周的恶魔出手。
终于，屠杀光了所有的恶魔，当然也有被逃跑的，但是数量不多，到时候卡夏会找人会探索的，期间自然是要重建箩格，职业者也别想出去练级了。
“你没事吧？”卡夏朝着陈锋问道，陈锋摇摇头，如果不是有黄金龙狼，那自己铁定有事，但是现在有了龙狼这个坦克，陈锋压根就没一点儿事。
“好，既然这样，那我们就先回去吧，灵魂之石呢？”卡夏对着陈锋问道，陈锋立刻从背包里头掏出了灵魂之石。
忽然，陈锋看到了卡夏的眼中闪过了一丝不可能出现的目光，一瞬间手一番，只见卡夏的手赫然拍抓在了陈锋的手背上。
“该死，你不是卡夏！”陈锋顿时一声怒吼，但是动作却无比的快速，手一松，灵魂之石直接朝着地上掉了下去，可是地面上不知道什么时候多了一只小巧的燃烧之暴走骷髅，那小家伙仅仅半条腿那么大，一把抱住了掉下来的拳头大小的灵魂之石，立刻朝着一旁跑去。
“该死，抓住它！”那“卡夏”顿时一声怒吼，只见身边的“凤凰女神”等疯狂的朝着那燃烧之暴走骷髅冲了过去，可是黄金龙狼忽然出现，一巴掌一个，顿时2个冒牌货一声惨叫，吐着鲜血就倒飞了出去，陈锋的胸口猛然的闪烁起了2个光芒。
陈锋立刻看了一眼，可是提示的却是堕落者，陈锋顿时一愣，一群堕落者居然能有这样强大的伪装？
“你找死！”那“卡夏”顿时对着陈锋一声咆哮，手掌直接朝着陈锋拍了过去，陈锋的身上骤然间黑光一闪，一瞬间变成了黑色骷髅王。
“啊！”冒泡卡夏一阵尖叫，陈锋却是嘿嘿一笑，陈锋直接把胸口递给了那冒牌的卡夏，可是陈锋的胸口是一个硕大的狮子雕像，那狮子张开血盆大口。
冒泡卡夏把手朝着陈锋的胸口拍去，直接拍在了那狮子的嘴巴里头，嘴巴了里头可都是尖锐的牙齿啊。
顿时一双鲜血淋漓的手出现在了陈锋的面前，可是下一秒却变成了一对爪子。
“该死，你是恶魔！”陈锋顿时一声咆哮！

第647章 验证真身！

“该死的恶魔，居然欺骗我！”陈锋一声咆哮，一个幽灵一击直接撞了出去，只见一旦寒光从手背上弹了出来，随着幽灵一击，狠狠的撞在面前人的胸口。

“啊！”一声尖锐的惨叫，只见那冒牌卡夏的胸口骤然间蓝光一闪，紧接着蓝色的鲜血骤然间喷了出来，下一秒只见蓝光一闪，一个2米多高的硕大蛇妖一样的怪物，站在了陈锋的面前。

秘法魔蛇！

“该死，秘法魔蛇，居然是你们！”陈锋很是愤怒，没想到居然被骗了，这群家伙为了欺骗自己，居然还在屠杀着自己的伙伴。

整个大教堂内最少有六七千的恶魔，可是最少有三分之一，是死在这群家伙的手上，陈锋朝着边上看去，那边被龙狼杀死的2个，是2个堕落者，人死了之后已经变成了原来的样子了，是人类。

而陈锋面前的，赫然是一只高达2米多的巨大蛇妖，脑袋上有着蓝色的闪电光芒，浑身蓝色的鳞甲，但是这群蛇妖并非是近战的，而是魔法单位。

“轰！”陈锋再次愤怒的一拳，幸好自己的眼神儿不错，不然灵魂之石铁定到了人家的手里，那魔法蛇妖可是地狱阿兹莫丹手下最杰出的一群恶魔，是阿兹莫丹最喜欢的恶魔。

这群蛇妖的战斗能力不强，可是却可以和九尾灵狐一样，直接看到别人内心深处的一些东西，然后直接变化成人的样子。

而且它们还可以观察记忆，这就是这群蛇妖变身卡夏，而不是变身朱利安的道理，在陈锋的心中最关心的就是朱利安。

但是她们却变成卡夏，显然是知道自己如果变成朱利安，铁定被陈锋怀疑，但是变成卡夏就不一定了。

所以，它们一开始成功了，成功欺骗了陈锋，而且它们的能力还能复刻变身人的力量，也就是陈锋看到那爆炸引导箭，不然的话陈锋还真的不会相信。

但是，要不是陈锋看到那冒牌卡夏眼中的贪婪，陈锋绝对不会换一下手心手背的，没想到居然真的被陈锋躲过了。

陈锋一阵后怕，更是一阵愤怒，居然用自己的朋友的样子来欺骗自己，加上灵魂之石差点被敌人给夺走，陈锋恼羞成怒，一连串的愤怒攻击，打的那秘法魔蛇连反抗的机会都没有。

秘法魔蛇这种东西，近战能力几乎为0，但是却可以在近距离制造一个闪电的立场，但是这个伤害太低了，而且陈锋的面前仅仅3只秘法魔蛇，就算是3只一起释放，也不行啊。

如果是以往，那可是成千上万的秘法魔蛇一起，释放闪电立场，那立场可以覆盖数万米，整个立场的范围内，受到的伤害可以让人类和天使痛苦不堪。

可是如今只有3只，就算是一起叠加，陈锋也不会皱一下眉头的，这个唯一的近战能力，只能在秘法魔蛇的数量越多下使用才可以。

“轰！”陈锋再次狠狠的一拳头砸了出去，如今自己的脑袋上有“能量护盾”，而穿着黑色骷髅王的铠甲，3只秘法魔蛇的攻击，压根就不能让陈锋减少1滴的血量。

秘法魔蛇最强的力量，就是变成敌人心目中最信任人的样子，然后接近之后，偷偷的攻击，或者得到东西就走，一般来说秘法魔蛇是间谍最好的代表。

眼前的三只秘法魔蛇不一会儿就被陈锋给干掉了，而且陈锋这一次是真的怒了，只打头，其他地方都不打，陈锋要把这三只秘法魔蛇的鳞片全部保留下来，因为这些鳞片，每一片的价格都在上百荣誉点。

这些鳞片，是刺客们最喜欢的东西，制作成装备，可以制造出隐身效果的装备，是所有刺客最爱的装备，没有之一。

而且其他职业者也会有一件，在秘密偷袭之类的战斗中，非常的好用。

三只秘法魔蛇全部都是亲手击杀的，三个脑袋被陈锋砸的稀烂，打完之后陈锋才收起了尸体，然后心有余悸的看着一旁九尾灵狐手中的灵魂之石。

真的太吓人了，要不是自己眼疾手快，灵魂之石肯定是被秘法魔蛇给拿走了，秘法魔蛇有一招可以瞬移，但是却是要在安全的情况下使用。

刚才如果被秘法魔蛇拿走灵魂之石，那恐怕下一秒秘法魔蛇就消失了，等陈锋醒悟过来，恐怕秘法魔蛇都已经回到地狱了。

“太大意了，他妈的！”陈锋恶狠狠的呸了一口秘法魔蛇死亡的位置，然后小心翼翼的拿着灵魂之石，出现在了大教堂之外，爬上了荧光骨龙，然后朝着箩格飞去。

陈锋还不够收起龙狼，就怕路上再次遇到秘法魔蛇什么的，既然秘法魔蛇出现在这里，那可以肯定，阿兹莫丹已经盯上这里了。

龙狼虽然无法对付阿兹莫丹，而且阿兹莫丹也无法亲自过来，但是派遣一个投影或者分身还是轻松的。

到时候肯定是要了陈锋的灵魂之石，只有龙狼才可以对付，所以还是等到安全的地方，再收起龙狼，再说一收好龙狼，陈锋会立刻受到越级召唤的反噬，现在还不安全啊。

急速的朝着箩格飞去，荧光骨龙的速度暴增了无数倍，仅仅不到三十分钟就到达了石块旷野，陈锋忽然看到几道流光朝着自己冲了过来。

“戒备！”秘法魔蛇的案例摆在眼前，陈锋可不敢掉以轻心，飞过来的赫然是卡夏还有玫瑰小队，这一次居然还多了格雷兹这个家伙。

“陈锋？陈锋，你没事吧？”卡夏也注意到了陈锋，毕竟荧光骨龙浑身散发着荧光，加上三十多米的巨大身体，也非常的引人注目。

“对，我是人类，你是谁？”陈锋眯着眼睛问道，卡夏一愣，顿时翻了一个白眼。

“别玩了，你受伤了没有？安达利尔那边到底怎么样了？灵魂之石还在不在？不在也不要紧，那我们快点回去，凯恩已经在箩格了！”卡夏立刻对着陈锋说道。

“等等，我刚才遇到了一群秘法魔蛇，化妆成你们的样子，现在我很担心，所以请你们证明你们是我的朋友！”陈锋对着众人说道。

可是话音刚落，只见一群人瞬间包围住了陈锋，陈锋一愣，看来又要打了，没想到又是一群秘法魔蛇。

“等等，既然你说你遇见了一群秘法魔蛇，化妆成我们的样子，还怀疑我们，那我们可以证明我们自己的身份，但是你可不可以证明你自己的身份，而且你边上的2只骷髅，我好想没见过啊！”卡夏眯着眼睛说道，手中的弓箭却已经满弓了。

“靠，先怀疑我了！”陈锋一翻白眼，直接从背包里拿出了一瓶神圣之泉，二话不说直接倒在了自己的脑袋上。

那惊人的神圣气息立刻爆发了出来，卡夏等人顿时收起了武器，哭笑不得的看着陈锋，没想到陈锋出去这么一会儿，居然有了2个新的骷髅。

“等等，这个骷髅是黄金色的，难道你又越级召唤？”卡夏忽然一脸惊愕的看着陈锋，陈锋一愣，点点头。

“你遇到谁了？居然能逼得你越级召唤？”卡夏惊呼了一声，此时的陈锋已经没有怀疑了，陈锋滴出来的神圣之泉，产生的神圣气息没有对几个人有任何的影响，那肯定是真人了，陈锋顿时松了一口气。

如果是恶魔，恐怕瓶子拿出来的时候就已经露出圆形了，恶魔在神圣气息面前真的是无从遁形。

“回去早说吧，我有东西给凯恩，快快快，你们都上来，拖的越久我就越不安心！”陈锋对着卡夏等人说道，可是手中依然拿着神圣之泉的瓶子。

几个人立刻上了陈锋的骨龙，陈锋忽然一伸手，一瓶子的神圣之泉全部洒了出来，洒在了几个人的身上。

无比恐怖的神圣气息爆发了出来，几个人浑身一震，可是却纷纷怒视着陈锋，陈锋顿时尴尬的一笑，被泼了一身还不变回恶魔，就算是迪亚波罗也没这个能力。

“刚才差点被恶魔得手，我还是小心点的好，别介意，别介意！”陈锋尴尬地说道，几个人的脸色这才好了一点，卡夏担忧的看了一眼陈锋。

她知道陈锋越级召唤的后果，上次躺了好几天才起床，这一次看了一眼那黄金龙狼，显然比上一次的要更加强大，卡夏开始怀疑，陈锋最少得躺个一两个礼拜的，才能行动。

一群人急速的回到了箩格，此时的箩格破烂不堪，无数的职业者在这里，都是从哈洛加斯直接赶过来的，现在这个情况，箩格显然已经不适合新手了，而且这里恐怕会成为第二个哈洛加斯一样的区域。

被恶魔破坏了压制结界，这样一来恶魔就可以轻而易举的真身进入这个区域，和哈洛加斯一样，和人类战斗的不再是投影，而是真身。

加上这里残留的一些原罪力量，足够强化这群恶魔，恐怕这里出现的恶魔，比真身还要强大三分，和哈洛加斯一样。

第648章 陈锋的担心！

当年巴尔是唯一一个在人类世界动用地狱原罪的，结果哈洛加斯成为了人间炼狱，世界之石搭建的压制空间被破坏殆尽，加上残留的原罪力量，许多恶魔比来到人类世界之前都要强悍了无数倍。
群魔堡垒是打仗的，那哈洛加斯就是拼死的，这里的恶魔更加强大，甚至一只沉沦魔，都有6级恶魔的实力，相当的恐怖。
而哈洛加斯每年都有死人，但是死的却并非是长期战斗在哈洛加斯的人，而是那群来哈洛加斯兑换经验，结果被人忽悠，或者是好奇心太重到了外头去参观参观的人。
遇到任何的恶魔，都是必死无疑。
所以当初在群魔堡垒，不怀好意的野蛮人，就是打算骗陈锋到城外，恐怕出去了就再也回不来了。
陈锋等人回到了箩格，城墙破烂不堪，整个城市内建筑被毁的只剩下十分之一，大地开裂，无数的凹坑。
显然战斗无比的激烈。
“凯恩在那边！”卡夏一指下方，陈锋已经看到阿卡拉了，陈锋立马下去，骨龙的到来引起了一群人的惊呼，不过看到上头的卡夏等人，众人又安静了下来。
“陈锋，你没事吧？”老头凯恩看到了陈锋，立刻紧张的问了一句，陈锋点点头，表示自己没事，不过立刻看了看四周，一把拉住了凯恩和阿卡拉，带着几个人来到了一个房间。
“弄个结界！”陈锋对着阿卡拉说道，阿卡拉虽然不知道陈锋要干嘛，但是点点头，一招手，一个可以控制声音不外传的结界出现在了众人的四周。
“好了！”阿卡拉笑着说道，那空洞但是却异常漆黑闪耀的眼睛看着陈锋。
“那就好，那我的任务就完成了，剩下的就交给你们了！”陈锋深深的吐了一口气，然后从怀中轻轻的拿出了一个拳头大小的石头。
灵魂之石。
“灵魂之石，这是安达利尔的那一枚！”凯恩和卡夏一声惊呼，其他人也是一脸惊骇的看着延期那的灵魂石。
那灵魂石上头虽然有裂缝，但是安达利尔却依然是被死死的控制在里头。
那灵魂之石内，一个绿色的脸庞不断的翻滚，嘴巴不断的长大，显然是在怒骂着什么，可是每一个人听得见。
“你真的办到了？”卡夏不可思议的看着陈锋，陈锋翻了一个白眼，办到是办到了，但是后果恐怕十分悲剧了。
“好了，趁着我还没晕之前，我要去鲁？高因，要晕也得晕在我老婆怀里！”陈锋笑了一声说道，然后齐身准备离开了。
“陈锋，你的身体怎么了？”凯恩却着急的问了一句，阿卡拉看了一眼旁边的黄金骷髅，点点头，她已经猜到了。
“哦，越级召唤，等我取消了它，我就得晕过去，然后接受越级召唤的反噬，恐怕得躺个好几天啊！”陈锋叹了一口气。
他的样子，就好像是知道自己有什么灾难的人一样，已经做好了准备，心中却是一阵自豪，我可是把灵魂之石拿回来再晕的。
晕之前，我还和你们先说好呢！
卡夏亲自带着陈锋去了鲁？高因，当然顺路的还有格雷兹，一路上格雷兹对着陈锋比手画脚，十分激动陈锋居然真的拿回了灵魂之石。
“妈的，没想到你们打的居然是一个分身，我打的才是真身，好在真身的实力比分身强不到哪儿去，不然悲剧的铁定是我！”陈锋在路上心有余悸的说道。
如果不是龙狼的实力强悍，如果自己手中有增加了2倍攻击的史诗盾牌，如果不是自己福大命大，恐怕早死了几百次了。
来到了鲁？高因，率先映入眼帘和投入怀抱的赫然就是狄维娜，这几个女人居然一直都站在传送阵边上等待。
“呵呵，让你们久等了，我没事，好好的，一点儿都没缺胳膊少腿，也没多出几个窟窿来！”陈锋笑着说道，顿时整个人都松懈了下来，解散了黄金龙狼，整个人一瞬间宛如泥鳅一样的软了下去。
“陈锋！”
一群人紧张的惊呼了起来，狄维娜一把抱住了陈锋，好在陈锋的体重并不重，虽然数据高，但是狄维娜的力量，足够抱住陈锋了。
等陈锋醒过来，却是第三天的大中午了，外头的阳光从窗帘外照射进来，房间内显得雾茫茫的。
此时只有一个人守在陈锋的窗前，是莉莉丝，手中拿着一本书，可是陈锋醒来十几分钟，也没看到塔维纳翻过任何一页。
“翻啊，我都看完了！”陈锋对着莉莉丝笑着说道，莉莉丝猛然的惊醒了过来，立刻激动的看着陈锋。
“你醒了？”
“嗯，醒来十几分钟了，那2页我都看完了，快翻页吧！”陈锋笑着说道，莉莉丝的脸色顿时通红，买这小脚步一下子就消失了。
不一会儿，一群脚步声出现，整个房间都变成了“咚咚咚咚”的，然后门被推开，一群女孩子走了进来。
陈锋立刻阻止狄维娜扑上来，然后一个个安慰了一下，最后接受了几个女人的一只讨伐，显然陈锋这一次直接晕倒，差点把几个女人给吓死。
“好了好了，又不是第一次，这个技能对身体没什么好处，但是也没什么坏处，只不过是透支的有点厉害，休息休息就补回来了！”陈锋笑着说道。
“我不允许，你再也不允许你用这个技能了，什么透支，什么越级，都不重要，你不会跑啊，逞什么能啊，你现在又不是一个人，你可是孩子的父亲啊！”朱利安愤怒的看着陈锋，说着说着眼泪就掉了下来。
“哎哎哎，好好好，我答应你，以后我遇到打不过的，扭头就跑，这些乱七八糟的事情我一概不管，我保证以我的生命安全为最高，行了吧，别哭了，求你了！”陈锋慌乱的劝说着，想要坐起来却是浑身抽搐刺痛，顿时脸色一下子就白了，冷汗“唰唰唰”的就冒了出来。
“陈锋，你怎么了？”几个女孩子顿时大吃一惊，朱利安也停止了哭泣， 其他几个女孩子连眼泪都来不及抹，直接扑到了陈锋的面前。
“没事，老样子，浑身刺痛，躺着不能动，我说你们别哭了，我真的没事，我其实只是想要休息休息而已，你们看看，过两天，我就又生龙活虎的了！”陈锋大声的说道，这才让几个女人善罢甘休。
陈锋在家里躺着，每天有人喂东西吃，上厕所也不积极，到了陈锋的这个地步，新陈代谢已经很慢了，陈锋也可以控制自己要不要上厕所。
等可以缓慢想行动了，再去也不迟，反正这个憋得住。
等到了第5天，陈锋才下床，直冲厕所和浴室，好好的拉了一通和洗了一个澡，身上的刺痛虽然还在，但是已经消失了很多了，完全是在陈锋的接受范围之内。
陈锋看了一眼属性，精力从3200W暴增到了3600W，体质从600W暴增到了850W，不得不说这一次陈锋受罪很大，但是得到的也非常的巨大。
几个女孩子每天温柔照顾，属性又是暴涨，加上做了一个惊天动地的大事，起码在这几天，箩格已经无比的安静了。
“现在情况如何？”坐在客厅的沙发上，陈锋朝着格雷兹问道，不过问的不是箩格，而是塔？拉夏的墓穴。
“箩格的消息一传递过来，我们就立刻派人去了墓穴了，重点自然是主墓穴，但是你不知道，其实每一个假墓穴，里头也有一些名堂，这几天有三个假墓穴里头的恶魔暴乱，实力暴增，一定是有人在捣鬼！”格雷兹眯着眼睛。
箩格的事情基本上算是平复了，在陈锋拿出灵魂之石的一刹那，箩格的恶魔已经翻不起什么风浪了。
但是其他地方却不一样，几个魔王的封印地点，瞬间变得格外的紧张，无数的职业者开始纷纷来到这些地方，自愿守护着封印。
尤其是墨菲斯托的封印，上次墨菲斯托的封印就是被破开了一点，结果闹出了连续2个多月的超级大战，差点把库拉斯特给灭了。
这一次重点保护的就是墨菲斯托的墓穴，还有贝利亚的封印点，至于地狱火和巴尔的，地狱火的不用管，地狱火的那边有2个神级在监督制造地下溶城，而且城市就在封印的上头，所以地狱火的不怕。
而贝利亚的封印陈锋都不知道在什么地方，甚至连格雷兹也只知道一个大概的地方，冰岛。
既然是在冰岛，那陈锋也就不担心了，有那位冰神在，什么恶魔也都翻不起浪来，而陈锋真正担心的是巴尔。
巴尔上次已经破了一点封印，污染了一丝世界之石，陈锋就怕巴尔那边来一个大举动，到时候只要沧海一粟的行动，就可以让整个人类世界，海浪滔天！
只要轻轻的污染一点点的世界之石，那整个世界就会发生翻天覆地的变化，而真正悲剧的自然是全人类。
万一到时候练技能都发生改变，那事情就真的大条了，陈锋害怕的就是这个，如果自己的技能因为世界之石的污染而被改变，那陈锋想死的心都有了。
“行了，你也别担心了，你担心的别人早就准备好了，你的申请已经通过了，2天后，第二次技能变异和第二次赐福进化，你选一个，如果你愿意，一天之内2个一起也可以！”

第649章 重弩

陈锋感觉自己又辉煌了，因为一走出家门，只见无数箩格的人惊喜的看着陈锋，然后纷纷朝着陈锋问好。
大家都知道，陈锋为了箩格的安全，独自冒险，结果夺走了安达利尔的灵魂之石，陈锋却是眉头一皱，按道理灵魂之石这个东西，不应该弄的人尽皆知啊。
“是卡夏她们在保护你，如果灵魂之石在你的手上，你猜猜有多少恶魔会来找你的麻烦？现在说你抢回来了灵魂之石，那就是代表着灵魂之石已经不在你的手上了！”
“这样，你的人就会更安全，而恶魔们都目标都转向了卡夏等人！”格雷兹看着到了陈锋的表情就知道陈锋在想写什么，立刻对着陈锋解释了起来。
陈锋顿时恍然大悟，心中对卡夏的感激又增加了一份，不过现在的情况显然十分的不好，因为陈锋居然听到了战斗的声音。
“没办法，因为箩格的人全部转移到了这边来，而塔？拉夏墓地那边被我们看守者，有一些人就开始调遣恶魔进攻城市，不过这样的情况每年都要好几次，先不说噩梦之月，淡淡碎石荒地的恶魔一年就要进攻个四五次，我们都习惯了！”格雷兹对着陈锋说道。
陈锋一点头，然后跟着格雷兹来到了城楼上，这还是陈锋第一次参加鲁？高因的防守战斗，这一次算是陈锋如愿了。
外面无数的恶魔朝着人类进攻，无数的人类也在防守着，陈锋惊讶的看着城墙上一排排整齐的弩车，没想到这里居然还有重弩。
“这些重弩是人类世界最后的5件，因为打造非常的困难，所以至今为止，人类的锻造师还是没有重新制造出来，反而制造出了无数缩小版的，但是威力自然是低了许多倍！”格雷兹一脸无奈的对着陈锋说道，可是陈锋怎么听都觉得，格雷兹这个家伙是在炫耀呢？
白了一眼格雷兹，陈锋好奇的来到了一亮弩车的边上，陈锋看了看附近，这东西原本还真是弩车，那四个轮子如今被拆卸了下来，然后整个车子固定在了城墙上。
而城墙的这个位置，切好就是为了这个弩车打造的，一旦拆了轮子，那弩车就变成重弩了，这种东西在战场上，是绝对的杀神。
“让我试试？”陈锋对着一旁操控重弩的人说道，那人一愣，然后看了一眼陈锋背后的格雷兹，点点头。
陈锋立刻走了上去，一招手，身边出现了好几个普通骷髅，在原本的重弩操作者惊愕的眼神中，那一个个普通骷髅搬了弩箭上来，放在了重弩上。
然后一直4米多高的巨大骷髅出现，浑身岩石，在那重弩上一拉，原本的操控人员差点没把眼睛给瞪出来。
只见那必须要2个人，而且是用滑轮来绞动的弩弦，居然轻而易举的被拉开，陈锋立马放好了位置，然后开始操控起来重弩，瞄准了一只正在下方朝着城门走去的大笨兽。
“嘭！”
重弩的弩弦是什么东西打造的陈锋不知道，但是陈锋一按扳机一样的按钮，那弩弦顿时发出了一阵爆炸声，紧接着只见不远处的大笨兽，居然被直接贯穿了脑袋，整个脑袋都已经被手臂粗的弩箭给捅的稀巴烂了。
“好，好样的，准头不错啊！”格雷兹顿时大笑着陈锋，陈锋也笑着点点头，脑门却是一头的冷汗，鬼知道怎么会打中脑袋，还十分运气的爆头了，刚才他丫的是瞄准肚子来着.......
先不说陈锋的误打误撞，但是却真实的感觉到了这个东西的强悍，对付普通恶魔来说是绝对的超级杀手，用来对付这群投影，真的埋没了它们。
“你是在想，用重弩来对付投影，是不是大材小用了？”格雷兹仿佛是知道陈锋所想的，顿时对着陈锋说道。
“额，没错，这么强大的杀伤力，如果放在群魔堡垒，那边的恶魔无穷无尽，直接一发弩箭射出去，无数的恶魔可以变成糖葫芦！”陈锋点头说道。
一直以来，重弩都是守城的利器，古代中国也是一样，而后来慢慢的被大炮给取代，最后干脆消失了。
但是在这个世界，重弩依然是神一般的存在，那一炮射击出去就算是真正的恶魔都是必死无疑的，陈锋见过无数的真正恶魔，自然可以用重弩的攻击力道来推测是否对真正的恶魔具有杀伤力。
“哎，你说的是没错，可是鲁？高因离不开这5具重弩啊，鲁？高因虽然位于沙漠地带，可是每年遭遇的攻城战比库拉斯特和箩格之类的多的多了！”
“鲁？高因作为箩格之后的训练地点，这里有着无数的恶魔，但是地广人稀，每年的噩梦之月一到，无数的恶魔汇聚在碎石荒地，然后进攻城市！”
“等噩梦之月结束了，这群家伙却又分散了开来，再过了几个月，又来一次大会战，这里的人死，死亡比例太高了！”
“加上有秃鹫在这边撒野，重弩必须在这里，其他地方没有重弩照样守住，但是鲁？高因，一旦失去了重弩，那等待的结果，就是被无数的恶魔给吞噬掉！”
“所以，这也是这5把重弩至今都没有被其他人给拿走的缘故，一旦失去了5把重弩，那鲁？高因就等于是少了一只手臂啊！”
格雷兹的话让陈锋愕然，不过看着5把重弩每一分每一秒都在收割着无数的恶魔，陈锋还是点点头。
鲁？高因是所有据点当中最小的一个，但是这里要容纳的人口也非常的庞大，这里的守备力量经常不足。
因为地方太大了！
说实在的，鲁？高因的城市虽然小，可是属于鲁？高因范围内的区域，却是无比的庞大，从碎石荒地到灼热高地，到遥远的绿洲，到古代城市，每一个范围都相当于是一个小国家。
一旦噩梦之月来临，无数的恶魔前仆后继，等噩梦之月结束，都还有无数的恶魔没到鲁？高因，还在路上。
所以，别人的噩梦之月是一个月，但是鲁？高因的，却是无数无可不在战斗。
这样的伤亡和消耗自然是恐怖，所以重弩才会留在这里，弥补人员过于消耗快速的缺陷。
“那你们没找人来研究研究，重新制作么？”陈锋对着格雷兹问道，鲁？高因内又不是没有铁匠，只要找到铁匠，让它们仿制一些，不就可以减缓压力了？
“有那么好仿制，我们早就仿制了，说真的，这些重弩还都是你家的，都是当初赫拉迪克一族最杰出的作品，凯恩长老也来看过，却毫无头绪！”格雷兹一脸的无奈。
陈锋一愣，重弩说容易不容易，但是说难，也不是非常的难，怎么可能连铁匠都无法破解，甚至连凯恩都无可奈何呢？
陈锋一脸的不可思议，立刻靠近那重弩，却猛然的瞪大了研究，重弩居然是用额外的力量在战斗的。
“一般的轻弩我们也会制作，可是制作出来只能对付沉沦魔和秃鹫，对付大笨兽什么的一点用都没有！”
“而这些重弩，里头有一个神秘的机关，可以让弩箭弹射出去的速度和威力暴增10倍以上，可以轻而易举的穿透1米粗的精铁，你说强悍不？”格雷兹看着陈锋，陈锋不可思议的瞪大了眼睛。
精铁啊，那可是精铁，不是普通的铁板或者港板，而是精铁啊，比铁块要硬上百倍的东西，最著名的精铁，就是哈洛加斯的大门，那大门有三重防护。
第一重是吊桥，吊桥的下头就是大河，是从雪山上往雪山下流的，非常的湍急，恶魔一旦掉进去，就别想在短时间内回到亚瑞特山脉。
第二个就是精铁大门，精铁大门是两扇大门构成，平日里紧紧关闭，只开一个3米左右的小门，但是这个精铁大门，却厚足足5米，成为世界上最沉重的大门，需要20个野蛮人一起推，次啊能推开。
最后一层是铁栅栏，类似牢门一样的，不过是从上往下封锁的，也是精铁打造，需要10个野蛮人一起拉动铁索，才能让铁栅门慢慢的悬空起来，才能过人。
当然，一般时候都是有一个小门可以通过的，只有在整整大战的时候，才会开启那最后的2扇大门。
连哈洛加斯都用精铁打造的大门来阻挡真正的恶魔，可想而知精铁到底有多么的坚固，可是这个重弩却可以轻而易举的穿透1米的精铁。
陈锋顿时倒抽一口凉气，这要是扎在人的身上，还真的是串糖葫芦啊。
“行了，这东西没办法仿制，凯恩长老说过，如果真的想要弄清楚，必须拆开一件来，可是现在谁敢肯啊！”格雷兹说道，陈锋这倒是点点头。
毕竟这可是重宝啊，最强大的武器，如果你在丧尸横行的世界，手中有5把枪，但是你为了研究出枪的打造方法，而拆掉一把么？
尤其是还给别人拆，尤其是还与无数的丧尸都在寻找你们，知道你们的所在之处，这才是真正的担心。

第650章 第二次技能变异！

鲁?高因的皇室是害怕重弩一去不回，不但没研究出来，反而毁了一件，到时候真的是罪该万死了。

陈锋的脑海里忽然出现了一个壮汉，或许那个真正的锻造之神，可以打造出来吧，陈锋琢磨着是不是把这个老头给从群魔堡垒里头骗出来一次，来研究研究这个。

其实陈锋不知道，重弩的力量天使和人类的都知道，群魔堡垒的那位锻造之神怎么可能不知道呢，只不过当年研究了一下，没研究出来，随着时间的推移忘记了这个事情。

不过陈锋要是提醒一句，恐怕这位锻造之神不用陈锋骗，自己屁颠屁颠的就过来了。

值得一提的是，狩魔猎人最喜欢使用的单手弩，就是那为打造出来的，后来经过无数铁匠的丰富和修改，被世界之石所承认，世界之石自己演变出来了许多新的样子和能力。

这就是世界之石的神奇之处。

“陈锋，明天你是要先赐福进化，还是先技能变异？”城墙里回来，朱利安好奇的对着陈锋问道。

陈锋的赐福进化和技能变异等级都足够了，毕竟陈锋现在开始85级了，按道理第三次的技能变异都开始了，可是偏偏陈锋连第二次的技能变异都没去过。

结果现在，陈锋眼前有2次提高实力的机会，赐福进化和技能变异，第一次技能变异让陈锋出现了骷髅王的技能，陈锋不知道第二次的技能变异会是一个什么情况。

“随便，反正到时候2个一起就可以了！”陈锋摇摇头说道，显然2个一起，这是陈锋的打算，要提高就一起提高，一个个的来，陈锋又不知道自己要拖到什么时候。

技能变异是有冷却时间的，最少2个月内是无法进行第二次技能变异，不然的话陈锋恐怕是3次的进化，2次的技能变异，1次的赐福进化。

陈锋还是选择先让技能变异来了再说，上一次陈锋的技能变异，出现了骷髅王，更是让骷髅的数量增加了一倍，这一次陈锋预计，可能还是这样的情况。

至于赐福进化，对陈锋来说反而不是非常的重要，上一次已经惹出了这么大的动静，陈锋还是打算把这个动静留在下一次比较好。

第二天，教堂就有人来通知陈锋，说安排在上午9点开始，陈锋看了一眼时间，还有2个多小时，就淡定的给几个老婆烧好了早饭，而是出去逛街，直到9点，才出现在了教堂的门口。

值得一提的是，如今莉莉丝也已经默认了自己是陈锋的女人了，虽然还没把身子给陈锋，但是陈锋这几天也是调戏了一番，每次都让这个冰块免得通红。

传说，越冷的女人就越是敏感，陈锋从朱利安的身上得到过验证，结果这个才莉莉丝的身上更是发挥的淋漓尽致，陈锋轻轻的一碰莉莉丝，莉莉丝全身都会僵直，如果过分一点，莉莉丝甚至都可能步入天堂。

这让陈锋哭笑不得，这丫头太敏感了。

而这一次，陈锋打算等赐福进化结束就去亚马逊群岛，去那边找艾米丽，把这个笨蛋女人带回家好好的打一顿屁股，居然用这种手段，让陈锋又气又是哭笑不得。

来到了教堂，那边已经准备好了2个魔法阵，陈锋直接挑选了技能变异的，主持陈锋变异的赫然是阿卡拉先知。

“好了，站上去吧！”一道光柱冲天而起，不过陈锋显示把背包里头的死亡之书拿出来，这个东西能让陈锋在这个环境下自燃了。

罗兰走了过来，拿走了死亡之书去了门外，在里头死亡之书还是会散发出惊人的热量，一般人拿不稳，就算是拿稳了，陈锋也害怕这个东西对自己的技能变异有影响，还是拿出去先比较好。

陈锋站在了那光圈上，一瞬间整个光柱骤然开始转换颜色，和上次一样，不一会儿的功夫，陈锋身边的光柱，赫然变成了血红色。

不过众人早就习惯了，一脸的淡然，可是下一秒众人却无法冷静了，因为陈锋身上的光柱，居然自爱次开始转变颜色。

黑色！

只见血红色的光柱在所有人的注视下红的发黑，还没一会儿的功夫，全部都变成了漆黑，那一道红色变成黑色的光柱，顿时引来了无数人的关注。

“教堂那边，有人在技能变异，这个光柱是技能变异吧，没看到能量冲击波下来！”一个职业者朝着身边的人问道。

“没错，是技能变异，走吧，没什么好看的，技能变异天天都有！”鲁?高因可是技能变异的人最多的地方，因为无数人都在鲁?高因达到第一次技能变异的条件的。

所以大家也都见怪不怪了，各自忙活各自的事情，等那技能变异结束了，或许会有人打听一下黑色光柱带来的力量。

可是当所有人都低下头的时候，光柱的颜色再次发生了变化，一瞬间黑色的光柱颜色淡了许多，下一秒居然瞬间化成了灰色。

那灰蒙蒙的光柱比黑色的更引人注目，所有人都是惊愕的抬头看着天空，要是没记错的话，刚才可是从红色变成黑色过了，显然居然又从黑色变成了红色。

“轰！”忽然，一阵雷鸣从天空中传来，只见整个天空宛如那光柱一样，原本晴空万里，瞬间乌云笼罩，一阵阵的闪电疯狂的在乌云内闪耀了起来。

“咔嚓！”一道闪电忽然轰在了光柱上，可是那光柱却没有丝毫抵抗，反而是那闪电一接触到光柱，瞬间就被分解成了最基本的电离子。

那闪电，居然压根无法伤害到灰色的光柱。

这一下，无数的人抬起头看着天空中的光柱，一些消息灵通的人忽然感觉到这个场面怎么那么熟悉？

“喂，刚才你可是说这是技能变异，我看是赐福进化吧，只有赐福进化才有这么大的动静，就好像是库拉斯特那位天才死灵法师一样，连续上次能量冲击波的祝福啊，真的太刺激了！”

“是啊，不过我看这一次悬，那光柱都变了3个颜色了，冲击波还是没下来，是不是连老天都不知道怎么强化啊？”一个职业者调笑了起来，可是他们却不知道，引出这个动静的，还就是上一次在库拉斯特引出更大动静的人，天才死灵法师，陈锋！

光柱在所有人不可思议的目光下，赫然再次发生了改变，而这一次改变的，居然变成了橘黄色，带着一丝红色。

“好像火焰一样！”一个人吃惊的说了一句，顿时所有人都焕然大悟，果然这个光柱的颜色就好像是火焰一眼，好像是一条火龙在天空中翻滚。

终于，光柱没有继续变化，随着时间的推移，那光柱在天空中整整持续了2个小时，才消失，所有人，无论是职业者还是佣兵亦或是普通人，都是讨论着那光柱。

陈锋在教堂内缓缓的张开了眼睛，脸上露出了一个满意的笑容，这一次陈锋的变化不是非常的大，而是相当的大。

虽然比不上第一次，但是依然得到了另外一个属性，骷髅的数量翻倍。

陈锋自己都没想到，居然进入光柱一会儿，连骷髅的数量都整整增加了一倍，以前是1．8万只，可是如今在陈锋的一只脚跨出了魔法阵的时候，数量瞬间暴增到了3．6万只。

3．6W啊，真是一个非常非常恐怖的数字，恐怕所有人都没见过如此庞大的骷髅大军，可是陈锋却已经有了这么多的骷髅了。

给几个老婆看了技能，几个老婆都是一脸的激动，此时陈锋更是一脸的幸喜，这一次如果是在这样的召唤下遇到了安达利尔，陈锋铁定自己不会再受到多少伤害了。

骷髅的数量是翻了一倍，但是与此同时，陈锋的防御却提高了无数倍，就算是安达利尔用范围技能，陈锋估计自己再也不怕了。

“太好了，看你的样子收获不小，恭喜恭喜！”格雷兹对着陈锋笑着说道，陈锋点点头，一旁的卡夏等人也是一脸的笑容。

“接下来你还要继续么？”阿卡拉的对着陈锋问道，陈锋一愣，然后一脸的灿烂笑容，继续，当然要继续。

“那就继续吧！”阿卡拉点点头，立刻开启了另外一个魔法阵，只见又是一道光柱，冲天而起，虽然是最普通的光柱，可是这一下无论是教堂内还是城市内的人，都抬起头看了过去。

大家都是在疑惑，是否那光柱还会出现第二次变化？

“轰！”众人的耳朵只感觉一阵刺痛，整个空气中一阵阵的震荡，就好像是有人拿着质量最好的喇叭，开始声音最大的公放一样，整个空气都在轻微的颤抖。

一道无比巨大的金色光圈，从那光柱上轰然的爆炸了开来，紧接着宛如火箭推进的样子，疯狂的朝着下方推进了过来。

“轰！”地面一阵颤抖，紧接着一道金色的冲击波瞬间划过了整个城市，原本还在城市附近的恶魔投影一碰到那冲击波，整个身体居然都燃烧了起来，瞬间化成了灰烬。

第651章 第二次赐福进化

可是并不是至于灰烬一个，一个浑身着火的恶魔投影身边，一个恶魔居然浑身寒冰，完全被冰冻在了冰块内，那寒冷的冰块甚至把地上的沙子都给冻结了起来。

而冰块的边上，2只恶魔投影开始浑身腐烂，一只浑身喷洒着浓郁的鲜血，恶心的血腥味立刻弥漫了起来。

而另外一只则更像是天然的腐烂，从皮肤到血肉，到骨头最后到灵魂，都开始疯狂的腐烂。

所有人都惊呆了，不知道这个冲击波到底是什么东西，可是大家也都放心了，这个冲击波对人类压根就没有任何的影响。

大家伙都是抬头看着光柱，真心想知道这个在赐福进化的人，到底是谁，一个冲击波居然引起了如此强烈的震动，仿佛是导弹爆炸一样。

就在所有人惊奇的时候，天空中再次一连串的电闪雷鸣，紧接着又是一声巨大的“轰”声，居然又是一个冲击波出现了。

“第二个了，第二个冲击波到了！”所有人都惊呼了起来，许多聪明的人开始给自己固定位置，免得等那冲击波接触到地面爆发出威力更大的冲击波，把自己吹的东倒西歪的。

果然，不得不承认这群人真的聪明，那无比巨大的金色冲击波狠狠的撞在了陈锋的身上，一圈更加恐怖的气体冲击波轰然的喷发了出去，顿时整个教堂内的椅子完全被吹到了教堂的边缘。

“我看这个教堂撑不过第四次，大家去疏散四周的人吧！”凯恩苦笑的看着陈锋，没想到这一次陈锋的赐福进化居然会引起更大的情况。

上一次陈锋虽然十次能量祝福，但是却都没有产生如此强大的冲击波，而如今第一道冲击波就产生了非常强大的气体冲击波，那只能说明一个事情。

这个能量祝福所带来的能量，已经超过了所有人的想象了，所有人脑海里头的赐福进化所带来的能量祝福，都无法和陈锋的这一个相比。

更不要说第二个光圈，第二个比第一个要更加强大。

凯恩的话立刻引起了四周人的认同，阿卡拉要在这里看着魔法阵，而卡夏十分干脆的一抬头，手中的长弓出现，唰唰唰三下，只见整个教堂的楼顶直接爆炸了开来，朱利安都看到天空了。

“免得这小子被砸死！”卡夏对着朱利安一笑，然后带着玫瑰小队前往四周疏散人群了，这仅仅是第二个光圈，却已经让教堂的墙壁出现裂缝了，毕竟所有的气体冲击波出现，受力最大的，是教堂。

凯恩的估算没错，这个教堂看现在的样子和冲击波的发展，铁定是撑不住第四次的，大家都开始疏散人群，可是却没有任何一个怀疑，陈锋的赐福进化，是否可以引来第四次的冲击。

“咔嚓！”天空中一道金黄色的闪电瞬间划过了半个天空，所有人下意识的抱住了自己身边的保护，例如柱子或者墙壁。

果然，一个金色的能量圈在一阵轰鸣中再次出现，在所有人的惊叹中，轰然的朝着教堂冲了过去，紧接着又是一阵冲击，可是这一次，却带着无数的灰尘。

一座房子，在教堂边上的房子，居然在第三次冲击当中彻底的摧毁了，所有人都不可思议的看着那光柱，仅仅3次的能量祝福，居然产生的冲击力，把房子都给冲塌了。

“远古先祖在上，我都看到了些什么啊！”一个野蛮人已经放下了酒杯，不可思议的看着自己不远处的房子，刚才那房子还好好的，可是那冲击波一出现，整个房子都轰然的倒塌掉了。

那随着冲击波而来的灰尘，瞬间把他的食物盖上了以后的一层，整个酒杯里头黄色的美酒，变得浑浊不堪。

“砰！”那野蛮人反应了过来，一把摔碎了手中的杯子，然后立刻走出门去，因为自己的家居然也出现了裂缝。

“卡夏大队长！”那野蛮人刚出门，卡夏就来到了他家，卡夏立刻点点头，让野蛮人离开，野蛮人想问什么，可是卡夏急着敢去检查下一户人家是否还有人。

通知她已经通知了，怒吼一声足够让周围的人听到，但是卡夏还是不放心，所以一个个的来检查，果然还有人没走。

“好了，别废话，快离开，被房子给活埋了可没人救你们！”卡夏大声的说道，四周本来还以为是开玩笑的人，看到那倒塌的房子，顿时纷纷离开。

正当是所有人刚走上大街的时候，天空中骤然间再次一阵轰鸣，紧接着在所有人带着一丝惊恐的目光中，一个硕大的能量圈再次砸了下来。

“轰！”

“轰隆隆！”

“..........”

所有人都不可思议的看着那光柱的中间，只见那第四个光柱到的时候，那教堂居然整个倒塌了下来，而教堂范围100米内所有的建筑，除了一个?t望塔，其他的全都是倒塌了。

而大家也都不是俗人，耳边传来墙壁开裂的声音，是那么的清晰，一时间所有人都开始朝着远处跑了过去。

正如卡夏所说的，被活埋了那可是真是丢人丢大发了。

那教堂倒塌，可是光柱并没有消失，反而所有人看起来那光柱变得更加的灿烂了，第四次的能量祝福过去了，所有人都开始猜测那光柱内进化的人到底是谁。

4次，那可是快赶上塔？拉夏阁下了。

众人离开了这边，大家都是期待的看着卡夏，希望卡夏能告诉自己里头的人到底是谁，而有点聪明和见识的人，已经有些不敢置信的看着那光柱了，因为这个场景却是无比的熟悉啊。

“轰！”第五道能量祝福来了，瞬间砸在了地上，顿时那教堂中心方圆500米内，完全没有任何完整的房子存在，刚才还顽强耸立的?t望塔，也轰然的倒塌了下来，在地上砸出了一道裂缝。

一群人惊呆了，他们完全没想到，这是赐福进化还是毁灭进化啊，仅仅一个赐福进化，居然闹的房子到了数百栋，而且那光柱的光芒依然是那么的耀眼，谁都知道后头还有能量祝福要过来。

所有人都在猜测2个事情，第一个便是那光柱内进化的人到底是谁，而二个，则是能有多少次的进化，是否可以超过那天才死灵法师陈锋呢？

当然，还有一些小道的猜测，例如下一次的能量祝福过来，会毁了多少房子.......

忽然，就在这个时候，眼尖的人忽然看见天空中出现了一个灰色的盾牌，虽然十分的细小，可是仅仅一瞬间，那盾牌的身边又多了一个盾牌。

紧接着，这个灰色的盾牌就好像是会复制一样，仅仅不到半分钟的时间，整个天空居然都给那灰色的盾牌给覆盖了。

可是，那盾牌却唯独在光柱的四周留下一个空间，显然是方便能量祝福的光圈进入的。

所有人都是一脸的不解，可是卡夏却是一脸的震撼，她的眼里自然是看的清楚，那盾牌可是货真价实的“白骨装甲”，而如今铺天盖地的都是白骨装甲，那使用者的身份只有一个可能！

死灵始祖，拉斯马！

“拉斯马是在保护陈锋？”卡夏眯起了眼睛，那漫天的白骨装甲非常的明确，以保护光柱为主要目的，虽然铺天盖地，但是卡夏看的清楚，在光柱周围的白骨装甲足足有上百层，而其他的地方仅仅一层而已。

卡夏顿时严肃了起来，虽然拉斯马的出现是来保护陈锋的，可是既然连拉斯马都出来保护陈锋了，那又是有什么敌人，能让拉斯马都坐不住了呢？

“轰！”一阵刺耳的震撼声出现，天空中金色的光圈再次慢慢的形成，可是就在这个时候，只见布满天空的盾牌其中一块区域，轰然的破碎了开来，紧接着无数的黑烟从那缺口内疯狂的涌入了进来。

“不好！”卡夏立刻明白，这是敌人的试探，那黑烟卡夏在地狱见多了，立刻就认出来了，立马搭弓，一连串的闪耀着白色光芒的箭矢飞了出去。

那箭矢以迅雷之势，狠狠的命中了黑烟，顿时黑烟内一阵惨叫，紧接着一阵翻滚，一个小巧的身子从那黑烟中暴露了出来，重重的摔在了地上，顿时摔了个破碎。

“该死，黑暗突袭者，这是阿兹莫丹的手下！”卡夏立刻就看清楚那黑烟的正面目，那些都是阿兹莫丹的手下，可以从天而降，身体化成黑烟，宛如哈利波特里头坏人一样，变成黑烟浓雾赶路。

在地狱内，往往一个空荡的区域，会瞬间降落下来无数的黑烟，紧接着区域内的人类或者天使，就会被啃食个粉碎。

这群家伙就好像是放大到了一只拉布拉多犬一样大小的青蛙，可是浑身瘦的皮包骨，但是没有人怀疑这群家伙的力量和残忍度。

“阿兹莫丹出手了！”凯恩也看清楚了，他比任何人都要清楚阿兹莫丹的实力。

地狱七大领袖，其中阿兹莫丹，贝利亚，安达利尔和督瑞尔给人们称为“四大领主魔王”，而剩下的三位，则是“三大罪恶之源”，而阿兹莫丹却是四大领主魔王当中，心计最好的一个，实力虽然并非最强，但是智谋却是顶尖的。

第652章 震撼，拉斯马出手！

没想到这一次阿兹莫丹居然忍不住率先出手，凯恩可以肯定迪亚波罗也在观察陈锋，毕竟闹出这么大的阵势，迪亚波罗不关注那是不可能的。
当然，泰瑞尔等大天使，也铁定是在观察，不过显然这一次拉斯马率先出手，让其他的几个人缩回了想要插入的那只手。
“轰！”地面上一片震动，教堂范围千米内再也看不到任何完整的建筑了，可是所有人都把目光看向了天空，此时陈锋的赐福进化，居然显得有些无关紧要了。
“嘭，轰！”第一波的黑雾被卡夏给挡住了，那种防御低下生命脆弱的黑暗突袭者，对卡夏来说太容易对付了。
尤其是这群家伙变成烟雾之后，压根就不存在防御，卡夏的每一只箭矢都是命中这群家伙的要害。
可是当那黑暗突袭者死亡之后，天空中忽然一片火光绽放，紧接着大片的白骨装甲破碎了开来，只见一个燃烧着火焰的，在天空中翻滚的圆球，直接朝着鲁？高因掉了下来。
“裂地者，该死，菲琳！”卡夏尖叫了一声，只见不远处一只凤凰骤然间出现，瞬间冲到了天空中，紧接着化成一道红光，狠狠的朝着那火球撞了过去。
裂地者，2级恶魔，这群家伙的外貌就好像是穿山甲一样，但是却有着无比粗壮的前肢，它们经常爬到高高的山峰上，然后蜷缩成一圈，变成一个球形，然后沿着山脉滚下来。
它们的身体高达七八米，一旦滚动起来，那冲击力可以轻而易举的破坏掉任何城墙，任何的防御工程在它们的面前就是笑话。
人类世界的地面不比地狱，卡夏可以肯定，如果这个家伙按照天空中不断翻滚着掉下里的势头，那鲁？高因，可以在一招内灭亡。
就好像是陨石一样。
一块人头大小的陨石砸在地面上，足够让一个体育场毁灭殆尽，而一个七八米大的陨石砸下来，恐怕一个城市都无法安然无恙。
“啾！”那凤凰中传来了一声尖叫，紧接着凤凰整个身子开始旋转了起来，终于那凤凰和火球相撞了，可是事情却出乎意料，只见凤凰轻而易举的就穿透了那裂地者裹成一圈的防御，裂地者整个身子骤然间舒展了开来，身上的火焰也立刻消失了。
眼尖的人愕然的看着那裂地者，只见裂地者的胸口，赫然有一个无比巨大的空洞，巨大是那凤凰给钻出来的。
“对付裂地者只能用这招啊，它们的防御可是非常强大的！”卡夏笑着看着天空，那菲琳手中的尖锐爪子，可是带有减少防御的特殊效果，任何高防御在那爪子的面前，都会变得脆弱不堪。
“轰！”
“该死！”卡夏刚松了一口气，可是天空中居然再次一片红光出现，紧接着无数个裂地者开始疯狂的掉落了下来。
“这么多！”卡夏顿时惊恐的看着天空，说实在的她的弓箭对这群家伙一点儿用都没有，而菲琳那边显然无法同时对付这么多的裂地者。
那好歹也是2级恶魔啊。
“噗！”忽然，卡夏只看见白光一闪，天空中的红色火球居然少了一个，紧接着远处一阵爆炸，顿时火光四溅，卡夏一愣。
再次一阵白光出现，这一次卡夏看清楚了，那是一道骨矛，骨矛居然直接穿透了那裂地者的护甲，宛如穿山甲一样的裂地者完全无法舒展开身子，被那疯狂的骨矛直接带到了一旁，紧接着骨矛居然轰然爆炸了开来。
第二个火球死了，可是下一秒卡夏差点没把自己的舌头给吞下去，直接无视的骨矛出现，宛如飓风一样的席卷在了鲁？高因的上空。
如果陈锋能看到的话，一定会对着那横飞的骨矛惊呼四个大字，万剑归宗！
那一根根的骨矛就好像是海水，就好像是飓风一样，整齐的排列在天空中，笔直的在鲁？高因的上空不断的来回反复游走。
那骨矛多到了一个什么地步，任何从天空中掉落下来的恶魔，都无法突破这一层，这一层骨矛就好像是水中的食人鱼，任何食物放下来，瞬间啃食的一干二净。
“拉斯马！”一个愤怒的声音从天空中传来，骤然间整个天空一阵红光闪耀，只见无数的骨矛和骨盾，轰然的变成了粉末，一瞬间就洒落了整个天空。
“阿兹莫丹！”卡夏愕然的看着天空中，只见在那高高的虚空当中，一个巨大的红色身影站立在那边，只不过那身影十分的虚幻，并非是实体。
“那是阿兹莫丹的幻影，这一次他可不敢再亲自派遣分身下来了！”凯恩看着天空中的虚影说道，然后看了一眼陈锋，每次陈锋赐福进化，都能惹出这几个传说中的魔王。
“恶魔之心，那是恶魔之心！”忽然，卡夏惊声尖叫了一声，不可思议的看着阿兹莫丹虚影当中，一个宛如心脏一样跳动的东西。
“恶魔之心！”凯恩顿时也瞪大了眼睛，不敢置信的看着天空中的阿兹莫丹的虚影，阿兹莫丹居然把恶魔之心给拿出来了，难道阿兹莫丹已经准备好全面进攻人类世界了么？
忽然，就在所有人迷糊那恶魔之心到底是什么东西的时候，只见一只无比巨大的骷髅手臂轰然间从地底下钻了出来。
“拉斯马，你敢，你要知道，我的恶魔之心出现，就代表着我要征服这个世界，你是在向我宣战么？”看着那数万米高的巨大手臂狠狠的朝着阿兹莫丹的虚影抓去，阿兹莫丹顿时一阵咆哮。
“愚蠢的阿兹莫丹，你难道忘了，早在数万年前，我已经敢进攻你的罪恶之源了，怎么还会放过你的恶魔之心呢，阿兹莫丹！”拉斯马的声音也在虚空中出现，紧接着那数万米的白骨之爪，狠狠的抓在了阿兹莫丹的虚影上，那恶魔之心瞬间被捏爆了。
“他居然真的动手了！”卡夏不可思议的瞪大了眼睛，恶魔之心是恶魔们研究出来的一个非常强大的东西，并非是阿兹莫丹的心脏。
这个东西拥有在人类世界沟通地狱的力量，在一定范围内，恶魔的实力不会受到任何的压制，反而可以无限制的从恶魔之心内吸取地狱的力量。
可以说，恶魔之心是魔王用来宣战的道具，而且这个心脏还有污染人类的作用，一旦这个心脏出现在了地表，那些控制力不强，或者实力弱的人类，都会被这个心脏给污染。
然后，并不是堕落成堕落者，而是直接变成恶魔，被恶魔侵蚀，变身成为无意识的恶魔，这简直就是一场灾难。
当初迪亚波罗回到地狱后曾经有过一次这样的举动，结果一个叫做卡迪拉的城市，彻底的被腐蚀，那边至今还关押着无数被腐蚀的人类，成为行尸走肉。
一个城市，上百万人啊！
每一次只要恶魔之心出现，就代表着魔王已经准备入侵人类世界了，上一次六个议员天使亲自出手，加上无数的天使进攻迪亚波罗的领地，这才让迪亚波罗放弃了仅供人类世界。
可是如今，阿兹莫丹居然也拿出了恶魔之心，那代表着阿兹莫丹要亲自征战人类世界了。
一瞬间，明白恶魔之心意义的人脸色都变得苍白了起来，看来一个疯狂的战斗要开始了，一些人甚至已经开始摩擦起了自己的武器。
“该死，安达利尔的出现，让人类世界的结界破损了，地狱的力量会变得更加强大，难道阿兹莫丹会趁机入侵！”卡夏的脸色顿时苍白，已经数千年没有魔王来打扰人类了。
历史上那些魔王入侵，每一次都波及整个世界，整个世界都是生灵涂炭，卡夏一直认为自己这辈子不一定能见到这种的悲剧。
可是当恶魔之心出来，卡夏整个人都傻了。
灾难，难道真的要降临吗？
“拉斯马，我已经容忍你很久了，为什么你要一而再，再而三的保护整个人类！”阿兹莫丹愤怒的咆哮了起来，一个恶魔之心虽然制作困难，但是并非损失不起，但是阿兹莫丹恼怒的是，这个恶魔之心一点力量都没发挥出来，就被毁灭了。
而且毁灭的还不是下方的人类，而是一个早就被人类给驱逐的人，拉斯马！
“阿兹莫丹，收起你的愚蠢，不要再打扰我的徒弟，不然的话，我会带着我的死灵大军，去地狱和你亲自交谈交谈！”拉斯马的声音也传来了，可是那里头却透露着一个让人无比激动的消息。
拉斯马，真的是在保护陈锋！
“拉斯马，我一定会找到你，然后亲手将你撕成碎片，我要敲碎你全身的骨头！”阿兹莫丹的咆哮回荡在天空中，紧接着骨盾也消失了，骨矛也消失，数万米的巨大骷髅手也消失了。
天空再次回复了晴空万里，所有人都是一脸愕然的看着天空，说实在的这一切来的太快了，人们都还没反应过来。
“我的后裔啊，加强你的力量吧，地狱已经再次开始蠢蠢欲动了，我能帮助你们一次，却不能帮助你们无数次！”
“最终，庇护所世界还是要靠你们自己！”
“我的徒弟，这是我送你的最后一件礼物，希望你能再次变得更加强大，带领着人类，活下去！”
“活下去！”
“活下去..........”

第653章 创世神的黄金装备！

整个世界都还傻傻的看着的天空，天空中的你个光柱却忽然一收，赫然整个消失在了天空当中，认识陈锋的人顿时一惊，然后开始朝着陈锋所在的地方奔跑了过来。
朱利安等人就站在陈锋的身边，就算是教堂倒塌了也一直都在，一点儿都没有离开的意思，卡夏等人立马来到了教堂的边上，只见最中间的一个人，正一脸惊愕的看着四周空荡荡的地面。
“我去，怎么回事？我的记得有很多房子的，怎么都没了？”陈锋一脸惊讶的看着四周，卡夏等人一愣，然后一脸的哭笑不得，最后干脆鄙视起了陈锋。
“这都是我做的？”听完卡夏等人的解释，陈锋目瞪口呆的正大了嘴巴，这真的是太惊人了，自己的一个赐福进化，居然有引出了地狱的关注。
“阿兹莫丹么？”陈锋眯着眼睛看着天空，真想在天空中再次看到阿兹莫丹，但是阿兹莫丹已经知道陈锋结束了赐福进化，加上有拉斯马的阻碍，天使也已经准备出手了，早就罢手了。
难道还傻傻的继续进攻人类，直到人类和天使再次消灭了他的一个分身？
阿兹莫丹可没那么傻。
陈锋只能遗憾的看了一眼天空，要知道陈锋可能唯一一个没见过阿兹莫丹样子的人了，陈锋当初来地球之前，暗黑3的制作还没出现阿兹莫丹的设计图或者成品图。
也就是说，阿兹莫丹那时候还只是在设计人员的脑子里头，陈锋压根就不知道样子，贝利亚也是一样。
不过贝利亚一来到人类世界就追着陈锋打，陈锋是完全的看清楚了贝利亚， 而地狱的七大魔王之中，陈锋没见过的只有2个。
巴尔和阿兹莫丹。
巴尔陈锋还从游戏里见过，作为暗黑2代最后的资料片大BOSS，巴尔对于玩家的影响力不弱于迪亚波罗。
但是在真实的世界内，陈锋还真没见过巴尔的样子，巴尔的能量分身不是一般人可以对付的，每次巴尔的能量分身出现，并非是看谁手快去抢过来，而是哈洛加斯的高层安排的。
安排实力差不多可以击杀巴尔的人，尽量安排新人去，实力不足的一辈子都无法踏入那一块区域，巴尔还真不是什么人想打就能打的。
不过陈锋自信，如果自己到了哈洛加斯发展一段时间，那巴尔的击杀任务一定是落在自己的脑袋上，陈锋有着天然的骄傲，那就是在同级的人或者天使当中，没人是自己的对手。
这一次陈锋得到的东西并不多，虽然还是整整10次才能量祝福，但是这一次得到的并非是什么新奇的东西，而是陈锋早就知道的东西。
骷髅王的装备。
当初陈锋在击杀墨菲斯托的时候，因为墨菲斯托的强大，陈锋无奈之下进入地狱，想要得到龙龟骷髅，可是却意外的在竞技场得到了创世神骷髅王的赐福，成功的接纳了创世神骷髅王的意志。
也就是陈锋脑海来中那金色的骷髅王，那时候龙龟表示有了这个意志，就可以越级召唤黄金骷髅，但是这仅仅是召唤，而不是控制。
不过，只要得到了创世神骷髅王当初的几件装备，陈锋就可以自由的控制黄金骷髅了，后来龙龟的确是带着陈锋和其他的十几个军团长，来到了竞技场的深处，把装备给了陈锋。
可是那装备进入陈锋的脑海之后，就再也没有出现过，要不是陈锋好记得这个事情，陈锋还真的要忘记自己还有创世神的装备了。
这一次的赐福进化，陈锋的召唤骷髅没有增加1级，也没有提高1只骷髅的数量，更是没有出现新的骷髅，但是却出现了2件新的装备。
创世神的黄金剑和创世神的黄金戒指。
根据龙龟所说，创世神骷髅全身黄金装备，一共有9件，分别是黄金剑，黄金头盔，黄金铠甲，黄金护手，黄金护腿，黄金战靴，黄金戒指，黄金项链，和黄金圣物。
这9件装备每一件都蕴含着强大的力量，不过陈锋当初的实力不够，完全无法唤醒其中的任何一件装备。
而这一次，陈锋却唤醒了整整2件装备，而2件装备的属性，让陈锋震惊。
创世骷髅王的黄金剑
单手伤害：5000-8000
双手伤害：12000-18000
需要等级：85
需要力量：500W
需要敏捷：600W
+50%攻击速度
+100%攻击增强
+10W力量
80%造成撕裂伤害
80%造成碾压伤害
80%造成暴击伤害
暴击伤害增加100%
＋5000－10000火焰伤害
＋5000－10000冰霜伤害
＋5000－10000闪电伤害
＋5000－10000剧毒伤害
＋5000－10000奥术伤害
＋5000－10000魔法伤害
＋20至旋风斩
＋10至瞬间移动
＋1至召唤骷髅王
25%几率在攻击时触发等级10剑舞
10%几率在攻击时触发等级5先祖之剑
1%几率在攻击时触发等级1吞噬之剑
每提高5级，开启一个属性封印
武器属性随持有者的等级上升而增强
封印1（开启）：自动产生光暗剑气
封印2（开启）：吞噬一件装备，指定装备上特有的属性
封印3
封印4
封印5
封印6
“这把武器的作用，就是拿来堆积技能啊！”陈锋眯着眼睛看着手中的黄金长剑，可是那把长剑的样子却并非是真正的黄金色。
那第二个封印，如果能吞噬掉“恐怖白骨的灵魂”那件装备，那武器恐怕会强悍到一个另陈锋惊叹的地步。
只可惜，那装备必定不可能拿来吞噬的，而这把武器陈锋暂时也无法使用，必须让增加的技能达到5级以上，陈锋准备去搜索一下＋5死灵法师技能之类的装备，而且又比不上自己身上的装备的，拿来吞噬。
这样一来，陈锋就可以放弃法杖，而这把长剑的出现，恐怕会让陈锋真正的从幕后走到幕前，成为攻击十分暴力的存在。
长剑其实呈现3个颜色，黄金的部分只有剑柄，只有剑柄是黄金色的，而剑身却是白色和黑色2个颜色。
首先，剑柄上雕刻着2个家伙，左边剑身白色的一边的剑柄上，雕刻的是一个手持着法杖的人类，而右边剑身是黑色的剑柄上，雕刻的却是一个七个脑袋的黑色巨龙。
“这是.....阿努和塔撒梅特？”凯恩吃惊的叫了一声，陈锋拿出这把长剑，凯恩就一直在观察这把长剑，此时终于带着激动的心情，喊出了那剑柄上的2个雕刻。
“阿努和塔撒梅特？塔撒梅特是雕刻没错，七个头的邪龙，可是那阿努会不会搞错了，怎么是个人类的样子？”陈锋不解的问道。
那剑身白色的一边，相比就代表着阿努的圣洁，而黑色的一边就代表着塔撒梅特的邪恶，但是2个却并不冲突。
陈锋轻轻的一挥长剑，只见一道黑色和白色混合的剑气瞬间从长剑上爆发了出去，顿时陈锋倒吸了一口冷气。
只见那黑色和白色混合的剑气在地上宛如奔腾的野马一样，瞬间跑出去了上千米的距离，而地面上一道拇指长短的裂缝，深深的映入了所有人的眼帘。
“好恐怖的剑气，陈锋你使用的时候千万要小心！”还用得着别人说啊，陈锋二话不说就把武器给收了起来，这个剑气真的恐怖，锋利的程度出乎所有人的意料之外。
“好家伙，你小子的运气真的不错，我还是第一次听说赐福进化居然会出现武器的！”卡夏笑着对着陈锋说道，陈锋尴尬一笑。
不过陈锋最后还是让众人保密了，这种东西真的太诡异了，而且陈锋打算把这件装备当成是自己的底牌，陈锋到时候可以拿来阴人。创世骷髅王的黄金戒指
需要等级：85
需要力量：200W
需要敏捷：500W
＋100％伤害增强
＋50％施法速度
＋50％攻击速度
＋5000所有抗性
25％几率在攻击时释放等级100血腥诅咒
10％几率在攻击时释放等级50法力诅咒
5％几率在攻击时释放等级20元素诅咒
1％几率在攻击时释放等级1绝望诅咒
＋20至黑暗之爪
＋10至上古之矛
＋1至召唤骷髅王
每提高5级，开启一个属性封印
戒指属性随持有者的等级上升而增强
封印1（开启）：永久携带等级50“伤害加深”诅咒，自动释放。
封印2（开启）：吞噬一件装备，吞噬一件装备，指定装备上特有的属性
封印3
封印4
封印5
封印6
“如果是剑是攻击神器，那戒指就是诅咒神器啊！”其实黄金戒指的属性并不好，但是一连串的强大诅咒，让黄金戒指在战斗的时候，可以发挥出无与伦比的强大威力。
这个戒指上的诅咒陈锋基本上都认识，如果一旦全部爆发出来，无数的恶魔恐怕都会成为剑下亡魂，这些诅咒的效果真的非常的恐怖，而且也非常的合适。
不但可以延续战斗的时间，更是可以强势的减弱敌人的实力！

第654章 一个月的休息和未来的计划！

血腥诅咒，中了诅咒的敌人，在战斗中损失的血量会按照一定比例补充进攻者，也就是变相的吸血能力。
法力诅咒，中了诅咒的敌人，会在受到伤害的同时，按照一定的比例，同时减少法力，而且这个比例好像是倍数，而不是百分比。
元素诅咒，顾名思义就是降低敌人的元素抗性。
至于最后的绝望诅咒陈锋就不知道了，陈锋还是第一次见到这个诅咒的，但是有1％的几率，陈锋不认为自己遇不上。
2件装备，只要陈锋能找到好的装备吞噬，让自己的召唤骷髅的技能等级不下降，那陈锋的实力最少提高十倍以上，尤其是在进攻能力上。
开启黑色骷髅王，然后手持黄金长剑，陈锋恐怕比阿修罗都要暴力，尤其是在群战上，陈锋恐怕可以一骑当千啊。
20级的旋风斩，20级的黑暗之爪，10级的瞬间移动，10级的上古之矛，陈锋仿佛看到了自己以后在战场上，独自一人疯狂战斗的场面，完全用不到自己的骷髅。
陈锋兴奋的摇摇头，这样的情况真的是太美好了。
第二天一早，陈锋就被狄维娜给叫了起来，因为陈锋昨天的一闹，结果外头的恶魔都不敢进攻了，如今整个城市欣欣向荣，而许多箩格的职业者也开始返回箩格，清理箩格上存在的投影恶魔。
自从城市被破坏掉之后，整个城市成了无数恶魔喜欢投影的地方，仅仅一天的功夫，在箩格城内投影出现的恶魔，就多达上千万。
这么惊人的数量自然是让无数人目瞪口呆的同时，也一阵无奈，因为只要结界一天无法修好，那这个投影还是会无休止的投影下去，到时候知道的恶魔越来越多，甚至一天之内被投影个一个亿都有可能。
“回箩格？”陈锋惊讶的看着卡夏，卡夏点点头。
“你的骷髅是清理投影的好帮手，你不是说你的骷髅数量有3．6W了么，那正好，这群骷髅在箩格的结界没有修复完毕之前，就用来清理四周的投影吧，反正以你的实力和你骷髅的实力，投影都是秒杀的！”
“现在箩格遭遇重创，而且箩格意外还遗留着无数的真正恶魔，对着箩格的职业者来说，就算是一只沉沦魔，只要是真正的恶魔，都是必死的存在！”
“所以，我想请你帮忙把野外，也来一个大清洗！”
陈锋顿时吞了一口口水，卡夏的任务可不轻松啊，箩格的庞大那不必多少，而且箩格的边上也有结界，但是那些结局也都损坏了。
这样一来，恶魔更是可以肆无忌惮的跑走，按照陈锋的理解，这个等结界修复完毕，可不仅仅是箩格城市的结界，而且还有整个坎都拉斯地区的结界。
这些结界都是被安达利尔的冲击给破灭了，以前陈锋曾经去过箩格的结界边境，和朱利安等人去狙击一只恶魔。
而如今，那些结界都已经破碎掉了，而且按照卡夏的意思，显然是让陈锋把范围内的恶魔都给清理掉。
可是边境啊，就好像是一个小国家，原本边境是很小的范围，可是安达利尔的一闹，让边境扩大了无数倍。
如今陈锋要担心的?不仅仅是箩格区域，连箩格以外的区域都到担心，因为无数的恶魔会乘机跑出去，然后等陈锋清理了一个区域之后又跑回来。
任何一只恶魔真身，都可以轻松的让整个箩格城市内的普通职业者全死光光，陈锋一下子就感觉到了自己身上的压力，无比的巨大。
“这个任务不轻松啊！”陈锋苦笑的看着卡夏，卡夏耸耸肩，这个任务的确不轻松，可是除了陈锋没有人可以胜任。
首先，要恢复箩格城市，到时候陈锋的骷髅一出现，任何投影在箩格城市内的恶魔都会被陈锋的骷髅所击杀。
而陈锋多达3．6W的骷髅，完全比所有箩格的职业者或者雇佣兵加起来还要强大，这一个势力卡夏和阿卡拉是不可能放弃的。
再然，陈锋本身已经有了对抗恶魔真身的实力，加上无数的骷髅，正好他一个人就可以组成一支清剿队伍，直接地毯式的扫荡整个箩格区域。
而且陈锋连朱利安都不用带上，一般的恶魔根本就不是陈锋骷髅的对手，这个任务不交给陈锋还交给谁？
就好像一群人，遭遇了无数的小虫子，数以亿计的虫子朝着你爬来，然后不远处还是丧尸慢慢的爬过来，你和你的朋友有2种武器，一个是小手枪，无限子弹，一个是喷火器，无限燃料的。
你选择那一个去对付虫子，那一个去对付丧尸？
是人都会选择，陈锋就是最好的选择。
无奈，陈锋还是点点头，虽然陈锋很想回到地狱去提高自己的实力，让自己更加的强大，毕竟距离朱利安生产，只剩下不到7个月了。
但是陈锋还是决定留下来，陈锋已经给了自己一个目标，一个月内完成箩格的事情，然后去地狱，这样陈锋还有5个接近6个月的时间。
陈锋唯一的目标，就是在6个月内，凑齐10兆荣誉点，陈锋要在自己孩子出生之前，买下那灵魂神器。
到时候陈锋的任务非常的艰难，而且陈锋也已经决定了，一旦回到地狱，那就走出天使监管的区域，陈锋要去更远更危险的地方。
那些地方有无数的恶魔，那些地方有更强大的存在，那些地方不在天使的监管范围内，陈锋遇到危险没有任何人会来救援。
那些地方却有着无数的城市，每一个城市都居住着上千万甚至上亿的恶魔，那些在陈锋的眼里，都是提高自己实力的唯一路径。
陈锋已经做出打算了，他要去攻城，他和龙龟商量过，让龙龟全力寻找大型的骷髅，防御高，实力强，身体巨大，用来攻城。
恶魔的城池和人类的差不多，但是相比之下却粗制滥造了一些，陈锋只要有一两只巨大的工程类别的骷髅，就算是一只需要陈锋1000亿经验值，陈锋也会召唤出来。
更大的投入，代表着更大的收获。
而且龙龟也告诉陈锋，它研究蔚蓝骷髅王正好也得一个月的时间，刚好这样一来陈锋就不必太冒险，用最强大的实力，来全部的提高自己。
蔚蓝骷髅在陈锋得到的时候就丢给了龙龟，龙龟想要研究为什么骷髅王会自己产生意志，要知道在所有骷髅王战败的时候，意志都消失的差不多了。
陈锋自然也同意，反正现在早融合晚融合都是差不多，而且陈锋还有2次召唤骷髅王的使用权限，因为陈锋的召唤骷髅已经打到158级了，陈锋一直都没准备召唤。
而在这一个月内，陈锋打算把2次召唤骷髅王的机会都用了，一旦出现火焰或者黑暗骷髅王，甚至是灰色骷髅王，陈锋都可以提高数倍的实力。
到时候陈锋更有自信了。
卡夏没想到，自己的要求却正好让陈锋在箩格整装待发，用最好的姿态去迎接地狱的挑战，看到陈锋痛快的答应了下来，卡夏也是松了一口气。
卡夏自然是知道陈锋的事情，知道他要努力提高实力，而这一次最少也得花费陈锋20天以上的时间，加上这几天，陈锋已经浪费了一个月的时间了。
只是卡夏不知道，一个月的时间对陈锋来说并非是坏事，因为一个月的时间换来一个完整的骷髅王，陈锋可是非常激动的。
蔚蓝骷髅王，传说中掌握了“水”的力量的骷髅王，陈锋自然是十分期待。
回到了箩格，陈锋二话不说召唤出了所有的骷髅，那漫山遍野的骷髅顿时让无数的人为之惊叹，也让无数的人目瞪口呆。
无数的骷髅就分散的站在城市内，只要有一只恶魔投影出现，一连串的攻击已经出现在了那骷髅身上。
许多新手们悲哀的发现，自己压根就没办法和陈锋抢怪，陈锋的任何一只骷髅都可以对所有的恶魔做到一击必杀，而且还有一大批的远程单位射程十分的远。
数千米之外的投影刚出现，一支箭矢或者一枚子弹已经出现了，任何人都无法从陈锋的骷髅那边抢夺任何一只投影。
最后，所有职业者一怒之下扔下了武器，加入了修建大部队，让城市的重建加快了无数倍，这也是卡夏等人没想到的。
时间过的飞快，仅仅不到3天，箩格城内的结界就开启了，没有任何一只恶魔可以投影进来，而陈锋地毯式清剿，也正式开始了！
首先处理的自然是鲜血荒地，这一片区域是陈锋来到这个世界第一个接触的地方，陈锋的3.6W骷髅曾先一个地毯式，疯狂的朝着冰冷之原推进。
无数的恶魔试图阻挡陈锋，可是都被陈锋给斩落马下，如今陈锋的骷髅虽然质量没提高多少，但是数量提高了整整一倍，同一时间所砍在敌人身上的小骨刀，也是多了无数把啊。
陈锋没想到，自己这一推，推了整整一个半月！

第655章 海格再叙！

海格?里穆斯?帕尔奇特！
堂堂一代神匠，居然站在传送阵的边上，所有人都看着传送阵，不知道出来的会是谁，是谁让这个连泰瑞尔都得恭敬相待的老头出来亲自迎接。
“喂，小子，现在几点了？”海格有点郁闷了，说好了下午3点钟到的，可是现在都3点多了，人却还没有来，就算是先传送到哈洛加斯，最终的目的还是群魔堡垒啊。
整个群魔堡垒就这么一个传送阵，那小子必定从这里出来。
“额，啊，我看看，我看看，下午3点60！”被海格点到的人立刻说道，海格的脸色顿时有点阴暗了下来。
“3点60，那不就是4点钟了么，该死的小子，要是拿不出好东西，我就把你给撕了！”海格愤怒的说道，就算是泰瑞尔都不敢让自己等待一个小时，可是那小时愣是让自己在这里站了一个小时。
就在海格无比愤怒的时候，传送阵上骤然间一团光芒闪耀了起来，紧接着一阵轻微的蓝光绽放了出来， 下一秒一个椭圆形的时空之门就出现在了传送阵上。
传送阵上的魔法付文疯狂的闪烁着，全力维持着那传送门的稳定，这样可以让里头的更加的安全。
终于，一个人缓缓地从里头走了出来，海格的眼界顿时一亮，立刻上前，一把抓住了来人，然后就开始抱怨了起来。
“臭小子，我在这里足足等了你一个小时，你要是不给我一个好的东西，我活撕了你！”千万不要怀疑海格的话，海格完全有这个实力，陈锋上次陈锋在书中看到，海格当初最辉煌的战绩，就是没有使用任何的武器和防具，亲手把一只1级巅峰的恶魔给撕了。
那可是1级巅峰啊，仅仅荣誉点就高达一百亿啊，而海格没有使用任何的装备，直接凭着自己的双手，把那恶魔给生撕了，而海格也从此获得了人类第一大力神的称号。
“好了好了，先去你的仓库吧，别在这里了！”陈锋笑着说道，海格立刻大喊着如果陈锋不给好东西就生撕他的话，然后又带着陈锋去了他的仓库。
看着眼前无比巨大的仓库，陈锋心中却是一阵的感叹，就是在这里，陈锋让自己的财富达到了一个无比惊人的地步。
如今陈锋的徽章内只剩下950亿荣誉点了，其他全部被陈锋换成了经验值，到了55级的时候，陈锋升级就需要整整2000亿了，一兆的经验值仅仅够陈锋升级三级不到。
而陈锋一口气兑换了整整100亿的荣誉点，也就是整整100兆的经验值，配合3.0的经验值，让100兆经验值变成了400兆，这才稳稳的达到了85级。
哈洛加斯的那老板都傻了，别人不清楚，但是他却清楚，每次都是亲眼看着陈锋喝下去的，可是陈锋愣是喝了400兆的经验，才达到85级。
这个经验的需求真的是太恐怖了，不过这是陈锋的隐私，老板对任何人都没有说，而在老板的心理，陈锋却是一个完全没有天赋，但是非常非常努力的职业者了。
要是陈锋知道老板把自己当成一个“身残志坚”的人，陈锋不知道有什么感想。
和海格来到了仓库，陈锋立刻就把背包里头的东西给扔了出来，首先是一副骨架，那是安达利尔抢夺了骷髅王之后，利用能量凝聚出来的。
然后扔出了一具尸体，地狱三头犬的实力，给了陈锋，而其他女妖的尸体却被阿卡拉拿走了，陈锋也没在意，箩格需要能量来回复家园，几十万的尸体最多也就四五十亿，陈锋虽然很在乎，但是阿卡拉来求情了，那就给她们吧。
毕竟，箩格最陈锋来说相当于是家乡，给自己的家乡投资一点，陈锋是不会排斥的，况且家乡遭遇了无比巨大的损失，而且陈锋也打算出天使监控范围历练了，这么点东西，虽然舍不得，但是并非一定要得到。
所以陈锋只要了一件东西，那就是地狱三头犬，这个东西卡夏说本来就是陈锋的，自然是要给陈锋，而那安达利尔却因为是分身的关系，死亡之后身体就化成能量消失了，压根就没尸体这个东西。
但是，陈锋击杀的安达利尔却有尸体，而一旁的海格也是一脸震撼痴呆的看着陈锋手中的安达利尔的骨架。
陈锋说过，骷髅王的骨架虽然是骨架，但是并非是穿在弯头的，变身骷髅王之后外面的骨骼，其实是一层能量，也就是血肉的作用，任何断裂破损只会对身体本身造成印象，不会对骷髅王造成任何的影响。
而这一幅骨架是安达利尔调动地狱的力量所出现的骨骼，里头也蕴含了骷髅王的力量，两者一结合，让陈锋的阿修罗无可奈何。
“好东西！”海格激动的看着陈锋手中的骨架，一脸的惊喜，立刻抢夺了过来，开始仔细的观察了起来，越看心中越是震撼，这个里头的能量，居然不仅仅只有一个。
“天呐，怎么可能出现这样的骨骼，里面居然蕴含了地狱的力量，剧毒的力量，居然还有一丝色欲的本源之力，还有一股非常强大的未知力量！”
“对了，好像是水，那股未知的力量就好像是水一样，我的天呐，一个骨架内居然蕴含着4种力量，这真的是太神奇了，这个骨架完全可以打造一件神器装备！”海格激动的说道，而陈锋的眼睛却是一一亮。
“真的，真的可以打造？”陈锋激动的问道，海格点点头。
“没错，这幅骨架内的4种力量融合的非常完美，只可惜后面断了几个骨头，看样子你小子的实力不错，安达利尔都被击败了！”海格笑着说道，一旁其他的铁匠，顿时愕然的看着陈锋。
人类世界安达利尔破出封印而出，地狱的人都已经知道了，而且后来有个人把安达利尔给击败了，从而让人类恢复了和平。
所有的人都在讨论，到底是谁击败了破出封印的安达利尔，可是没想到居然是眼前的这个少年。
陈锋的年纪在这群人的面前，完全是一个少年啊。
“侥幸而已，安达利尔的实力完全没恢复，灵魂之石就在她的脚边，她不敢太过于吸收力量，不然被灵魂之石再次封印起来，安达利尔能被折磨封掉！”陈锋笑着说道，海格也是咧嘴一笑。
“小子，这件东西你肯定是不会卖的，这样，断掉的根本骨刺，我帮你打造一件兵器，不过按照这个长度，最多只能打造一柄长矛，还有2支箭矢，至于这个骷髅的骨骼，我给你打造一副套装！”海格对着陈锋说道，陈锋顿时一个激灵。
“可以打造套装？”陈锋激动的看着海格，那可是套装啊，真正的套装每一件的属性都是无比的强大，更不要说是成套的。
“对，没错，我推荐是打造成2种装备，套装就你自己穿戴，你是死灵法师，必定学了毒系的技能，这样一来你的剧毒伤害可以恐怖到一个极限！”
“而武器，则只能打造长矛，这么好的骨刺，打造成其他装备都是浪费！”海格对着陈锋说道，暗黑世界里最会使用剧毒的，死灵法师说第一，没人敢说第二。
而这个骨架内，蕴含的最多的就是剧毒的力量，可以轻而易举的把剧毒的威力无限的翻倍，让陈锋成为一代毒王。
“等等，您的意思是，武器和套装不是一起的？”陈锋立刻皱起了眉头，的确锻造成长矛对于骨刺来说最合适了，毕竟骨刺本身就有2米长，而陈锋也听懂了海格的话，海格要用2根骨刺打造一根长矛，然后其他的2根，锻造成2支箭矢。
但是陈锋却摇摇头。
“不妥，说句你不信的，我一个剧毒技能都没有，给我完全是浪费！”陈锋摇着头说道，海格顿时瞪大了眼睛。
“你小子不会专修召唤，其他的一个技能都没点吧？”海格不可意思的看着陈锋，而更让他不可思议的是，陈锋居然还真的点点头。
“你小子到底是怎么走到地狱来的，其他技能一个都没有，难道是你一路让自己的骷髅充当炮灰，然后组了一群法师不成？”海格惊奇的问道。
一个只专修召唤的死灵法师，前期是非常强大的，这是无需置疑的，甚至一个专修召唤的死灵法师在前期，只要装备过的去，可以一个人单挑安达利尔的分身。
但是，到了中期，也就是库拉斯特地区，那就完全悲剧了，这里不但怪物多，怪物的强度也大，专修召唤的死灵法师在这里根本无法立足。
所以，很多召唤师都会点尸爆或者毒爆，借此来表示自己也会群体技能，然后利用骷髅充当炮灰，后头无数的远程击中杀死一只后恶魔后，死灵法师的尸爆毒爆开始发威。
但是陈锋居然一点其他技能都没点，这对于这群人来说，简直就是一个笑话，如果昨天有人说自己的技能点是这么点的，那一定被人笑死。
可是现在所有人都啥了，谁敢笑话陈锋啊，有本事你去把脱离封印的安达利尔给干掉啊，人家一个专修骷髅的死灵法师都干掉了，你都干不掉，那你笑个屁啊。
一瞬间，所有人看着陈锋的目标，都好像是怪物一样。

第656章 神器套装？白银徽章！

“行了，我有自己的道路，剧毒的确不适合我，但是我希望这全部的安达利尔的材料，能打造成一套装备，一套亚马逊的装备！”
“我的一个妻子，是一个长矛专修的亚马逊，她的天赋就是剧毒，有一招剧毒爆发的技能，可以把全身装备上的剧毒伤害都凝聚在一起，然后爆发出十倍的剧毒威力！”
“如果打造成剧毒的套装，对我来说屁用没有，可是对我的妻子来说，那才是真正的神器！”陈锋忽然激动的说道，因为他想到了艾米丽。
艾米丽主修长矛，而长矛里头主修剧毒长矛，各种剧毒伤害都是艾米丽的最爱，如果这一个套装打造出来，那艾米丽的实力，甚至会一瞬间超过陈锋，到时候等自己的孩子生出来，恐怕艾米丽会比自己更有话语权。
现在艾米丽已经是陈锋的家人了，那艾米丽的强大，不就是陈锋的强大么？
陈锋没有任何使用剧毒的技能，这样的装备给陈锋完全是糟践好东西，但是给了艾米丽，艾米丽的实力肯定是完虐陈锋的。
那可是安达利尔的所留下来的骨骼啊。
“好，你说的是真的？可惜你没带那个小丫头过来，我可以看一眼，没想到你的妻子居然比你更适合！”海格不是笨蛋，一听到陈锋的描述，就知道艾米丽据对比陈锋更适合这套装备。
全部加剧毒攻击，而且武器还是长矛，又是亚马逊，到时候点一点弓箭系的技能，无论是长矛还是箭矢都可以使用。
“对对地，我把骨架上最下面的2根肋骨给折下来，然后锻造成一把弓箭，配合瘟疫使者的剧毒之筋，这样可以完美的融合剧毒的力量。”
“加上这把骨架内还蕴含着其他的力量，我用一个魔法阵，让地狱的力量变的和平，而且带有强力的腐蚀效果！”
“腐蚀加上剧毒，哈哈哈哈，我可以预感，又是一套神器套装要出世了！”海格越说越激动，陈锋也被弄的激动了起来，最后点点头，同意了海格的方案。
“好了，你小子可以滚了，地狱三头犬给你80亿，但是很可惜，我打造套装是收费的，就象征性的收你80亿吧， 你可以滚蛋了！”海格忽然摆摆手，陈锋顿时傻眼了。
80亿的锻造费？
不过仔细一想，海格还真对得起在这个价格，顿时无奈的一笑，准备离开，后头却传来了海格的捧腹大笑。
“你小子还真打算走啊，我是开玩笑的，来人，来人，给这小子80亿，我海格对于其他人的要求，自然是要收费，但是对你，还有对这件材料，我是无比的满意，自然不要你的钱！”
“小子，我只有一个要求，以后有任何东西要卖，都来找我，我可是知道你小子的全部资料，你小子就是一个福将，什么好东西都能落在你的手里！”
“还有，我知道你身上有一本死亡之书，还有一个赫拉迪克的方块，都拿出来，死亡之书我给你研究研究，看看能不能帮你恢复一下本来的力量，至于方块，也给我研究研究，你小子靠骷髅吃饭，方块在你身上压根就没用！”海格对着陈锋说道。
陈锋没有思考，就点头把东西给拿了出来，死亡之书虽然加了召唤骷髅，但是仅仅2级，对于陈锋来说已经用处不大了。
而赫拉迪克方块，鬼知道陈锋多久没用了，话说海格还真没说错，在陈锋身上方块就是浪费，既然海格要，那就借给海格。
不是陈锋大方，而是海格的身份足够陈锋信任了，海格要是垂涎方块，哈洛加斯的那一位，甚至会把关押着巴尔的方块给拿出来送过来，就算是亲自去镇守巴尔，也不会让海格失望。
所以，陈锋十分的痛快。
“好了，你可以走了，自己小心点，还有，准备好50兆的荣誉点，有你的好处！”海格别有深意的看了一眼陈锋，陈锋一愣，然后点点头。
陈锋此时有一种债多不压身的感觉，反正陈锋要凑齐10兆的荣誉点，都已经有10兆了，那50兆也随便。
海格说有陈锋的好处，陈锋不用猜都知道是一件装备，但是海格现在不给陈锋看，显然是陈锋的实力不够。
而且海格是什么人，可以说是群魔堡垒里头身份最大的一位，连泰瑞尔都要毕恭毕敬的，海格说的装备，那肯定不是什么差东西。
所以，陈锋安心的去准备就好了，等有了50亿，拿东西陈锋自然是能看见。
陈锋发现，自己的性子好像缓和了很多，以前陈锋还蛮急躁的，起码有一种冲劲，如果那时候海格来诱惑陈锋，陈锋恐怕是日思夜想。
但是现在，陈锋好像是看破生死了一样，命中有时终须有，命中无时莫强求，海格说了50亿，到时候陈锋拿50亿过去，东西自然是自己的。
告别了海格，陈锋捉摸着是立刻出发，还是先去找比特，当然主要是去找扎利达，为了那白银徽章。
虽然徽章是海格打造的，但是东西却是在扎利达的手上，陈锋必须去扎利达那边，扎利达要用议员的身份，把白银徽章亲自别在陈锋的胸口，然后就是通告整个群魔堡垒，陈锋获得了白银徽章。
陈锋本以为很快就可以达成了，可是没想到等到了扎利达的那边，陈锋需要沐浴更衣，更是被告知，泰瑞尔亲自授予陈锋徽章。
结果，陈锋自然是亲眼看见那一位传说中的天使长，泰瑞尔。
泰瑞尔身穿着长袍，头上带着一个帽子，可是帽子里却是漆黑一片，而不是和扎利达一样，有着英俊的面容。
“到了泰瑞尔这个实力，它们整个身体都已经能量化了，没必要有面容！”陈锋点点头，扎利达瞪了一眼比特，刚才是比特给陈锋在解释。
不仅仅是泰瑞尔，还有整整9个议员天使在这里，其中好几个陈锋都认识，上次来拯救扎利达的人，其中就有富丽儿，正一脸恭喜的看着陈锋，陈锋也礼貌的回礼。
接下来自然是佩戴白银徽章，说陈锋这货不激动，那肯定是假的，毕竟无论是暗黑1还是暗黑2，都提到过泰瑞尔这个人。
尤其是暗黑2代，里头泰瑞尔的戏份也是相当的多，可以说是贯穿整个游戏的人，一提到暗黑2，无数人第一个想起的，自然是迪亚波罗，而第二个人，就是泰瑞尔了。
这个天使不简单啊。
作为暗黑的忠实玩家，陈锋能见到传说中的泰瑞尔自然是无比的激动，可是转念一想，陈锋的目标可不是来见证自己的偶像的，他的目标，是要达到泰瑞尔的地步，更是要比泰瑞尔强大。
念头一起，陈锋的激动之心也就淡然了下去。
听了泰瑞尔鼓励的话，然后佩戴上徽章，最后泰瑞尔亲自用扩音术宣告天下，又一个新的人得到了白银徽章，并且通告了陈锋的战绩。
这是必须的步骤，毕竟得到白银徽章必须让人佩服，让大家知道这人的确是有这个实力。
结果泰瑞尔说出了陈锋的战绩，一时间自己也呆了，陈锋进入地狱之后的一举一动基本上都在天使的监管内，毕竟陈锋不是一般人，是拉斯马的徒弟，是恶魔那边通缉令上的第一名。
这个通缉令，恐怕陈锋自己都不知道。
击杀熔岩魔王，击杀天翼魔王，拯救扎利达，劝降流光，获得重要战略物资黑晶，一些陈锋知道的，陈锋自己都不知道的事情，居然都被说了出来。
大战蓝冰巨人，发现恶魔数百年构建的秘密基地，摧毁基地，发现无视镰刀虫魔，等等等等，陈锋没想到居然如此的详细，这也更加坚定了陈锋要走出天使监管范围的决心。
毕竟陈锋不想自己的一举一动都在天使的监管下，而走出了监管区域，那恶魔的数量就会无限制的增加，陈锋要怎么疯狂就怎么疯狂。
现在的陈锋，已经有了疯狂的资本了。
宣告结束后，陈锋等人就离开了，不过却有人找上了陈锋。
富丽儿。
“富丽儿议员，很高兴再次见到您，不知道流光，哦不，是加尔，不知道加尔现在怎么样了，我可是还等着和他并肩作战呢！”陈锋笑着看着富丽儿，富丽儿脸上的笑容更加的灿烂和温柔了。
“你可以叫他流光，他说了，他已经不是以前的加尔了，他要用流光的名字，重新出现，他要让字记住，这个名字的背后，有一段无法忘却的黑暗，借此警告自己，他现在还在神圣之泉里头，不过他已经熬过了最痛苦的阶段，恐怕不要1个月，就可以彻底的恢复了！”
“这还要谢谢你，如果不是你，加尔现在都还在和自己的同胞战斗！”富丽儿感激的看着陈锋，陈锋笑着摆摆手。
“其实加尔的心中没有忘记天使，没有忘记自己的荣耀，只不过爱人的死，对他的打击太大了，不过我很奇怪，天使不是可以复活么，为什么不复活他的爱人？”陈锋忽然好奇的问道。

第657章 冰之泪和攻城突击兽骷髅！

其实，天使和恶魔本质上有着根本的区别，那就是天使是不死的，而恶魔却是会死的。
这也间接地阐述了为什么恶魔的数量比天使多太多了。
首先，恶魔都是通过繁衍产生的，和人类或者动物一样，经过交配繁衍产生，一般的恶魔一胎最少2到3个孩子，多的话一胎有十几个孩子，非常的高产。
而地狱整个领地非常非常的巨大，就算是把地球送过来，恐怕也不及万分之一，所以这里拥有无穷无尽的恶魔，许多的地方甚至连七大魔王都不一定能掌控。
天高皇帝远啊。
而天使不一样，高阶天堂非常的小，仅仅一个国家的那么大，甚至还不如一个箩格的区域范围大呢。
这样的差距，自然让双方的数量产生了无数的变化。
最开始，天地初开，高阶天堂和燃烧地狱刚出现的时候，邪龙塔撒梅特七个头颅化成七大魔王。
而后来，塔撒梅特的尸体腐烂，无数的恶魔由尸体的腐肉演变而来，传说塔撒梅特的尸体肚子被巴尔破开，里头涌现出了无数的恶魔。
这是恶魔的来源，但是除了第一批的恶魔是塔撒梅特的尸体变化而来，其他的都和动物差不多，都是慢慢的繁衍出来的。
而天使不一样，天使有一个神圣的东西，那就是传说中的水晶拱门。
和地狱的恶魔不一样，所有的天使都从水晶拱门里头诞生的，水晶拱门就好像是天使的母亲一样，几乎60%以上的天使，都来自这里。
天使虽然存在肉体，但是随着实力的增长，会不断的虚无化，最后变成和泰瑞尔一样，没有面容，但是却有一个超级强大的元素身躯。
天使的本质，其实上是和魔王一样的，所有的魔王都可以脱离身体生存，七大魔王就是因为这个实力，所以才会被封印。
天使死亡之后，会留下一个天使的天使之心，如果是强悍一些的天使，那留下来的就是天堂之心，也就是陈锋背包里头的那个。
天使可以把死去天使的天使之心放在水晶拱门上，这样水晶拱门就会分散出力量，来滋润那神圣之心。
而等个几千年之后，天使之心就会重新复活，就好像是细胞重新生长出来一样，这样一来天使就复活了。
“哎，的确是可以复活，哎，可是，妮维雅那个小姑娘，可不是那么简单的，其实妮维雅并没有死，但是却徘徊在生死的边缘！”富丽儿对着陈锋说道，陈锋一愣。
“重伤妮维雅的恶魔，是一种叫做毒血兽的恶魔，这种恶魔的实力只有4级，但是却有一个人人谈之色变的能力，血毒！”
“血毒的威力不在于一般剧毒的破坏和腐蚀，而是控制，把全身的血液都控制在血毒的领地内，然后散发出一股超级粘稠的力量，封锁住妮维雅的灵魂！”
“如今的妮维雅是差不多死了，妮维雅本身伤势就非常的重，加上中了血毒，灵魂无法控制身体，而身体失去了灵魂，整个身体就萎靡了下来！”
“就好像是一个人一心求死，身体的很快就衰败了下来，而灵魂也陷入了永久的沉睡！”
“最后，我们宣布妮维雅已经死了，虽然还有一线生机，可是那并非是我们可以办得到的，就算是高阶天堂的智慧天使，都找不出有任何的办法，可以在让妮维雅的灵魂觉醒！”
富丽儿的话让陈锋一阵迷糊，不过他还是听懂了一部分。
“既然是血毒的力量，那换一身鲜血不久好了？”陈锋眯着眼睛问道，富丽儿却是苦笑着摇摇头。
“换血的确是对抗血毒的好办法，但是妮维雅回来的时候已经晚了，她的灵魂已经被毒血的力量给融合了，也就是说，如今妮维雅的灵魂，已经融入到了她全身的血液内了！”
“而她全身的血液，可全部都是血毒啊，如果要换血，那就等于是把妮维雅的灵魂给换掉！”
“而且灵魂不是血液，灵魂是无法间断的，只要妮维雅流出一滴鲜血，那妮维雅的灵魂就被破坏掉了，这样一来妮维雅就再也没有复活的希望了！”
“所以，妮维雅说起来是没有死，但是和死人已经没有任何的区别了，当初我为了让加尔舍弃妮维雅，就告诉加尔妮维雅已经死了！”
“可是没想到我的孩子居然如此才坚持，最终是我害了他们2个人啊！”富丽儿说着说着就泪眼婆娑了，毕竟这一切，都是她造成的。
陈锋点点头，如果真是这样，那就太糟糕了，妮维雅的灵魂融入血液内，而血液要从体内取出来，只有慢慢的流出来，不可能一次性全部取出来。
但是一旦慢慢的流出来，那势必破坏掉了灵魂，就好像是一张纸片，在通过一个小洞的时候，必定会缩成一团，或者是破碎开来，慢慢经过。
妮维雅的灵魂就是一张人形的纸片，而鲜血到时候无论从妮维雅肉体的任何地方流出来，这个纸片必定破碎。
“唰！”陈锋的眼前灰色的光芒一闪，顿时进入了墓地，陈锋这一次是来找龙龟，他想知道一个事情。
“龙龟，你了解寒冰骷髅王么？”陈锋一进墓地，就朝着龙龟发问，不过下一秒陈锋却傻了，瞪着眼睛看着龙龟身边，一个无比巨大的黑影。
“你找到了？”陈锋激动的问道，一脸惊喜的看着龙龟，龙龟笑着点点头，这可是足足花了1个半月才找到的骷髅啊。
“好好好，立刻契约，立刻契约！”陈锋大声的说道，原本要问的东西一下子就忘记了，立刻在脑海里头朝着那骷髅发出了契约，下一秒陈锋就和那骷髅有一种心灵相通的感觉了。
攻城巨兽骷髅（噩梦）
来自地狱的攻城突击兽的尸骨，对于城池来说，它就是噩梦！
“天呐，你居然真的找到了！”陈锋看着那巨大的身影，高达百米，浑身骨骼呈现黑色，这居然还是一只黑色的攻城突击兽的骷髅。
前文说过，骷髅的颜色一共分为4种，其中最前面的白色和黑色是出生才会出现的颜色，这个关系到出生的地点，出生地点所含的怨气越重，那骷髅的颜色，就越有可能是黑色。
黑色，比白色的骷髅要强大许多。
之后便是青铜色，陈锋没想到自己托龙龟寻找的攻城用的骷髅，居然是地狱的攻城突击兽，陈锋顿时一阵大笑。
要知道，地狱可是拿攻城突击兽当宝贝啊，每一次攻城略地，最难对付的就是这个大家伙，力大无穷不说，还会在嘴巴里存放数百只的小型恶魔。
直接趴在城墙上来一阵呕吐，无数的恶魔就被吐在了城墙上，然后小恶魔们把攻击攻城突击兽的人类或者投石车之类的给破坏掉，然后攻城突击兽就可以肆无忌惮的破坏城池了。
无数的城市就是毁在这群家伙的手上，而群魔堡垒外头那无比坚固的城墙，就是为了防止这群家伙的攻击，如果是一般的恶魔，完全用不着。
群魔堡垒当初修建的材料如果换成钱的话，那城墙和通道，就花费了整整80%上！
陈锋没想到啊，龙龟居然已经准备好了惊喜给自己，如果不是因为流光的事情进入墓地，恐怕陈锋得明儿个才能知道。
“对了，既然契约了， 那就再说，我有一个要紧的事情，龙龟，你知道寒冰骷髅王的冰之泪么？”陈锋朝着龙龟问道，龙龟一震，然后点点头。
“冰之泪啊，传说中一滴可治愈天下任何伤势，只要人未死，就必定痊愈，就算是死了，只要灵魂还在，肉体还在，也可以轻松使其复活，传说中冰之泪一兆年才出一滴，寒冰骷髅王当初手中仅有1滴，最后自己死了，都还舍不得用！”
龙龟的话让陈锋无比的激动，也无比的震撼，一兆年才一滴，而且可以治疗任何伤势。
“就算是创世神的伤势也可以治愈？”陈锋对着龙龟问道，殊不知龙龟居然点点头。
“没错，只可惜当初创世神开天辟地，等天地开启了，才出现了这冰之泪，而等创世神知道之后，这冰之泪对他来说早已经无用了！”龙龟可惜的说道。
如果当初创世神手中有这一滴的话，那恐怕局面就不是今日的样子了。
“我知道了，谢谢，今儿个你可是给我一个大惊喜了！”陈锋笑着看着龙龟，然后点点头离开了墓地，在原先的世界，仅仅是一瞬间的功夫。
“要不要复活妮维雅？”陈锋有3滴冰之泪，但是一辈子就只有这么三滴，陈锋可不认为自己能活一兆年，那可是一万亿年啊。
“再看吧，反正现在寒冰骷髅王还得2个多月才能使用，到时候如果我的实力再进一步，那就不需要这个东西，给流光一滴也不是不行，还可以拉拢一个议员天使！”陈锋可是非常看好流光的资质啊。
最后，陈锋告别了富丽儿，撕开了手中的疾风卷轴，陈锋朝着外头广阔的世界，出发了！

第658章 原子弹战术！

“伟大的主人，这里是月亮一族的领地，我们还是走吧？”一个沉沦魔害怕的看着自己跟前一个更加巨大的沉沦魔，从那声音里完全可以听出来，那沉沦魔的话都在颤抖。

“哼，区区月亮一族有什么好怕的，我们可是地狱最伟大的沉沦魔一族，我可是沉沦魔一族最天才的玛门，怎么会害怕月亮一族？”一个看起来十分高达的沉沦魔说道。

那害怕的沉沦魔，身高不到1米，浑身蔚蓝色，一脸的害怕和担忧，而一旁听起来十分嚣张的沉沦魔，有着接近2米的身高，浑身肌肉，格外的强壮。

如果按照沉沦魔的级别来分，那弱小的沉沦魔，是沉沦魔，而旁边高达的恶魔，手中拿着一根和身子一样粗壮的棒子，赫然是沉沦魔一族当中最强大的一个级别。

沉沦魔主宰。

沉沦魔一族当中，其实有着精细的划分，首先最底层的沉沦魔，叫沉沦魔苦力，这群沉沦魔和名字上的一样，充当着苦力的作用，什么任务最危险，为什么事情最脏最累，都是这群家伙在做。

许多时候了，沉沦魔苦力会躲藏在一个下水道的天花板上一个多月，没有食物没有水源，全部靠苦熬。

而他们的主人则在天花板和墙壁的中间打造一个舒适的小房间，里头不但有食物，有水，甚至还有沉沦魔一族眼里的沉沦魔美女。

主人在后头享福，而苦力在前面埋伏，一旦出现猎物，那就从天花板上跳下去，击杀，如果打不过，那就只有死路一条。

就算是沉沦魔苦力的主人出来帮忙击杀了猎物，但是那沉沦魔苦力还是得死，连猎物都打不过的沉沦魔苦力，是没沉沦魔要的。

而在上一级，就是沉沦魔，这群家伙的实力比沉沦魔苦力强悍一点，而且基本上30%的沉沦魔，都是从苦力转变身份过来的。

一旦你给主人创造了足够的食物或者财富，那你的主人就会帮你消去苦力的身份，说白了就是给你一个贫民的身份。

而这种身份，100%是会被选择上战场的，这也是为什么战场上沉沦魔最多，而沉沦魔苦力却数量不多的缘故。

沉沦魔苦力再往上，就是沉沦魔士兵，他们是沉沦魔在战场上活下来，或者斩杀了敌人，获得了荣耀而得到了身份，这群沉沦魔虽然还是为沉沦魔的军队服务，但是已经有了基本的价值。

所以，这群沉沦魔士兵士，已经有了所谓的俸禄，也就是工资，而沉沦魔则只有一日三餐，偶尔加点肉。

所以，对沉沦魔来说，遇到一个弱小的人类就好像是天上掉馅饼了，可以美餐一顿。

沉沦魔士兵往上，就是沉沦魔战士，这个级别相当于小队长，俸禄提高，而且还有额外的赏赐，例如类似酒之类的让沉沦魔沉迷的饮品。

沉沦魔战士再往上，就是沉沦魔战场上的主力部队，沉沦魔蛮兵，这群家伙各个实力强悍，身高2米，浑身充斥着壮硕的肌肉，一拳头下来地面一个坑。

他们已经相当于精英了，所以条件十分的好，每个沉沦魔都向往着成为沉沦魔蛮兵，不但光宗耀祖，更是顿顿有肉，而且备受尊敬。

在恶魔的世界里，每一个恶魔都有自己的种群，就算是最弱小的邪恶之子，也照样有自己种群的智慧。

80%以上的职业者刚来到地狱的时候，都认为恶魔是一群没有智慧，没有脑子的家伙，可是一旦接触敌人，那可是被坑的无比凄惨。

许多沉沦魔都在战场上活了好久了，有着人类都无法比拟的战斗意识，经常耍奸，然后欺骗新手人类，这样一来新手自然是悲剧了，运气好的被自己的小队给救下来，运起不好只有死路一条。

不仅仅是沉沦魔，其他的种群都有着自己的世界，这就好像联合会战一样，无数的恶魔在大后方，不断地繁殖，不断的培养新的战士，而战士们则会被编组，送上战场。

恶魔不仅仅和人类天使打仗，而且经常自己在大后方和其他的种群发生冲突，每一个种群的恶魔就好像是一个部落一样，只不过这个部落比中国都要大出无数倍。

沉沦魔蛮兵再往上，就是沉沦魔奴隶主或者沉沦魔霸主，前者可以申请退役，在后方享受自己的生活，后者则是军队当中数一数二的超级战士。

在往上，就是主宰，或者是指挥官，还有督军三个级别。

主宰是军长，指挥官是将军，而督军自然是元帅了。

这是沉沦魔战士系的，而有一群天赋出众的，那便是沉沦魔法师一系，这群沉沦魔备受沉沦魔的崇拜，从沉沦魔法师，到沉沦魔火法师，到沉沦魔萨满，再到沉沦魔先知，这群沉沦魔从一开始，就备受人们尊敬。

地位堪比沉沦魔霸主。

而且实力越强，那自然是越受到尊进，而传说中的沉沦魔先知，只听说数百亿的沉沦魔当中才能出现一只，拥有瞬间复活无数沉沦魔的力量，堪称沉沦魔之王。

人类有人类的社会，天使有天使的社会，而恶魔自然有恶魔的社会。

陈锋出了天使的监管范围，出现在陈锋眼前的已经不再是弱小的部落了，而是一个个的城市，一个个的巨大的区域，里头到处都是同一种恶魔。

陈锋一路上发现了3个大部落，其中一个是沉沦魔，一个是月亮一族，而另外一个则是蜘蛛一族，三个部落呈现三角形对峙，而每一个部落里头的恶魔数量，都过亿。

陈锋观察了2天，3个部落彼此之间为了中间的一条水源不断的争执，最和谐的是蜘蛛一族，这群蜘蛛智商不高，但是根据陈锋的观察，里头最少有一只1级巅峰的蜘蛛老母之类的恶魔镇压着。

河道通过蜘蛛的领地，把蜘蛛的领地一分为二，这样蜘蛛们的用水是不用担心，但是其他的2个种群呈现一个“太极”的形状，彼此之间有在对方领地的领土，所以经常发生矛盾。

这样的矛盾使得河道内出现了无数的尸体，蜘蛛们很是高兴，但是每一次战斗最少要出现数以万计的尸体，结果蜘蛛的数量不断的增加，陈锋亲眼看见一天之内，数十万的蜘蛛蛋里头的小蜘蛛破壳而出。

一天数十万，蜘蛛的数量完全凌驾在其他2个种群的上方，而未了消耗蜘蛛的数量，那最强大的母蜘蛛，却让无数的老弱病残去攻击沉沦魔或者月亮一族。

结果陈锋在的2天内，三方会战就打了4次，死亡的恶魔最少在30W以上。

“啧啧，看来一口气吃掉3个部落是不太现实的，除非一次性解决！”陈锋眯着眼睛，蜘蛛的数量超过10亿，领地范围无比巨大，堪比一个省份。

陈锋有骨龙，但是要杀光显然也不是可能的，但是这么多的恶魔陈锋也不想浪费，这样的话，那只有一个办法。

聚拢，然后仍大招。

陈锋眯着眼睛，这么多的恶魔，月亮一族倒是不足为惧，月亮一族以物理攻击居多，所以到时候包围自己的月亮一族越多，对自己的安全反而越有利。

陈锋担心的是沉沦魔，别看沉沦魔的实力弱小，但是沉沦魔法师的魔法却是无比强大，到时候数万个火球砸过来，陈锋不死也得少了半条命。

陈锋的野心非常的大，其实这个区域天使也知道，因为距离天使监管的范围并不远，仅仅数千公里而已，对于天使和恶魔来说，数千公里压根就不算什么。

但是为什么没有人来杀呢？

因为这里的关系非常的复杂，一来地面单位有沉沦魔和月亮一族，2个都是近战的单位，而且月亮一族是出了名的高攻击，沉沦魔一族是出了名的赖皮。

地面部队和数十亿的沉沦魔还有月亮一族发生战斗，除非是派遣超过百万的天使大军过来，不然压根打不过。

第二点，蜘蛛一族和沉沦魔法师的搭配，一个喷蜘蛛丝，天使能被捕捉下来，然后人家沉沦魔法师一个火球，蜘蛛丝燃烧，天使能被活生生的烧死。

这里别看三个部落见天战斗，但是一旦遇到外敌，搭配是相当和谐的。

沉沦魔冲锋，月亮一族见缝插针，蜘蛛一族专门喷蜘蛛丝，沉沦魔法师扔个火球，顿时敌人大军火焰冲天，没一会儿就给杀了个干净。

进攻和防守完全是两回事，群魔堡垒里头有自己的结界，如果这三个部落去进攻群魔堡垒，只要100W大军就可以把他们杀的片甲不留。

但是进攻却不一样，最起码要旗鼓相当才有的打，敌人的搭配并不比天使和恶魔弱，天使一族要不是靠着圣光的压制，恶魔早就灭了天堂了。

陈锋躲在一片森林内，2个沉沦魔居然敢来到月亮一族的领地，而且让陈锋惊讶的是，那2个沉沦魔居然说的是人类的语言。

看来这个部落已经发展的十分强大了，不然人类的语言可不是那么容易被学会的，最起码这里的恶魔，经常和人类打交道，相比无数的人类都死在了这里。

“看来一口吞是不可能的了，但是一招秒杀数亿天使，还是有希望的，蔚蓝骷髅，让我看看你的力量吧！”陈锋眯着眼睛，终于放弃了全歼敌人的愿望，改成游击战，打一枪就跑！

而这一枪，陈锋可不打算用小手枪，换原子弹吧！

第659章 自找死路！

“主人啊，这里会有月亮一族来巡视的！”沉沦魔叫埃兹巴一脸害怕担心的说道，一双小眼睛不断的看着四周，显然是害怕四周忽然冒出一个月亮一族来。
“哼，月亮一族有什么好怕的，我今天就是来抓一个月亮一族，然后回去献祭的，我要月亮一族在这一次的比赛里，丢尽脸面！”玛门大声的说道。
月亮一族和沉沦魔一族简直就是水火不能相容，就算是蜘蛛一族同时进攻2个种族，2个族群也不会携手，反而不给对方使绊子已经非常不错了。
这一次是沉沦魔一族和月亮一族每年都要举行的献祭，献祭的人都是各自的魔王，当然他们2个种群的魔王都还在封印里头，月亮一族崇拜是安达利尔，而沉沦魔一族崇拜的，则是墨菲斯托。
传说沉沦魔一族是按照墨菲斯托的样子所繁衍下来的，不过陈锋可以肯定，墨菲斯托打死都不会承认的，他可是地狱的老大啊，怎么依照他样子繁衍下来的恶魔会如此的脆弱？
而且墨菲斯托自认为是地狱第一美男，和沉沦魔相提并论，真的太丢人了。
“伟大的主人啊，月亮一族不是那么好抓的，听说月亮一族里头也有几个天才，各个实力强悍！”埃兹巴大声的说道，显然是想劝说这个沉沦魔主宰。
可是能爬到这个实力的，没有一个沉沦魔是简单的，陈锋在一旁的大树上看着这主仆二人，本来陈锋已经打算开始行动了，却没料到刚准备下树，就发现了这两个人。
陈锋知道，2天的观察不是白费的，这里是月亮一族的领地，也是月亮一族的狩猎场所，月亮一族很多的食物都放养在这里。
地狱不仅仅是有恶魔，也有很多实例不打入流的动物，当然也有很多实力强悍，但是却是野兽的家伙。
例如沉沦魔一族里头有一种恶犬，叫做沉沦魔猎犬或者沉沦魔恶犬，如果是统领群狗的，那就叫做沉沦魔狗王。
这种虽然被归类为恶魔，但却仅仅是野兽而已，毕竟世界这么大，不可能只有智慧生命的。
沉沦魔猎犬是月亮一族最喜欢的食物，所以每年被俘虏下来的沉沦魔猎犬，都会被关押起来，就好像是养猪养羊一样，作为繁衍，然后把老弱的给杀了吃了。
毫不客气的说，沉沦魔一族最痛恨的就是月亮一族的沉沦魔猎犬比沉沦魔一族还要多，因为每年被俘虏的沉沦魔猎犬不计其数，让无数的沉沦魔痛恨。
而陈锋所在的地方，就是放养猎犬的一个边缘地带，这边基本上不会有猎犬过来，因为四周洒满了无数刺鼻的东西。
毕竟是狗，和地球上的差不多，只不过是凶恶了许多，鼻子十分灵敏，也不敢到边缘地带来。
不过陈锋没想到，居然有2个沉沦魔进入了这里，而且看样子还是来抓月亮一族的，但是陈锋却不解。
献祭？
什么是献祭，陈锋眯着眼睛，打开手中的书籍，自从上一次兑换经验闹出笑话之后，陈锋就再也不敢忽略这本书了，每次遇到不懂的问题，都会拿出来看。
“原来是类似祭祀或者祈祷啊！”陈锋顿时明白了，虽然说是献祭，但是却是把祭品给活生生的烧死，实际上就是祭祀。
“咦，居然这样也能对立？”陈锋的眼睛猛然的亮了起来。
陈锋所在的区域其实十分的有名，因为这里地域开阔，居住着无数的恶魔，而且这群恶魔仅仅3个种族。
更重要的是，三个种族加起来超过80亿的恶魔，如果仅仅是沉沦魔还好说，但是其中还有比较强势的月亮一族，还有类似于母系社会的蜘蛛一族。
三个种族在一起，就算是百万天使大军都惹不起，更何况三个种族其实就是在群魔堡垒的家门口，距离那天使监管的界限，不过万千里而已。
这样的地方，就好像是有人在你家街道门口养了一只恶狗，如果绕道那还好，如果笔直过去，铁定是被咬一口的，关键是被咬了100%是得狂犬病的，而且还没地方说理。
这才是真正的悲剧。
天堂和人类合计过好几次要进攻这个区域，可是每一次都是失败而告终，因为这里坐镇的，居然是3只1巅峰的恶魔。
3只啊，蜘蛛一族的洞穴蜘蛛母皇，月亮一族的月光牛头王，还有沉沦魔一族的沉沦魔先知，三个1级巅峰的恶魔，就算是四五个议员天使来了，也不一定能讨好。
毕竟这里是野外。
就好像是防守战一样，群魔堡垒就是碉堡，里头有重机枪，这样一来敌人进攻过来，有了碉堡加重机枪，可以轻松的防御住比自己强悍的敌人。
但是，如果无视碉堡，把重机枪给扛出去，那几个议员天使恐怕会被吃的连骨头都剩不下来。
议员天使的实力和2级巅峰的恶魔相当，如果2级巅峰的恶魔拼命起来，议员天使也都吃不消。，
1级巅峰的恶魔，那可是站在恶魔等级最巅峰的一群了，数量十分稀少，再上去就是传说中的次级恶魔了。
地狱当中，次级恶魔一共有82个，其中安达利尔，督瑞尔，贝利亚和阿兹莫丹都是次级恶魔，只不过这4个是次级恶魔当中最最最强大的，掌握着一种本源。
而其他的次级恶魔，例如骷髅王李奥瑞克，蜘蛛之后艾瑞妮，血肉剁碎者屠夫，贪食之王冈姆，色欲女王瑟迪雅等等。
这些有名有姓，而且实力超群的恶魔，都是次级恶魔，如果不动用本源力量，其中的几个的战斗力甚至堪比迪亚波罗之流的真正巅峰的魔王。
而根据书上所说，陈锋现在所在的三大势力当中的蜘蛛一族，其中的老大洞穴蜘蛛母皇，非常有可能是蜘蛛之后艾瑞妮的后代。
传说这个蜘蛛之后是当年李奥瑞克王座下的大主教拉萨雷兹所训练出来的，不过陈锋却不这么认为，书上说这个蜘蛛之后在数万年前就闯出了名头。
更让陈锋意外的是，这个蜘蛛之后不是别人的手下，而是迪亚波罗的手下，那陈锋就看懂了。
拉萨雷兹，李奥瑞克王当年王国的大主教，就是这个家伙让李奥瑞克变坏，最终放出了迪亚波罗。
然后这个家伙又训练了一只蜘蛛之后？
陈锋更愿意相信，是蜘蛛之后腐化了拉萨雷兹，然后放出了迪亚波罗，或者说这一切都是在迪亚波罗的掌握之中。
先弄出一只蜘蛛之后来，然后腐化了拉萨雷兹，当初李奥瑞克的实力也是相当的强悍的，而蜘蛛之后的力量就是为了保护拉萨雷兹。
陈锋觉得这样才合理，不过这些都是历史，陈锋也懒得理会，如今最主要的，就是要弄清楚，这个洞穴蜘蛛母皇会不会来参加祭祀。
如果来，那陈锋恐怕只能小闹一场就跑路，如果不来，那陈锋就可以放心大胆的破坏了，到时候在场80%以上的恶魔，都难逃一死。
“主人，我们走吧，我好想听到了月亮一族的喘息声！”胆小的埃兹巴轻声的说道，玛门怒视了一眼那矮小的沉沦魔，沉沦魔顿时大气都不敢出，一脸惊恐和无助的看着沉沦魔主宰玛门。
天堂人类和地狱的关系，就好像是魔幻小说里头人类和兽人的关系，只不过因为人类，还有双方与生俱来的互相仇视，变得更加复杂。
恶魔的社会并不比人类的简单，甚至更加的复杂。
如果人类是一个人吃人的社会，但是毕竟还有吃相，但是恶魔却不一样，恶魔是一个真正恶魔吃恶魔的世界，而且吃相十分的难看。
如果不是在城市内，相互遇到看不顺眼的恶魔，会直接开战，等战斗结束，那失败的一方的尸体就会被直接给吃了。
那可是真的吃了，而不是人类这样，消失灭迹，而是真正的大口大口的吃掉，十分的残暴和不可思议。
对于陈锋来说，这样的恶魔才是真正的恶魔，自己地球上的那些什么恶魔传说，简直就是太可爱了，那些恶魔在这群恶魔的面前，就好像是恶作剧的小屁孩一样。
陈锋眯着眼睛，下方的2个恶魔是来抓月亮一族的，但是陈锋知道，附近数十公里内，压根就没有月亮一族。
而数十公里之外，有数千个月亮一族，正在放狗，类似于放羊放牧，陈锋眯着眼睛，这两个沉沦魔如果过去，那就是自投罗网啊。
“要不要搭把手？”陈锋眯着眼睛，当然陈锋搭把手的意思不是说救人，而是另外一个目的。
“该死，怎么月亮一族都缩在家里不出来，早知道还是去东边等了，那边说不定还能抓几个人类，到时候更有面子！”沉沦魔主宰玛门大声的说道，陈锋眯着眼睛。
抓人类更有面子？
陈锋的脸上立刻浮现出了一个笑容，书中说祭祀是要把祭品活生生的烧死，陈锋顿时一笑，迅速的闭上眼睛，从树上掉了下来。
“主人，那是人类？”沉沦魔苦力被吓了一大跳，可是仔细一看，居然是一个人类，正满脸痛苦的倒在地上，然后一双眼睛惊恐的看着玛门。
“哈哈哈哈，魔王在上，这是魔王赐给我的礼物！”玛门也被吓了一跳，可是仔细一看，却是放声大笑了出来，一把抓住了那人类，那人类的眼中的惊恐更加的多了。
只不过可惜，玛门没看到那惊恐后头的嘲讽！
你可是自寻死路啊！

第660章 被抓！

“人类，魔王在上，居然送给我一个人类？”玛门一脸的愕然，然后激动的看着手中的陈锋，陈锋的演技不错，一脸的惶恐，一脸的害怕，甚至嘴巴里还发出一阵“呵呵”的声音，并非是嘲笑，而是说不出话来。

“哈哈哈，看看这人类懦弱的样子，我的天哪啊，魔王在上，这个人类居然还晕过去了？”玛门大笑着说道，陈锋懒得听这个家伙的废话，干脆白眼一翻，晕了过去。

一双小巧的爪子扒开了陈锋的眼睛，然后看了看。

“主人，他真的晕过去了，我们快走吧，要是让月亮一族知道您在他们的领地抓到一个人类，恐怕他们不会善罢甘休的！”弱小的沉沦魔苦力紧张的说道，玛门一想也对，要是被月亮一族知道了，自己还不一定能回得去。

“好，那我们立刻回去！”玛门刚说完，陈锋的心中却是一动，因为有许多的气息，正朝着这边移动过来，陈锋立刻散开了精神力，顿时看到了数十公里之外的事情。

不要怀疑，陈锋如今的精气高达4500W，融合了蔚蓝骷髅王之后，陈锋其他属性没长进，但是精神力再次暴涨，而且不知道是不是被蔚蓝骷髅王滋润的缘故，精神力变得更加精纯，以前是一粒粒的豆子，现在就好像是水乳交融的豆浆一样，十分的粘稠，但是却异常的坚韧，而且夸张力量十足。

“好大的狗！”看到了十几公里之外的情况，陈锋顿时在心中惊呼了一声，只见那来着当中，赫然有一只高达6米多的狗，好在陈锋已经见过了地狱三头犬那二三十米的巨大样子，也不惧怕，只不过是有些惊奇而已。

“不是地狱犬，那看来这群狗，就是沉沦魔猎犬了！”陈锋眯着眼睛，如果巨大的狗，相比有二十多米高的地狱犬，还真的不算什么。

不过仔细看，陈锋发现地狱犬和沉沦魔猎犬还是有很多类似的地方，不过陈锋却是一愣，然后心中苦笑。

话说，陈锋最少有3年没遇到狗了，当初地球上遍地是狗，一下子见到一只地狱犬和沉沦魔猎犬，陈锋下意识的对比了起来。

结果惊讶的发现，就是和人类的狗差不多啊，那些相同都是狗的相同点，陈锋心中给了自己一嘴巴，没想到二到了这个程度。

被玛门一路夹在胳膊上带走，一股恶臭从沉沦魔的身上传来，说真的沉沦魔是陈锋遇见过最不喜欢干净的恶魔之一，这些家伙浑身好像有无数个狐臭囊一样，不断散发着恶臭。

相比，那沉沦魔猎犬是闻到了这个味道，不然也不会步步紧逼的。

果然，猎狗的速度要比沉沦魔的快的多，仅仅不到半个小时，陈锋那灵敏的耳朵，就已经听到一阵阵的犬吠了。

“该死，是猎犬，这群混蛋！”玛门一阵愤怒，所有猎犬都是沉沦魔一族的财富，可是在月亮一族的手上，不仅仅是狩猎工具，更是食物。

如果猎犬能抓到猎物那最好，如果抓不到，那解饿的月亮一族就会直接杀了猎犬，用来充饥，甚至连烧熟都不用，直接生吃。

“是马头月亮一族，难怪这么快！”陈锋眯着眼睛，那一群追上来的月亮一族，赫然是地府当中牛头马面当中马面一样的怪物。

上半身是一个马头，而中间的身体就好像是一只直立的山羊，但是雄壮的肉体，可以让人们知道，这群家伙战斗力的不俗。

马头月亮一族，实力在6级到5级之间，一般来说普通的马头月亮一族实力在6级中等，强大一点的可以突破界限，达到5级中等。

“不过可惜了，沉沦魔主宰的实力在4级以上，这群家伙只有被砸死的份！”果然，玛门已经看到无数的月亮一族追了上来，可是大部分的都是6级甚至是7级的，有一只沉沦魔猎犬居然仅仅8级的实力。

“轰！”沉沦魔主宰玛门率先出手，手中硕大的棒子狠狠的摔了出去，顿时一只沉沦魔猎犬惨叫一声，整个身体倒飞出去，重重的砸在了一棵大树上，那大叔的树干居然直接开裂，好在树干够粗，没有开裂摔倒。

陈锋心中也是一惊，没想到这个沉沦魔的力量这么大，按道理沉沦魔是一群弱小的种群，但是能发展成为地狱第一的种群，实力也不可小觑啊。

陈锋不知道，沉沦魔一族真正强大的却是沉沦魔法师，沉沦魔一族可以说是地狱内仅有的为数不多的使用魔法为主要攻击的恶魔。

这群恶魔的火球也不是一般恶魔能抵挡的，如果光光是近战的沉沦魔，压根就打不下来这个天地，只有配上沉沦魔法师，那才是真正的沉沦魔大军。

话不多说，马头月亮一族的恶魔立刻怒吼了一声，可是却不敢冲上来，但是却有一个例外的，一个马头月亮一族的恶魔手中，居然拿着弓箭。

“我擦！”陈锋忽然感觉一阵胆寒，因为那沉沦魔主宰居然把自己给拿在了手掌当中，居然打算把自己当成是盾牌。

陈锋倒吸一口冷气，这个家伙也太恶毒了吧？

正在思考要不要召唤出阿修罗弄死这群家伙，那玛门忽然重重的砸了一下地面，肉眼可见的地面忽然颤抖了几下，那箭矢瞬间出弓，一下子擦着陈锋的额头，飞到了天上。

陈锋倒抽一口冷气，居然敢拿弓箭射我？

虽然陈锋知道自己不会死，但是那可是射在脸上，万一破相了，那风华万千少女的英俊美少年陈锋陈大少爷不久悲剧了么？

立刻怒视着那马头月亮一族，不过那马头月亮一族的恶魔也看着陈锋，因为那拿着弓箭的月亮一族的脑袋，赫然整个被拔了下来，被那玛门拿走手上玩耍。

“该死！”陈锋顿时胃里一阵恶心，虽然见惯了各种恶心的场面，但是一个血淋淋的脑袋出现在自己面前不到十公分，而且还一脸惊恐的看着自己，陈锋也是一阵毛骨悚然。

三两下，玛门就把敌人给干掉了，陈锋继续闭上眼睛装晕，好在有精神力这个东西在，陈锋也了的轻巧，就当是闭目养神。

3个小时之后，玛门带着陈锋回到了沉沦魔的聚集地，所有人都惊讶的看着玛门，或者说是玛门手上的陈锋。

“人类，居然是人类，玛门，你给个价钱，这个人类我要了，我好久没吃人肉了！”一个沉沦魔立刻挡在了玛门的面前，垂涎的看着陈锋。

陈锋轻轻喷了一下鼻息，表示自己的不满，可是没有人听得见也没有人看得见，以为只是陈锋重呼吸而已。

“滚一边去，这可是用来祭祀的，我这一次好不容易抓了这个人类，就是等后天祭祀的时候，让那群狗头羊头的家伙丢尽了脸，到时候祭祀结束烤熟了再吃！”玛门大笑着说道，夹着陈锋进入了城市。

这是一个小城市，别小看了地狱，这里的城市有些比人类的顶尖富豪都要豪华，地狱盛产黄金，而一些老大们喜欢把自己的家弄的金灿灿的，或者是鲜艳的红宝石。

陈锋亲眼看见扎利达的家里，有一枚大象脑袋般大的蓝宝石，格外的迷人，这样的宝石在地球绝对是最顶尖的存在，甚至可以购买一个国家。

但是在地狱只能算是装饰品。

传说，咳咳，是传说，传说迪亚波罗有一把红宝石座椅，高达300米，堪称世界第一巨，只可惜陈锋只是听说过，也没见过，别人也是只有耳闻，没有目睹。

毕竟，谁也没这个实力，能打到迪亚波罗的老巢里头去啊，当年迪亚波罗被封印了，迪亚波罗的老巢照样是完好无损，没有人可以进去。

陈锋被扔在了一个铁栏里头，就好像是动物园运送老虎的笼子，陈锋睁开了眼睛，迷茫的看着四周，当然是装的。

“我这是在哪儿？”陈锋低声的问道，耳边却传来了一连串的大笑，只见无数的沉沦魔居然包围着自己。

无数的沉沦魔眼中毫不掩藏的鄙视和垂涎，让陈锋一阵恶心，不过这个小城陈锋观察过，是沉沦魔这片区域的中心，但是城内只有不到百万沉沦魔，陈锋还得忍。

后天就是祭祀，到时候数以亿计的沉沦魔会从四面八方赶来，陈锋等的就是那个时候，陈锋也也知道了，祭祀的地点是2个部落唯一争夺的河道边上，陈锋更加的有信心了。

蔚蓝骷髅王掌握的是天下所有的水，既然有河道，那陈锋的实力就可以发挥的更加出色，本来陈锋是打算来一个“水漫金山寺”，但是既然敌人好死不死的选择在河道边上举行祭祀。

那陈锋铁定不喜欢“水漫金山寺”，到时候就来一个超级大海啸，一个大浪拍死这群家伙，陈锋眼中闪过了一丝嘲讽。

忽然，陈锋感觉自己的后腰一阵瘙痒和刺痛，立刻愤怒的转头，只见一个小巧的沉沦魔幼儿，居然拿着一把尖刀在捅着自己的腰部，陈锋一下子火了。

“吼！”陈锋一声怒吼，那小沉沦魔顿时吓了一跳，不过看到陈锋没办法从里头出来，顿时更加得瑟，让四周的沉沦魔笑的更加大声了。

陈锋脸上无边的愤怒，但是心中却是无比的嘲讽。

“笑吧，笑吧，后天，你们连哭的机会都没有！”陈锋对于蔚蓝骷髅王的实力，可是万分的相信！

第661章 被打了一巴掌！

时间飞快，陈锋此时已经被绑在了一个十字架上，不过并非是天使的那种，而是由一根树干所相交而成，然后插在地上，再把陈锋给绑在上头。

陈锋一脸的害怕，不断的喊着求饶，饶命，四周的沉沦魔哄堂大笑，无数的沉沦魔都垂涎的看着陈锋，那样子还真想要吃了陈锋。

陈锋虽然大喊救命，可精神力却是骤然间爆发出去，观察着四周，陈锋的背后就是宽4米的大河，那河水并不奔腾，河面也很清澈，相比是极好的饮用水。

而陈锋的背后，已经有无数的月亮一族到场了，许多沉沦魔开始和对面的月亮一族打口水战，大家骂的是不亦乐乎。

双方的战斗目前为止仅限于口水战，但是随着时间的推移，聚拢过来的恶魔数量越来越多，不消片刻已经过了3亿，陈锋心中笑的开心极了。

蔚蓝骷髅王是陈锋最大的依仗，不过非常可惜，当初陈锋看到以为是完整的，但是无奈，这个东西并非完整的，虽然骨架子全部都齐全的，但是却惟独少了一个东西。

蔚蓝骷髅王的碧蓝宝珠，那是镶嵌在蔚蓝骷髅王脑袋上的一个蓝色的珠子，传说这个珠子蕴含着蔚蓝骷髅王50%的力量，陈锋顿时一阵无奈。

要怪也怪当初龙龟说的不够透彻，每一个骷髅王的身躯其实分为三个部分，第一个就是最基本的骨架，也就是陈锋目前在搜集的东西，而如今陈锋全身上下唯一骨架完整的，就只有蔚蓝骷髅王。

第二个是灵魂之珠，蔚蓝骷髅王的灵魂之珠就叫做碧蓝宝珠，而鲜血骷髅王的，则叫血狱宝珠，黑色骷髅王的吞天宝珠，这些是骷髅王的本命法宝，类似于玄幻小说里头妖兽的内丹，或者魔兽的晶核一样的东西。

第三样，就是装备，不过装备好说，装备全部都在龙龟的手中，任何一只骷髅王的装备都是齐全的，但是陈锋没有凑齐前面2个，是无法让骷髅王和装备融合的。

陈锋能使用创世神骷髅王的装备，那是因为创世神骷髅王的意志在陈锋的脑海里，而所谓的意志，就是就是宝珠，只不过创世神骷髅王的宝珠 要高档一点，已经不在拘泥于一个物件了。

所以，陈锋如今又有了一个新工作，那就是寻找宝珠，主要能找到宝珠，那加上骷髅王的一个头颅，陈锋就可以使用那骷髅王的装备了。

例如火焰骷髅王，陈锋只有一个头颅，只要找到烈阳宝珠，陈锋就可以从龙龟那边拿到火焰骷髅王的装备，到时候可以增加许多的实力。

例如火焰骷髅王的装备，铁定是附带高抗火的，反而创世神骷髅王一点抗性都没有，而如果能穿好全套，那99%的可能是火焰免疫的。

“时间到了！”忽然，一个苍老的声音传来，陈锋这几天苦学了恶魔语言，好在恶魔的语言不是太过于复杂，而且人类的语言就是从天堂和恶魔的语言当中脱颖出来的，就好像日文和中文的关系一样，陈锋现在也勉强可以听懂一下。

对亏了高达4500W的精神力啊。

瞬间，陈锋的精神力再次全力的托张了出去，可是陈锋的精神力最多覆盖以自己为中心，半径15公里的范围，但是在这个范围之外，还是有无数的恶魔正在赶过来。

“差不多有八亿了，再多一点，再多一点，到时候一个怒海滔天，全部淹死你们这群王八蛋！”陈锋眯着眼睛。

怒海滔天：引用宇宙中的无尽之水，覆盖方圆20公里，对范围内所有敌人造成毁灭性的冲击，伤害无穷！

这是蔚蓝骷髅王的一个大招，可以引天地之水，对范围20公里内的地面进行淹没式的毁灭打击，这个水可不是一般的水。

这个水可是来自宇宙的无尽之水，传说无尽之水就好像是神话故事里头的弱水一样，指的是天下最轻的东西，连羽毛都无法承受。

而这个无尽之水，则是传说是一旦被淹没了，就永远无法漂浮起来的水，直接可以把敌人给活生生的憋死，非常的强悍。

陈锋虽然没用过，但是从龙龟的口中知道，这个无尽之水的威力真的非常强悍，就算是当初的冰封千里，也可以击杀这群恶魔了，更何况是比冰封千里更加恐怖的骷髅王所拥有的技能呢。

怪物们陆陆续续的更加多了，陈锋也感觉时间差不多了，不过还没等陈锋要变身，一拳头忽然砸在了陈锋的肚子上。

陈锋不由自主的惊呼了一声，立刻睁开了眼睛，刚才一直都在用精神力观察四周，可是却忘记了自己身边，殊不知被人给砸了一拳头。

“我擦！”陈锋怒视着看着眼前的沉沦魔，那沉沦魔被陈锋一瞪，也是吓了一跳，可是立刻恼怒了起来，如今的陈锋可是阶下囚啊。

“啪！”一个巴掌打在了陈锋的脸上，陈锋整个人都傻了，然后一股滔天的怒意涌现了出来，无边的杀气混合着怒意，加上疯狂涌现出来的精神力，居然让眼前掌掴陈锋的沉沦魔，一下子晕了过去。

“好，好，好！居然刚打我，本想让你们再多活一会儿的，现在看来，不必了！”陈锋冰冷的目光注视着眼前的一切。

脑海中金色的骷髅王意志疯狂的跳动了起来，无边的威压混合着杀意，怒意，还有精神力，疯狂的朝着四面八方涌现了出去。

“轰！”河面忽然一阵荡漾，紧接着大河中间一段，赫然齐齐凹陷了下去，紧接着所有沉沦魔和月亮一族的身上，只感觉到一股超级压力压了过来，就好像是一座大山扑过来一样。

“怎么回事？”无数的沉沦魔和月亮一族纷纷惊恐的喊道，唯独那些最前面的沉沦魔知道，这个威压是从陈锋的身上爆发出来的。

“咔嚓！”一声清脆的响声，紧接着是一声惨叫，只见一个沉沦魔幼儿，原本站在地上，可是在陈锋的威压下强忍着不下跪，膝盖直接错位，那骨头直接穿透了膝盖，暴露在了外头，整个身子骤然间矮了一截。

“我的孩子！”一个沉沦魔顿时大叫了一声，立刻愤怒的看着手中，手中的法杖一挥动，一个火球呼啸着朝着陈锋飞了过去。

“轰，嗤！”

忽然，就在那火球要到达陈锋面前的时候，只见陈锋背后的河水骤然间一个浪花扑了过来，可是却完全没有碰到陈锋，反而全部挡在了火球面前。

顿时一阵爆炸，紧接着无数的水汽开始疯狂的弥漫了出来，那浪花一炸开，顿时整个天空中仿佛是下起了小雨一样。

“本来，我想吸引更多的恶魔过来，但是既然你们打了我，那我就不准备让你们多活几分钟了，今天在这里的，一个都别想活着出去！”一个冰冷的声音从那水汽中传来。

陈锋没想到，自己一时愣神，居然让别人打了一拳头和一巴掌，这让陈锋完全爆发了，本身陈锋就不是什么善茬，遵循的就是你给我一巴掌，我直接要你命的原则。

可是如今别人不但给了一巴掌，而且是当着数以的恶魔的面给了自己一巴掌，如果今天这里能有一个活着出去，陈锋恐怕都没脸回到人类世界了。

“轰！”

后面的河道顿时一片浪花翻腾，紧接着无数的河水开始疯狂的朝着天空飞了过去，然后在天空中瞬间构成了一个巨大的罩子，宛如一个大碗倒扣，直接扣住了方圆三十公里的地面。

“海神结界！”陈锋一招手，顿时那罩子上一个巨大的海龙出现，那赫然是一条中国般的神龙，在那整个罩子上来回的游动。

在暗黑世界里，这是龙族的一员，不过不是飞龙，而是海龙，飞龙是奥术龙那种，有翅膀，而这个海龙却是中国龙一样，宛如长蛇，头上生角。

海龙一出现，顿时整个天空骤然间变成了蔚蓝色，紧接着那罩子上，居然出现了大海里头的场面，一条硕大的鲸鱼在天空中游动，那天空居然变成了海洋。

“今天在这里的，一个都别走！”陈锋漠然的说道，此时一看陈锋，陈锋已经不再是人类的样子了，反而变成了一个骷髅，但是骷髅的身上却穿着一副十分威猛的，海蓝色的铠甲。

只见那铠甲，胸口一张硕大的血盆大口，可是那血盆大口却是蓝色的，仔细一看，那血盆大口居然是一只鲨鱼的脑袋所构成的，如果有人直视那鲨鱼的脑袋，甚至会惊恐的发现，那鲨鱼居然还是会动的，是不是扭动一下嘴巴，仿佛在无比愤怒的怒吼。

在看肩膀，只见肩膀上两根独角冲天，赫然是传说中的独角鲸鱼的螺旋状角，看起来格外的锋利。

再看护手，那护手上居然还带有吸盘，而手套的位置，赫然是宛如螃蟹的钳子一样，那蔚蓝色，但是泛着白光的手套，所有恶魔都感觉到，被这个手套抓到一下，必定是身首异处。

第662章 不看火影的好少年！

在看那护腿，护腿膝盖处赫然是两个鲨鱼的背鳍，现在看来更像是杀人的利器，只要陈锋用一下膝撞，那被撞到的铁定是去了半条命了。
脚上的鞋子也是霸道无比，整个装束居然给人一种俾睨天下的气势，那仅仅是一套铠甲啊。
所有沉沦魔都看傻了，虽然恶魔也有自己的文明，但是恶魔的装备讲究的是使用，例如棒子，为了更好的杀人战斗，那就改装成狼牙棒，上头的倒刺随便一根都是致命的。
而陈锋的这一件铠甲，不但集合了杀人的利器，更是带有一股无与伦比的霸气，就好像是一条巨龙，那龙牙龙爪都是杀人的力气，但是这条龙不动，却散发着一股惊人的皇者之气。
此时的陈锋，就好像是那巨龙一样，静悄悄的站在那水雾当中，可是所有沉沦魔都从心底发寒，这个人类居然是装的，此时再笨的沉沦魔都已经看清楚了，陈锋是装作被俘虏进来的。
“玛门！”一个愤怒的咆哮传来，那抓陈锋过来的沉沦魔主宰玛门已经一脸的苍白了，鲜红的皮肤此时都看不出来是红色。
“怎么会这样？不可能，他是装的，一定是装的，上，都给我上，现在就杀了他，杀了他！”玛门声嘶力竭的大喊着，顿时无数沉沦魔冲了上来，显然他们的内心里头也不相信如此的威严。
就好像是一个帝皇，忽然出现在了集市上，而且正在被纨绔调戏，那帝皇忍不住爆发了出来，紧接着无数的禁卫军出现。
陈锋的身边虽然没有禁卫军，可是那气势，所有沉沦魔都知道惹上了一个完全不应该惹的人了。
其实陈锋也没想到，自己脑海里头的创世神骷髅王的意志，居然会随着自己的愤怒也爆发了出来，80%的气势其实都是从骷髅王的意志内爆发出来的。
陈锋现在虽然实力足够，但是本身没有多大的历练，或者说是陈锋身上还没有培养出那种俾睨天下的气势，主要是陈锋面对的都是恶魔。
如果陈锋这样的人扔在了官场，那如今陈锋的身上恐怕已经有一股超级恐怖的威严了，战场上培养的是杀气，而身居高位，培养的是霸气，或者是上位者的威严之气。
虽然陈锋的地位自己都不知道在人类世界有多高，但是一定也是非常的高，最起码坎都拉斯的驸马，刺客联盟和亚马逊部落的女婿，曼陀罗家族的女婿，这几个身份，就已经让人目瞪口呆了。
更何况还有拉斯马的徒弟，议员天使亲保的人类，这些身份足够陈锋在人类世界里头呼风唤雨了，可是陈锋却从来都没有使用过，甚至从来都没有理会过。
外来的力量终归不是自己的，陈锋希望有一天自己可以凭借自己的实力，散发出让万人臣服的力量，但是现在陈锋还弱的很。
不然的话，一个威严爆发出来，80%的都是骷髅王的意志的，而陈锋的那20%，还是威压加上怒意加上杀意加上精神力的混合，十分的不纯正。
一群恶魔朝着陈锋冲了上来，手中的砍刀就要靠近陈锋了，忽然地面上的水渍猛然的化成了几枚水刺，狠狠的穿透了那几个沉沦魔的脑袋，一瞬间原本要砍在陈锋身上的刀刃，软趴趴的掉在了地上，几个恶魔一下子就栽倒在地。
“杀！”陈锋忽然低吼了一声，只见背后的河道轰然翻滚了起来，一个无比巨大的海浪呼啸着扑了上来，狠狠的拍在了岸上的，顿时无数冲向陈锋的沉沦魔被河浪拍出了好几十米。
“今天，你们都得死！”陈锋冷漠的说道，只见那河水打在地上居然没有散开，反而好像是有人在后头开着水闸了一样，疯狂的弥漫了起来，那地面上一瞬间的功夫，就覆盖了一层河水。
无数的沉沦魔都被冲走了，而且更悲剧的就是沉沦魔背后的月亮一族了，这群家伙压根就没骂过陈锋，没打过陈锋，结果那河水一来，顿时整个岸边再也没有一个月亮一族可以站着了。
汹涌的河水就仿佛是洪灾一样，可是那 洪灾却是从半米之下的河道内涌现出来的，如果有人看见，一定会瞪大了眼睛，那河水非但没有往下走，反而是直接飞了起来往上走。
无数的河水从河道内飞了出来，汹涌的朝着四面八方拍了过来。
“轰！”河道的水毕竟有限制啊了，毕竟一条河想要淹没方圆三十公里，那简直就是开玩笑，这个河道可不是黄河，更不是黄河的下游。
只听见一声巨响，天空中骤然间开始电闪雷鸣，紧接着瓢泼大雨开始疯狂的喷洒了下来， 只是那水位，肉眼可见的涨了起来，仅仅不到十分钟，水位涨了足足1公分。
“继续！”
陈锋眼睛一眯，这些河水已经变成了洪水，朝着四周扩散了出去，无数土地被淹没个干净，在恐怖的洪水面前，就算是沉沦魔的实力再强大，也被傻愣愣的冲的七零八落的。
洪水的力量可是非常非常恐怖的，尤其是陈锋在操控着，那水流的速度更加的湍急，陈锋甚至十分猥琐的在水流内设计了无数个漩涡，那些漩涡的作用就是让河道下的河水变得更加的诡异。
无数的沉沦魔一旦进了洪水，就再也没有抬头的机会了，本想上水面呼吸一口气，可是还没上水面，一个暗流涌现了过来，下方一阵恐怖的吸引力传来，瞬间被拖进了深水内，连续和了几十口带着泥浆的脏水，顿时再也浮不起来了。
这样的情况无时无刻不再发生着，不仅仅是沉沦魔这边，连月亮一族那边也是。
如果有人在三十公里外面看的话，会惊恐的发现，在前面有一个巨大的光罩，那光罩覆盖范围达到了惊人的30公里，里头居然在发洪水，那洪水已经瞬息千里，冲到了光罩的边缘地带了。
那光罩死死的扣在了地上，任何一滴水都无法通过光罩，就好像是水池一样，整个光罩内的水位，开始不断的上升。
“拉卡尼丘！”忽然，一声愤怒的吼叫，只见一连串刺眼的火球朝着陈锋扑了过来，陈锋放眼看去，只见一个身穿着奇怪衣服的沉沦魔正愤怒的看着自己。
那沉沦魔的手中拿着一把3米多高的巨大法杖，令人惊叹的是，陈锋从那法杖上感觉到了一阵阵惊人的能力波动。
“这个衣服，是沉沦魔先知？”陈锋瞪大了眼睛，没想到这就是传说中的1级巅峰恶魔，居然被自己给撞见了，陈锋立刻大笑着，只见那水面一阵席卷，紧接着无数的河水冲天而起，直接扑在了那火球上。
可是，那火球却没有任何的爆炸或者减弱，而河水也是一样，居然没有冒出任何一丝的蒸汽，那沉沦魔先知顿时愕然，陈锋却是一笑。
下雨，下来的雨，其实就是所谓的无尽之水，这些无尽之水轻比弱水，任何东西都可以沉下去，永远无法浮上来，而那水柱接触到火球的时候，火球居然往那河水内沉了下去。
仅仅不到3秒，那几个火球就沉入了河水内，陈锋顿时一笑，一旁的沉沦魔先知整个人都傻了，这还是第一次看见水火交融，而火球就好像是石头一样，沉到了水里头去了。
“下面该轮到我了吧？”陈锋一笑，忽然双手一合拢，只见背后一声龙吟出现，一条硕大的水龙轰然在洪水内翻滚，然后疯狂的朝着那先知飞了过去。
“水遁，水龙弹之术，老子当年也是看过火影忍者的！”陈锋大笑着说道，沉沦魔先知不知道什么是“火影忍者”，但是却一眼就看出了那水龙相当的不好惹。
当然是不好惹，其实这是陈锋的另外一个技能，水化万物。
水化万物：水是模拟性最好的物体，可以变化成任何形状攻击，不但美观，而且攻击力十足。
这个技能冷却时间长达10分钟，而且是在陈锋的蔚蓝骷髅王身体部件都齐全的情况下，还有十分钟，那可以说明，如果这个蔚蓝骷髅王只有一个脑袋，那这个技能的时间，恐怕得要个四五个小时才能冷却。
算是一个大招了。
“吼，轰！”水龙可不管你是什么东西，巨大的身体狠狠的撞在了那沉沦魔先知的身上，顿时先知一声惨叫，那水龙就好像是高压水枪一样，整个身子撞在了沉沦魔先知身上，然后散落成了水珠四处飞溅。
可是，那还是一个攻击啊，只见沉沦魔先知胸口的衣物是尽数毁坏，那干枯的胸膛直接袒露在了陈锋的面前，那胸膛上赫然是令人惊恐的伤口。
那伤口就好像不是被水给冲出来的，而是被火焰给灼烧出来的，鲜血从伤口内流了出来，而众人居然还闻到了一股烧焦的味道。
“水遁，水龙......”那沉沦魔先知惊恐的看着陈锋，陈锋忽然再次双手合拢大吼了一声，那先知居然一个激灵，直接朝着洪水里头跳了进去。

第663章 击杀沉沦魔先知！

“哈哈哈！”陈锋顿时一阵大笑，不过陈锋是不会放心的，这个老家伙刚才居然直接站在无尽之水的上面，显然1级恶魔不是那么好对付的，陈锋立刻纵身一跃，也跳进了洪水当中。
河道爆发，天空狂降雨，陈锋从降雨到和沉沦魔先知交手结束，也才不到十分钟的时间，此时那洪水居然已经有四五米深了。
这可是方圆30公里啊，方圆三十公里的范围内，洪水的平均高度已经到了四五米，那就是等于基本上90%以上的恶魔，都已经被漫过头顶了。
本身沉沦魔的各自不高，最好的也就是沉沦魔霸主之类的，高达3米多，最高的也就4米左右，可是如今这些个沉沦魔都已经被淹没了，完全无法露出任何一丝的身体在水面上。
不过沉沦魔这边是悲剧了，但是月亮一族那边还算可以，还有无数的月亮一族露出一个身子在水面上，那一个个的都是身高六七米的彪形巨汉，陈锋表示暂时没办法，不过海神结界高达300米，足够淹死这群王八蛋了。
除非这群家伙的实力够强，可以摆脱无尽之水的束缚，不然的话只能被活生生的淹死，这些可不是骷髅，不用呼吸的，这群恶魔也和人类一样，需要喘气，而且只有肺脏，没有鱼鳃。
所以，只要水面到了10米的高度，任何恶魔都无法逃脱，陈锋这点还是自信的，正是因为这2个技能的绝好搭配，陈锋才敢来击杀这多的恶魔。
“只可惜蜘蛛一族没人来！”陈锋心中无奈，今天是沉沦魔一族和月亮一族祭祀的日子，蜘蛛一族是2族一起的敌人，不敢来凑热闹，不然来多少蜘蛛肯定死多少。
陈锋跳入了洪水当中，这些水对于敌人来说可是非常恐怖的东西，不但有一股惊人的吸引力，更是让人无法用力。
游过泳的都知道，人在水中可以借助肢体的划动，利用水的推进力来让人体自由活动，可是无尽之水不行。
无尽之水很轻，你拿一个竹竿在地面上戳，自己脚下滑个滑板之类的，还能慢慢玩起来的，动起来。
但是你拿个滑板在豆腐上，有本事你让滑板滚动起来，这根本就不可能的，因为豆腐承受不住滑板所带来的力道。
而无尽之书也是这个道理，无法承受任何力道，一个人靠着墙壁可以睡觉，有本事你去靠着一联纱布试试。
无尽之水完全不受力，任何的动作都仿佛是在空气中一样白做，无数的沉沦魔在水底下惊恐的划动着双手双脚，可是身子不但没有上升，反而不断的下降，最后十分干脆的贴在了河床底，地面上，无法再继续动弹。
每一个沉沦魔的肚子都是圆滚滚的，陈锋心中一笑，这得喝多少水啊，好在无尽之水取之不竭，陈锋随便用，你们几十亿恶魔，有本事把水都喝干了，不然只有死路一条。
陈锋来到了水底下，就反复是融入了水一样，当初的寒冰骷髅王都已经可以融入寒冰了，更何况一个完整的蔚蓝骷髅王呢？
陈锋在水底下快速的行动，无数的沉沦魔看到陈锋可以游动，已经顾不上陈锋是否是敌人了，都期望的看着陈锋，然后伸手试图抓住陈锋。
可是回应它们的却是一枚枚的水刺，直接穿透了它们的脑子，那浑浊黄色的水面上，不一会儿就染上了一丝红色。
“找到你了！”陈锋一笑，前方一个正在逃跑的赫然就是沉沦魔先知，只见先知的边上还有许多个沉沦魔法师一样的恶魔，陈锋知道那是沉沦魔祭祀。
这群沉沦魔法师的身边包裹着一个橘红色的圈子，那圈子就好像是一个气球一样把沉沦魔法师们团团包围，然后借着这个圈子可以隔开无尽之水，在水底下不断的移动。
但是不知道为什么，它们的移动非常的缓慢，陈锋都在一旁看了好几分钟了，也才走出了百米。
几分钟才百米啊，就算是一个七老八十的老太太来了都要鄙视它们，让你们去公园里跳跳舞，你看不来吧，不来就是这么悲剧，一把年纪了路走都不懂。
“各位既然来了，难道就想这样离开么？”陈锋淡淡的说道，水中慢慢的出现了陈锋的样子，陈锋在水里头就好像自己就水一样，一旦融合，那没有人可以发现陈锋。
一开始陈锋不懂，后来干脆和水融合一体，顿时化身成水，沉沦魔也发现不了陈锋了，而陈锋的速度 也变得更快了。
“人类，你不要太嚣张，难道你认为你真的已经赢了么？”胸口有伤痕的沉沦魔先知愤怒的用着人类的语言说道，陈锋顿时一笑。
“对，我已经赢了，不是我自大，而这一局我必定赢，这两个招数不要说是你们，就算是次等恶魔来了，也没有反抗的能力！”陈锋完全有这个自信。
海神结界冷却45天，而如今的这无尽之水更是要80天才能冷却，这可是蔚蓝骷髅王技能当中攻击范围最大里头的攻击力最强大的2个技能。
一个困，一个淹，敌人不死那就不罢休！
传说这一招陈锋用出来只不过是在初级而已，如果是蔚蓝骷髅王当年本体来使用，据说一招可以坑杀一个小型的星球。
试想一下，地球的外围忽然出现了一个巨大的光罩，就好像是盒子一样把地球给包围了起来，然后里头开始涨水，不一会儿整个地球都淹没了，里头还能有活人么？
陈锋摇摇头，现在是在战斗，陈锋不一定能达到当年蔚蓝骷髅王的那样实力，但是只要陈锋找到碧蓝宝珠，加上蔚蓝骷髅王的装备，一招下去方圆数万公里还是简单的。
“杀！”陈锋怒吼了一声，只见沉沦魔先知身边的地面骤然间凹陷了下去，水中的力量可不仅仅包括了水，还包括了水压，当然这个可是非常简单的。
无数的水朝着沉沦魔先知所在的地方聚拢了过去，不到片刻只见那沉沦魔先知和其他的几个沉沦魔祭祀都已经无法走路了。
恐怖的水压让它们整个身体都陷入到了地面下，那些地面被洪水冲刷的十分干净，十分的柔软，一个威压下来，顿时陷了进去，紧接着沉沦魔先知就感觉自己被软泥给活埋了。
“找死！”沉沦魔先知也不是什么善茬，无视的魔法纷纷朝着陈锋投掷了过去，然后疯狂的给自己添加保护机能。
但是，这些都没用的。
只见一个水浪拍了过来，顿时一群火焰魔法居然被那水浪给带走了，紧接着撞在了远处的一只沉沦魔主宰身上，顿时火光在水底下吞噬了那沉沦魔主宰。
“人类！”沉沦魔先知惊恐的怒吼着，没想到居然连魔法都没用，这些魔法在这个水底下，就好像是空气当中的箭矢一样，陈锋可以轻易的拨弄开来。
“哼，叫个屁啊，今天就让你们看看，什么才叫做魔法！”陈锋的脸色顿时变得格外的狰狞，紧接着大手一伸，只见那水底下，赫然也出现了一只大手。
“水神之握！”陈锋低声一吼，这个技能可是陈锋掌握蔚蓝骷髅王一来，最强大的单体技能，是利用无数的水凝聚成一个巨大的手臂，然后紧紧握住敌人，最后捏爆敌人。
传说这一招由蔚蓝骷髅王本身使用出来，那手臂可直通宇宙，轻易的摘取星星月亮，当然陈锋知道有些坑爹，但是这并不妨碍陈锋对单体攻击第一的期待。
“轰！”由水构成的手掌一把抓住了沉沦魔先知和身边的几只祭祀，紧接着陈锋一脸的奸笑，顿时整个手掌开始用力，只听见骨骼都在颤抖的声音，一只只的沉沦魔祭祀和那沉沦魔先知开始疯狂的惨叫了起来。
“咔嚓！”忽然，一声清脆的响声，紧接着陈锋的“水神之握”当中一股红色的液体流了出来，那可是不尿液，而是血液。
“哟？断了！”陈锋一笑，是一只沉沦魔祭祀的胳膊短了，断裂的骨头直接戳破了皮肤，无数的鲜血流了出来。
“那就继续！”沉沦魔祭祀们感觉到陈锋没有用力，顿时心中一喜，可是接下来，陈锋居然更加的用力，只听见耳边传来无数“咔咔咔”的声音，陈锋顿时一阵大笑。
只可惜了，水神之握也得50天的冷却时间，不得不说冷却时间越久技能的威力就越大，只可惜了当初的那荧光骨龙的“破灭爪”，那技能可是冷却要1000天啊。
“轰！”一阵血雾弥漫，只见无数的鲜血和碎肉飘散了出来，陈锋狠狠的搓着手中的尸体，无视的鲜血，内脏，碎骨还是在水中漂浮了起来。
陈锋胸口的徽章一阵闪烁，不过陈锋没有理会，这些东西等战斗结束在看，陈锋估摸着这一次战斗，一千亿荣誉点是可以赚到的，不然陈锋就判定自己亏本了。
首先是1级巅峰的沉沦魔先知，仅仅这个家伙就有130亿的荣誉点了，100亿的击杀，30%的额外越级奖励，仅仅一只沉沦魔先知就可以给陈锋带来130亿。

第664章 围观你妹纸！

而远处应该还有一只月亮一族的老大，传说是狮头月亮一族，但是陈锋不太确定，毕竟记录上说的不明确。

而且月亮一族和沉沦魔一族不一样，沉沦魔先知是必定成为沉沦魔一族的老大的，就算是有十个沉沦魔督军，也无法比拟一个沉沦魔先知的地位。

沉沦魔法师在沉沦魔一族当中地位是最高的，而沉沦魔先知是沉沦魔法师当中最强大，而且又有类似于大祭司，先知的身份，自然是格外的高贵。

没看见人家逃命身边都带好几个祭祀么。

但是月亮一族不一样，月亮一族就好像是野兽一样，谁的实力强大谁就是老大，和狼族一样，有人击败了狼王，那成功的就会成为新的狼王，而失败的就会被驱逐出去。

月亮一族就是如此，成功的就会成为新的月亮一族的老大，而失败的就会被驱逐出去，一般来说被驱逐的都会去群魔堡垒前面的战场，谋求一个地位，然后通过自己的实力，得到一个官职。

到时候最起码不会被瞧不起，也不会被人类单独的击杀，毕竟月亮一族的老大就算是老了，也是1级巅峰的恶魔，在人类和天使的眼里都是香馍馍。

而且人类不是笨蛋，看到一只1级巅峰的恶魔在野外出现，铁定是年老体衰被驱逐出来的，99%都会动心的。

所以，还不如去军队寻求一个庇护呢！

月亮一族的老大陈锋不认为依然是原来那一位，毕竟那手册上的东西已经过了好几年没更新了，地狱是一个更新换代特别快的地方。

而且陈锋现在已经没有多少力量可以对付那月亮一族的老大了，刚才3个技能，虽然用的是法力，但是陈锋精力却消耗的无比巨大。

3个技能一砸下去，陈锋此时已经感觉到了一丝晕眩，显然是无法再使用任何骷髅王的力量了，如果要击杀月亮一族的老大，只能凭借着自己的骷髅。

但是，有用么？

陈锋可不认为自己的骷髅能干掉一只1级巅峰的恶魔，那可是1级巅峰啊，铁定是会群攻技能的，到时候一个大招出来，陈锋自己都能憋屈。

“对了，我可以把其他的骷髅给藏起来，就让几只骷髅上去啊！”陈锋忽然眼睛一亮，陈锋打算把其他的骷髅都给藏起来，然后让最强大的几只骷髅上去。

到时候那月亮一族的老大自然不会攻击其他的骷髅，而只有四五只骷髅进攻一只敌人，那敌人就算是同时攻击到四五只的骷髅，造成的伤害也会被3.6W只骷髅给吸收。

一个范围砸到四五只骷髅和一个范围砸到数万只，那所造成的伤害完全是2个概念。

10+10仅仅是20，但是10*10却是一百，其中就有十倍的差距了。

如果把这个数字换的更大呢，例如36000+36000，和36000*36000来比？

一目了然。

陈锋有了想法，就准备开始行动，刚才已经看见了，沉沦魔一族主宰都只能呆在水底下，那主宰之下的沉沦魔基本上都快死翘翘了。

陈锋也不担心其他的霸主督军之类的沉沦魔，这些近战的就算是实力再强，终归是身体强壮，而自己的无尽之水，克制的就是这群身体强壮的恶魔。

立刻朝着月亮一族的方向游了过去，陈锋一融入水中，只感觉自己的头胀好了许多，没想到融入水内，居然还让陈锋的精神得到了一些舒缓。

来到了月亮一族的区域，无数的月亮一族沉在了水底，陈锋开始四处寻找，不多时就找到了一只高达15米的巨大怪物，身边有着十几只恶魔，居然正在叠罗汉，让一只只的恶魔不断的探到水面上呼吸。

“哟，好办法！”陈锋眼睛一亮，这群恶魔居然想到了这么好的办法，月亮一族也有苦力啊，无数的骷髅在下面搭台，垫高，甚至有无数的尸体堆积在一起。

然后一只只的恶魔踩着自己伙伴的尸体来到水面上呼吸几口气，就继续下潜，换个人上去，自己则去寻找更多的实力，免得到时候不够高。

陈锋在一旁好奇的看着那硕大的月亮一族，那高达15米的月亮一族显然就是月亮一族的老大，不过这可并非是狮头的月亮一族，而是一只狗头的月亮一族。

“我去，不会吧，这家伙居然是狗头，什么时候弱小的狗头月亮一族出了一个这么霸气的家伙？”陈锋顿时一阵惊讶。

狗头月亮一族是月亮一族内部比较弱小的一个种群，地位仅仅比羊头牛头和猪头高一点，但是也高不到哪儿去。

可是眼前的月亮一族的老大，赫然是一只狗头的月亮一族，让陈锋格外的惊讶，如果有照相机陈锋铁定拍下来发微博。

到时候肯定能引来一个人的关注。

凯恩！

这个生物学家一定会对这个情况惊讶不已，不过陈锋还是有点不信任，一只狗头月亮一族居然能成长到1级巅峰，显然不太可能。

陈锋仔细才看着，终于发现了一个问题，这的确是狗头月亮一族，但却是狗头月亮一族当中最最最高贵的一种，地狱犬月亮一族。

地狱犬月亮一族，其实说起来非常才恶心，就是狗头人和地狱三头犬交配所产下的恶魔，20岁之前是狗的样子，20岁之后变成月亮一族的样子。

但是这群家伙实力非常强大，拥有地狱三头犬三个脑袋之中不一定那个脑袋的力量，可能是地狱闪电，可能是地狱火，可能是地狱剧毒。

但是可以肯定的是，这样的繁殖成功率非常的低，而且100%遗传一个脑袋的力量，不得不说这群家伙还真是有成为月亮一族老大的资本。

“原来是狗.杂.种.啊，我还以为狗头一族还真的出了一个不世之才呢！”陈锋顿时冷笑了一声，从水中走了出来。

“吼！”一群怒吼顿时传来，不过吼了出来却被无尽之水给呛到了 ，陈锋顿时一翻白眼，我知道你喜欢我的无尽之水，但是也别喝太多啊。

“人类！”一个沉闷的声音传来，陈锋朝着那地狱犬月亮一族看了过去，陈锋一愣，只见那地狱犬月亮一族的嘴巴里，居然有一层包囊，居然可以在水中说话，就好像有人给自己嘴巴外头包了一层塑料布一样。

“哟，你好，很高兴见到你们最后一面，希望大家能死的开心！”陈锋笑着说道，仿佛是在欢迎大家来到我的家一样。

“人类，看到这一切都是你捣的鬼，既然这样，那杀了你，我的同伴就能得救了！”地狱犬月亮一族顿时一脸杀意的看着陈锋。

“没错，杀了我魔法就会停止哦！”陈锋笑着说道，紧接着就感觉水流一阵搅动，一把硕大的砍刀已经出现在了陈锋的面前。

“水化！”那镰刀一瞬间把陈锋给劈成了两半，可是陈锋却是一笑，在后退一步，身体再次出现，刚才被劈开的只不过是水化之后的残影而已，陈锋的身体早就变成水了，水有这个本事能劈开谁呢？

“吼！”地狱犬月亮一族愤怒的吼叫了一声，狠狠的踩了一脚地面，顿时淤泥翻滚，朝着陈锋冲了过来，陈锋却是一笑，只见四周的水赫然拥挤了起来，一股压力顿时袭来，地狱犬月亮一族的脚下猛然的一沉，紧接着地狱犬月亮一族整个身子朝着前面绊倒了下去。

“免礼，平身，哈哈哈哈！”陈锋顿时一阵大笑，无尽之水是轻，但是普通的河水却不轻啊，陈锋刚才一下子把地狱犬月亮一族身边的无尽之水全部抽走，一下子河水涌入，如今水面已经在涨到了80米的高空了，整个结界四分之一都已经被水给覆盖了，那普通的水压强可是非常的重，加上陈锋的动作，一下子地狱犬月亮一族的脚就陷入了淤泥。

地狱犬月亮一族的动作还是蛮快的，正准备另外一只脚用力稳住，可是陈锋却一下子抽走了所有的河水，灌入了无数的无尽之水，那四周一下子就轻了起来，地狱犬月亮一族顿时一踩，没用上力，整个身子直接朝着前面倒了下去。

“我要杀了你，人类！”地狱犬月亮一族疯狂的咆哮了起来，陈锋却只顾着哈哈大笑，那一柄大刀再次陈锋狠狠的斩了过来，不过这一次陈锋却没有躲开，反而是八把大刀一下子就架在了那大刀上。

阿修罗骷髅！

“我赐你，在水中，如履平地！”陈锋对这阿修罗骷髅一招手，顿时阿修罗骷髅眼中的灵魂之火一闪，紧接着整个身子非常的灵活了起来。

蔚蓝骷髅王当年征战打的就是水战，自己可以控制水，但是自己的属下却不行，就研究出了一个理论，让自己的属下也可以在水中自己的战斗。

这样的招数正好符合陈锋的需求，陈锋一下子使用出来，阿修罗骷髅瞬间没有了任何的束缚，八把大刀打的一把长刀连连后退。

与此同时，陈锋还不知道，自己的结界外头，已经有无数的蜘蛛和其他的恶魔围拢了过来，如果陈锋能看见，不知道是高兴还是郁闷。

技能都用掉了，你们才来围观，围观你妹啊！

第665章 强大的海龙！

如今的外面，无数的蜘蛛，沉沦魔和月亮一族保卫着那巨大的光罩，甚至连天使和人类也都赶了过来。
如今的光罩，已经膨胀到了6000多米了。
6000米高的光罩说大一点儿都不大，甚至一只壮年的攻天翼魔王都有这个体型，但是这却是一个光罩，那可就不小了。
更主要的，这个光罩其实类似于一个平底锅的锅盖，直接盖住了沉沦魔和月亮一族祭祀的区域，里头可是它们的老大啊。
顿时，无数的沉沦魔和月亮一族开始担忧了，甚至很多月亮一族和沉沦魔一族相交的地方，双方都摒弃了间隙，开始合作，试图冲破那光罩。
可是无论是刀斧砍过去，或者是火球砸过去都没用，让人完全无可奈何，天空中一群天使也看的惊奇，不过没有出手，这可是恶魔在着急。
不过许多天使都在猜测，这一次动手的是谁，看里头就知道了，那光罩并非阻隔了人们的视野，无论是人类还是恶魔都可以清楚的看到内部。
无数的沉沦魔和月亮一族被淹死，那外头的沉沦魔和月亮一族自然是无比的紧张和害怕。
“那边有几个人类，你们几个带人过去把他们带到天上来，要是被那群沉沦魔或者月亮一族发现了，这几个人类铁定活不成！”一个大天使对着身边的几个天使说道，立刻有天使飞了下去，然后抱着几个人类飞了上来。
“德普议员！”几个人类也是一惊，没想到居然是一个议员天使，仔细看那天使的翅膀，果然宛如一团团的流光一样，在空气中飘荡。
“嗯，小心点的好，你们要是被恶魔发现了，铁定是活不成，现在这群恶魔情绪正激动，你们上去自然是最好的替罪羔羊！”德普淡淡的说道，几个人类立刻感恩戴德。
“不知道里头到底是谁，有这个大的能量，控制了范围30公里的区域，这里头的恶魔，可都淹死了！”德普好奇的看着那巨大光罩内的一切，在他锐利的眼神下，自然可以清晰的看到无数的恶魔已经翻了白眼，涨了肚子，没有了生气了。
“我们也不知道，我们也是感到这个光罩才赶过来，大人可能不知道，我们看到的时候才3000多米高，等我们到了这边，居然又增长了一倍！”一个人类顿时说道，德普顿时也是一愣。
“没想到居然还会增长，嗯，的确如此，这一会儿的功夫，又涨了一两米，不过这范围却没扩大！”德普看了看四周的范围，顿时摇摇头。
“大人，会不会是某个神级强者来了？”一个人类好奇的问道，德普却是摇摇头。
“能控制这么多的水，就算是人类的冰神也不可能达到，千万别小看了这些水，你们或许没看到，里头的恶魔无论如何用力，都无法漂浮起来，你们有听说过这样的水么？”德普眯着眼睛问道。
天堂和地狱水资源都不丰富，而天底下水最多的地方，自然是人类的世界。
“无法漂浮？不可能，每一个恶魔都力大无穷，就算是扔到人类世界的任何水里头，随便折腾几下总能浮上来的，力量越大在水里头受到的局限就越小！”一个野蛮人立刻说道，不过却同伴瞪了一眼。
“嗯，我没说谎，这个的水的确是这样！”德普的眉头一皱，不过没有发货，早数万年前他就知道野蛮人这群蛮子的脾气了，用不着生气。
德普轻轻一挥手，顿时天空中骤然间出现了一个屏幕一样的东西，那上头赫然放大播放了下方光罩内的东西。
“好家伙，这可是1只霸主啊，居然真的游不上来，那样子就好像站在地上乱折腾一样，他的力气比老子的大！”蛮子看着那上面的画面，顿时一脸的惊讶。
“没错，这是一个沉沦魔霸主，力量的确比你大，你们看清楚他的动作没有，和那蛮子说的一样，是在地上吓扑腾，你们的力量再大，难道能凭空扑腾起来？”德普笑着看着那蛮子，那蛮子居然还真的开始思考了起来。
“肯定不行！”不过一会儿的功夫，蛮子就罢休了，显然他也想不通这个道理，反正事实就是扑腾不起来，既然没办法扑腾，那就算了。
“好了，继续看吧，我估计里头的人，应该是一个天使或者人类，淹杀数亿恶魔，恶魔他们自己是做不出来的！”德普说道，众人点点头。
天空中是议论纷纷，所有天使都在期待里头在对付如此数量恶魔的人到底是谁，而地面上却是一阵阵的怒吼，一些沉沦魔和月亮一族已经集体汇合，暂时合作，朝着那光罩进攻了。
“听我的，我说进攻，大家就一起进攻！”只见一只沉沦魔霸主站在外头，大声的吼道，四周的月亮一族虽然不服气，但是无奈沉沦魔霸主有一个特殊技能，可以让声音扩张数倍，并且可以让听到的恶魔都有些发狂。
恶魔咆哮：沉沦魔一族的能力，每一个沉沦魔到了沉沦魔主宰这一个实力阶段都要学习的技能，只有学会了这个技能，才能统领小队，发出怒吼，引得四周的沉沦魔同仇敌忾，一起进攻敌人。
只见光罩的一边，无数的沉沦魔和月亮一族站在光罩的边上，只要那沉沦魔霸主一声令下，立刻集体攻击，而那身后无数的沉沦魔法师和拿弓箭的月亮一族也已经准备好了。
只要那沉沦魔霸主一声令下，攻击就会瞬间到达那光罩的面前。
“吟唱！”沉沦魔霸主大叫了一声，顿时背后的沉沦魔法师纷纷开始低吟了起来，那沉沦魔霸主显然有一点本事，在沉沦魔法师们吟唱刚结束，那火球才飞出法杖的时候，立刻一声怒吼。
“进攻！”
只见无数的刀刃和无数的火球箭矢一瞬间就砸在了那光罩上，可是让所有人惊呆的事情发生了。
只见所有的攻击砸在那光罩上，那光罩就好像是水面一样，轻微的波动了几下，紧接着火球和箭矢一触碰到那光罩，居然一口被光罩给吸收了。
无数的火球和箭矢仿佛是穿过了水面一样，进入了那光罩内，紧接着光罩上蓝光一闪，天空中德普和蜘蛛家里的蜘蛛母皇顿时大叫一声不好，2个势力立刻后撤。
“吼！”只听见一声通天的龙吟，那光罩中流动着的神龙居然一声咆哮，赫然从那光罩中钻了出来，所有恶魔一脸的痴呆，那原本长达数万米的神龙一瞬间仿佛是画龙点睛之后的苏醒过来了一样，居然从那光罩中活了过来，直接飞了出来。
“轰！”那神龙毫不客气，一出来就是对着进攻光罩的那一边一尾巴，顿时无数躲避不及时的恶魔被拍成了肉末。
“嗷！”神龙咆哮了一声，整个身体扭曲着飞行，快速的来到了其他恶魔的头顶上空，深呼吸了一口气，紧接着一口的龙息喷了出去。
“啊！！”无数的沉沦魔开始纷纷惨叫，那神龙吐出的龙息并非是火焰，居然是寒冰，一瞬间无数的恶魔在惨叫中被冰封了起来。
更多恶魔惊恐的看着自己的伙伴在那冰冷的龙息中，仿佛是慢镜头一样的，被缓缓的冻结了起来，一时间所有恶魔整齐的倒退了一公里，才惊恐的看着那在天空中游离的神龙。
“天呐，那到底是什么怪物，太强大了！”德普也是一脸的惊叹，龙族和天堂向来是老死不相往来，巨龙德普认得，可是这是连龙族都稀少的水龙，海龙，德普压根就不认识。
但是那一股股惊人的龙威，却是让德普胆颤心惊，德普感觉到就算是自己上去了，估计也讨不到好，万一人家一尾巴抽过来，自己铁定是被拍飞的。
所以，德普不敢轻举妄动，只能带着自己的天使部队后撤，然后开始通知群魔堡垒的几个伙伴，让他们也过来，如果里头击杀恶魔的不是人类或者天使，而是一个恶魔，那事情就糟糕了。
消息传递出去不到1分钟，3道流光出现在了德普的身边。
“德普，这是什么东西，好强大的龙威啊，我都不敢接近，恐怕我再接近百米，那怪物一定会进攻我的！”扎利达惊呼了一声，不可思议的看着眼前的神龙。
“我好想在哪儿见过这个东西？”富丽儿也是一脸的迟疑，那神龙的身上让富丽儿感觉到了一股惊人的压力。
“是海龙，我见过，在圣光图书馆，传说中龙族有一群身如蛇，头长角，口吐寒冰之息的巨龙，是龙族当中最珍贵，也是最强大的巨龙，叫做海龙！”
“你们相比不知道，巨龙一族的世界，多海而少陆地，海洋才是他们世界的霸主，而海龙一族则是海洋的霸主，那便是龙界真正的霸主！”
“传说一只海龙，可以斗5只巨龙，不知道是否当中！”最后一个议员天使说道。
“耶索路，你说的是真的？”德普和扎利达一脸的惊讶。

第666章 黑云闪电！

“对了，我想起来了，的确是这样，传说海龙一族入水宛如回家，在大地上可以疾走如风，在天空中就算是闪电也追不上，它们能喷吐寒冰和烈火，传说它们的体内还有一个小珠子，蕴含着它们毕生的力量，不知道是真是假！”富丽儿也是一脸惊讶的看着那海龙。

“不过这个海龙是假的，并非真的，看来是能量构成，相比是那光罩的防御机制，恶魔们攻击光罩，惹得光罩启动了自我保护！”耶索路眯着眼睛说道，其他的几个议员天使都点点头。

“咦，没想到我一个传讯，居然来了你们3个人，这样的话我们这边就有了4个议员，我想，要不要顺手把地上的那个家伙给收拾了，那群该死的毛绒绒的家伙，我可是早就看不顺眼了！”德普笑着对着众人说道。

众天使顿时也是似笑非笑的看着地面，地面上的洞穴蜘蛛母皇顿时打了一个寒颤，瞬间尖叫了一声，无数的蜘蛛朝着洞穴蜘蛛母皇包围了过去，一瞬间蜘蛛母皇的四周固若金汤。

“哎，算了，这个家伙还是那么怕死，如果只有她一个，那还好办，现在身边多了一群小家伙，烦都烦死！”德普无奈的说道，背后的其他天使却露出了一丝轻松和解放。

其实，德普如果真的要上，4个议员齐出，杀了一只1级巅峰恶魔还是轻松的，但是一旦4个议员都出去，那势必背后的天使也得进攻。

4个议员不怕蜘蛛丝，但是背后的天使害怕啊，那蜘蛛丝一旦缠绕上就是无比的麻烦，只有拿火烧，可是这里的火焰随便来一个，都可以把天使们烧成烤鸡。

所以，德普的一句话，自然是让他们免除了危害，可以不用送死了。

毕竟，德普也希望自己的下属明知道要死，还得上。

外面的情况一下子就僵持了，沉沦魔和月亮一族不敢进攻，蜘蛛一族倒退数公里，一来躲避那神龙，二来保护好自己，一旦有危险立刻撤退。

而天使一族也是作壁上观，不敢轻举妄动，那神龙在天空中肆意的游动了一会儿，不知道是能量耗尽还是如何，慢慢的回到了那光罩内，不过依然是在光罩内游动。

这一下，没有任何人敢小觑了那光罩，大家也都不敢攻击，生怕那神龙再出来游动一番。

外头的事情陈锋不知道，此时陈锋只待在水里头，静静的泡着，慢慢的恢复着一点点精神力，到时候等结界一破，陈锋估计四周还有无数的恶魔围着，如果可以，陈锋会再来一招，说不定有能带走数亿的恶魔。

掌控天下所有的水，那就代表着陈锋已经掌握了水的所有变化，无论是雾气还是冰块，都可以被陈锋操控。

只不过化成冰块的冰块温度，没有寒冰骷髅王来的厉害而已。

“可惜了寒冰骷髅王，传说寒冰骷髅王和蔚蓝骷髅王两者合一，就算是创世神也得避让三分！”陈锋有些无奈，寒冰骷髅王因为自己的一个“冰封千里”，导致处于损坏状态。

得整整3个月100天才能再次开启，而如今已经才勉强过去了50天左右，虽然已经时间过半了，到时候感觉到没有寒冰骷髅王，那蔚蓝骷髅王的力量就更加无法发挥的淋漓尽致了。

如果这个时候陈锋有寒冰骷髅王，直接结界一破，无数的水浪就会朝着四面八方冲刷，陈锋相信席卷着上百公里还是可以的。

加上无数的恶魔都在这个附近，无数的恶魔都朝着这边赶来祭祀， 结果被陈锋弄的吃了一个闭门羹，陈锋猜到四周铁定有无数的沉沦魔和月亮一族在。

到时候高达6000米，范围达到30公里的无数水一撒开，必定是洗刷无数地区，然后寒冰骷髅王出来来一个“冰封千里”，那铁定是可以要了无数恶魔的亲命。

只可惜啊.......

终于，陈锋休息了足足3个小时，张开了眼睛，四周的恶魔都已经死的差不多了，基本上苟延残喘的也都已经进入最户的闭气阶段了，陈锋的身影从水中出现，一旁的阿修罗骷髅也站了起来。

“收割吧！”陈锋大手一挥，顿时无数的骷髅出现在了陈锋的身边，一瞬间陈锋赐予所有骷髅在水中如履平地的力量，顿时无数的骷髅开始朝着四面八方前进。

“一个壮汉掉进水里头淹个个把小时，就算是不死也已经精疲力竭，毫无抵抗能力了，如今我的无尽之水比普通的水更轻，任何浮力都没有，而且已经过去了6个小时了，相比就算是沉沦魔督军，也已经无力作战了！”

无数的骷髅倾巢而出，所有的恶魔脑袋上都要杀上一刀，这样可以避免有恶魔还活着，大量的鲜血开始流了出来，一瞬间原本蔚蓝色的水，开始慢慢的被染成了红色。

仅仅不到半个小时，方圆30公里内的恶魔全部击杀，本身这群恶魔就已经没力气抵抗了，加上陈锋的骷髅又是如履平地，发挥的是100%的力量，仅仅一刀下去，就算是不甘心的沉沦魔督军，照样得死翘翘。

“休息的差不多了，可以来最后一击了！”陈锋看了看四周，如今整个池水都已经变成了血红色，那浓郁的血腥味沾满了陈锋全身，陈锋立刻调动力量，让鲜血离开自己。

血，也是液体。

“战斗已经结束，那就开始吧，海神结界，散！”陈锋一声低吼，只见整个结界骤然间闪烁起了刺眼的白光，紧接着轰然一声，整个结界瞬间消失不见了。

就好像是大鱼缸被人给砸了一下，一瞬间结界消失，原本宛如方块的无数池水，开始疯狂的喷涌而出，那红色的血水疯狂的冲刷在了地面上，然后以一个不可思议的速度和力量，朝着四面八方席卷而去。

无数的恶魔惊恐的看着眼前的一幕，就算是已经撤退了好几公里的洞穴蜘蛛母皇也是一脸的惊骇，立刻尖叫一声，所有的蜘蛛迈开脚步就开始逃窜。

这一刻，蜘蛛母皇也傻了。

那血水宛如凶猛的巨兽一样疯狂的朝着四面八方席卷了出去，就好像当初恶魔仅供人类世界一样，忽然间数以亿计的恶魔出现，开始在人类世界肆虐，无数的人类开始逃窜。

而如今，陈锋让恶魔逃窜了一把！

“想走？既然来看了，那就都留下吧，我让你们看一个更好看的！”一个冰冷的声音从那天空中传来，紧接着整个地面开始弥漫起了无数的雾气。

仅仅不到一分钟的时候，只要是地上有水经过的地方，全部都冒出了雾气，紧接着在这些恶魔不解的眼神里，那些雾气聚拢了起来。

天空中的扎利达等人已经看傻眼了，别人不知道，但是四个议员天使却都认了出来，那说话的人赫然就是陈锋啊，虽然身上铠甲不一样了，但是那骷髅，还有那语气，完全一模一样。

“陈锋得到新的骷髅王了？”扎利达不是笨蛋，这个骷髅王的外貌完全没见过，立刻就猜到了结果，扎利达不由的苦笑了起来，然后闭上眼睛，开始联系泰瑞尔。

扎利达的这边先不说，只见无数的雾气凝聚在了一起，形成了一片片的白云，紧接着让人惊愕的事情发生了，一片片的白云开始撞在了一起，紧接着原本白色的云朵瞬间变成了黑色。

“我知道了，这小子要引雷，不，是制造雷电！”富丽儿顿时惊呼了一声，果然那地面上一团团黑色的云朵撞击在了一起，一阵阵的光芒闪烁了起来，一阵阵的轰鸣声传来。

这可苦了在地面上的恶魔了，本来云朵就是在地面上形成的，那云朵一相撞，产生的闪电瞬间沿着湿漉漉的地面，朝着四面八方流窜了出去。

本来如果是一道雷霆还好说，毕竟地面上如今水流已经不过膝盖了，覆盖范围极大，一道雷霆的电流还真的电不死人。

但是那可是无数道的雷霆啊，无数的黑云在彼此相撞，一阵阵的雷鸣就好像是鞭炮一样，疯狂的响着，无数的闪电在地面上疯狂的流窜。

“轰，轰，轰！”

“刺啦，刺啦，刺啦！”

地面上的恶魔都悲剧了，那水能导电，一瞬间的功夫，无数的闪电带着恐怖的闪电，瞬间弥漫在了整个水面上，就算是这个水的传导性不好，但是也架不住量多啊。

而水一被电解，就分离出了氢气和氧气，更是加强了闪电的威力，甚至在水面上，一团团的火花都已经出现了。

“轰！”终于，2团黑云重重的撞在了一起，紧接着一声让地面都开裂的爆炸声，一道惊人的闪电瞬间弥漫在了无数的地面上，无数的恶魔被闪电电的连骨头都看见了。

陈锋胸口的徽章上疯狂的闪烁了起来，无数的荣誉点在这一刻疯狂的涌入了陈锋的徽章，远处的天使已经完全看傻了，这样也可以杀敌？

第667章 下一个目标章 阿罗城！

“哈哈哈，好小子，这一招太厉害了！”扎利达一脸的惊喜，这里和陈锋最熟悉的自然是扎利了，其他几个议员也是一脸的赞扬。

用这样的方式来杀恶魔，真是前所未有，但是效率却十分的高，放眼看去，百里地内几乎没有恶魔活着了。

“扎利达，蜘蛛母皇！”德普忽然惊呼了一声，众人立刻朝着远处看去，只见几里地之外，一只巨大的蜘蛛母皇躺在地上，不断的想要挣扎着站起来，可是闪电已经把它的身子都给电的酥麻了，压根就站不起来。

“算了，那是陈锋的猎物，就给他吧，陈锋，那边有一只1级巅峰的恶魔，速去击杀，过一会儿等她恢复了，就无人可敌了！”扎利达叫了一声，德普一愣，然后点点头。

陈锋也是一愣，立刻抬头一看，顿时看见天空中的扎利达等人，一脸的惊喜，这才分开没多久，居然又见面了，不过那边有一只1级巅峰的恶魔，陈锋自然不会放过。

立刻哈哈大笑，急速的朝着那边飞了过去，果然不远处有一只巨大的蜘蛛，就算会倒在地上也有数百米高，陈锋却是一笑，只见大手一挥，一只和那蜘蛛一样巨大的骷髅出现了。

“这是？攻城突击兽的骨架？”扎利达惊愕的说道，攻城突击兽可是所有人类和天使心中无比痛恨的敌人，对于它们的骨架天使和人类自然清楚，没想到陈锋居然操控了一只攻城突击兽的骨架。

“轰！”只见攻城突击兽巨大的身子踩在了地上，那巨大的蜘蛛母皇一声惊叫，蜘蛛腿开始拼命的划动，想要站起来，可是陈锋的闪电还在那边肆虐，压根就酥麻的站不起来。

虽然这个闪电对蜘蛛母皇的作用有些小，但是那强烈的闪电，依然是麻痹了蜘蛛母皇的身体。

一只被麻痹的蜘蛛母皇，在陈锋的眼里连沉沦魔都比不上。

“噗嗤！”只见攻城突击兽直接一声咆哮，巨大的爪子狠狠的穿透了蜘蛛母皇巨大的屁股，那说的腹部一下子就被拉出了一个巨大的口子。

无数的小蜘蛛从那腹部里头掉了出来，可是一落在水里头，一阵阵的电流瞬间让它们成为了陈锋的经验。

憋屈，蜘蛛母皇死的无比憋屈，此时正一脸不甘的看着陈锋，陈锋微微一笑，那蜘蛛母皇的眼里闪过了一丝绝望。

“人类，你不要得意，我的母后会给我报仇的！”蜘蛛母皇最后惨叫了一声，被攻城突击兽直接碾碎了脑袋，顿时脑袋破裂，性命不保。

“哈哈哈，陈锋好样的，没想到这才出来不到一天，你又弄出了一个这么大的阵势！”扎利达飞了过来，拍了拍陈锋的后背，肩膀和胸口可不敢拍，那盔甲上这两个地方都有尖刺。

“侥幸，侥幸而已，这样的力量一个月才能用一次，不过一次收拾掉了3只1级巅峰的恶魔，赚大了！”陈锋笑着说道。

“什么？3只？那月亮一族的地狱犬和沉沦魔的沉沦魔先知，也被你干掉了？”一旁的德普惊呼了一声。

“嗯，尸体在这里！”这样的尸体陈锋自然不可能放弃，立刻扔出了两具尸体，众人一看果然是那2只1级巅峰的恶魔。

扎利达一脸愕然的看着陈锋，2个月前陈锋还是连3级恶魔都打不过的人，如今却已经可以轻易的击杀1级巅峰的恶魔。

“这个世界上，恐怕只有那些成名的次等恶魔，甚至是魔王，才能让陈锋吃瘪了吧？”扎利达心中相当，忽然扎利达又摇摇头。

魔王？安达利尔不就是栽在这小子的手里的么？

扎利达别有深意的看着陈锋，这小子一定能成为地狱和天堂之间一个非常重大的转折点，这小子如果向着天堂，那地狱肯定永无宁日，就这小子的折腾劲，地狱想要安稳，恐怕不太可能了。

如果这小子投靠地狱......

那天堂必死无疑！

扎利达顿时瞪大了眼睛，他自己都不知道自己为什么会出现这样的念头，可是仔细看看陈锋，骷髅王的继承者这个大家都知道，可是如今陈锋回去人类世界2个月都不到，又找到了一个更加强大的骷髅王。

此时陈锋的力量，已经达到了一般神级的人类才有的水准了，虽然是靠着技能，但是此时的陈锋，还真的已经让无数人侧目了。

那些90级的9阶强者，在陈锋的眼里宛如渣一样，阿修罗出动可以轻易的轰杀一切，就算是神级强者，恐怕也占不到便宜。

“陈锋成长才几年？4年？”扎利达一脸惊叹的看着陈锋，仅仅4年的时间，陈锋居然已经成长到了可以和神级强者对抗的地步。

扎利达忽然有一个好奇，那就是陈锋不是有一个敌人叫冰神么，虽然陈锋从来没有站出来说过，但是天堂有陈锋所有的资料，和冰神的冲突自然知道。

扎利达忽然想知道，如果陈锋带着自己的骷髅大军进攻仙塞，和冰神战斗，谁胜谁负？

一想到这个，扎利达又摇摇头，真的什么乱七八糟的，大家都是为了对抗地狱，还是不要自相残杀的好。

“陈锋啊，你这一下可是解决了一个巨大的麻烦，这里本身就是一个毒瘤，天堂没办法彻底的消灭，但是今天你的作为，却正好把这里的隐患都给消灭了，真的太好了！”

“如果不是你已经有了白银徽章，就光光这一次作为，就足够可以获得一个白银徽章了，堂堂正正的获得！”扎利达对着陈锋笑着说道。

“呵呵，那正好，刚好可以让那些不服气的人闭嘴！”陈锋也笑着说道，其实陈锋知道，自己获得白银徽章是因为救了扎利达，救了流光，2个议员天使一起申请，加上陈锋的确是发现了一个巨大的恶魔窝点，并且协助铲除。

当时没有在场的人是绝对不会知道陈锋的强大的，一招秒杀几十万女妖一族，一招冰封天下又击杀击杀了无数的恶魔，一招巨大的冰之矛，直接把天翼魔王给爆菊了。

这一些虽然战功赫赫，但是知道的还是少数的，通过大家的口耳相传，许多人并不相信，所以对于陈锋得到白银徽章，大家还是有些微词的，认为是2个议员捣鼓的下场。

可是这一次，陈锋单枪匹马解决了连天堂都无法解决的问题。

陈锋搞定的这一片区域，其实就好像是天朝的钓鱼岛一样，在管制以外的区域，唯一不同的就是上面有无数的恶魔居住在里头。

就好像钓鱼岛里头有倭国的无数士兵驻军其中一样，如果要打，天使必须排除百万数量的天使进攻，到时候一旦打起来，就光光蜘蛛一族和沉沦魔一族的配合，就可以让天使大军损失惨重。

百万天使，已经可以让天使伤及根本了。

所以，这个地方真的是打也不行，不打也不行，每年天使和人类都会来骚扰一下，但是又不敢大肆进攻，但是这一次，陈锋单枪匹马搞定了全部敌人，甚至3个恶首都给干掉了。

就好像陈锋一个人去了倭国，把天皇首相什么的全部给干掉了一样，直接让这里的部落全方位的瓦解了。

这样一来，这一块区域算是被真正的攻占了下来，扎利达和富丽儿等人商量了一下，立刻让天堂派遣部队过来，清剿这个区域。

而陈锋，也自然是加入清剿大军，陈锋的骷髅对付蜘蛛最合适不过了，反正陈锋的骷髅死不足惜，陈锋自己都不心疼，扎利达等人当然不会替陈锋节省。

到时候派遣天使和人类过来，人类主攻沉沦魔一族，而天使则主攻月亮一族，陈锋加上2个议员天使和一群天使人类，主攻蜘蛛一族。

战况就被这样给定了下来，陈锋也十分同意，就算是这群人不说，陈锋也会杀向蜘蛛一族。

沉沦魔一族的荣誉点太少，虽然数量多，但是杀起来累。

月亮一族专门克制陈锋的骷髅，那锋利一刀可以轻松的切割陈锋的骷髅，到时候陈锋又得召唤骷髅，麻烦。

蜘蛛一族最大的力量就在于蜘蛛丝，可是陈锋完全不怕啊，蜘蛛吃人是把剧毒注入人类天使的体内，把肉和内脏化成血水吸收掉。

陈锋怕什么，骷髅有个毛内脏，而且蜘蛛一族对难对付，麻烦一点就麻烦一点，但是能减少天使和人类的死亡率，陈锋也乐得麻烦。

“这边的事情解决了了以后，你打算怎么办？”扎利达和富丽儿和陈锋一组，加上一万天使和三万人类，开始朝着蜘蛛一族的主要地盘进军，陈锋的骷髅开道，天使侦查，人类混杂骷髅大军之中，帮忙陈锋清理一下被缠绕住的骷髅，陈锋可懒得动。

“继续杀呗，听说南边有一个城市？”群魔堡垒位于最北边，一路往下就是南边。

“你小子，不会是要去攻打阿罗城吧？”陈锋的话，却一下子让在场的天使和人类都傻了。

阿罗城，是天使监管区域以外，最接近群魔堡垒的一个城市，拥有军队三兆，城内有5大1级巅峰恶魔，完全不是如今陈锋浇灭掉的这一个区域可以比拟的。

那可是真正的大城市啊！

第668章 不打没把握的战！

阿罗城，可以说是群魔堡垒的边境第一城市，如果把陈锋所剿灭的这个一三个种族鼎力的区域比喻城市钓鱼岛，那阿罗城，就是名副其实的台湾岛。

这里有着无数的恶魔，传说光光军队就有整整3兆，那可是3万亿啊，而且这3兆也不仅仅都是沉沦魔，还有许多强大的恶魔编制，整体实力完全不是陈锋所击杀的这个区域可以比拟的。

更恐怖的是，这个城市内有5个1级巅峰的恶魔，它们并不是和沉沦魔先知和地狱犬月亮一族还有洞穴蜘蛛母皇一样互相仇视，反而是互相扶持。

一般情况下，任何决策都是5个1级巅峰的恶魔共同民主的决定，当然不是说恶魔的制度好，而是5个家伙实力都不分上下，所以干脆学习天堂，用投票的方式来表决。

3票通过。

这个城市人口总数，达到惊人的11兆，整个城市的占地面积，也非常的恐怖，就算是群魔堡垒这个城市，都要比这个城市小上一分。

传说站在数万米的高空，一眼望去，压根就无法看到城市的最边缘的地带，可想而知城市到底是有多大的庞大。

这个城市里头不仅仅是恶魔多，而且还配备了许多守城和攻城的器械，例如投石车，地狱火弩，还有战争巨兽攻城突击兽或者攻城邪魔之类的恶魔。

一旦人类发动进攻，那恐怕是比地狱攻打群魔堡垒还要悲剧。

整个城市防守严密，易守难攻， 不要说是陈锋了，就算是群魔堡垒的人类和天使倾巢而出，也不一定打的下来。

当年整整8个神级强者加上11个议员天使亲自出手，最后还是被无数的恶魔给打了回来，完全无法靠近城市。

那排山倒海一般的防守进攻至今都让扎利达等人无比的忌惮。

攻城是防守是两码事，大家都应该清楚，攻城的人没有任何的防守，尤其是在这种高端战争当中，举着盾牌基本上是没多大用处的，最多格挡一下流弹箭矢之类的东西。

所以，天使们虽然可以轻易的防守住群魔堡垒，但是让他们去打一个规模和群魔堡垒差不多的城市，却是难为了他们。

打个比方，十亿的恶魔和十亿的天使，双方在如果放在平原上对战，那胜负就是50%，一人一半。

如果天使在群魔堡垒里头，那天使的胜算可以达到100%，而反过来也是一样，恶魔去了城市内，来防守一个城市，恶魔也有绝对的胜算。

城市，就是这样的一个作用，不然的话也不会重金打造一个城池，而陈锋那时候被沉沦魔抓走所进入的那种小城市，其实只能算是一个小村庄，一来没有高于10米，宽5米以上的城墙。

二来城墙的坚固程度也是弱的一塌糊涂，三来没有大量的防卫兵，更是没有用于观察敌情的?t望塔，这样的城市不要说是陈锋了，就算是比特过来，估计都能轻易的闯进去。

而群魔堡垒和阿罗城不一样，阿罗城城墙高达6000米，而且使用地狱的熔岩精铁锻造而成，那是只有在熔浆深处500米以下的地方才有的精铁，十分的坚固。

这一个阿罗城花费了120年打造而成，正面城墙用熔岩精铁锻造而成，而其他三面的城墙，外层用熔岩精铁，内部用黑钢岩，虽然硬度不如熔岩精铁，但是却容易采集，而且有良好的元素抗性。

这样的城池，不要说是天使和人类了，就算是恶魔们自己也是望尘莫及，就算是攻城突击兽这种视城池如粪堆的恶魔，也是无可奈何。

所以，无比高耸的城墙，仿佛是一扇大门，完全让里头的恶魔和危险阻隔了开来，这样的城池不要说是进攻了，就算是爬上去都困难。

“陈锋，你没疯吧？那个城市不要说你，就算是我们亲自出来，恐怕也只能铩羽而归！”扎利达对着陈锋说道，他对于陈锋已经不用太多的客气了，双方认识已经非常的许久了。

加上都一起经历过生死了，扎利达早就不把陈锋当成小辈，而当成一个自己的朋友了，此时听到陈锋居然目标阿罗城，不由自主的开始摇头感叹了起来。

“放心好了，我没那么傻，我想先去观察观察，如果可以的话，到时候佯装攻城，让恶魔出城不久好了！”

“只要恶魔出了城市，那我就有办法击杀！”陈锋笑着说道，可是扎利达却是一脸怀疑的看着这个家伙，他可不认为陈锋真是这么想的。

“好了，如果你真的要冒险，我劝你还是先去换一下装备，添加一些好装备更有把握，你不是认识海格大人么，找他打造几件专属的装备，这样你的实力更上一层楼，到时候更加强大，才有更大的把握！”富丽儿对着陈锋说道。

说实在的，不知道为什么富丽儿也不放心陈锋，陈锋说勾引敌人出城进攻，富丽儿却觉得陈锋这话是假的，感觉陈锋就是要攻进城一样。

这个念头让富丽儿叹了一口气，但是这样的事情毕竟还是陈锋自己的，富丽儿就算是劝，那没这个本事能劝动陈锋啊。

当初陈锋出来历练的时候，也就是昨天，富丽儿才说不要太冒险，结果第二天陈锋就单枪匹马的挑战了数十亿的恶魔，干掉了3只1级巅峰的恶魔。

这样还不够危险啊。

“呵呵，装备都准备过了，不然怎么能干掉这么多的恶魔啊，我是说真的，我会去先观察观察，然后到时候勾引一批恶魔出来，看看战斗力，如果可行我自然是小心的进行，如果不可行，那我就立刻撤退！”

“我要跑，还是能跑的很快的！”陈锋笑着说道，这个自信他还是有的，整个世界里头都有水分，就算是空气中也含有水分，就算是火山地带也有水分，熔浆上空也有水分。

而陈锋如今的实力，早就已经可以融入水分了，到时候打不过，直接融入了空气当中的水分之后再跑，谁也抓不住陈锋。

扎利达和富丽儿的劝说无效，2个天使顿时无奈的对视了一眼，不过这个时候已经发现了许多蜘蛛了，大家也开始全力的战斗。

陈锋胸口的徽章闪烁着无尽的光芒，每一次闪耀都是一笔荣誉点送给了陈锋，而此时陈锋的徽章上，光芒就没有停止过。

“对了，我的白银徽章能升级么？”陈锋忽然疑惑的看着扎利达，扎利达点点头，白银徽章上头自然是还有2个等级，当然是可以升级的。

但是升级强度也不是一般的高啊。

“说真的，白银徽章升级的难度真的太高了，不仅仅需要荣誉点，而且需要战功，不是击杀多少恶魔就可以升级的！”扎利达对着陈锋说道，却又是欲言又止。

因为最好的升级办法就是屠城，直接把恶魔的城市给推了，杀光里头的城主和军队，这样一来功勋非常的大，到时候屠个几个城，就可以升级徽章了。

可是扎利达不敢说出口啊。

陈锋有心思要去阿罗城，如果扎利达说屠城可以升级徽章，那陈锋对阿罗城就更加期待了，扎利达也不愿意让陈锋真的去冒险。

所以他也已经决定了，等这里的情况收拾完毕之后，就偷偷的跟着陈锋，到时候陈锋一旦有危险，自己的光速前进救人一命还是可以的。

”这小子，还真的不让人放心啊！”扎利达说了解陈锋也不算是太了解，但是说不太了解，那也是有一些了解的。

这个小子经常做出一些让人目瞪口呆的举动，第一次见面就钻进了人家熔岩魔王的肚子里，结果第二次就干脆发现了数以万计的镰刀虫魔。

然后又是发现了无数的恶魔，更是端了一个恶魔的老巢，这样的人天生就不是安分的人，扎利达真不知道自己为什么会关心这个家伙。

清剿活动轰轰烈烈，整整2天的功夫才清剿的差不多，陈锋一个人就占了击杀总数的30%以上，这还是蜘蛛太多，让陈锋许多骷髅都寸步难行的结果。

“你要走了？”清剿结束，陈锋自然是要离开了，扎利达和富丽儿对视了一眼，2个人还真的是放心不下陈锋啊。

“嗯，要走了，你们放心好了，我不是那种不珍惜自己生命的人，我知道虽然冒险了一点，但是这点危险难不住我的，我身上还有天堂之心呢，就算是魔王来了，10秒钟的绝对无敌足够我逃命了！”陈锋笑着说道，拿出了天堂之心。

“好家伙，你身上居然还有这个东西？”扎利达知道陈锋有天堂之心，但是富丽儿却不知道，顿时吓了一跳。然后才松了一口气。

“我说扎利达，既然陈锋有天堂之心的保护，那我们就不要担心了，这小子虽然做事莽撞，但是却不是那种不会顾及自己的人，当初为了拖延时间，把加尔那小子都给骗的团团转，加尔说过，这小子是一个极度爱惜自己生命的人，绝对不打没把握的战！”富丽儿说道。

第669章 躲在狗肚子里！

其实，加尔说对了，流光虽然和陈锋认识没几天，但是却很清楚陈锋的个性，陈锋就是那种不会打没多少把握仗的人，但是陈锋也是那种只要有3层把握，就会动手的人。

这一次，陈锋对攻打阿罗城有4层的把握，所以陈锋准备动手了，其实本身陈锋是没有任何的把握的，但是自从知道沉沦魔猎犬有四五米那么大的时候，陈锋就有把握了。

进攻阿罗城，主要的难题就是进入城市，高达6000米的成千就算是天使也得绕道飞行，更不要说是人类了。

一旦城门关闭，任何人都无法进出，所以陈锋一开始的信心是一点儿都没有，但是知道沉沦魔猎犬的高度大小之后，就有了2层的把握。

而只要能进入城市，那陈锋的把握就提高到了4层，然后喵了一眼自己技能栏里头的技能，加上自己背包里的好东西，陈锋的把握再次提高到了5层。

有了5层的把握陈锋是肯定会动手的，所以这一次，陈锋就是打算玩大一点。

离开了扎利达等人，陈锋朝着阿罗城飞了过去，一路上在寻找着沉沦魔的村庄，陈锋要找到沉沦魔猎犬。

果然，沉沦魔不愧是地狱里头分布最广，数量最多的恶魔，没半天的功夫，在城市的外围100公里左右的地方，陈锋就发现了一个硕大的沉沦魔村庄。

“书中介绍，每个月的月中就是各个村庄进入阿罗城进贡的时间，看样子，是在准备仅供啊！”

陈锋最先的1层包围，就是源自于这个进贡。

地狱内缺少食物，而大城市内更是缺少食物，完全不必怀疑，如果陈锋进入城市，那些类似于卖猪肉的铺子上，摆放着的大多数都是其他恶魔的尸体。

甚至有活着的同一个种群的恶魔从那尸体上经过，都不一定会有悲痛，不上去询问一下瘦肉什么价格就已经不错了。

这是一个恶魔吃恶魔的世界。

四周的一些村庄，每个月都要进贡食物，可是食物这东西它们自己都吃不饱，更不要说进贡了，所以有一些东西可以代替食物，那就是矿石。

各种矿石都可以，按照恶魔之间交易的价格换算成恶魔的货币，如果不达标，那就让村子里的老人来抵偿，后果自然是被吃掉。

如果数目超过，那就会赏赐食物下来，其实就是这样简答。

你拿不出我要的东西，你就那其他的东西来换，而你给的东西太多了，我就稍微补偿你一点，以显示我的身份和地位。

这样的举动也让许多村子满意，毕竟用矿石来兑换食物，而且还能得到城市里头几个上位者的欢心，自然是十分舒坦。

万一有一天上位者一开心，你们进城市来居住吧，那一切都美好了。

陈锋找都了一个小型的部落，里头大概有个上万个沉沦魔，这样的部落还真的是小型，一般的沉沦魔部落数量都在上万，中型的差不多就有百万了，大型的沉沦魔部落可以构建一个小城市，人口在千万到上亿。

陈锋发现了好几只沉沦魔猎犬，身高4米多，巨大的体型，更主要但是陈锋知道，这群沉沦魔猎犬都是用来驮东西的，类似于马或者骆驼之类的动物。

陈锋飞到了地上，解除了蔚蓝骷髅王的变身，然后瞬间启动了一个好久没有启动的力量，灰色骷髅王。

一股恶臭瞬间从陈锋的身上散发了出来，远处的几只沉沦魔猎犬立刻就警觉了起来，陈锋立刻掩藏起来自己身上的恶臭，但是却撕下了几块烂肉，扔在了一旁的地上。

然后，陈锋立刻装死，倒在了几千米之外，但是透过精神力，陈锋还是清晰的看见这群沉沦魔猎犬，果然是走了出来。

陈锋心中一笑，立刻一群沉沦魔猎犬跑了出来，抖动着鼻子不断的闻着四周的味道，不一会儿就被闻清楚，快速的朝着陈锋的方向跑了过来。

不一会儿，地上的几块烂肉就被发现了，灰色骷髅王身上的烂肉，虽然看起来很烂，而且有各种腐臭，但是对于动物来说，却有着无与伦比的诱惑力。

立刻，只见几只沉沦魔猎犬开始疯狂的抢夺了起来，不一会儿地上几款沾满了泥沙的烂肉就被啃食个干净，每一只沉沦魔猎犬都吃了几口。

可是下一秒，陈锋却站了起来，因为那几只沉沦魔猎犬已经全部都被陈锋给控制了，陈锋一招手，顿时几只沉沦魔猎犬都跑了过来。

“不错，不错！”陈锋十分满意，眼前有4只超过4米的巨大沉沦魔猎犬，还有2只小型的，只有1米多一点，看样子还未成年。

“我得怎么隐藏自己呢？”陈锋眯着眼睛，然后看重了一只最健壮的沉沦魔猎犬，陈锋残忍的一笑，居然手中光芒一闪，金色的创世神之剑出现，立刻划开了那沉沦魔猎犬的肚子。

大量的肠子流了出来，可是陈锋却是身体一闪，立刻躲进了那沉沦魔的肚子内，紧接着手中出现了一瓶瓶的瓶子，快速的涂抹在了那沉沦魔猎犬的肚子上。

全面恢复药剂，陈锋宛如不要钱一样的涂抹在了那沉沦魔猎犬的肚子上，果然和陈锋猜测的一样，那沉沦魔猎犬的肚子瞬间开始融合，沉沦魔毕竟没喝过这样的药剂，体内几乎没有丝毫的抗体。

药效对沉沦魔猎犬来说非常非常的好，立刻肚子上的伤口就恢复了，陈锋整整用了50瓶，全部被沉沦魔猎犬的身体给吸收了。

不得不感叹，都给划开肚子了还能坚持存活这么长时间，陈锋心中一笑，精神力渗透出来，肚子里包裹着陈锋的沉沦魔猎犬，顿时一拐一拐的朝着村子走了过去。

不过有陈锋在它的肚子里，大量的药剂供给上来，不但2个小时就恢复如初了，没有人知道陈锋已经偷偷默默地钻进了人家沉沦魔猎犬的肚子里头了，更没有人知道这几只最大最健硕的沉沦魔猎犬，已经成了陈锋的仆从了。

陈锋完全不担心这群沉沦魔用其他的工具，因为沉沦魔猎犬居住的地方，就放着类似于固定带子一样的东西，加上陈锋发现矿石的重量并不轻，小的猎犬压根就背不动，只有陈锋选中的这几只才能搞定。

果然，陈锋在那沉沦魔猎犬的肚子里头呆了整整3天，沉沦魔们终于行动了，陈锋可以清晰的感觉到沉沦魔猎犬身上所承受着的重力，陈锋立刻掏出药剂，不断的给沉沦魔猎犬的体内偷涂抹着。

毕竟是被陈锋给开了肚子，身体不如从前，陈锋的药剂却没有让人怀疑出来，陈锋一阵无奈，早知道就再找找，看看有没有七八米的巨大怪物沉沦魔，到时候不用破肚子，直接从嘴巴里钻进去就好了。

行走了一天多，陈锋听到了一阵阵沉闷的恶魔语言，陈锋立刻就明白，到了阿罗城的城门口了。

立刻，陈锋感觉自己所在的猎犬身上的顿时轻松了不少，陈锋精神力探出，只见大群的月亮一族守着门口，正把货物卸下来，非常仔细的检查。

“呼，幸好没躲在货物里头！”陈锋顿时松一口气，要是躲在货物里头，陈锋此时铁定是被找到的。

要不是蔚蓝骷髅王的力量只局限于融入空气中的水分，从而实现超级隐身的效果，不然陈锋早就借着蔚蓝骷髅王的力量进入城市了。

陈锋的确是可以隐身在空气中的水分里头，和空气中的水分同化，但是只要陈锋一移动，就会有一团水汽在移动，白痴都知道不对劲，万一谁那个罐子把自己装起来，那陈锋就悲剧了。

毕竟，水分不是水，如果在海里陈锋怎么移动都无所谓，但是在空气中，一团水汽在移动，白痴都知道不对劲了。

终于，沉沦魔进入了城市，陈锋真想要放声大笑，不过陈锋还是强忍着跳出来战斗，而是扩散出了精神力，开始观察整个城市。

整个城市无比的巨大，路上到处都是恶魔，各种叫喊，一股股浓郁的血腥味毫不客气的弥漫着整个城市，这个味道还真恶心。

随着队伍来到了指定上供的地方，沉沦魔猎犬卸完货之后就被带到了专门寄存的地方，看来上供不是立刻就结算完毕的。

不一会儿，陈锋和沉沦魔猎犬的主人们就分开了，沉沦魔猎犬被带到了一个专门寄存沉沦魔猎犬的地方。

沉沦魔猎犬彼此之间咧着嘴，咆哮了几声，然后就又安静了下来，如果沉沦魔猎犬不是恶魔的话，恐怕是一种非常出众的工作犬，不闹，身体强壮，积极性高，又能听到恶魔的语言。

陈锋点点头，四周已经没有人了，没人会来监视一群沉沦魔猎犬，陈锋正打算从沉沦魔猎犬的肚子内出来，忽然想到了一个绝妙的点子。

“一只羊也是放，那一群羊......”陈锋忽然赞扬起了自己，立刻从沉沦魔的肚子内出来，然后猛然的撕裂着身上的烂肉，朝着每一个狗栏里头都扔了一块。

第670章 群狗大闹阿罗城！

只见所有的沉沦魔猎犬都朝着陈锋怒吼，可是陈锋灰色骷髅王身上的烂肉扔进去之后，顿时所有沉沦魔猎犬都安静了下来，眼巴巴的看着陈锋喂食。

这个狗场里头是一样的，一旦有陌生人来，那就是死命的叫，可是那陌生人却拿着诱惑十足的东西，开始一一分发，顿时所有狗都会安静下来，要么坐在地上，要么来回走动，都想分一杯羹。

沉沦魔猎犬毕竟是野兽，顿时这个沉沦魔寄存的地方，一共600多值沉沦魔猎犬，全部都给陈锋给掌控了，忽然一阵喧闹传来。

有恶魔来了！

陈锋立刻躲了起来，不过不是躲在那肠穿肚烂的那只沉沦魔的背后，而是躲在了一群40只沉沦魔猎犬寄存在一起的笼子里。

那是所有沉沦魔猎犬寄存数量最多的一个笼子，自然味道也是最重的。

“吼，什么味道，臭死了，臭死了！”一个恶魔走了进来，顿时捂着鼻子，愤怒的吼叫了起来，仔细一看，赫然发现不远处有一只沉沦魔猎犬，整个肚子都已经开裂了。

“该死，一定是洞穴猎人那群混蛋，又来偷杀出猎狗！”那恶魔顿时愤怒的说道，走到了那肚子破烂的猎犬身边。

那猎犬的肚子里陈锋呆了整整4天，味道十分的难闻，那恶魔捂着鼻子走了过来，恶心的看了一眼，然后手中忽然多了一个火球，直接朝着那沉沦魔猎犬砸了过来。

“卡尔斯一族！”陈锋眯着眼睛，这个恶魔的资料立刻浮现在了脑海里。

卡尔斯一族，宛如蜘蛛一样，但是却只有四条腿，平日里用两条腿走路，另外两条腿盘在腰上，会使用魔法，十分强悍。

果然，那受伤的沉沦魔猎犬惨叫着被烧死了，陈锋眯着眼睛，幸好自己的身上粘着无数沉沦魔猎犬的血液，味道反而轻了许多。

那恶魔骂骂咧咧的存放了几只新的沉沦魔猎犬走了，陈锋精神力看着人走远了之后，立马上前，让几只新沉沦魔猎犬也归纳到陈锋的麾下。

然后诡异的一笑，轻轻的打开了所有沉沦魔猎犬的栅栏，顿时600多只巨大的沉沦魔都走了出来，这些都是被送来运货的，谁的个头都不小。

“哼，老东西，你们家的猎犬被人攻击了，已经被我给杀了，我来通知你一声！”迪奇很是愤怒，自己居然沦落到了看狗的地步，而且刚上任第一天，就被被人给杀了一只狗。

虽然不用陪，但是迪奇的心情也非常的不好，立刻对着那沉沦魔老头发泄了出来。

“啊！？”果然，那老头一脸惊慌，最后紧张的跟着自己走了，看到老头害怕的样子，迪奇的心情又好了不少。

带着人前往狗舍，这是必须要的步骤，让人把尸体领回去，沉沦魔猎犬也是食物啊，这个东西还是得归所有者所有。

迪奇来到狗舍的门口，忽然心中奇怪，本来每次来这里，都是无数的狗叫，但是现在过来怎么如此的安静？

迪奇感觉有点不好，但是又说不上来什么地方不好，缓缓的推开门，顿时和身后的老头一样，完全的傻了。

只见在大门口的边上，无数的猎犬正站在那边，凶恶的眼光看着迪奇和那老头。

所有的狗，居然不知道什么时候走出了笼子，前面的已经知道动静站了起来，后面的看到迪奇和老头出现，也立刻站了起来。

所有猎犬都是残忍的看着眼前的2个人，老头和迪奇完全傻了，迪奇吞了一口口水，都不知道这是什么情况？

都来迎接自己？

别傻了。

那老头惊恐的叫了了一声，二话不说转身就跑，迪奇这才反应了过来。

“嗷！”忽然，所有的猎犬也是一声怒吼，只见最前面的几只直接扑了出来，迪奇尖叫了一声，立刻扭头就跑，可是又怎么跑的过沉沦魔猎犬呢？

一瞬间，还几只沉沦魔猎犬瞬间按住了迪奇，紧接着就是疯狂的撕扯，仅仅不到几秒钟的功夫，迪奇就被啃食个干净了。

而先跑的老头也被猎犬给抓住，一口咬断了下本身，可是上半身还没死透，在地上挂着一条粗粗的血痕爬动着，不断惊恐的吼叫。

“吼！”一只沉沦魔猎犬一把上前，一脚按住了那老头的脑子，紧接着狠狠的一口，顿时那老头的半个脑袋就给咬了下来。

“很好，给我进攻！”陈锋缓缓的从最后面走了出来，只见胯下赫然是一只6米多高的巨大沉沦魔猎犬，显然这一只是这里的狗王。

“杀！”陈锋一声怒吼，顿时所有的沉沦魔猎犬都是一阵狂叫，紧接着疯狂的沿着小路冲了出去。

外头是市集，大量的恶魔在这里摆摊，这里人声鼎沸，刚才2个人的惨叫完全没有引起这里任何一个人的注意。

“啊！”可是这一声惨叫，所有人都听的清楚，只见一个恶魔被高高的摔了起来，紧接着四五只沉沦魔猎犬直接跳了起来，在空中就开始疯狂的抢夺。

那恶魔连惨叫第二声的机会都没有，就被直接撕开了身子，所有在市集上的恶魔都傻了，终于在一个女高音的帮助下，所有恶魔都醒悟了过来。

“沉沦魔猎犬发疯了，快跑啊！”等人们反应过来的时候，已经死了数十个恶魔了，而所有沉沦魔猎犬只杀死恶魔，并不啃食恶魔。

所有沉沦魔猎犬杀了一个恶魔之后，就立马转移到了下一个恶魔的身上，死亡的人数立刻开始增加了起来。

所有恶魔都惊慌失措的朝着街道的另外一个方向跑去，不过不愧是阿罗城，仅仅不到五分钟，陈锋就已经“看”到无数的恶魔手持着武器，从四面八方包围了过来。

陈锋心中一笑，立刻趴在了那沉沦魔猎犬的身上，高达6米的沉沦魔猎犬，一般人不注意看， 还真看不出那背上有人。

无数的沉沦魔猎犬一起行动，陈锋找准了一个好方向，那边有一个房子，房子内居然有数万个恶魔的幼崽。

或者说是小恶魔。

“幼儿园还是小学？”陈锋顿时激动了起来，别看那些都是小恶魔，但是在陈锋的眼中，这群小恶魔只要给一点时间，就是能杀死人类的大恶魔，无论出生多久，恶魔的本性就是邪恶的。

600多只沉沦魔猎犬开始朝着那房子冲了过去，顿时连忙赶来的军队都傻了，那边是什么的地方，所有人都知道啊。

“快拦住，快拦住他们，杀无赦，杀无赦，全部杀光！”一个队长立刻惊慌失措的怒吼了起来，那房子里头，可是有他的孩子啊。

无数的箭矢和火球开始飞舞了起来，可是陈锋这个家伙却指挥着一群沉沦魔猎犬专门走房子之间的道路。

城市有城市的好处，起码弓箭这种东西在开阔的地方好用，但是在房屋多的要死的地方，完全没有任何效果。

刚一箭射出去，那沉沦魔猎犬一个拐弯，居然躲进了另外一个小巷内了，那箭矢钉在墙壁上，箭尾不断的颤抖，却仿佛是在嘲笑着那射箭的人一样。

无数的恶魔也醒悟了过来，加入了围追堵截的战斗当中，可是600只沉沦魔猎犬在陈锋的指挥下，却宛如凝聚成了一个铁拳，任何挡路的都会被沉沦魔猎犬给撕成碎片。

但是沉沦魔猎犬的数量也在减少。

陈锋的疯狂，真的是太疯狂了，无数的沉沦魔在街道小巷内，甚至是别人的家里头横冲直撞，陈锋如果统计一下，会惊讶的发现，被自己干掉的恶魔居然多达数千个，而被自己毁掉的房子，也有个好几十栋。

不得不说，陈锋天生就是一个破坏狂。

终于，带着最后的三百多只沉沦魔猎犬来到了那群幼儿恶魔所在的地方，不过门口却有数以千计的恶魔把守着，陈锋眼睛却是一亮，看来这个地方是高官的孩子所在的地方啊。

类似贵族学校？

“杀！”陈锋顿时一阵激动，如果能把这里给毁了，那这个城市的高层恐怕要心疼死，不过面前有这么多的恶魔，看来不太好冲啊。

不过沉沦魔猎犬的体型巨大，靠的就是肉体，陈锋立刻下令，全部一起冲锋，只要能冲进去，就疯狂的屠杀，能杀多少是多少。

“准备！”恶魔队长大叫了一声，如果真的让这群疯狗进了这个建筑，到时候不要说是一群城市的大佬饶不了自己了，就算是自己家的婆娘，也会把自己给杀了，然后直接烤了吃了。

沉沦魔猎犬声势浩大的冲了过来，虽然只有三百多只，但是每一只都比大象还要巨大，三百多只大象跑起来一起冲锋，那是什么样子啊。

地面不断的震动，沉沦魔猎犬和恶魔的军队仅仅不到百米的距离了。

忽然，就在这个时候，天空中传来了一声愤怒的咆哮，紧接着一只巨大巨大的手掌狠狠的拍了下来。

“混蛋，居然敢进攻我的孩子！”一个愤怒的声音传来，紧接着天空中出现了一个巨大的身影，那些守卫在建筑前面的士兵，顿时松了一口气。

炽火金刚大人来了！

第671章 神圣之泉的用处！

炽火金刚，1级巅峰恶魔，价值上百亿的传说级恶魔，拥有巨大的身体，身上燃烧者可以融化天空的超级火焰。

巨大的巴掌狠狠的拍了下来，陈锋瞬间出现在了几千米之外，只见那巨大的巴掌狠狠的拍在了地上，一瞬间陈锋仅存的三百多只沉沦魔猎犬，全部被拍成了碎末。

“我擦，好强大啊！”陈锋一阵惊呼，却立刻解散了身上的灰色骷髅王，他再也受不了这个恶臭的骷髅王了，紧接着蔚蓝色的铠甲再次出现，陈锋化身成为了蔚蓝骷髅王。

“该死，是你在捣乱？”炽火金刚已经发现了陈锋，毕竟陈锋化身成为灰色骷髅王的时候，实力并不是最强悍的时候。

而一个逃跑用的是“瞬间传送”卷轴，价值整整5W荣誉点，可以把自己传送到周围3000米的任何地方，这个波动也被炽火金刚被捕获到了。

“哎呀呀，真可惜啊！”陈锋变身成为了蔚蓝骷髅王，底气一下子就足了起来，看着那些血肉模糊的沉沦魔猎犬尸体，顿时一阵可惜。

“你是人类？还是不死族？我在你的身上感觉不到任何的死亡气息，或者是生命的气息？”炽火金刚皱着眉头看着陈锋。

它可以感觉到，陈锋的身上有一股隐藏的波动，那股波动让它有些心悸，炽火金刚虽然暴躁，但是并非没脑子，立刻想要打探陈锋的秘密。

“呵呵，这个还是你自己猜吧，猜到了有奖励哦！”陈锋笑着说道，然后大手一招，顿时大量的雾气开始凝聚了起来，一瞬间街道区域变得雾气弥漫。

“奇怪的力量，但是无论你是谁，今天你必须死！”炽火金刚怒吼一声，手中骤然间凝聚出了拳头，巨大的火焰拳头直接朝着陈锋砸了过来。

“海神爪！”陈锋看着那呼啸过来的火焰拳头，心中深呼吸了一口气，虽然他有自信，但是和1级巅峰的恶魔真正意义上的对决，现在才是第一次，陈锋可以看起来嚣张，但是绝对不在能心里头嚣张。

只见陈锋一声怒吼，手中骤然间凝聚出了一只硕大的龙爪，那龙爪切好和那拳头差不多大小，直接朝着拳头冲了过去。

“轰！”陈锋的爪子一瞬间包裹住了那拳头，陈锋身体猛然一震，一股恐怖的力道袭来，不过一瞬间就被陈锋给挡住了。

那龙爪是水构成的，而拳头却是火焰构成的，火焰和水，拳头和爪子碰在一起，只见大量的白烟开始弥漫了起来。

“给我滚开！”陈锋立刻怒吼一声， 那爪子骤然间一个扭转，炽火金刚顿时只感觉到自己的拳头正朝着敌人想要弯曲的方向扭曲过去，心中一着急，也是一发力，顿时双方还是角力了起来。

一个要扭断敌人的拳头，一个要把挣脱敌人的爪子，双方的力量开始疯狂的增加，只见那白雾变得越来越多，大量的水蒸气开始不断的覆盖四周。

“轰！”终于，双方的僵持在一声大爆炸中瞬间崩塌，拳头和爪子一下子就分开了，炽火金刚顿时抚摸着自己的拳头，上头居然掉了好几层皮。

但是陈锋这边却一点事儿都没有，只不过是被爆炸给震退了几步，不过那龙爪却已经消失了。

陈锋心中却是大定，有了蔚蓝骷髅王之后，陈锋真的已经具备挑战1级巅峰恶魔的实力了，但是目前的情况看来，最多就是1级巅峰恶魔，再强悍的陈锋就打不过了。

而且数量仅限于一只。

如果2只1级巅峰的恶魔一起上，那悲剧的铁定是陈锋。

只可惜，陈锋并不是那种会堂堂正正的正面作战的人，这要看是对什么人，如果是对付自己的伙伴，友谊切磋，那陈锋会正面对抗。

但是现在是生死战斗啊，不是你死就是我亡，哪儿来的情面可讲，只见陈锋十分诡异的一笑，手中立刻拿出了一个大桶，所有观战的恶魔顿时一愣，只见陈锋十分诡异的笑了起来。

“来吧，尝尝我的，疯狂之雨！”陈锋顿时哈哈一笑，只见把手中高达3米的大桶，狠狠的投掷了出去，紧接着一个龙爪再次伸了出来，狠狠的捏爆了那个木桶。

“啊！”那木桶顿时一阵爆炸，无比恐怖的神圣气息瞬间从里头涌现了出来，一些实力较弱的恶魔，仅仅被那神圣的气息一照耀，顿时就惨叫了起来，身上的血肉居然开始有糜烂沸腾的迹象。

“神圣之泉，该死的人类！”那炽火金刚也是倒退了好几步，对着陈锋愤怒的吼道，陈锋嚣张的一笑，只见大手一挥，那些洒落出来的神圣之泉居然一下子就凝聚了出来。

紧接着，神圣之泉宛如下雨一样，直接凝聚成一个雨团，然后漂浮在了一群恶魔的脑袋上，瞬间开始下起了神圣之泉的小雨。

“啊......啊......好痛啊，好痛啊！”无数的恶魔纷纷开始惨叫了起来，那神圣之泉对于恶魔来说，就好像是强硫酸一样，任何一滴都能轻易的在身体上腐蚀出一个小洞来。

无数的恶魔开始疯狂的逃窜，可是任何逃窜都是无济于事的，那些神圣之泉仿佛是跗骨之蛆一般，直接跟随在恶魔的后头。

“该死，你是天使？天使怎么可能是这个样子，但是你为什么可以控制神圣之泉！”就算是笨蛋都看出来了，是陈锋在控制着那些神圣之泉，陈锋要攻击谁，神圣之泉就攻击谁。

“哈哈，有我这么帅气的天使么，不过你认为我是天使那我就是天使吧，我是一个做好事不留名的天使，请叫我雷锋！”陈锋嘴巴里头胡说八道着，手中却是控制着那神圣之泉组成的一个水团，直接朝着炽火金刚冲了过去。

炽火金刚吓了一大跳，这么多的神圣之泉，足足有几十斤的样子，那些没有命中恶魔的神圣之泉在陈锋的控制下继续漂浮起来，回到水团内，陈锋居然愣是没浪费一滴神圣之泉。

“来来来，别客气，别客气，神圣之泉温泉新开张，所有恶魔免费体验一次！”陈锋大叫着说道，可是无数的恶魔开始纷纷的远离陈锋，深怕陈锋把神圣之泉滴落在他们身上。

这么多的神圣之泉，足够让一直2级巅峰的恶魔毙命了，就算是1级巅峰的恶魔，被这么多的神圣之泉包围，就算是不死，也是重伤残废了。

大量的神圣之泉飞了出去，所有恶魔都好像是看到了老虎一样，不断的逃窜，就算是那炽火金刚也是不断的后退，不敢硬接陈锋这一招。

说实在的，陈锋这一招的确是有些无赖，人类天使和恶魔之间的战斗，基本上不会拿神圣之泉出来，尤其是陈锋这样，一拿就是几十斤上百斤的量。

陈锋这些可是全部的量啊，你让陈锋再那一点出来，陈锋铁定是拿不出来了，所以程控制好每一滴，一滴都不允许浪费。

“该死的家伙！”炽火金刚被逼的连连后退，顿时心中不断的怒火爆发，可是那神圣之泉真的是要恶魔命的东西，炽火金刚就算是心中再如何的恼怒，也是不敢上前的。

忽然，陈锋听到自己的背后一阵呼啸声，陈锋心中鄙夷的一笑，别看陈锋的背后没长眼睛，但是陈锋的精神力却早就覆盖在自己周身好几公里的范围了。

这样的覆盖，对陈锋来说还是非常轻松的，而自己背后有敌人偷偷的过来，陈锋自然是知道的一清二楚，但是陈锋却没有行动。

等到敌人攻击了，陈锋的背后骤然间水光一闪，只见一团团的水球忽然出现，直接挡住了所有的攻击。

陈锋转头咧嘴一笑，顿时那偷袭陈锋恶魔的居然被吓了一大跳，是你先攻击我的好不好，搞的好像我是恶魔似的。

陈锋心中非议的，但是手中的攻击却没停止，只见那水团顺缉分散出了手指头大的一小团，疯狂的朝着那偷袭陈锋的恶魔冲了过去。

那恶魔被突如其来的报复给吓个半死，可是刚想移动，自己脚下的泥土里，居然不知道什么时候多了2个骷髅，正死死的抱住那恶魔的双脚啊。

“啊！”一声无比凄惨的惨叫，顿时让整个城市都安静了下来，所有恶魔都感觉到一股毛骨悚然，甚至无数的恶魔都不由自主的打了一个寒颤。

宛如疯子一样的恶魔，居然被陈锋的手段弄的胆寒了，如果陈锋清楚的话，恐怕会大笑着给自己立一个功德碑啊。

拇指大小的神圣之泉瞬间穿透了那恶魔的脑袋，只见恶魔的脑袋在神圣之泉的作用下，原本只有一个小窟窿，但是却开始瞬间扩大腐蚀了起来。

神圣之泉就好像是激光一样，瞬间穿透了那恶魔的脑袋，可是下一秒，那被穿透的小窟窿，居然开始朝着四面八方腐蚀了起来。

不到半分钟的时间，那恶魔的整个脑袋居然都被腐蚀个干净，陈锋也被吓了一大跳，这还是第一次用如此大量的神圣之泉来对付恶魔呢。

第672章 陈锋的诡计！

拇指大小的神圣之泉瞬间消耗了三分之一，剩下来的就干脆漂浮在陈锋的背后，那一小团的神圣之泉，却震住了无数的恶魔。
“该死，给我上，给我上，把他的神圣之泉给消耗掉，不然的话，这里一个都别想活着！”忽然，一声愤怒的咆哮传来，只见炽火金刚不知道什么时候已经来到了距离陈锋好几千米的一个房子的房顶上，正对着陈锋不断地怒吼。
而怒吼的话却让陈锋吓了一跳，这个炽火金刚居然想要让恶魔充当炮灰，来消耗掉陈锋的神圣之泉，陈锋本想嗤之以鼻，可是结果却让陈锋大吃一惊。
只见无数的恶魔居然不再后退，开始慢慢地朝着陈锋靠拢了过来，虽然他们害怕陈锋，害怕神圣之泉，但是更害怕炽火金刚。
只见无数的恶魔开始聚集了起来，互相低声细语的商量着，反正最开始冲上去的都是要死的，但是后面冲上去的，一旦接近了陈锋，那就是大功一件啊。
这些恶魔都不是笨蛋，在他们的眼里，陈锋依仗的就是可以控制那神圣之泉的力量，但是一旦神圣之泉用完了，那陈锋就铁定完蛋。
刚才陈锋和那炽火金刚对了一拳，却一下子被恶魔们给忘记了。
“上，只要杀了他，所有人都有奖励！”炽火金刚再加一把火，虽然没说什么奖励，但是一瞬间，所有的恶魔眼睛都红了。
陈锋被吓了一跳，什么奖励都没有，居然可以调动这个强悍的气氛？
其实陈锋不知道，阿罗城可是最接近群魔堡垒的城市，这里的民风格外的彪悍，当初建立的时候打架斗殴那是多的去了。
但是在5个1级巅峰的恶魔的镇压下，战斗开始停滞了，但是恶魔的本质还是非常强大的，就好像是边关，边缘就算是普通人都有战斗的力量，更不要说这个城市，可是全民皆兵啊。
当初扎利达也没仔细说，这个城市的确是军队只有三兆，但是这个三兆的军队，全部都是精挑细选的恶魔。
只要加入了军队，就好像是天朝加入了公务猿，有了自己的金饭碗，每餐都能吃肉，而且还有各种奖励装备之类的发放，可以说待遇不要太好了。
而陈锋所在的这儿区域，其实也算是贵族区，但是贵族只不过是因为本身家底丰厚，加上家中有人在军队里头掌权的。
这样的家族在这个区域内，建立了自己的根据地，虽然看起来辉煌，可是只不过是能多贴补一些家用而已。
例如一个人官员，在官场威风，家中虽然也收益，但是如果儿子或者亲戚也可以进入官场，那自然是更好。
炽火金刚虽然没说什么奖励，但是一句有奖励，就已经让大家兴奋了，因为在城市内，炽火金刚掌握的正好是军队的编制权利，就是说军队招人，必须炽火金刚亲自点头，不然就没资格进入军队。
别以为这个很麻烦，毕竟是好几兆的恶魔，但是阿罗城终年无所事事，炽火金刚唯一的乐趣就是给自己的军队选人，只要能接下一拳头，就有资格进入军队，然后悉心培养。
炽火金刚更像是一个真正的将军，亲自选择自己的部队，这样一旦战争爆发了，就有更多的余地，或者爆发出更强大的威力。
一个公务猿的身份，让所有恶魔都疯狂了，可是如今所有恶魔都包围着陈锋，不敢轻易上前。
可是，终于有一只先发飙了，疯狂的朝着陈锋冲了上来，那恶魔的实力还不错，仅仅片刻就冲到了陈锋的面前。
“轰！”陈锋一伸腿，直接一脚踹了过去，顿时那恶魔惨叫了一声，倒飞了出去，可是那一声惨叫，却宛如是冲锋的号角，顿时无视的恶魔开始疯狂的冲锋了上去。
大量的恶魔前仆后继，陈锋冷笑一声，只见无数的神圣之泉瞬间回到了陈锋的身边，那冲锋的恶魔顿时一停滞，最前头的恶魔一下子就停止了冲锋， 惊恐的看着陈锋。
只见陈锋的周围，那神圣之泉就好像是流动的泉水一样，缓缓的包裹着陈锋整个人慢慢的游动着，所有恶魔一下子都傻了，这一下怎么打啊？
“怎么？不上来么？”陈锋轻声的一笑，那笑容中充满 了鄙夷，刚才还疯狂的，可是一下子就傻了，一群二货。
“好吧，既然你们不来，那就轮到我了！”陈锋忽然大手一张，只见所有的神圣之泉瞬间轰然的扩散了开来，顿时飘散在了整个空气当中。
“水，有三个形态，水，气，冰，冰形态用不到，那就让你们尝尝雾气的形态，神圣之雾！”陈锋大笑了一声。
四周原本就有无数的雾气，陈锋的神圣之泉瞬间化成雾气，疯狂的融入了原本就有的白雾当中，一瞬间那四周的恶魔纷纷惨叫了起来。
神圣之雾，虽然没有神圣之泉霸道，可是仿佛是慢慢腐蚀的剧毒一样，让所有恶魔都痛苦的躺在了地上，疯狂的挣扎着。
它们的血肉，开始慢慢的溃烂，开始散发出惊人的高温，甚至有一些的身体表面已经开始燃烧了起来。
它们躺在地上痛苦的呻吟着，刚才的怒气冲天却早已经消失不见了，所有恶魔都试图把自己的表皮给拔下来，因为实在是太疼了。
神圣之雾，慢慢的腐蚀敌人。
如果把神圣之泉比喻成砍头，那神圣之雾就是凌迟！
“啊！”
“啊.........”
无数的惨叫不绝于耳，一旁的炽火金刚已经完全傻了，一脸惊恐的看着陈锋，好在陈锋的雾气虽然也扩散到了炽火金刚的那边，但是炽火金刚站在屋顶，那雾气还没办法影响到炽火金刚。
“你早就计划好了？”炽火金刚惊恐的看着陈锋，早在神圣之泉拿出来的时候，那雾气就已经开始扩散了，一开始谁都没有在意，可是如今，却让炽火金刚感到胆寒。
“啊，是计划好了，这么点神圣之泉没办法一次性消灭这么多的恶魔，再说用来对付你铁定不行，这些神圣之泉，是用来清理这些杂碎的，当然，还有.......”
炽火金刚的脸色瞬间变得难看，惊恐的朝着陈锋远处的那一个房子看去，只听见里头骤然间传来了一阵阵的哭声，炽火金刚的脸色骤然间无比的难看。
“混蛋，你居然对孩子下手！”炽火金刚完全的怒了，陈锋的脸上却是漂浮出了一阵嘲讽的笑容，只可惜陈锋完全没皮没脸，敌人压根就看不出陈锋是在嘲笑它。
无数的恶魔幼崽开始疯狂的哭泣，呐喊，尖叫，开始那神圣之雾就算是对成年恶魔也是一个巨大的伤害，不要说是幼崽了。
仅仅不到三分钟，那房间内的惨叫已经完全停止了，陈锋不用想也已经知道了，那里头的幼崽，已经全部都死了。
神圣之雾成年恶魔都无法抵抗，更何况一群小恶魔呢？
陈锋不是残忍，当然也不是善良，但是陈锋绝对不是变态，虽然对小恶魔出手，可是小恶魔也是恶魔，就算是小恶魔小时候再天真无邪，长大之后照样是仅供人类，进攻天使。
没有恶魔是好的，陈锋一直都坚信这一点，恶魔的本质就是邪恶的，因为是邪恶的化身所演变而来的，如果是好的恶魔，那就不会存在在这个城市内。
人类的母亲，恶魔莉莉丝，虽然和天使一起，摒弃了互相仇恨的观念，创造了人类的世界，可是最后如何？
最后还是重归地狱的怀抱，继续进攻天使，更是进攻人类。
严格意义上来说，人类都是莉莉丝的孩子，虎毒还不食子呢，可是莉莉丝却对着自己的后代下手，这样的恶魔还有善良可言么？
如今的战斗，已经不存在任何的仁慈了，当年恶魔屠杀人类，屠杀天使的时候，怎么没想过放过小孩呢？
在它们的眼里，人类就是食物，就是奴仆，而如今，在陈锋的眼里，恶魔就是恶魔，无论是大是小，最终的目的总是仅供人类。
为了让这群幼年恶魔死在战场上，陈锋现在就干脆了解了它们，免得浪费时间。
对于恶魔来说，陈锋完全没有任何的心理负担，恶魔就是恶魔，再小的恶魔，也是邪恶的。
“吼！”
“吼！”
“吼！”
“吼！”
“吼！”
小恶魔的死亡，终于惹怒了所有的恶魔，尤其是炽火金刚，只听见一声疯狂的怒吼，四面八方忽然传来了四声相应的咆哮。
陈锋知道，其他的几个1级巅峰的恶魔，也要来了。
“既然都来了，那就准备战斗吧！”陈锋伸了一个懒腰，真正的战斗，这时候才证正式开始。
围城，就是里面的人想出来，在外头的人想进去。
阿罗城就是一个围城，这里的城墙高达6000米，一般的恶魔一辈子都没有出城的机会，陈锋已经准备完毕了，到时候所有恶魔，都永远被围在这个城市内吧。
不过现在，先要解决眼前的这5个家伙。

第673章 5大1级巅峰！

炽火金刚，琉璃火蛇，沉沦魔先知，重锤还有寒冰之王，一共5只1级巅峰的恶魔，炽火金刚是禽兽的代表，也是树头木拳的手下，长得和树头木拳几乎一样，但是比起树头木拳的投影，炽火金刚的实力强悍的太多了。
琉璃火蛇，是动物恶魔当中的一族，这一个种族和蜘蛛一族一样，只有高等的才有智慧，一般的小蛇，只有野兽一样的智力，当然能力却比野兽强悍无数倍。
沉沦魔先知，不介绍了，陈锋已经干掉过一只了，但是如今在空地上，这个唯一的法系恶魔，却是陈锋必杀的第一号，必须最先击杀，一旦被魔法施展出来，陈锋就会非常的麻烦。
重锤，是大笨兽的最终恶魔，实力非常的强悍，整个身体矗立在陈锋的面前，高达上百米，不过此时正憋屈的站在两栋大楼的上头，因为地上都是神圣之雾。
寒冰之王，寒冰爬行者的老大，行动一改寒冰爬行的急速，转而十分快速，并且带有非常恐怖的气势，如果陈锋的寒冰骷髅王可以使用，寒冰之王屁都不是。
但是如今，陈锋的蔚蓝骷髅王，却被那寒冰之王给稍微克制了一下，嗯....只有稍微而已。
“给我把所有的雾气都冻住！”炽火金刚愤怒的说道，寒冰之王看了一眼炽火金刚，然后大口的喷了一口气，顿时所有雾气一瞬间消失。
陈锋却是一笑。
蔚蓝骷髅王的力量是控制所有的水，就算是变成了冰块，照样是在控制的范围之内，不过陈锋没有任何的动作，一切都还在陈锋的掌握之中。
“这一下，我看你拿什么挡住我们！”炽火金刚残忍的咧嘴一笑，仿佛是看见了把陈锋给活生生的撕成两半了一样，顿时一声咆哮，直接踩着房子，朝着陈锋冲了过来。
陈锋还是抿嘴微笑的站在原地，那充满着火焰的拳头骤然间降临陈锋的脑袋上，陈锋一招手。
“水之囚牢！”只见炽火金刚的身边骤然间一个硕大的水球出现，炽火金刚被整个包裹了进去，顿时一阵阵的水汽疯狂的冒了出来，而那水球也被炽火金刚身上的火焰，烧的沸腾了。
“哟，烧开水的大妈，一块钱五壶吧？来五壶！”陈锋大笑着说道，那莫名其妙的话炽火金刚可听不懂，在那水牢中疯狂的大喊着，可是那水牢却坚不可破，完全无法从里头突破出来。
“给你点好东西！”陈锋顿时一笑，地面上的冰块忽然飞了起来，炽火金刚顿时惊恐的怒吼了起来，要是那冰块进入了水牢，铁定是融化成神圣之泉，到时候就糟糕了。
“混蛋，放开金刚！”终于，铁锤忍不住了，最为阿罗城近战的战斗力最接近的2个恶魔，本身就是朋友，立刻冲了过来，巨大的拳头真的宛如铁锤一样，直接朝着陈锋摔了过来。
“呵呵，小心地面！”陈锋忽然一指地面，只见地面上不知道什么时候多了一滩水，铁锤可不怕，直接一脚踩了上去。
无论是水还是冰块，都会被铁锤的体重给踩个粉碎，可是铁锤想象中的并没有发生，而是直接整个脚居然直接往下陷了。
“笨蛋，都提醒你了！”陈锋不屑的说道，操控着冰块快速的朝着那炽火金刚飞去，不过在空中忽然飞来了几个火球，直接把冰块给砸碎了。
“哎呀呀！”陈锋可惜的摇摇头，那个火球的温度非常的高，一瞬间神圣之泉已经被全部蒸发了，也就是说那几个冰块已经彻底报废了。
“人类，你叫陈锋，对么？”沉沦魔先知缓缓的开口，一瞬间正在泥潭里挣扎的铁锤，还有那正在水球里挣扎的炽火金刚，也都愕然的看着陈锋。
“哎呀呀，不会吧，我的名气有这么大么？”陈锋忽然笑着挠挠头，没想到居然在恶魔里头，自己家的名气都闯出来了。
“哼，果然是你，骷髅王，没想到你居然成长到了这一步，金刚，铁锤，寒冰，琉璃，这家伙是阿兹莫丹魔王和迪亚波罗魔神亲自下令通缉的人类，只要杀了这个人类，就可以得到一个本源力量，就可以成为七大魔王之中的一个，我想，我们都动心了！”沉沦魔先知淡淡的说道。
可是那话，却让整个城市都沸腾了起来，沉沦魔先知并没有控制声音，四周也不仅仅只有陈锋和5个1级巅峰恶魔而已，还有无数的恶魔都在观察这里。
可是沉沦魔先知的话，却让无数的恶魔都沸腾了，所有恶魔看向陈锋的目光，都宛如一块肥肉一样，一只只恶魔眼睛都绿了。
“我擦， 什么情况？2个魔王亲自通缉我？”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，他还真不知道自己居然在地狱的名头这么大。
看了四周一眼，陈锋可以肯定这个消息是真的，陈锋顿时暗自心急了起来，这可不是一个好现象啊，一旦所有恶魔冲上来，陈锋感觉自己的计划都不一定能成功了。
刚才那水牢，是专门对付近战单位的，持续60分钟，也就是一个小时，而冷却需要30天，一个月的时间，是一个非常强力的控制技能，陈锋就是打算用这个技能控制住近战最强大的一个，然后专心对付远程的。
而那个泥潭，其实非常好解释，专门克制那种体型巨大的恶魔，直接沟通地底下，让地底下产生一个水道，然后产生一个漩涡，用水形成漩涡，把泥土弄的酥软，然后下方已经已经有一个大洞了。
这样一来，铁锤一脚踏进去，就别想轻易的出来。
至于沉沦魔先知，陈锋本身打算使用阿修罗骷髅开半魔半鬼，然后利用八臂鬼斩加上疯狂攻击，一招秒杀了这个家伙。
那寒冰之王是给荧光骨龙的，至于最后的琉璃火蛇，九尾亲自对付，可是没想到沉沦魔先知把陈锋在恶魔地盘的身份给曝光了出来，一下子陈锋成为唐僧肉了。
“该死，先继续，不行就跑！”陈锋眯着眼睛，一瞬间怒吼了一声，只见无数的雾气开始出现，一瞬间整个城市内弥漫着无比浓郁的浓雾，连眼前一米的范围都看不清楚。
“该死，寒冰之王，控制这些雾气，不要让他跑了！”沉沦魔先知一声怒吼，手中的法杖立刻开始挥动了起来，顿时一阵阵的飓风袭来。
可是那浓郁到了一个极限的白雾，却根本无法被飓风吹散，沉沦魔先知顿时气的吹胡子瞪眼的，自己的飓风居然连一层白雾都无法吹散。
唯一有效果的就是寒冰之王，直接喷吐出寒气，把那些雾气给冻住，可是无论冻住多少雾气，下一秒都会有更多的雾气弥补了过来。
“啊！人类，你找死！”忽然，一声惨叫传来，沉沦魔先知和寒冰之王的脸色立刻一变，这是铁锤的声音。
“在那个方向！”沉沦魔先知手中连续甩出了几十个火球，都是朝着一个方向，可是那些火球却纷纷砸在了铁锤的身上，铁锤顿时疼的连连怒骂，沉沦魔先知被骂的一来你尴尬。
“该死的死瘦子，那个人类在俺的肩上，那神圣之泉的冰块戳俺，你攻击俺的屁股干嘛！”沉沦魔先知顿时一阵尴尬，不过立刻就换算了出来，刚才攻击的位置是屁股，那向上一定距离，就是肩膀了。
再次一连串的火球砸了出去，猛然一阵阵爆炸中传来了一声闷哼，沉沦魔先知的眼睛顿时一亮。
“打中了！”
立刻，沉沦魔先知一挥手，只见自己的身边出现了一圈的熔浆，那是熔岩装甲，可以吸收大量的伤害，而且还可以让雾气变淡，沉沦魔先知立刻朝着那边冲了过去。
寒冰之王立马跟了上去，只有琉璃火蛇还在原地，沉稳的看着四周。
“啊！该死的人类，等我出去，我要你生不如死！”可是没一会儿的功夫，又是一声惨叫，只见炽火金刚一连串的怒骂，紧接着是一连串的惨叫。
“该死的人类，居然还有神圣之泉！”沉沦魔先知顿时一脸的恼怒，炽火金刚叫的这么凄厉，能造成这样威力的，只有神圣之泉了。
只可惜，陈锋哪儿来的神圣之泉啊，都是地上的冰块，陈锋一股脑的全部扔进了金刚的水牢内。
那水牢的威力，不要说是炽火金刚了，就算是安达利尔来了，陈锋也能控制着几十分钟十几分钟的。
大量的神圣之泉的冰块被沸水一烫，瞬间变成了神圣之泉，然后直接找到了炽火金刚的麻烦，炽火金刚被困在一个水牢内，只能不断地手舞足蹈，压根就没办法抵抗，顿时被神圣之泉给弄的连连惨叫。
“该死，其他恶魔也来凑热闹了！”融合在雾气内的陈锋脸色一变，因为他清晰的感觉到，有无数的身影已经进入了雾气，显然是来投机的。
“该死，既然来了，那就别想回去！”陈锋一咬牙，这一次，不会这么简单就罢休的！

第674章 阿罗城之战（一）

现在的情况已经超出了陈锋的一些控制了。
首先5个1级巅峰的恶魔陈锋的确是有把握，毕竟5个巅峰恶魔的资料陈锋手里头都有一份，阿罗城不是陈锋弄掉的那一块自然组建而成的区域，那三个巅峰恶魔随时可以替换。
但是阿罗城不一样，这里的恶魔还得有战略的脑子，每一个替换都会影响到一大批的恶魔，所以这里已经数百年没有替换任何的巅峰恶魔了。
陈锋可不相信自己的运气那么背，一来就遇上人家位置的替换。
不过，毕竟是一个重点的地点，陈锋见到了五个恶魔，每一个都和资料上的一模一样，没有丝毫的变化，陈锋就知道自己的计算是正确的了。
首先，那炽火金刚是所有恶魔当中最暴躁，但是暴躁当中又带有冷静的家伙，可是书上却有一句话，暴躁中的冷静不是因为炽火金刚实力强大脑子清晰， 而是因为对炽火金刚的惹怒，还不够怒。
陈锋就干脆把城市内的一个幼儿园给端了，没想到炽火金刚的孩子就在这里，这一下惹的就够怒了，炽火金刚完全没了冷静，在迷雾当中一下子就被陈锋给困住了。
其实，这个水之囚牢是用来对付琉璃火蛇的，其实在5个巅峰恶魔当中，琉璃火蛇才是最强大的存在，浑身宛如钻石一般的琉璃闪耀，非常的好看，而无论是攻击还是防御，这家伙都是一等一的强大，比其他的4个恶魔强大。
陈锋本身是希望能困住这个家伙，然后逐个击杀其他的几个恶魔，这样一来到时候全兵力就可以对付那琉璃火蛇。
等5个恶魔全部死绝了之后，陈锋就利用雾气弥漫的力量，在里头投放无边的剧毒，直接把整个城市都补满剧毒。
雾气的扩散性加上剧毒的传导性，陈锋相信到时候无数的恶魔都会惨死在自己的剧毒下，毕竟陈锋找来的剧毒也不是一般的剧毒，而是一群炼金术师反复提炼出来的超级剧毒，一共有30吨，花了陈锋整整30000W荣誉点。
本身陈锋是打算把剧毒用在河道边上的2个部落上的，毕竟沉沦魔一族和月亮一族只要一个人中毒，这个剧毒就会好像是瘟疫或者黑死病一样，开始不断的传染。
而根据沉沦魔和月亮一族所居住的环境，那一传染就是上亿啊，只可惜陈锋的野心太大，加上那河道非常的深，毒液倒多了被稀释的浪费，倒少了又压根没用。
所以陈锋干脆保留剧毒，用来攻城用。
本来是想让自己的骷髅堵住大门，然后把剧毒弄在城里头爆炸，不过现在陈锋已经试验过了雾气的力量，到时候只要把剧毒融入雾气，然后开始扩散，那毒雾的效果甚至比单纯的剧毒还要强悍。
本身陈锋的打算，是让九尾灵狐大战铁锤，2个大家伙有的一打，阿修罗对战沉沦魔先知，然后水牢控制琉璃火蛇，荧光骨龙对抗寒冰之王，最后的就留给陈锋，或者说看陈锋的乱七八糟的拖延时间了。
可是没想到，琉璃火蛇不出动，而铁锤，沉沦魔先知等3个恶魔，居然朝着一个方向跑去，最后最棘手的琉璃火蛇却原地不动。
计划一下子就被打乱了，等陈锋再构建另外一个计划，却又是因为沉沦魔先知爆出陈锋的身份，导致无数的恶魔想要投机一把，结果陈锋又得重新指定计划。
要知道，陈锋现在必须维持蔚蓝骷髅王的状态，可是蔚蓝骷髅王可没血色之链技能，本来陈锋是打算召唤几个骷髅就足够了，可是一旦如今必须得把所有的骷髅都给召唤出来。
这样一来，骷髅的安全陈锋就不敢保证了，尤其是那些陈锋自己喜欢的骷髅，到时候一旦出了问题，那就悲剧了。
“妈的，不管了，还是拼一把，我的骷髅就算是死光了，到时候也可以重新寻找，但是现在这个机会翻过了，我就没没辙了！”陈锋眯着眼睛。
这一次进来已经是陈锋的运气了，一旦陈锋被驱逐出去，那陈锋恐怕再也没有机会进来了，这里的恶魔一定会加强所有的警惕。
当然，除非是下雨天，下雨天那就是陈锋的天下了，陈锋就是神，要去哪儿就去哪儿，可是阿罗城从来都没下过雨，城市中间有2条河道，一条流的是河水，一条却是熔浆。
这样的城市，数万年才下一次雨，陈锋可不认为自己的运气能好到老天都帮自己。
战斗再次开始，琉璃火蛇没有行动，陈锋也乐得其所，但是水之囚牢已经用掉了，既然是炽火金刚，那就必须加快击杀炽火金刚，陈锋的大手一挥，只见手掌上再次幻化出了一只巨大的龙爪。
“海神爪！”巨大的龙爪再次狠狠的冲了出去，在炽火金刚都没反应过来的情况下，忽然一把抓住了炽火金刚的腰部。
“嗷！”炽火金刚一阵吃痛，顿时惨叫了起来，陈锋的爪子无比的锋利，直接穿透了炽火金刚厚厚的皮毛，直接撕裂了那皮肤，爪子瞬间就钻到了血肉里头进去。
“嗷！”腰部，那是任何雄性动物最软弱的地方之一，只见鲜血瞬间就把水之牢笼给整个弄轰了，可是完全没有人看的见这个情况。
如今，雾气已经高达三百多咪，完全覆盖了整个城市内所有的建筑，所有人入眼都是一片白雾，1米前的东西都看不清楚。
实力强悍的稍微好一点，实力弱一点的甚至都不敢动，站在原地生怕自己撞到什么东西，但是就算是不动，依然有恶魔互相撞在一起。
陈锋的迷雾阵，已经完成了。
“不管了，直接上剧毒，到时候一旦出了什么意外，起码能赚一些回来！”陈锋看了看周围，精神力扫荡过周围近百公里，了解了这里的情况，所有的恶魔都好像是瞎子一样，但是现在这个时候，自然是最好的时候。
“砰！”一个木桶直接被陈锋给摔烂了，里头翠绿色的液体直接流了出来，那液体居然泛着一股沁人心脾的果香，可是陈锋立刻在自己的身上覆盖上了一层水膜，防止这个绿色的液体和自己接触。
紧接着，陈锋一招手，地上流淌的宛如小溪水一样的毒液，开始缓缓的飘散了起来，紧接着在陈锋的控制下，瞬间变成了毒雾，开始和四周的白雾融合起来。
不消片刻，陈锋眼前的白雾已经变得翠绿了，而四周也传来了一些愕然的惊呼声，然后很多恶魔都开始皱着鼻子，不断的闻着这个味道。
剧毒，并非是恶臭的，这一个剧毒在炼金术师所提炼出来的剧毒当中排名第一，1000W一吨的价格让无数的职业者和天使望而却步。
陈锋一口气买了30吨，那量可是非常的多。
这个剧毒闻起来十分清新可人，就好像是果香一样，可是却只有陈锋知道，这背后隐藏着让人惊恐的后果。
“不好，剧毒！”忽然，就在陈锋准备放声大笑的时候，只听见一阵惊呼，陈锋的脸色顿时一变，居然有人闻了出来。
陈锋的精神力立刻托张了出去，瞬间覆盖在那恶魔的身上，陈锋顿时顿时倒吸一口凉气，居然是琉璃火蛇。
此时琉璃火蛇原本透明的身子居然变成了翠绿色，琉璃火蛇的脸色也是十分的难看，但是却没有惊慌。
“人类，是你，我感觉得到你的精神力，没想到你居然用如此下三滥的招数来屠杀我的属下！”琉璃火蛇忽然对着空气说道，陈锋顿时一震，然后冷笑了一声。
“下三滥？你们有这个资格说这种话么？”陈锋不屑的说了一句，琉璃火蛇也笑了起来。
“不错，的确是没资格，比起下三滥，人类还真的不是我们的对手！”琉璃火蛇的笑容让陈锋一下子严肃了起来。
忽然，陈锋猛然的感觉到地面下居然有一点变动，陈锋整个人骤然间爆退了好几步，然后直接飞了起来，就在这个时候，地面上骤然间一个怪东西破土而出，直接朝着陈锋席卷了过来。
“该死，蛇尾巴！”陈锋看的清楚，那怪东西赫然就是蛇尾巴，陈锋顿时恍然大悟，我说那琉璃火蛇怎么没有任何的行动，身子盘在那边，原来是用来掩饰自己的尾巴已经进入了地底。
陈锋看了一眼那尾巴，那尾巴上居然还有一个小脑袋，此时正一脸狰狞的看着陈锋，陈锋顿时倒吸了一口冷气。
“好计谋！”陈锋赞扬了一声，终于大手一招，战斗全面开始，所有的骷髅是瞬间出现在了陈锋的身边，紧接着阿修罗骷髅一身怒吼，一个鬼斩砍在了那尾巴上头。
尾巴吃痛，立刻就缩进了地底下，陈锋立马上前，在炽火金刚惊恐的眼神里，把一整捅的剧毒倒进了那水牢内。
陈锋可不愿意到时候金刚成为翻盘的关键，趁着现在，陈锋要先把金刚给击杀了。

第675章 阿罗城之战（二）

“阿修罗，你去对付沉沦魔先知，骨龙去对付寒冰之王，九尾立刻变身，先杀了铁锤！”陈锋立马下令，只见陈锋最强大的三个骷髅立刻开始行动。

阿修罗骷髅直接朝着沉沦魔先知冲了过去，沉沦魔先知立刻给自己增加了一个熔岩护盾，然后一连串的火球朝着阿修罗骷髅的防线扔了过去。

可是阿修罗的速度非常之快，沉沦魔先知看到阿修罗的时候，阿修罗已经在沉沦魔先知百米的范围内了，那一连串的火球连一米都没飞出去，阿修罗一个鬼斩，瞬间砍在了那熔岩护盾上，顿时整个熔岩护盾一阵岩浆四溢，可盾牌却直接破碎了。

“好强大的攻击！”沉沦魔先知一眯眼睛，准备释放一个技能，可是忽然感觉到自己的身边一阵恐怖的威压正在疯狂的攀升。

沉沦魔先知不可思议的瞪大了眼睛，只见阿修罗骷髅的身上，骤然间2个巨大的虚影出现在了它的背后，一个鬼神，一个魔神，阿修罗的实力瞬间暴涨无数倍。

“鬼斩！”一道光芒闪过，沉沦魔先知和铁锤都惊恐的叫了起来，只见2个恶魔的身上，都出现了一道深深的口子。

沉沦魔先知惊恐的回头看了一眼，沉沦魔先知本身就是低防御的代表，但是一旦有了护盾，那沉沦魔先知的防御并不比其他的恶魔弱。

可是刚才的一招，完全把沉沦魔先知的防御给打碎了，而下一招更是强大，沉沦魔先知只感觉自己的手臂都要断了一样，那伤口边上连肉都没了，只有苍白的白骨。

“八臂鬼斩！”

忽然，就在沉沦魔先知准备再次给自己施展防御的时候，只感觉背后一股恐怖的杀意传来，紧接着连续八道光芒爆闪，沉沦魔先知顿时惊恐的怒吼了起来，身上骤然间多出了八个无比恐怖的伤口。

“最后一招，疯狂攻击！”陈锋立刻下令，沉沦魔先知必须最快速度击杀，这个家伙的实力非常的弱，却有非常的强大，如果放任沉沦魔先知肆意攻击，就算是琉璃火蛇也挡不住。

“吼！”沉沦魔先知疯狂的怒吼了一声，是脚底下骤然间无数个火圈爆发了出来，那一圈圈的火圈宛如激光一样，疯狂的扫荡着四周，居然还把雾气给推开了一点。

就在这个时候，只见沉沦魔先知的四周不知道什么时候多出了9个火圈，沉沦魔先知一愣，只见那9个火球直接朝着沉沦魔先知飞了过去。

“轰！”一阵蔚蓝色的火焰骤然间爆发，沉沦魔先知痛苦的惨叫了起来，就在这个时候，直接阿修罗骷髅不知道从什么地方忽然出现，然后对准了沉沦魔先知。

“疯狂攻击！”

一瞬间，天地之间仿佛幻化出了无数的刀光剑影，沉沦魔先知连惨叫的机会都没有，被阿修罗最强大的招呼给合体秒杀了。

本身，阿修罗如果真的单挑，还真不是沉沦魔先知的对手，主要是那雾气，那绿色和白色的雾气一下子阻断了沉沦魔先知的视野。

等沉沦魔先知发现阿修罗骷髅的时候，阿修罗骷髅已经近身到百米了，到了这个级别的战斗，一百米真的什么都不算，一眨眼的功夫就到了。

一个鬼斩，破了防御魔法，然后一个变身，变成了惊人的半魔半鬼，实力暴增了无数倍，然后又是一个鬼斩，再确认最后的防御是否破灭了，然后一个八臂鬼斩，重创沉沦魔先知。

紧接着九尾灵狐还未变身，一个鬼火玉过去，这个招数还着的没办法防备，等你的身边出现9个鬼火了，那就已经等于是技能命中了。

白雾，给了陈锋所有的骷髅一个非常非常好的偷袭机会。

陈锋可以用精神力把所有看到的东西都传递给自己的骷髅，更何况九尾灵狐完全不受任何的雾气限制，它比陈锋还看得清楚。

雾气，让阿修罗最短的时间内接近沉沦魔先知，这个法系的恶魔一旦被近身了，只有悲剧。

雾气，让九尾灵狐躲在一旁尽情的偷袭，没有任何恶魔可以挡住这个偷袭，人家九尾灵狐数万米都看的清楚，都可以攻击，不要说近在咫尺的恶魔了。

“轰！”沉沦魔先知骤然间倒在了地上，陈锋忽然下意识的取消掉了阿修罗骷髅，赫然只见一个巴掌狠狠的拍在了阿修罗原来的位置上。

陈锋顿时一惊，只见是一旁的寒冰之王，刚才的进攻仅仅不到3秒钟，完全把阿修罗积蓄下来的大招全部给放了，一瞬间就秒杀了沉沦魔先知。

身旁的寒冰之王总算是反应了过来，一脸的不可思议，顿时愤怒的朝着阿修罗骷髅进攻，可是陈锋下意识的取消阿修罗骷髅，让攻击一下子就打空了。

“呼！”陈锋顿时吐了一口气，这个家伙还真的郁闷，好在陈锋有阿修罗用完大招就立刻解散的习惯，阿修罗一旦大招用尽，就基本上没多少血了，所以陈锋都会立刻取消掉阿修罗，免得被偷袭挂掉。

没想到今天这个举动还真的有用了，陈锋晚一秒，就已经失去了阿修罗骷髅了。

沉沦魔先知的战斗，仅仅3秒钟就结束了，阿修罗骷髅已经报废了，这个家伙基本上战斗力已经用尽了，半魔半鬼开了，八臂鬼斩用了，疯狂攻击用了，剩下的技能难成气候，等下等阿修罗的血量恢复，就召唤出来去攻击那些偷袭的恶魔。

一旁的炽火金刚也已经差不多了， 神圣之泉把炽火金刚的皮肤都给净化了许多，本身炽火金刚身上就宛如得了皮肤病的狗一样，一块块的伤痕。

而陈锋的毒液直接倒了一吨进去，那些剧毒炽火金刚就算是不喝进去，也会随着伤口进入身体，此时的炽火金刚仿佛是吸毒数百年了一样，精神萎靡，整个脸庞翠绿翠绿的，一脸的死气。

“再给你加一点！”陈锋眯着眼睛，把地上那些个神圣之泉的冰块都给调动起来，直接扔了进去呀。

寒冰之王的寒气很强大，但是炽火金刚自己下意识放出来的火焰，却正好融化这些寒冰，让神圣之冰再次变成是神圣之泉，原本萎靡的炽火金刚再次惨叫了起来。

寒冰之王也是怒吼连天，自己的伙伴居然就在自己的身边，就这么被击杀了，寒冰之王感觉到一阵不可思议，这个真的出乎了所有人的意料之外，就算是琉璃火蛇也是一脸的痴呆。

阿修罗骷髅成长到了158级，本身攻击力就相当的不俗，就好像是一个高攻击的刺客一样，攻击很高，防御和血量很低。

刺客和法师战斗，就在于如何接近法师，而陈锋的迷雾正好，沉沦魔先知看不清楚，阿修罗直接近身，第一下就利用贵站破开了防御。

而第二下，瞬间开启半魔半鬼，那可是超级恐怖的技能啊，阿修罗仅仅能持续几秒钟而已，紧接着是八臂鬼斩+疯狂攻击。

前者是连续八次鬼斩针对同一个敌人，后者数千次普通攻击，如果这样沉沦魔先知还不死，那沉沦魔先知已经是次等恶魔了。

被一个刺客近身的法师，就算是魔法攻击再强大，也只有死路一条。

但是接下来要对付的3个恶魔，就更加难对付了，寒冰之王攻击强悍，防御强悍，浑身的寒冰是经过无数年凝炼而成，甚至比蓝冰巨人都要强大。

可惜此时陈锋没有寒冰骷髅王的力量，不然轻而易举的就能弄死寒冰之王，毕竟对于寒冰骷髅王来说，天底下任何的寒冰都是自己的属下，寒冰之王身上的寒冰，到时候寒冰骷髅王可以瞬间让寒冰变软，到时候击杀轻而易举。

只不过里头的灵魂无法击杀，毕竟寒冰之王是寒冰爬行者的老大，他也是无形恶魔所融入寒冰变换而成的，只要灵魂不灭，到时候找个寒冰或者熔岩一融合，又是一只1级巅峰的恶魔。

“嗷唔！”接下来，九尾灵狐的表演时间到了，立刻尖叫了一声，所有恶魔只感觉一股惊人的力量力量从那迷雾当中爆发了出来，紧接着整个迷雾居然一阵鼓荡，一只巨大的九尾妖狐的骨架子出现在了陈锋的面前。

“咦？怎么小了很多？”陈锋忽然愕然的问道，立刻看了过去，那九尾妖狐上次和天翼魔王战斗的时候，可是数千米长的身子，非常的霸道。

可是如今，居然只有两百多米长，而且还是算上尾巴的，而且尾巴的长度仅仅和身体一样，上次可是比身体长个2倍啊？

“笨蛋，我可以自由控制自己的变身的！”一个郁闷的声音从陈锋的脑海里传来，陈锋顿时恍然大悟，不过这一次的形态要好看的多了。

九尾妖狐，身长一百米，尾长一百多米，看起来非常没有了以往那次的霸道，反而多出了一股灵巧，但是看起来却更加的有威胁。

“轰！”只见九尾灵狐一开口，就是一嘴巴的妖火，妖狐火焰瞬间朝着那铁锤喷了出去，无比恐怖的妖狐火焰居然把陈锋的一块迷雾给直接烧了，那一块地面上瞬间变得清晰了起来，雾气都被烧掉了。

“不好！”陈锋立刻一招手，直接大量的白雾汇聚了过去，陈锋可不敢用毒雾，毒雾还要留着杀人呢，陈锋起码要把3亿的荣誉点给赚回来。